{"Publica\u00e7\u00e3o":{"0":"Rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos 12 meses","1":"Rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos 12 meses","2":"Rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos 12 meses","3":"Rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos 12 meses","4":"Rol das informa\u00e7\u00f5es desclassificadas nos \u00faltimos 12 meses","5":"Rol dos documentos classificados em cada grau de sigilo, com identifica\u00e7\u00e3o para refer\u00eancia futura","6":"Rol dos documentos classificados em cada grau de sigilo, com identifica\u00e7\u00e3o para refer\u00eancia futura","7":"Rol dos documentos classificados em cada grau de sigilo, com identifica\u00e7\u00e3o para refer\u00eancia futura","8":"Rol dos documentos classificados em cada grau de sigilo, com identifica\u00e7\u00e3o para refer\u00eancia futura","9":"Rol dos documentos classificados em cada grau de sigilo, com identifica\u00e7\u00e3o para refer\u00eancia futura","10":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","11":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","12":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","13":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","14":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","15":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","16":"Relat\u00f3rio Estat\u00edstico com a quantidade de pedidos de informa\u00e7\u00e3o recebidos, atendidos e indeferidos, com informa\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas sobre solicitantes","17":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP","18":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP","19":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP","20":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP","21":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP","22":"Envio do Relat\u00f3rio Anual \u00e0 CCAF\/CNMP"},"Ano":{"0":2017,"1":2016,"2":2015,"3":2014,"4":2013,"5":2017,"6":2016,"7":2015,"8":2014,"9":2013,"10":2018,"11":2017,"12":2016,"13":2015,"14":2014,"15":2013,"16":2012,"17":2017,"18":2016,"19":2015,"20":2014,"21":2013,"22":2012},"Link":{"0":"2017-desclassificadas.jpg","1":"2016-desclassificadas.jpg","2":"2015-desclassificadas.jpg","3":"2014-desclassificadas.jpg","4":"2013-desclassificadas.jpg","5":"2017-classificados.jpg","6":"2016-classificados.jpg","7":"2015-classificados.jpg","8":"2014-classificados.jpg","9":"2013-classificados.jpg","10":"2018-Acesso a informacao.xls","11":"2017-Acesso a informacao.xls","12":"2016-Acesso a informacao.xls","13":"2015-Acesso a informacao.xls","14":"2014-Acesso a informacao.xls","15":"2013-Acesso a informacao.xls","16":"2012-Acesso a informacao.xls","17":"Relatorio_CCAF_2017.pdf","18":"Relatorio_CCAF_2016.pdf","19":"Relatorio_CCAF_2015.pdf","20":"Relatorio_CCAF_2012-2013-2014.pdf","21":"Relatorio_CCAF_2012-2013-2014.pdf","22":"Relatorio_CCAF_2012-2013-2014.pdf"}}