{"N\u00ba. do Contrato (a)":{"0":"SN - c-1999","1":"003 - TJE\/PA-2007","2":"SN-2007","3":"SN - MS-2007","4":"006 - DP-2007","5":"005 - DP-2007","6":"015 - MDA-2007","7":"001-2007","8":"007-2008","9":"001-MPC\/PA-2008","10":"008-2008","11":"S\/N\u00ba-2008","12":"009-2008","13":"001 - TJ\/PA-2008","14":"001-2009","15":"002-2009","16":"001-2009","17":"003-2009","18":"006-2009","19":"002-2009","20":"007-2009","21":"001-2010","22":"002-2010","23":"001-2010","24":"002-2010","25":"003-2010","26":"012 - CNJ-2010","27":"004-2010","28":"004-2010","29":"SN-MJ-2010","30":"021-2010","31":"007-2010","32":"005-2010","33":"006-2010","34":"008-2010","35":"007-2010","36":"009-2010","37":"006-MDS-2010","38":"006-2010","39":"007-2010","40":"005-2010","41":"010-2010","42":"011-2010","43":"012-2010","44":"008-2010","45":"009-2010","46":"013-2010","47":"014-2010","48":"015-2010","49":"001-2011","50":"002-2011","51":"001-2011","52":"010-2012","53":"003-2011","54":"004-2011","55":"001-2011","56":"005-2011","57":"006-2011","58":"008-2011","59":"002-Defensoria-2011","60":"009-2011","61":"001-TJPA-2011","62":"010-2011","63":"011-2011","64":"001-2012","65":"S\/N-2012","66":"001-2012","67":"001-2012","68":"009-2012","69":"002-2012","70":"007-2012","71":"001-2012","72":"s\/n-2012","73":"014-2012","74":"004-2012","75":"001-2012","76":"002-2012","77":"003-2012","78":"001-2012","79":"005-2012","80":"s\/n-2013","81":"002-2013","82":"s\/n-2013","83":"001-2013","84":"SN-BENEVIDES-2010","85":"s\/n-2013","86":"001-2013","87":"003-2013","88":"008-2013","89":"004-2013","90":"009-2013","91":"006-2013","92":"037-2013","93":"007-2013","94":"003-2013","95":"010-2013","96":"004-2013","97":"012-2013","98":"002-2014","99":"003-2014","100":"s\/n-2013","101":"004-2014","102":"001-2014","103":"021-2014","104":"S\/N-2014","105":"S\/N-2014","106":"S\/N-2014","107":"001-2014","108":"004-2014","109":"002-2014","110":"003-2014","111":"006-2014","112":"007-2014","113":"S\/N-2014","114":"008-2014","115":"002-2014","116":"004-2014","117":"005-2014","118":"006-2014","119":"009-2014","120":"013-2015","121":"012-2015","122":"007-2014","123":"008-2014","124":"051 - Jucepa-2007","125":"010-2014","126":"001-2015","127":"s\/n-2015","128":"002-2015","129":"003-2015","130":"004-2015","131":"001-2015","132":"S\/N-2015","133":"005-2015","134":"006-2015","135":"007-2015","136":"008-2015","137":"004-2015","138":"001-2015","139":"010-2015","140":"001-2015","141":"011-2015","142":"SN-2012","143":"013-2013","144":"014-2015","145":"002-2015","146":"016-2015","147":"017-2015","148":"015-2015","149":"001-2016","150":"002-2016","151":"001-2016","152":"003-2016","153":"004-2016","154":"018-2015","155":"005-2016","156":"006-2016","157":"007-2016","158":"003 - IASEP-2016","159":"s\/n-2016","160":"s\/n (009)-2016","161":"008-2016","162":"002-2016","163":"s\/n-2016","164":"003-2016","165":"010-2016","166":"011-2016","167":"012-2016","168":"013-2016","169":"014-2016","170":"004-2016","171":"SN - 2016","172":"005-2016","173":"015-2016","174":"006-2016","175":"001-2017","176":"001-2017","177":"002-2017","178":"03-2017","179":"004-2017","180":"002-2017","181":"005-2017","182":0,"183":"001-2017","184":"001-2017","185":"006-2017","186":"S\/N\u00ba-2017","187":"007\/2017","188":"008-2017","189":"005-2017","190":"008-2017","191":"009-2017","192":"009-2017","193":"010-2017","194":"001-2017","195":"011-2017","196":"001-2017","197":"141-2017","198":"010-2017","199":0,"200":"001-2018","201":"002-2018","202":"001-2018","203":"001-2018","204":"001-2018","205":"S\/N\u00ba-2018","206":"003-2018","207":"016-2018","208":"004-2018","209":"005-2018","210":"001-2018","211":"006-2018","212":"007-2018","213":"S\/N - MPDFT-2018","214":"S\/N-2018","215":"003-2018","216":"000-2018","217":"001-2018","218":"002-2018","219":"008-2018","220":"002-2018","221":"003-2018","222":"S\/N-2018","223":"S\/N-2018","224":"001-2018","225":"004-2019","226":0,"227":"001-2019","228":0,"229":"S\/N-2019","230":"002-2019","231":"003-2019","232":"004-2019","233":"001-2019","234":"001-2019","235":"005-2019","236":"002-2019","237":"003-2019","238":"001-2019","239":"006-2019","240":"007-2019","241":"004-2019","242":"005-2019","243":0,"244":"008-2019","245":"009-2019","246":"010-2019","247":"008-2019","248":"011-2019","249":"012-2019","250":"S\/N\u00b0-2019","251":0,"252":"002-2019","253":"013-2019","254":"003-2019","255":"001-2020","256":"002-2020","257":"021-2019","258":"002-2020","259":0,"260":0,"261":0,"262":"003-2020"},"Tipo de Instrumento (b)":{"0":"Conv\u00eanio","1":"Conv\u00eanio","2":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","3":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","4":"Conv\u00eanio Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","5":"Conv\u00eanio Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","6":"Conv\u00eanio","7":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","8":"Conv\u00eanio","9":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","10":"Conv\u00eanio Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","11":"Termo de Ades\u00e3o","12":"Conv\u00eanio","13":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica","14":"Conv\u00eanio","15":"Conv\u00eanio","16":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","17":"Conv\u00eanio","18":"Conv\u00eanio","19":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","20":"Conv\u00eanio","21":"Conv\u00eanio","22":"Conv\u00eanio","23":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","24":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","25":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","26":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","27":"Conv\u00eanio","28":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","29":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","30":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","31":"Conv\u00eanio","32":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","33":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","34":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","35":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","36":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","37":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","38":"Conv\u00eanio","39":"Conv\u00eanio","40":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","41":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","42":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","43":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","44":"Conv\u00eanio","45":"Conv\u00eanio","46":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","47":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","48":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","49":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","50":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","51":"Conv\u00eanio","52":"Conv\u00eanio","53":"Conv\u00eanio","54":"Conv\u00eanio","55":"Protocolo de Entendimento","56":"Conv\u00eanio","57":"Conv\u00eanio","58":"Conv\u00eanio","59":"Termo - Cess\u00e3o de Uso","60":"Conv\u00eanio","61":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","62":"Conv\u00eanio","63":"Conv\u00eanio","64":"Conv\u00eanio","65":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","66":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","67":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","68":"Conv\u00eanio","69":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","70":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","71":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","72":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","73":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","74":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","75":"Termo de Cess\u00e3o","76":"Conv\u00eanio","77":"Conv\u00eanio","78":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","79":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","80":"Termo de Compromisso Operacional","81":"Conv\u00eanio","82":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","83":"Conv\u00eanio","84":"Termo de Cess\u00e3o","85":"Termo de Cess\u00e3o","86":"Termo de Ades\u00e3o","87":"Conv\u00eanio","88":"Conv\u00eanio","89":"Conv\u00eanio","90":"Conv\u00eanio","91":"Conv\u00eanio","92":"Conv\u00eanio","93":"Conv\u00eanio","94":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","95":"Conv\u00eanio","96":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","97":"Conv\u00eanio","98":"Conv\u00eanio","99":"Conv\u00eanio","100":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","101":"Conv\u00eanio","102":"Conv\u00eanio","103":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","104":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","105":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","106":"Termo de Ades\u00e3o","107":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","108":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","109":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","110":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","111":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","112":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","113":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","114":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","115":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","116":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","117":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","118":"Conv\u00eanio","119":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","120":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","121":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","122":"Conv\u00eanio","123":"Conv\u00eanio","124":"Conv\u00eanio","125":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","126":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","127":"Conv\u00eanio","128":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","129":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","130":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","131":"Termo de Permiss\u00e3o de Uso","132":"Conv\u00eanio","133":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","134":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","135":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","136":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","137":"Termo de Cess\u00e3o de Uso","138":"Conv\u00eanio","139":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","140":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","141":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","142":"Termo de Compromisso Operacional","143":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","144":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","145":"Termo de Permiss\u00e3o de Uso","146":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","147":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","148":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","149":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","150":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","151":"Conv\u00eanio","152":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","153":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","154":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","155":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","156":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","157":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","158":"Contrato de Cess\u00e3o de Uso","159":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","160":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","161":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","162":"Conv\u00eanio","163":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","164":"Conv\u00eanio","165":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","166":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","167":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","168":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","169":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","170":"Conv\u00eanio","171":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","172":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","173":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","174":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","175":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","176":"Conv\u00eanio","177":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","178":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","179":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","180":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","181":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","182":0,"183":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","184":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","185":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","186":"Termo de Ades\u00e3o","187":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","188":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","189":"Acordo de Cess\u00e3o de Uso de Espa\u00e7o N\u00e3o Oneroso","190":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","191":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","192":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","193":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","194":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","195":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","196":"Termo de Cess\u00e3o de Uso","197":"Conv\u00eanio","198":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","199":0,"200":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","201":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","202":"Termo de Cess\u00e3o de Uso","203":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","204":"Conv\u00eanio","205":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","206":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","207":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica e Operacional","208":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","209":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","210":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","211":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","212":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","213":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","214":"Termo de Ades\u00e3o","215":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","216":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","217":"Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada","218":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","219":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","220":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","221":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","222":"Termo de Ades\u00e3o","223":"Termo de Cess\u00e3o de Uso","224":"Termo de Colabora\u00e7\u00e3o","225":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","226":0,"227":"Conv\u00eanio","228":0,"229":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","230":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnico-Cient\u00edfica","231":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","232":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","233":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","234":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","235":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","236":"Conv\u00eanio","237":"Conv\u00eanio","238":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","239":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","240":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","241":"Conv\u00eanio","242":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","243":0,"244":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","245":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","246":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","247":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","248":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","249":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","250":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","251":0,"252":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","253":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","254":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","255":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","256":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","257":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","258":"Conv\u00eanio","259":0,"260":0,"261":0,"262":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"},"Objetivo (c)":{"0":"Estabelecer bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para desenvolvimento de atividades, estudos, programas e projetos, bem como interc\u00e2mbio cultural e outros no campos das Ci\u00eancias Jur\u00eddicas.","1":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, atrav\u00e9s de troca de conhecimentos e informa\u00e7\u00f5es entre a Secretaria de Inform\u00e1tica do TJE\/PA e o Departamento de Inform\u00e1tica do MPE, visando a implanta\u00e7\u00e3o do projeto piloto \"Habeas Corpus On Line\"","2":"Promover a coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os \u00f3rg\u00e3os signat\u00e1rios no sentido de dinamizar e fortalecer o direito sanit\u00e1rio e consolida\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria","3":"Promover a coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os \u00f3rg\u00e3os signat\u00e1rios no sentidos de dinamizar e fortalecer o direito sanit\u00e1rio e a consolida\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria.","4":"Promover a parceria, viabilizando a\u00e7\u00f5es concretas para dirimir as necessidades jur\u00eddico-sociais de crian\u00e7as e adolescentes, tendo como meta a implanta\u00e7\u00e3o do NAECA","5":"Promover a parceria, viabilizando a\u00e7\u00f5es concretas para dirimir as necessidades jur\u00eddico-sociais de crian\u00e7as e adolescentes, tendo como meta a implanta\u00e7\u00e3o do NAECA","6":"Instalar as Promotorias de Justi\u00e7a Agr\u00e1rias","7":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es entre os \u00f3rg\u00e3os convenentes, visando a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente, utilizando a ferramenta Imazongeo","8":"Promover  a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 e a Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica, com o acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o permanente, de forma c\u00e9lere, sistem\u00e1tica e desburocratizada.","9":"Coopera\u00e7\u00e3o visando \u00e0 extens\u00e3o do Programa de Orienta\u00e7\u00e3o Preventiva e Pedag\u00f3gica do MPC\/PA aos Conv\u00eanios firmados pelo MPE\/PA com entidades p\u00fablicas e\/ou organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais, bem com \u00e0s a\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o de administradores, respons\u00e1veis e gestores de recursos p\u00fablicos em geral.","10":"Suporte ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de aux\u00edlio m\u00fatuo que ap\u00f3iem o alcance das miss\u00f5es, atribui\u00e7\u00f5es e planos estrat\u00e9gicos das Partes e contribuir para o alcance da prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas florestais e para a defesa jur\u00eddica do meio ambiente","11":"Integrar esfor\u00e7os para desenvolver projetos destinados \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Programa Agenda Ambiental na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablcia A3P, no \u00e2mbito da INSTITUI\u00c7\u00c3O, inicialmente na Regi\u00e3o Administrativa Bel\u00e9m I, visando \u00e0 inser\u00e7\u00e3o da vari\u00e1vel ambiental no seu cotidiano e na qualidade de vida do ambiente de trabalho.","12":"Consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedido pelo Banco aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","13":"Estabelecer a parceria entre o Poder Judici\u00e1rio, Poder Executivo e Minist\u00e9rio P\u00fablico, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es conjuntas voltadas \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas que visam coibir a viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher e garantir que seja observado a aplica\u00e7\u00e3o dos direitos humanos em rela\u00e7\u00e3o as mulheres no \u00e2mbito das rela\u00e7\u00f5es dom\u00e9sticas e familiares.","14":"Participa\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a, atrav\u00e9s de Ju\u00edzes de Direito e serventu\u00e1rios necess\u00e1rios aos seus servi\u00e7os, na execu\u00e7\u00e3o do Programa \"O MP e a Comunidade\"","15":"Amplia\u00e7\u00e3o do Programa A\u00e7\u00e3o Social pela Paz desenvolvido pela SBB em parceria com Pres\u00eddios e organiza\u00e7\u00f5es que trabalham na assit\u00eancia a internos e suas fam\u00edlias.","16":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","17":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os participantes, visando o apoio financeiro \u00e0 Pol\u00edcia Militar para o reaparelhamento institucional, com o intuito de fortalecer a atua\u00e7\u00e3o da corpora\u00e7\u00e3o junto a popula\u00e7\u00e3o e a implementa\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es preventivas nas \u00e1reas internas e ","18":"Fornecimento de 200 (duzentos) cartazes e 1000 (mil) cartilhas, para divulga\u00e7\u00e3o da Campanha Estadual sobre o uso correto e seguro de agrot\u00f3xicos.","19":"A\u00e7\u00e3o integrada, mediante a manuten\u00e7\u00e3o de um canal aberto e ininterrupto de comunica\u00e7\u00e3o e troca de informa\u00e7\u00f5es, no sentido de assegurar efetivamente os direitos previstos no ordenamento jur\u00eddico em favor da popula\u00e7\u00e3o infanto-juvenil","20":"A coopera\u00e7\u00e3o do MP, no trabalho de assist\u00eancia S\u00f3cio Educativa desenvolvido pela FUNCAP, concernente \u00e0 coloca\u00e7\u00e3o de adolescentes assistidos, no mercado formal de trabalho","21":"Estabelecer os procedimentos a serem observados na operacionaliza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o, pelo BANCO, de Cr\u00e9dito Imobili\u00e1rio - Financiamento \u00e0 Aquisi\u00e7\u00e3o Pessoa F\u00edsica, aos Servidores e Membros do MP em condi\u00e7\u00f5es diferenciadas","22":"Repasse de recursos financeiros, com libera\u00e7\u00e3o parcelada, por parte da concedente, para custeio de parte das despesas, de responsabilidade do proponente, com a execu\u00e7\u00e3o do Programa \"O MP e a Comunidade\"","23":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","24":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","25":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","26":"Interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es e de infra-estrutura com vistas ao desenvolvimentoe apoio \u00e0s atividades e projetos comuns, a serem realizados no \u00e2mbito do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia - SIPAM.","27":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento","28":"Ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre as partes objetivando o desenvolvimento de programas, projetos, e a\u00e7\u00f5es de ensino, em n\u00edvel de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o lato sensu, de pesquisa, atrav\u00e9s da forma\u00e7\u00e3o de grupos de estudos e de projetos; de produ\u00e7\u00e3o intelectual atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00e3o impressas e eletr\u00f4nicas; e de extens\u00e3o, atr","29":"O estreitamento da comunica\u00e7\u00e3o entre as SDE e o MP, de modo a imprimir-se maior agilidade e efetividade nas a\u00e7\u00f5es de repress\u00e3o \u00e0s pr\u00e1ticas de carte; a troca de informa\u00e7\u00f5es e documentos quando da apura\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas de cartel, respeitadas as prerrogativas","30":"Conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre os part\u00edcipes no sentido de implantar a \"Casa de Justi\u00e7a e Cidadania\" no Estado do Par\u00e1, como centro de voluntariado voltado \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es destinadas \u00e0 efetiva participa\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o e da comun","31":"Emiss\u00e3o de CTPS ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, na capital e interiores, de acordo com o art. 14 da CLT.","32":"Ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre as partes objetivando a elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es, abrangendo a participa\u00e7\u00e3o de membros e servidores do MP e suplementarmente de outros profissionais co","33":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","34":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","35":"O recondicionamento de m\u00e1quinas \"ca\u00e7a-n\u00edqueis\" apreendidas durante as a\u00e7\u00f5es de combate e repress\u00e3o ao crime organizado consistente na pr\u00e1tica da contraven\u00e7\u00e3o penal de explora\u00e7\u00e3o de jogos de azar, por meio do reaproveitamento dos equipamentos, componentes ","36":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","37":"Manuten\u00e7\u00e3o da coopera\u00e7\u00e3o rec\u00edproca entre signat\u00e1rios, consolidando a Rede P\u00fablica de Fiscaliza\u00e7\u00e3o no que se refere ao resguardo e controle de bens, valores e direitos relativos ao Programa Bolsa Fam\u00edlia (PBF), Programas Remanescentes e Cadastro \u00danico (Cad","38":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de pr\u00eamio para seguro de pessoas, contribui\u00e7\u00e3o para planos de previd\u00eancia complementar aberta e de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pela benefici\u00e1ria aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablic","39":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo benefici\u00e1rio aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1","40":"Oferecer condi\u00e7\u00f5es especiais para concess\u00e3o de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio para financiamento de im\u00f3veis residenciais novos, usados ou na planta, aos membros, servidores efetivos - ativos e inativos - bem como aos pensionistas do Quadro Funcional do MP\/PA","41":"Estabelecer as bases de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre as partes, para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios","42":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 e a Benefici\u00e1ria para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios.","43":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 e a benefici\u00e1ria, para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios.","44":"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia jur\u00eddica gratuita por parte dos alunos do Curso de Direito da benefici\u00e1ria.","45":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo Banco Bradesco aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","46":"Objetiva a elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es, abrangendo a participa\u00e7\u00e3o de mebros e servidores do MP\/PA e suplementarmente de outros profissionais com atua\u00e7\u00e3o em \u00e1rea vinculada \u00e0s fun\u00e7\u00f5es","47":"Elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es.","48":"Elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es.","49":"Coopera\u00e7\u00e3o para elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es.","50":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 e a benefici\u00e1ria, para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios.","51":"Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia jur\u00eddica gratuita por parte dos alunos do Curso de Direito da benefici\u00e1ria.","52":"Atender adolescentes oriundos do Juizado da 2\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, sentenciados pela pr\u00e1tica de ato infracional a cumprir Medida S\u00f3cio-Educativa de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade, com vistas a promov\u00ea-los socialmente em conson\u00e2ncia com a ","53":"Consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento","54":"Consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento referente a empr\u00e9stimos concedidos pelo ITA\u00da UNIBANCO aos Membros e Servidores do MPE\/PA.","55":"Estabelecer programas de coopera\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e interc\u00e2mbio t\u00e9cnico, cient\u00edfico e cultural, com atividades de ensino e extens\u00e3o de interesses comuns, tais como cursos, palestras, simp\u00f3sio etc.","56":"Estabelecer bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e o Universidade Anhanguera, para sele\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios.","57":"Estabelecer bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e o Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e  Tecnologia - FAMAZ, para sele\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios.","58":"Participa\u00e7\u00e3o da Defensoria por meio do Programa BALC\u00c3O DE DIREITOS nas a\u00e7\u00f5es itinerantes do Programa \"O Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\", na assist\u00eancia jur\u00eddica e acesso \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o civil \u00e0 popula\u00e7\u00e3o carente, tanto na capital quanto no interior do E","59":"CESS\u00c3O GRATUITA E TEMPOR\u00c1RIA DE \u00c1REA T\u00c9RREA DO IM\u00d3VEL DE PROPRIEDADE DO ESTADO DO PAR\u00c1, AFETADO PARA CEDENTE, LOCALIZADO NA RUA MANOEL BARATA N\u00ba 50, COM\u00c9RCIO, A QUAL SER\u00c1 DESTINADA AO USO DO CESSION\u00c1RIO (MP\/PA), PARA FINS DE ESTACIONAMENTO DE VE\u00cdCULOS, NO","60":"Estabelecer bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","61":"Integrar as iniciativas e a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas dos Poderes Executivo e Legislativo, MP Estadual, Defensoria P\u00fablica e demais \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f4em o Sistema de Justi\u00e7a \u00e0s a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Poder Judici\u00e1rio, de forma coordenada, resp","62":"Consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo Bando do Brasil S\/A aos membros, servidores e pensionistas do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1","63":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e o interc\u00e2mbrio de informa\u00e7\u00f5es entre os \u00f3rg\u00e3os convenentes visando \u00e0 obten\u00e7\u00e3o de maior efici\u00eancia e tempestividade na ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias necess\u00e1rias relacionadas \u00e0 mat\u00e9rias atinentes \u00e0 administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal.","64":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre as partes para disponibiliza\u00e7\u00e3o ao MP do Par\u00e1, em consulta on line, da base de dados do Sistema de Controle Penitenci\u00e1rio - SISCOP gerenciado pela Superintend\u00eancia do Sistema Penintenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - SUSIPE.","65":"O estabelecimento de medidas que possibilitem dar efetividade aos ditames constitucionais, por meio de a\u00e7\u00e3o conjunta e coopera\u00e7\u00e3o rec\u00edproca entre as entidades firmat\u00e1rias, visando garantir a plena execu\u00e7\u00e3o das normas assecurat\u00f3rias dos direitos do consumi","66":"Coopera\u00e7\u00e3o institucional entre os part\u00edcipes, visando \u00e0 integra\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es no combate aos crimes contra a ordem tribut\u00e1ria, mediante apoio t\u00e9cnico e log\u00edstico, bem como o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es.","67":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os entes no sentido do pleno e permanente exerc\u00edcio da compet\u00eancia institucional de cada qual, valendo-se dos instrumentos constitucionais e legais \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o, p\/a promo\u00e7\u00e3o do c\u00e9lere e eficaz ressarcimento aos cofres p\u00fablicos ","68":"Disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s da rede de computadores do TJ\/PA, para as Promotorias de Justi\u00e7a e demais \u00f3rg\u00e3os do MP\/PA, instalados dentro das depend\u00eancias do TJ\/PA, em todo estado do Par\u00e1","69":"Execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na forma de destaque or\u00e7ament\u00e1rio p\/ pagamento dos inativos e pensionistas, por meio da transfer\u00eancia do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio da und. Gestora do \u00f3rg\u00e3o titular do cr\u00e9dito, p\/ und. Gestora do \u00f3rg\u00e3o gerenciador do cr\u00e9dito.","70":"Cess\u00e3o definitiva e implanta\u00e7\u00e3o dos softwares SIMP\u2013Sistema Integrado do MP e GEDOC, aplicativos criados pelo MPMT, para a gest\u00e3o de processos judiciais de 1a e 2a inst\u00e2ncias, atendimentos realizados, gest\u00e3o de documentos administrativos, dentre outras fun","71":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua visando ao apoio \ufb01nanceiro \u00e0 Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1 no reaparelhamento institucional, com o intuito de fortalecer a atua\u00e7\u00e3o da Corpora\u00e7\u00e3o junto \u00e0 sociedade paraense, e, de outro lado, a implementa\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 seguran","72":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, T\u00e9cnica, acad\u00eamica e cultural para desenvolvimento de pesquisas, troca de informa\u00e7\u00f5es, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e pareceres tecnicos, podendo-se publicar os estudos.","73":"Coopera\u00e7\u00e3o para cumprimento da meta 08 das propostas de a\u00e7\u00e3o para implanta\u00e7\u00e3o do plano de gest\u00e3o para Varas Criminais e de Execu\u00e7\u00e3o Penal do CNJ, bem como o disposto no manual pr\u00e1tico de rotinas das Varas Criminais e de execu\u00e7\u00e3o penal, principalmente a fa","74":"Realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o conjunta para desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano situado \u00e0 Avenida 16 de novembro, n\u00ba 94, Bel\u00e9m-PA, por meio da transfer\u00eancia de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio (destaque or\u00e7ament\u00e1rio) da unidade gestora do \u00f3rg\u00e3o titular do cr\u00e9dito para unidade gesto","75":"Cess\u00e3o de im\u00f3vel, tipo apartamento, localizado no munic\u00edpio de Curralinho\/PA, de propriedade da Prefeitura","76":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo Banco aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","77":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, cient\u00edfica e operacional com vistas \u00e0 erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil e \u00e0 adequada prote\u00e7\u00e3o ao trabalho do adolescente no Estado do Par\u00e1.","78":"Disciplinar a transfer\u00eancia de dados e a disponibiliza\u00e7\u00e3o das bases de dados existentes referentes aos atos constitutivos\ne altera\u00e7\u00f5es posteriores concernentes \u00e0s empresas mercantis registradas na Junta Comercial do Estado do Par\u00e1, que ser\u00e3o utilizadas pe","79":"Promover a integra\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es entre o MPE\/PA e a SESPA\/PA, com o acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o permanente, de forma c\u00e9lere, sistem\u00e1tica e desburocratizada, especialmente no que se refere \u00e0s a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade p\u00fablica no Estado do Par\u00e1, abrangendo esta atua\u00e7\u00e3o t","80":"Uniformiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos relativos aos fluxos das comunica\u00e7\u00f5es, ao Minist\u00e9rio P\u00fablico, de registros de not\u00edcias de pessoas desaparecidas e\/ou v\u00edtimas de tr\u00e1fico de seres humanos, advindas de fontes policiais ou n\u00e3o, bem como quanto ao tratamento de","81":"Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es conjuntas na execu\u00e7\u00e3o do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, notadamente para coopera\u00e7\u00e3o da Faculdades Integradas do Tapaj\u00f3s - FIT no atendimento da popula\u00e7\u00e3o carente do munic\u00edpo de Santar\u00e9m-PA, mediante a presta\u00e7\u00e3o de","82":"Atua\u00e7\u00e3o conjunta nas quest\u00f5es que se apresentarem na  instala\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Belo Monte, em Altamira","83":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, cient\u00edfica e operacional para preven\u00e7\u00e3o e combate aos crimes cibern\u00e9ticos contra os direitos humanos fundamentais.","84":"Cess\u00e3o de um im\u00f3vel localizado no munic\u00edpio de Benevides \u00e0 Promotoria de Justi\u00e7a de Benevides, localizado na Av. Na\u00e7\u00f5es Unidas, n\u00ba 70","85":"Cess\u00e3o, sem \u00f4nus, de um im\u00f3vel situado na Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 70, Centro, Benevides\/PA, p\/ uso exclusivo da PJ de Benevides.","86":"A coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre as partes visando operacionalizar a concess\u00e3o do CHEQUE MORADIA para os Servidores P\u00fablicos do Estado do Par\u00e1.","87":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","88":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","89":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","90":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","91":"M\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o para troca de informa\u00e7\u00f5es acerca dos servi\u00e7os de profissionais e empresas de contabilidade prestados a Funda\u00e7\u00f5es e Entidades de interesse social no Estado do Par\u00e1, bem como para promover a\u00e7\u00f5es conjuntas com vistas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de cursos, ","92":"Utiliza\u00e7\u00e3o da R\u00e1dio WEB JUS, de propriedade da CONVENENTE, pelo CONVENIADO para veicula\u00e7\u00e3o de mat\u00e9rias jornal\u00edsticas institucionais editadas pela respectiva Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o, em linguagem jornal\u00edstica e formata\u00e7\u00e3o adequada para veicula\u00e7\u00e3o oral.","93":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para implementar a\u00e7\u00f5es conjuntas para o atendimento dos crimes de menor potencial ofensivo de que trata a Lei Federal n\u00ba 9.099, de 26.09.1995, e dos atos infracionais praticados por adolescentes, equivalentes aos crimes de menor potencial","94":"Coopera\u00e7\u00e3o entre os signat\u00e1rios para a concess\u00e3o de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio, de car\u00e1ter pedag\u00f3gico, no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, aos alunos que estejam cursando qualquer das s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas estaduais.","95":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","96":"Execu\u00e7\u00e3o do projeto \u201cReconhecimento de Paternidade: O MP mapeando a demanda e garantindo o direito \u00e0 filia\u00e7\u00e3o em Altamira\u201d, da 4\u00ba Promotoria de Justi\u00e7a da Inf\u00e2ncia e Juventude em Altamira-PA, com vista a garantir o direito fundamental de filia\u00e7\u00e3o paterna ","97":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","98":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","99":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","100":"Tranfer\u00eancia de tecnologia para o recebimento e processamento de informa\u00e7\u00f5es advindas do Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias - SIMBA","101":"Estabelecer bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","102":"Consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo Banco aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","103":"Colabora\u00e7\u00e3o m\u00fatua dos part\u00edcipes para viabilizar o registro de nascimento tardio das pessoas que vivem em situa\u00e7\u00e3o de rua e que nunca foram registradas, que n\u00e3o possuem endere\u00e7o domiciliar, atendidas no \u201cProjeto Registro Tardio\u201d desenvolvido pelo N\u00facleo d","104":"Estimular a implanta\u00e7\u00e3o do Projeto \u201cMinist\u00e9rio P\u00fablico pela Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Projeto Piloto Ampliado\u201d (MPEDUC) em munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, mediante a atua\u00e7\u00e3o conjunta entre Promotores de Justi\u00e7a e Procuradores da Rep\u00fablica.","105":"Estabelecimento de ampla coopera\u00e7\u00e3o entre os signat\u00e1rios, o interc\u00e2mbio de a\u00e7\u00f5es, a m\u00fatua ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias e a difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, visando a coibir as fraudes no seio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.","106":"Termo de Ades\u00e3o ao Conv\u00eanio S\/N\/2012 celebrado entre a Receita Federal e o Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico, baseado na Cl\u00e1usula D\u00e9cima no conv\u00eanio que permite a ades\u00e3o de todos os Minist\u00e9rios P\u00fablicos Estaduais . Trata do interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5e","107":"Realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o conjunta para desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano situado \u00e0 Rua Cl\u00e1udio Barbosa da Silva, n\u00ba 394, Marituba\/PA, por meio da transfer\u00eancia de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio (destaque or\u00e7ament\u00e1rio) da unidade gestora do \u00f3rg\u00e3o titular de cr\u00e9dito para uni","108":"Institui\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de Comit\u00ea Interinstitucional de Resolu\u00e7\u00e3o Administrativa de Demanda de Sa\u00fade - CIRADS, resultante da parceria entre os part\u00edcipes que tem por finalidade a an\u00e1lise de casos concretos em que o indiv\u00edduo, assistido ou n\u00e3o pelo Sistem","109":"Realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00e3o conjunta para desapropria\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel urbano situado \u00e0 Avenida 16 de Novembro, n\u00ba 82, Bel\u00e9m\/PA, por meio da transfer\u00eancia de cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio (destaque or\u00e7ament\u00e1rio) da unidade gestora do \u00f3rg\u00e3o titular de cr\u00e9dito para unidade gesto","110":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a FAP","111":"Realiza\u00e7\u00e3o de treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico em direito eleitoral que ser\u00e1  oferecido pelo MP em parceria com a FCAT, aos seus alunos do curso de direito.","112":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua das partes para a realiza\u00e7\u00e3o do treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico em Direito Eleitoral que ser\u00e1 oferecido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico em parceria com a FCAT aos seus alunos do curso de Direito.","113":"Disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso ao MPE\/PA, mediante utiliza\u00e7\u00e3o de recursos de inform\u00e1tica, ao cadastro de dados de consumidores da CELPA.","114":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Universidade para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","115":"Cria\u00e7\u00e3o de parceria que possa contribuir para o fortalecimento do compromisso de enfretamento de quest\u00f5es relativas ao combate e erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil. Vig\u00eancia: Efic\u00e1cia a partir da data da assinatura e vig\u00eancia por prazo indeterminado.","116":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a UFOPA","117":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a UFPA","118":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para o fortalecimento e intensifica\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e policiamento ostensivo, mediante o reaparelhamento da Pol\u00edcia Militar, com o intuito de sustenta\u00e7\u00e3o dos Direitos Individuais, Coletivos e Difusos, notadamente quanto \u00e0","119":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","120":"Realiza\u00e7\u00e3o de treinamento te\u00f3rico e pr\u00e1tico para a capacita\u00e7\u00e3o dos batedores de a\u00e7a\u00ed, desenvolvendo uma a\u00e7\u00e3o preventiva a eventuais contamina\u00e7\u00f5esproduzidas pelo Trypanosoma cruzi (parasita da doen\u00e7a de Chagas), objetivando ainda a higieniza\u00e7\u00e3o correta dos","121":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","122":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para o fortalecimento e intensifica\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica, preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios e controle de p\u00e2nico, bem como, a seguran\u00e7a dos sistemas fixos e m\u00f3veis de preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandios mediante o reaparelhamento do Corpo de Bombeiros Militar do Par\u00e1, com o intuito de garantir a seguran\u00e7a patrimonial e da popula\u00e7\u00e3o usu\u00e1ria do MPE\/PA, o que inclui membros, servidores e p\u00fablico em geral.","123":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para o fortalecimento e intensifica\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e Pol\u00edcia Judici\u00e1ria, mediante o reaparelhamento da Pol\u00edcia Civil, com o intuito de sustenta\u00e7\u00e3o dos Direitos Individuais, Coletivos e Difusos, e notadamente quanto \u00e0 mel","124":"Acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es cadastrais referentes aos atos constitutivos e altera\u00e7\u00f5es posteriores concernentes \u00e0s empresas mercantis registradas na JUCEPA","125":"Estabelecer a conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os pelos \u00f3rg\u00e3os envolvidos, no tocante ao desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es integradas para a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o \u00e0 macrocriminalidade e ao crime organizado, obrigando-se as partes a dar o suporte necess\u00e1rio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de suas a\u00e7","126":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","127":"Coopera\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da tecnologia da informa\u00e7\u00e3o para a cess\u00e3o gratuita do direito de utilisa\u00e7\u00e3o do software intitulado M\u00f3dulo Crian\u00e7a e Adolescente (MCA), no intuito de tornar efetivo o direito fundamental \u00e0 convi\u00eancia familiar das crian\u00e7as e dos adolescen","128":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e o CESUPA para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","129":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a UNESPA para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","130":"Coopera\u00e7\u00e3o entre as partes para execu\u00e7\u00e3o do Projeto \"Reconhecimento de Paternidade: o MP mapeando a demanda e garantindo o direito \u00e0 filia\u00e7\u00e3o\" na Regi\u00e3o Administrativa Sudoeste I, contemplando os munic\u00edpios de Altamira, Vit\u00f3ria do Xingu, Brasil Novo, Sena","131":"Permiss\u00e3o de uso, de forma gratuita, de \u00e1rea correspondente a 4 m2, localizada no edif\u00edcio sede (pavimento t\u00e9rreo) do MP\/PA.","132":"Participa\u00e7\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a, atrav\u00e9s de Ju\u00edzes de Direito e serventu\u00e1rios necess\u00e1rios aos seus servi\u00e7os, na execu\u00e7\u00e3o do programa \"O Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\".","133":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre as partes para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1ros.","134":"Elabora\u00e7\u00e3o de eventos acad\u00eamicos e cient\u00edficos, de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es, abrangendo a participa\u00e7\u00e3o dos membros e servidores do MP\/PA, alunos e professores do Centro Universit\u00e1rio do Estado","135":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade Est\u00e1cio de Bel\u00e9m para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","136":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdades Integradas Brasil Amaz\u00f4nia para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","137":"Cess\u00e3o, sem \u00f4nus, de um im\u00f3vel situado na Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 70, Centro, Benevides\/PA, p\/ uso exclusivo de instala\u00e7\u00e3o e funcionamento da PJ de Benevides.","138":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pela Caixa aos membros e servidores, ativos, do MP\/PA.","139":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdades Integradas Ipiranga para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","140":"visa \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do Sistema Integrado de Justi\u00e7a no PROPAZ MULHER\/DEAM que conjugar\u00e1 esfor\u00e7os dos part\u00edcipes pata a implementa\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os p\u00fablicos, garantindo o atendimento \u00e0s mulheres em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia de maneira integral, dentro de suas esp","141":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a FAMAZ para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (12 meses).","142":"Uniformiza\u00e7\u00e3o dos procedimentos relativos ao fluxo de comunica\u00e7\u00f5es ao MP de den\u00fancias oriundas do Disque Direitos Humanos - Disque 100, referente \u00e0 viol\u00eancia praticada contra crian\u00e7as e adolescentes , visando \u00e0 interrup\u00e7\u00e3o das viola\u00e7\u00f5es de seus direitos f","143":"Coopera\u00e7\u00e3o entre os part\u00edcipes, visando de um lado o repasse financeiro ao Centro de Per\u00edcias Cient\u00edficas Renato Chaves para execu\u00e7\u00e3o de projeto de aperfei\u00e7oamento dos laudos com a implementa\u00e7\u00e3o de assinatura eletr\u00f4nica com certifica\u00e7\u00e3o digital, inser\u00e7\u00e3o ","144":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","145":"Permiss\u00e3o de uso, de forma gratuita, de \u00e1rea correspondente a 7 m2, localizada no edif\u00edcio sede (pavimento t\u00e9rreo) do MP\/PA. Destina-se, exclusivamente, \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de terminal de autoatendimento para membros, servidores e usu\u00e1rios do MPPA.","146":"Compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es relativas a condutas reiteradas de prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos regulados que atentem contra os direitos dos consumidores e a livre concorr\u00eancia, identificadas em procedimentos administrativos instaurados no \u00e2mbito das ","147":"Estabeleceras bases gerais de coopera\u00e7\u00e3ocient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Associa\u00e7\u00e3o Objetivo de Ensino Superior - ASSOBES, mantenedora da Faculdade Pan Amaz\u00f4nica - FAPAN, para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","148":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios","149":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade dos Caraj\u00e1s LTDA, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","150":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Sociedade Educacional Ideal Ltda (Faculdade Ideal - FACI), para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios (24 meses).","151":"Realiza\u00e7\u00e3o em consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o para plano de sa\u00fade operado pela Administradora de Benef\u00edcios, devidamente autorizada pela Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar-ANS, aos membros e servidores do MP\/PA e","152":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Est\u00e1cio FAP, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","153":"Desenvolvimento conjunto de estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de atendimento \u00e0s necessidades da inf\u00e2ncia e da juventude, oferecendo a oportunidade da primeira experi\u00eancia profissional a jovens que conclu\u00edram est\u00e1gio proporcionado por interm\u00e9dio","154":"Alimenta\u00e7\u00e3o e o uso compartilhado do s\u00edtio de internet e do sistema Consumidor Vencedor pelos Minist\u00e9rios P\u00fablicos signat\u00e1rios, bem como a interoperalidade de dados relativos \u00e0 atividade fim ministerial pertinente, observando o Modelo Nacional de Interope","155":"Ampliar a coopera\u00e7\u00e3o entre os part\u00edcipes, objetivando a elabora\u00e7\u00e3o de cursos, semin\u00e1rios, congressos, simp\u00f3sios, pesquisas, atividades, estudos e publica\u00e7\u00f5es abrangendo a participa\u00e7\u00e3o de membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 e suple","156":"Estabelecer bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e o Centro de Estudos  Avan\u00e7ados do Par\u00e1 - CEAPA, mantenedor da Faculdade de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-FEAPA.","157":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua e a\u00e7\u00e3o conjunta dos part\u00edcipes para a implementa\u00e7\u00e3o do projeto de reeduca\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito junto a indiv\u00edduos causadores de infra\u00e7\u00f5es e\/ou crimes de tr\u00e2nsito, como meio de cumprimento de pena alternativa de presta\u00e7\u00e3o de se","158":"Cess\u00e3o de im\u00f3vel localizado \u00e0 Tv. Paes de Carvalho n\u00ba 2146, bairro Centro, CEP 68.800-000 - Breves\/Pa, de propriedade do Instituto de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade dos Servidores do Estado do Par\u00e1 - IASEP, para uso do Minist\u00e9rio P\u00faclico do Estado do Par\u00e1 - Breves, ","159":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre a SNJ e o MPPA para subsidiar a implanta\u00e7\u00e3o e o funcionamento de um laborat\u00f3rio no \u00e2mbito do MP\/PA, cuja finalidade \u00e9 propiciar apoio \u00e0s atividades final\u00edsticas do MPPA, no tocante \u00e0 recupera\u00e7\u00e3o de ativos, assim como para ingresso","160":"Tem por finalidade ampliar e aprimorar, de modo expresso e efetivo, a articula\u00e7\u00e3o de parcerias entre os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e as entidades Part\u00edcipes, nas diversas esferas da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica com atua\u00e7\u00e3o no Estado do Par\u00e1, mediante a forma\u00e7\u00e3o de rede de ","161":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua e a\u00e7\u00e3o conjunta dos part\u00edcipes para a\u00e7\u00f5es de monitoramento e combate aos focos do mosquito Aedes Aegypti, transmissor de doen\u00e7as (dengue, zika, chikungunya e febre amarela).","162":"Realiza\u00e7\u00e3o em consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes \u00e0 empr\u00e9stimos e financiamentos concedidos pelo BANCO BRADESCO S\/A aos membros e servidores do MP\/PA.","163":"Instituir a coleta de res\u00edduos s\u00f3lidos gerados pelas pessoas jur\u00eddicas de direito p\u00fablico, sejam elas federais, sejam estaduais, de qualquer dos poderes da rep\u00fablica ou Fun\u00e7\u00f5es Essenciais \u00e0 Justi\u00e7a, que manifestem interesse pela assinatura deste Termo de ","164":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para o fortalecimento e intensifica\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e policiamento ostensivo, mediante o reaparelhamento da Pol\u00edcia Militar, com o intuito de sustenta\u00e7\u00e3o dos Direitos Individuais, Coletivos e Difusos, notadamente quanto ","165":"Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a FAPEN","166":"Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a FESAR.","167":"Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios com a UNIP.","168":"Promover a difus\u00e3o dos princ\u00edpios e pr\u00e1ticas de Justi\u00e7a Restaurativa, como estrat\u00e9gia de amplia\u00e7\u00e3o na solu\u00e7\u00e3o autocompositiva e pacificadora de situa\u00e7\u00f5es de conflitos, viol\u00eancias e infra\u00e7\u00f5es, visando a n\u00e3o judicializa\u00e7\u00e3o, assim como a efetiva\u00e7\u00e3o da justi\u00e7","169":"Visa a coopera\u00e7\u00e3o para operacionaliza\u00e7\u00e3o do cadastro eletr\u00f4nico intitulado SIMP-TUTOR, que consiste em sistema web destinado \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o on line de cadastro contendo informa\u00e7\u00f5es acerca de acolhimento de crian\u00e7as e adolescentes, possibilitando-se, atrav\u00e9s da integra\u00e7\u00e3o entre \u00f3rg\u00e3os e entidades envolvidas com a aplica\u00e7\u00e3o das medidas de acolhimento e do diagn\u00f3stico da real dimens\u00e3o do n\u00famero e situa\u00e7\u00e3o social e jur\u00eddica de tais abrigados, promover sua reintegra\u00e7\u00e3o \u00e0 fam\u00edlia natural ou sua coloca\u00e7\u00e3o em fam\u00edlia substituta, de modo a garantir o direito \u00e0 conviv\u00eancia familiar.","170":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","171":"Desenvolver conjuntamente estrat\u00e9gias e a\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de atendimento \u00e0s necessidades da inf\u00e2ncia e da juventude, por meio da concess\u00e3o de oportunidade de primeira experi\u00eancia profissional, por contrato de aprendizagem, no \u00e2mbito da empresa VALE S\/A, a jovens participantes de Projeto de Tutoria, nos termos deste acordo e seu anexo.","172":"Estabelecer a\u00e7\u00f5es conjuntas visando a transfer\u00eancia de conhecimento e compartilhamento de boas pr\u00e1ticas em gest\u00e3o p\u00fablica no \u00e2mbito das suas respectivas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o.","173":"Cess\u00e3o de servidores para realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es conjuntas voltadas para melhoria t\u00e9cnica dos servi\u00e7os oferecidos pelo MPE \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.","174":"Possibilitar acesso pelo MPPA, por meio da internet, ao Cadastro Nacional de Empresas Mecantis - CNE , mantido pelo Deparatamento de Registro Empresarial e Integra\u00e7\u00e3o - DREI da Secretaria Especial de Micro e Pequena Empresa da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SEMPE\/PR, com a finalidade de pesquisa, consulta de dados cadastrais e emiss\u00e3o de relat\u00f3rios, sem valor de Certid\u00e3o, com vista ao cumnprimento de miss\u00e3o institucional, em conformidade com o contido no Plano de Trabalho, parte integrante deste Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o.","175":"Articula\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o e conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes convenentes e, em especial, o estabelecimento de mecanismos de atua\u00e7\u00e3o com a finalidade de subsidiar a atua\u00e7\u00e3o do MPE\/PA na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos estaduais e  municipais referente \u00e0s obras p\u00fablicas, parcelamento e uso do solo, pol\u00edticas p\u00fablicas relacionadas \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7ao dos Planos Diretores e demais atividades correlatas, mediante a presta\u00e7\u00e3o de consultoria e assessoramento t\u00e9cnico-cient\u00edfico nas \u00e1reas de engenharia, agronomia e geo-ci\u00eancias.","176":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes \u00e0 empr\u00e9stimos e financiamentos concedidos pelo BANCO DO BRASIL S\/A aos membros e servidores do MP\/PA.","177":"Estabeleceras bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Universidade Federal do Sul e Sudeste do Par\u00e1-UNIFESSPA, para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","178":"Estabeleceras bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Fauldade Maur\u00edcio de Nassau de Bel\u00e9m Ltda, para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","179":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Escola Superior da Amaz\u00f4nia S\/C Ltda - ESAMAZ, para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","180":"Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es conjuntas e de acesso do MPPA, por meio do GAECO-Grupo de Atua\u00e7\u00e3o Especial de Combate ao Crime Organizado, aos SISTRANSITO(Sistema de Registro Nacional de Ve\u00edculos Automotores-RENAVAM), SIDET(Sistema de Registro Nacional de Cartei","181":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdades Integradas de Castanhal Ltda-Fcat, para a sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","182":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","183":"Atender adolescentes oriundos do Juizado da 2\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, sentenciados pela pr\u00e1tica de ato infracional a cumprir Medida S\u00f3cio-Educativa de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade, com vistas a promov\u00ea-los socialmente em conson\u00e2ncia com a Lei n\u00ba 8.069, de 13.07.90 - ECA","184":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e UNAMA, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","185":"Colabora\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os signat\u00e1rios para a implementa\u00e7\u00e3o de articula\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o dos membros ministeriais que atuam na defesa dos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, e busca da harmoniza\u00e7\u00e3o de procedimentos e posicionamentos relativos \u00e0s quest\u00f5es consideradas priorit\u00e1rias, mediante a disponibiliza\u00e7\u00e3o do Sistema Informatizado de Acervo Digital de Pe\u00e7as e Documentos com ferramenta de busca autom\u00e1tica (SIMP-ACERVO), desenvolvido, mantido e administrado pelo MPE\/PA, para uso e alimenta\u00e7\u00e3o do banco de dados pelos membros do MPE\/PA e associados PROINF\u00c2NCIA.","186":"Assegurar o acesso do MPE \u00e0s informa\u00e7\u00f5es contidas no Cadastro de Clientes do Sistema Financeiro Nacional-CCS, objeto do Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o BCB\/CNMP n\u00ba 01\/2013.","187":"Visa estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e a FACULDADE METROPOLITANA DE PARAUAPEBAS, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","188":"Articula\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o e conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre o MPPA e o Conselho de Arquitetura e Urbanismo e, em especial, o estabelecimento de mecanismos de atua\u00e7\u00e3o com a finalidade de subsidiar a atua\u00e7\u00e3o do MP\/PA na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos estaduais e municipais referentes a obras p\u00fablicas, parcelamento e uso do solo, pol\u00edticas p\u00fablicas relacionadas a implanta\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o dos Planos Diretores e demais atividades correlatas, nas \u00e1reas de arquitetura e urbanismo.","189":"M\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o a fim de disponibilizar o uso, do Teatro Margarida Schivasapa, no Centur, para apresenta\u00e7\u00e3o de pe\u00e7a teatral em homenagem ao Dia dos Pais (12\/08\/17, \u00e0s 20 horas).","190":"Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es conjuntas na execu\u00e7\u00e3o do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, notadamente para coopera\u00e7\u00e3o da Faculdades Unama no atendimento da popula\u00e7\u00e3o carente do munic\u00edpio de Santar\u00e9m-PA, mediante a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de assist\u00eancia jur\u00eddica gratuita por parte do n\u00facleo de pr\u00e1tica jur\u00eddica do seu curso de Direito.","191":"Realizar a\u00e7\u00f5es conjuntas para efetivar o recolhimento do PASEP, durante o exerc\u00edcio de 2017, por meio da transfer\u00eancia do cr\u00e9dito or\u00e7ament\u00e1rio e repasse financeiro da unidade gestora do \u00f3rg\u00e3o titular do cr\u00e9dito, para a unidade gestora do \u00f3rg\u00e3o gerenciador do cr\u00e9dito.","192":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e INSTITUTO SANTARENO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR-ISES, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","193":"Coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre MP\/PA e CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE PARAGOMINAS LTDA-CESUPAR (mantenedora da FACULDADE METROPOLITANA DE PARAGOMINAS), para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","194":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os part\u00edcipes signat\u00e1rios no sentido do pleno e permanente exerc\u00edcio da compet\u00eancia institucional de cada qual, valendo-se dos instrumentos constitucionais e legais \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o, o treinamento e prepara\u00e7\u00e3o de servidores, para a promo\u00e7\u00e3o do c\u00e9lere e eficaz ressarcimento aos cofres p\u00fablicos estaduais de recursos malversados, bem assim com a exemplar coibi\u00e7\u00e3o da eventual pr\u00e1tica de il\u00edcitos c\u00edveis e\/ou penais, no \u00e2mbito dos processos de compet\u00eancia do TCE\/PA.","195":"Estabelecer programas de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, cient\u00edfica, acad\u00eamica e cultural, para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter de ensino, pesquisa, extens\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os em \u00e1reas de m\u00fatuo interesse, bem como a conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os no sentido de trocar informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e de desenvolver projetos, estudos, servi\u00e7os e pareceres t\u00e9cnicos de forma integrada, de acordo com a natureza e os objetivos formais das institui\u00e7\u00f5es signat\u00e1rias, incluindo a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, a publica\u00e7\u00e3o conjunta de materiais informativos e a promo\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o e valoriza\u00e7\u00e3o da Cidadania, dos Direitos Humanos e do Patrim\u00f4nio Cultural e Ambiental do Estado do Par\u00e1.","196":"CESS\u00c3O DE USO, ao ESTADO DO PAR\u00c1, de forma gratuita, do im\u00f3vel pertencente ao MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO PAR\u00c1, situado \u00e0 Trav. 15 de Agosto, n\u00ba 120, Centro, Santar\u00e9m\/PA, com \u00e1rea total constru\u00edda de 597,77 m2.","197":"Disciplinar o acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es cadastrais referentes aos atos constitutivos e altera\u00e7\u00f5es posteriores concernentes \u00e0s empresas mercantis registradas na Junta Comercial do Estado do Par\u00e1, que ser\u00e3o utilizados pelo CONVENIADO, para subsidiar os trabalhos de fiscaliza\u00e7\u00e3o, exame e an\u00e1lise documental de seus t\u00e9cnicos.","198":"O estreitamento das rela\u00e7\u00f5es institucionais entre os part\u00edcipes, com o estabelecimento de diretrizes de atua\u00e7\u00e3o conjunta, respeitadas suas respectivas esferas de atribui\u00e7\u00f5es, visando \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de fatos decorrentes da m\u00e1 pr\u00e1tica do exerc\u00edcio farmac\u00eautico e \u00e0 efetiva\u00e7\u00e3o dos princ\u00edpios \u00e9tico-profissionais estabelecidos pelo C\u00f3digo de \u00c9tica do Profissional farmac\u00eautico em vigor.","199":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","200":"O presente Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica tem por objeto a articula\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o e conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes convenentes e, em especial, no compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es coletadas e na capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na \u00e1rea de investiga\u00e7\u00e3o patrimonial para a instru\u00e7\u00e3o de procedimentos administrativos e judiciais instaurados por cada convenente.","201":"Coopera\u00e7\u00e3o entre os signat\u00e1rios para a concess\u00e3o de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio, de car\u00e1ter pedag\u00f3gico, no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, aos alunos que estejam cursando qualquer das s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio em escolas p\u00fablicas estaduais.","202":"CESS\u00c3O DE USO de banco de dados e aplicativo de celular denominado SIMVIDA, desenvolvido pelo TRT da 8\u00aa REGI\u00c3O, dispon\u00edvel em sistema iOS e Android, com ambiente de portal de internet, que identifica e registra toda e qualquer situa\u00e7\u00e3o de acidente ou risc","203":"Articula\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o e conjun\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as partes cooperadas e, em especial, o estabelecimento de mescanismos de atua\u00e7\u00e3o com a finalidade de subsidiar a atua\u00e7\u00e3o do MP\/PA na fiscaliza\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos estaduais e municipais referentes aos cadastros de propriet\u00e1rios e de propriedades rurais no Estado do Par\u00e1, cadastro de posse e de guias de tr\u00e2nsito de animais registrados, informa\u00e7\u00f5es sobre com\u00e9rcio de vacinas, inclusive contra a Febre Aftosa, registro de vacina\u00e7\u00f5es, movimenta\u00e7\u00e3o de animais e outras informa\u00e7\u00f5es, bem como o acesso de dados das fiscaliza\u00e7\u00f5es em propriedades rurais, e demais atividades correlatas, mediante o compartilhamento dos Dados com o fito de auxiliar e subsidiar as investiga\u00e7\u00f5es desenvolvidas pelo MPE\/PA, a serem utilizadas na preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de infra\u00e7\u00f5es.","204":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre as partes para disponibiliza\u00e7\u00e3o ao MP do Par\u00e1, em consulta on line, da base de dados do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Penitenci\u00e1rias - INFOPEN gerenciado pela Superintend\u00eancia do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - SUSIPE.","205":"Garantir o estabelecimento de medidas que possibilitem o interc\u00e2mbio de dados e de informa\u00e7\u00f5es de interesse rec\u00edproco dos part\u00edcipes, a garantia da prote\u00e7\u00e3o e da defesa dos direitos do consumidor de planos privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade e o est\u00edmulo \u00e0 resolu\u00e7\u00e3o de conflitos de forma amig\u00e1vel que sirvam para melhorar o desempenho da atividade regulat\u00f3ria pela ANS e reduzir demandas judiciais relacionadas \u00e0 sa\u00fade suplementar.","206":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Universidade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","207":"Alimenta\u00e7\u00e3o e o uso compartilhado do s\u00edtio de internet e do sistema Consumidor Vencedor pelos Minist\u00e9rios P\u00fablicos signat\u00e1rios, bem como a interoperabilidade de dados relativos \u00e0 atividade fim ministerial pertinente, observado o Modelo Nacional de Interoperabilidade (MNI), viabilizando o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es sobre a\u00e7\u00f5es coletivas ajuizadas, decis\u00f5es judiciais, provis\u00f3rias ou definitivas, e termos de ajustamento de conduta obtidos na atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico na defesa do consumidor nos Estados do Rio de Janeiro e do Par\u00e1, e propiciando a disponibiliza\u00e7\u00e3o de tais informa\u00e7\u00f5es para a sociedade, atrav\u00e9s do s\u00edtio de internet supramencionado, com a manuten\u00e7\u00e3o de um canal espec\u00edfico para o recebimento das not\u00edcias dos consumidores acerca do descumprimento das decis\u00f5es e compromissos de conduta disponibilizados para consulta.","208":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Universidade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","209":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","210":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, cient\u00edfica, acad\u00eamica e cultural entre signat\u00e1rios, para desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es de car\u00e1ter de ensino e pesquisa em \u00e1reas de m\u00fatuo interesse, bem como interc\u00e2mbio cient\u00edfico, desenvolvimento de projetos e pesquisas, publica\u00e7\u00e3o conjunta de materiais informativos.","211":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Faculdade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","212":"Realiza\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os institucionais conjuntos e integrados destinados ao levantamento de dados estat\u00edsticos dos \u00edndices de letalidade infantojuvenil nos munic\u00edpios de Santar\u00e9m, Altamira, Marab\u00e1, Bel\u00e9m e Regi\u00e3o Metropolitana, bem como para interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es sobre o tema e de a\u00e7\u00f5es intersetoriais e de articula\u00e7\u00e3o com a sociedade civil, visando a sensibiliza\u00e7\u00e3o, preven\u00e7\u00e3o \u00e0 problem\u00e1tica e indica\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas a seu enfrentamento.","213":"Cess\u00e3o, pelo MPDFT, do software Sistema Eleitoral - VOTUS, de sua cria\u00e7\u00e3o, para a administra\u00e7\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es no MPPA.","214":"Conferir maior efici\u00eancia, efic\u00e1cia e efetividade \u00e0 gest\u00e3o p\u00fablica. Fortalecer a atua\u00e7\u00e3o coordenada de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e contribuir para melhoria da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica por meio da transfer\u00eancia de tecnologias e conhecimentos, do acesso a sistemas e do compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es constantes de bases de dados a cargo dos part\u00edcipes.","215":"Atender adolescentes oriundos do Juizado da 2\u00aa Vara da Inf\u00e2ncia e da Juventude, sentenciados pela pr\u00e1tica de ato infracional a cumprir Medida S\u00f3cio-Educativa de Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 Comunidade, com vistas a promov\u00ea-los socialmente em conson\u00e2ncia com a Lei 8.069 de 13\/07\/1990-ECA, especialmente no que diz o art. 117 e seu par\u00e1grafo \u00fanico, atrav\u00e9s da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comunit\u00e1rios inerentes a especificidades do \u00f3rg\u00e3o convenente.","216":"Promover a m\u00fatua coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, cient\u00edfica e acad\u00eamica entre as partes celebrantes, visando estabelecer mecanismos que permitam a coopera\u00e7\u00e3o dos setores da UFPA atuantes no setor socioagroambiental com as atividades do MPPA, em especial aquelas desenvolvidas pelo Grupo de Trabalho \"Conflitos Agr\u00e1rios e Fundi\u00e1rios no Par\u00e1\" - GT-Agr\u00e1rio, Promotorias de Justi\u00e7a Agr\u00e1rias e Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria ambiental, no acompanhamento das a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 adequada gest\u00e3o fundi\u00e1ria, agr\u00e1ria e ambiental no Estado do Par\u00e1.","217":"Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua para o fortalecimento e intensifica\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a p\u00fablica e policiamento ostensivo, mediante o reaparelhamento da Pol\u00edcia Militar, com o intuito de sustenta\u00e7\u00e3o dos Direitos Individuais, Coletivos e Difusos, notadamente quanto \u00e0 sua integra\u00e7\u00e3o ao sistema de seguran\u00e7a institucional do MPE\/PA essencial ao desempenho de suas atividades institucionais em defesa da ordem jur\u00eddica, do regime democr\u00e1tico e dos interesses sociais individuais indispon\u00edveis.","218":"Estabelecimento de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica na \u00e1rea de intelig\u00eancia, para compartilhamento do software do Sistema de Gerenciamento Eletr\u00f4nico de Documentos (SGED), ferramenta especializada pertinente a controle de procedimentos e gerenciamento de casos.","219":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a UNIVERSIDADE, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","220":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a UNOPAR, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","221":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a IESPES, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","222":"Ades\u00e3o ao Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica celebrado entre o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA), tendo o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) como interveniente e o CNMP para transfer\u00eancia, acesso, compartilhamento, processamento e gera\u00e7\u00e3o de dados e informa\u00e7\u00f5es no Sistema de Cadastro Ambiental Rural (SICAR), observada a legisla\u00e7\u00e3o federal pertinente sobre a mat\u00e9ria.","223":"Cess\u00e3o, sem \u00f4nus, de um im\u00f3vel situado na Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas n\u00ba 70, Centro, Benevides\/PA, p\/ uso exclusivo de instala\u00e7\u00e3o e funcionamento da PJ de Benevides.","224":"Apoio ao MPE na execu\u00e7\u00e3o do PROJETO: GEST\u00c3O DE CONFLITOS TERRITORIAIS RURAIS que tem por objetivo geral modernizar a gest\u00e3o fundi\u00e1ria, agr\u00e1ria e ambiental, nas 1\u00aa e 2\u00aa Regi\u00f5es Agr\u00e1rias do Estado do Par\u00e1, que tem sede em Castanhal e Santar\u00e9m, respectivamente, por meio da expans\u00e3o do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas e Fundi\u00e1rias - SIGF e da cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de C\u00e2maras de Tratamento de Conflitos Agr\u00e1rios e Fundi\u00e1rios (CTCAF) nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00e3o nas referidas Regi\u00f5es Agr\u00e1rias.","225":"Implanta\u00e7\u00e3o do \"Projeto Tem Sa\u00edda Tapaj\u00f3s\", considerando como boa pr\u00e1tica o Projeto \"Tem Sa\u00edda\", de S\u00e3o Paulo, implementado atrav\u00e9s de Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica celebrado entre Tribunal de Justi\u00e7a, Minist\u00e9rio P\u00fablico, Defensoria P\u00fablica, OAB e Secretaria Municipal de Trabalho e Empreendedorismo de S\u00e3o Paulo.","226":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","227":"Conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre os part\u00edcipes, visando \u00e0 disponibiliza\u00e7\u00e3o de militares pra\u00e7as da reserva remunerada da Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1, convocados para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es institucionais de guarda no Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","228":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","229":"Disponibiliza\u00e7\u00e3o de acesso ao MPE\/PA, mediante utiliza\u00e7\u00e3o de recursos de inform\u00e1tica, ao cadastro de dados de consumidores da CELPA.","230":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnico-cient\u00edfica com vistas \u00e0 viabiliza\u00e7\u00e3o de projetos, atividades voltadas para pesquisa, participa\u00e7\u00e3o em eventos, bem como, a oferta do Curso de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o stricto sensu, Mestrado em Seguran\u00e7a P\u00fablica, da Universidade Federal do Par\u00e1 (UFPA), nas \u00e1reas de interesse dos part\u00edcipes.","231":"Regulamentar o estabelecimento, pela Institui\u00e7\u00e3o Financeira, dos crit\u00e9rios para abertura de contas-dep\u00f3sitos espec\u00edficas, destinadas a abrigar os recursos retidos de rubricas constantes da planilha de custos e forma\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os dos contratos firmados pela ADMINISTRA\u00c7\u00c3O, bem como viabilizar o acesso da ADMINISTRA\u00c7\u00c3O aos saldos e extratos das contas abertas.","232":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","233":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","234":"Parceria entre os part\u00edcipes visando o aperfei\u00e7oamento da opera\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o descentralizada do Programa Bolsa Fam\u00edlia (PBF), do Cadastro \u00danico para Programas Sociais do Governo Federal (Cadastro \u00fanico), e do Sistema \u00danico de Assist\u00eancia Social (SUAS), e do desempenho da Procuradoria no exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es institucionais.","235":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","236":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a emprestimos e financiamentos concedidos pelo Banco Santander (Brasil) S\/A aos Membros e Servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","237":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos e financiamentos concedidos pelo Banco Bradesco S\/A aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","238":"Cess\u00e3o, pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Sergipe, do software Sistema GALACTUS, de sua cria\u00e7\u00e3o e propriedade para a administra\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do MPPA, a fim de dar suporte a m\u00e9todos de an\u00e1lises de dados, pesquisas e investiga\u00e7\u00f5es promovidas pelos part\u00edcipes, garantindo maior efici\u00eancia nas respectivas atua\u00e7\u00f5es institucionais, por meio da atua\u00e7\u00e3o conjunta e do interc\u00e2mbio de conhecimentos, metodologias, experi\u00eancias e do compartilhamento e desenvolvimento de tecnologias para o processamento e analise de dados, entre outras a\u00e7\u00f5es conjuntas.","239":"Articula\u00e7\u00e3o, intera\u00e7\u00e3o e conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os entre as part\u00edcipes e, em especial, no compartilhamento de informa\u00e7\u00f5es coletadas e na capacita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica na \u00e1rea de investiga\u00e7\u00e3o patrimonial para a instru\u00e7\u00e3o de procedimentos administrativos e judiciais instaurados por cada part\u00edcipe.","240":"Estabelecer bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MPPA e a Universidade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","241":"Estabelecer condi\u00e7\u00f5es gerais e crit\u00e9rios a serem observados na concess\u00e3o de empr\u00e9stimos e\/ou financiamentos com pagamento mediante consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento, aos servidores, tomadores de empr\u00e9stimos e\/ou financiamentos vinculados \u00e0 convenente, que tenham contrato de trabalho\/v\u00ednculo estatut\u00e1rio formalizado e vigente com a convenente, regido pela Lei Federal n\u00ba 8.666\/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, e da Lei Estadual n\u00ba 5.810\/94, em especial seu art. 126, VI, Decreto n\u00ba 2.071\/2006.","242":"O desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es educativas e capacita\u00e7\u00e3o de profissionais da Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o (SEMED), Secretaria de Sa\u00fade (SESAU), Secretaria de Cidadania, Assist\u00eancia Social e Trabalho (SEMCAT) e Secretaria de Cultura, Esporte, Lazer e Juventude (SECELJ) do Munic\u00edpio de Ananindeua\/PA, que fazem parte da rede de servi\u00e7os que atende usu\u00e1rios de drogas e seus familiares.","243":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","244":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MPPA e a UNIVERSIDADE,  para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","245":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MPPA e a FACULDADE,  para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","246":"Estabelecer as bases gerais de coopera\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e t\u00e9cnica entre o MPPA e a FACULDADE,  para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","247":"Estabelecer a coopera\u00e7\u00e3o educacional, t\u00e9cnica e cient\u00edfica, para compartilhamento de cursos, informa\u00e7\u00f5es, conhecimentos, metodologias e experi\u00eancias entre o MPCPA e o MPPA, visando ao desenvolvimento institucional por meio de a\u00e7\u00f5es conjuntas, de apoio m\u00fatuo, bem como a realiza\u00e7\u00e3o de encontros t\u00e9cnicos para aprimoramento de programas de forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o de servidores.","248":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para disponibilizar o acesso do MPPA a dados afetos a pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas existentes nas bases de dados da IOEPA, resguardados os de car\u00e1ter sigiloso, nos termos da Lei Federal n\u00ba 13.675, de 11 de junho de 2018, al\u00e9m de outras legisla\u00e7\u00f5es e regulamentos espec\u00edficos.","249":"Conjuga\u00e7\u00e3o de esfor\u00e7os e a\u00e7\u00f5es entre o MPPA, TJPA e a PCPA para possibilitar a libera\u00e7\u00e3o, aliena\u00e7\u00e3o e destina\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos e materiais inserv\u00edveis, apreendidos ou recolhidos a dep\u00f3sitos, vinculados a processos judiciais, administrativos ou inqu\u00e9ritos policiais no \u00e2mbito do Estado do Par\u00e1. Os ve\u00edculos ser\u00e3o levados a hasta p\u00fablica, em cumprimento ao artigo 328 da Lei n\u00ba 9.503\/97, que institui o C\u00f3digo de Transito Brasileiro - CTB, ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o judicial e consequente baixa de restri\u00e7\u00e3o no sistema DETRAN\/PA, resultando correta destina\u00e7\u00e3o dos bens recolhidos, com a consequente melhoria das condi\u00e7\u00f5es urbanas e ambientais nos munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1.","250":"Estabelecimento de ampla coopera\u00e7\u00e3o entre os signat\u00e1rios, o interc\u00e2mbio de a\u00e7\u00f5es, a m\u00fatua ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias e a difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es, visando a coibir as fraudes no seio da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica.","251":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","252":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para disponibilizar acesso do MPPA a dados afetos a pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas existentes nas bases de dados da SUSIPE, resguardados os de carater sigiloso.","253":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre o MPPA e a Faculdade Pit\u00e1goras de Parauapebas II para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","254":"Gest\u00e3o e controle das informa\u00e7\u00f5es e documentos relativos ao Sistema Integrado de Informa\u00e7\u00f5es Fundi\u00e1rias (SIGF), cadastrado n oRegistro de Propriedade Intelectual sob o n.\u00ba BR 51 2016 001081-9.","255":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre o MPPA e o Instituto Campinense de Ensino Superior LTDA, mantenedor do Centro Universit\u00e1rio da Amaz\u00f4nia-UNAMA SANTAR\u00c9M, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","256":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre o MPPA e o Centro de Ensino Superior de Paragominas LTDA-CESUPAR, mantenedor da Faculdade Pit\u00e1goras Unidade Paragominas, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios.","257":"Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es conjuntas  de digitaliza\u00e7\u00e3o dos processos administrativos relacionados \u00e0 estrutura fundi\u00e1ria da regi\u00e3o pertencente \u00e0 SR030, mantendo nas depend\u00eancias da Superintend\u00eancia Regional de Santar\u00e9m\/Pa uma equipe sob sua responsabilidade para realizar a digitaliza\u00e7\u00e3o dos processos administrativos, com efetiva homologa\u00e7\u00e3o, sistematiza\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e, consequentemente, cess\u00e3o de uso do sistema geogr\u00e1fico de informa\u00e7\u00f5es fundi\u00e1rias e ambientais - SISTEMA INTEGRADO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES AMBIENTAIS (SIGF).","258":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos e financiamentos concedidos pelo SICREDI NORTE - COOPERATIVA CR\u00c9DITO aos membros e servidores do Minist\u00e9rio P\u00fablico.","259":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","260":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","261":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","262":"Coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica a fim de desenvolver evolu\u00e7\u00f5es e manuten\u00e7\u00f5es no Sistema integrado do Minist\u00e9rio P\u00fablico - SIMP, sendo poss\u00edvel  a disponibiliza\u00e7\u00e3o de funcionalidades, m\u00f3dulos, estudos e diretrizes, todos relacionados ao SIMP, garantindo maior efici\u00eancia nas respectivas atua\u00e7\u00f5es institucionais, por meio da atua\u00e7\u00e3o conjunta e do interc\u00e2mbio de conhecimentos, metodologias, experi\u00eancias e do compartilhamento e desenvolvimento de tcnologias para o processamento e an\u00e1lise de dados afetos a atividade final\u00edstica, entre outras a\u00e7\u00f5es conjuntas."},"Data de Publica\u00e7\u00e3o (d)":{"0":"18\/11\/1999","1":"31\/01\/2007","2":"20\/03\/2007","3":"20\/03\/2007","4":"10\/07\/2007","5":"12\/07\/2007","6":"26\/12\/2007","7":"0","8":"27\/08\/2008","9":"21\/08\/2008","10":"10\/09\/2008","11":"15\/09\/2008","12":"19\/09\/2008","13":"19\/09\/2008","14":"30\/03\/2009","15":"19\/06\/2009","16":"05\/10\/2009","17":"03\/07\/2009","18":"10\/12\/2009","19":"04\/12\/2009","20":"17\/12\/2009","21":"24\/02\/2010","22":"18\/03\/2010","23":"30\/03\/2010","24":"30\/03\/2010","25":"08\/04\/2010","26":"09\/04\/2010","27":"27\/04\/2010","28":"10\/05\/2010","29":"17\/06\/2010","30":"0","31":"23\/06\/2010","32":"17\/06\/2010","33":"24\/06\/2010","34":"02\/07\/2010","35":"08\/07\/2010","36":"08\/07\/2010","37":"25\/08\/2010","38":"26\/08\/2010","39":"31\/08\/2010","40":"26\/08\/2010","41":"31\/08\/2010","42":"15\/09\/2010","43":"15\/09\/2010","44":"15\/09\/2010","45":"09\/12\/2010","46":"17\/09\/2010","47":"09\/12\/2010","48":"20\/12\/2010","49":"25\/01\/2011","50":"27\/01\/2011","51":"27\/01\/2011","52":"20\/03\/2011","53":"21\/03\/2011","54":"19\/05\/2011","55":"15\/06\/2011","56":"18\/08\/2011","57":"30\/08\/2011","58":"24\/11\/2011","59":"23\/09\/2011","60":"07\/12\/2011","61":"13\/04\/2012","62":"15\/12\/2011","63":"20\/12\/2011","64":"08\/02\/2012","65":"16\/03\/2012","66":"26\/03\/2012","67":"04\/07\/2012","68":"15\/06\/2012","69":"06\/07\/2012","70":"13\/07\/2012","71":"06\/07\/2012","72":"29\/11\/2012","73":"14\/08\/2012","74":"13\/12\/2012","75":"0","76":"25\/10\/2012","77":"23\/11\/2012","78":"27\/11\/2012","79":"19\/12\/2012","80":"11\/01\/2013","81":"19\/03\/2013","82":"25\/03\/2013","83":"31\/01\/2013","84":"04\/07\/2013","85":"04\/07\/2013","86":"25\/03\/2013","87":"06\/08\/2013","88":"21\/10\/2013","89":"25\/10\/2013","90":"25\/10\/2013","91":"28\/08\/2013","92":"19\/09\/2013","93":"25\/09\/2013","94":"03\/12\/2013","95":"13\/12\/2013","96":"17\/12\/2013","97":"26\/12\/2013","98":"07\/02\/2014","99":"14\/03\/2014","100":"20\/12\/2013","101":"07\/05\/2014","102":"17\/01\/2014","103":"20\/05\/2014","104":"10\/02\/2014","105":"10\/02\/2014","106":"26\/02\/2014","107":"23\/05\/2014","108":"21\/03\/2014","109":"28\/05\/2014","110":"17\/09\/2014","111":"20\/10\/2014","112":"10\/11\/2014","113":"13\/06\/2014","114":"26\/11\/2014","115":"19\/09\/2014","116":"22\/09\/2014","117":"03\/10\/2014","118":"05\/12\/2014","119":"19\/12\/2014","120":"15\/10\/2015","121":"19\/10\/2015","122":"05\/12\/2014","123":"09\/12\/2014","124":"0","125":"22\/12\/2014","126":"20\/01\/2015","127":"02\/02\/2015","128":"26\/03\/2015","129":"30\/03\/2015","130":"27\/04\/2015","131":"04\/05\/2015","132":"25\/05\/2015","133":"08\/06\/2015","134":"25\/06\/2015","135":"06\/07\/2015","136":"06\/07\/2015","137":"09\/07\/2015","138":"15\/07\/2015","139":"05\/08\/2015","140":"20\/08\/2015","141":"11\/09\/2015","142":"0","143":"0","144":"23\/10\/2015","145":"10\/11\/2015","146":"18\/11\/2015","147":"10\/12\/2015","148":"11\/12\/2015","149":"21\/01\/2016","150":"22\/02\/2016","151":"07\/03\/2016","152":"14\/03\/2016","153":"18\/03\/2016","154":"22\/03\/2016","155":"23\/03\/2016","156":"11\/04\/2016","157":"19\/04\/2016","158":"20\/04\/2016","159":"20\/05\/2016","160":"02\/06\/2016","161":"07\/06\/2016","162":"06\/07\/2016","163":"08\/07\/2016","164":"21\/07\/2016","165":"18\/08\/2016","166":"24\/08\/2016","167":"24\/08\/2016","168":"13\/09\/2016","169":"06\/10\/2016","170":"21\/10\/2016","171":"24\/11\/2016","172":"30\/11\/2016","173":"16\/12\/2016","174":"30\/12\/2016","175":"20\/01\/2017","176":"03\/02\/2017","177":"03\/02\/2017","178":"20\/02\/2017","179":"16\/03\/2017","180":"23\/03\/2017","181":"23\/03\/2017","182":"0","183":"09\/05\/2017","184":"19\/05\/2017","185":"22\/05\/2017","186":"23\/05\/2017","187":"20\/06\/2017","188":"17\/07\/2017","189":"10\/08\/2017","190":"21\/08\/2017","191":"19\/09\/2017","192":"13\/09\/2017","193":"05\/10\/2017","194":"26\/10\/2017","195":"27\/10\/2017","196":"27\/10\/2017","197":"23\/11\/2017","198":"13\/12\/2017","199":"0","200":"08\/02\/2018","201":"27\/02\/2018","202":"01\/03\/2018","203":"22\/03\/2018","204":"02\/04\/2018","205":"23\/04\/2018","206":"25\/04\/2018","207":"23\/05\/2018","208":"07\/06\/2018","209":"14\/06\/2018","210":"25\/07\/2018","211":"26\/07\/2018","212":"09\/08\/2018","213":"17\/09\/2018","214":"25\/09\/2018","215":"28\/09\/2018","216":"18\/10\/2018","217":"23\/10\/2018","218":"05\/11\/2018","219":"07\/11\/2018","220":"07\/11\/2018","221":"08\/11\/2018","222":"16\/11\/2018","223":"14\/12\/2018","224":"28\/12\/2018","225":"04\/01\/2019","226":"0","227":"19\/03\/2019","228":"0","229":"08\/05\/2019","230":"14\/05\/2019","231":"14\/05\/2019","232":"17\/05\/2019","233":"22\/05\/2019","234":"22\/05\/2019","235":"24\/05\/2019","236":"24\/06\/2019","237":"26\/06\/2019","238":"27\/06\/2019","239":"28\/06\/2019","240":"17\/07\/2019","241":"29\/07\/2019","242":"12\/07\/2019","243":"0","244":"11\/09\/2019","245":"27\/09\/2019","246":"27\/09\/2019","247":"11\/10\/2019","248":"07\/10\/2019","249":"11\/10\/2019","250":"31\/10\/2019","251":"0","252":"03\/12\/2019","253":"03\/12\/2019","254":"20\/12\/2019","255":"15\/01\/2020","256":"15\/01\/2020","257":"28\/01\/2020","258":"13\/02\/2020","259":"0","260":"0","261":"0","262":"17\/06\/2020"},"N\u00ba. do Processo (e)":{"0":0,"1":"2007001001883 - TJE-PA","2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":"17348\/2008","13":0,"14":"Protocolo n\u00ba 20776\/2008","15":"Protocolo n.\u00ba 25635\/2008","16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":"Protocolo n.\u00ba 16466\/2009","21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":"2011001054223","74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":"14518\/2013","88":"18304\/2013","89":"22627\/2013","90":"14686\/2013","91":0,"92":0,"93":0,"94":"Processo n\u00ba 127\/2013-SGJ-TA. Protocolo n\u00ba 24803\/2013","95":"Protocolo n\u00ba 27151\/2013","96":"Protocolo n\u00ba 39133\/2013","97":"Protocolo n\u00ba 41581\/2013","98":"Protocolo 1311\/2010","99":"Protocolo 6584\/2012","100":0,"101":"Protocolo 25891\/2013","102":"Protocolo 27538\/2013","103":0,"104":"Protocolo 3788\/2014","105":"Protocolo 50603\/2012","106":"47262\/2013","107":"Protocolo 15007\/2014","108":0,"109":0,"110":"Protocolo 28797\/2014","111":0,"112":"45331\/2014","113":0,"114":"Protocolo 16471\/2014","115":0,"116":"Protocolo 28796\/2014","117":"Protocolo 31384\/2014","118":0,"119":"Protocolo 44995\/2014","120":0,"121":"25590\/2015","122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":"Protocolo 18274\/2014","127":0,"128":"Protocolo 3094\/2015","129":"Protocolo 3093\/2015","130":"Protocolo 3714\/2015","131":0,"132":0,"133":"Protocolo 6606\/2015","134":0,"135":"Protocolo 15553\/2015","136":"Protocolo 15600\/2015","137":"n\u00e3o h\u00e1 registro","138":"Protocolo n.\u00ba 4393\/2015","139":0,"140":0,"141":"19305\/2015","142":0,"143":"Processo n\u00ba 2012.001.009.147 - TJE\/PA","144":"25591\/2015","145":0,"146":0,"147":"Protocolo n.\u00ba 25588\/2015","148":0,"149":"Protocolo 45645\/2015","150":0,"151":"Protocolo 31019\/2015","152":"Protocolo 53128\/2015","153":"Protocolo 14271\/2016","154":0,"155":"Protocolo 40110\/2015","156":"Protocolo n.\u00ba 33664\/2015","157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":"Prot. 25312\/2016","162":"Protocolo 41541\/2015","163":0,"164":0,"165":"Protocolo 16931\/2016","166":"Protocolo 55876\/2016","167":"Protocolo 34980\/2016","168":0,"169":0,"170":"Protocolo n.\u00ba 55619\/2015","171":0,"172":0,"173":0,"174":"N\u00e3o se aplica","175":"Protocolo n.\u00ba 44056\/2016","176":0,"177":0,"178":0,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0,"184":0,"185":0,"186":0,"187":0,"188":0,"189":0,"190":0,"191":0,"192":0,"193":0,"194":0,"195":0,"196":0,"197":0,"198":0,"199":0,"200":0,"201":0,"202":0,"203":0,"204":0,"205":0,"206":0,"207":0,"208":0,"209":0,"210":0,"211":0,"212":0,"213":0,"214":"19.00.6620.0008822\/2018-92","215":0,"216":0,"217":0,"218":0,"219":0,"220":0,"221":0,"222":0,"223":0,"224":0,"225":0,"226":0,"227":0,"228":0,"229":0,"230":0,"231":0,"232":0,"233":0,"234":0,"235":0,"236":0,"237":0,"238":0,"239":0,"240":0,"241":0,"242":0,"243":0,"244":0,"245":0,"246":0,"247":"150\/2019-SGJ-TA","248":"-","249":"-","250":"092\/2019-SGJ-TA","251":0,"252":"41172\/2019","253":"40350\/2019","254":"125\/2019-SGJ\/TA","255":"-","256":"-","257":"-","258":"48928\/2019","259":0,"260":0,"261":0,"262":0},"Vig\u00eancia In\u00edcio (l)":{"0":942883200000,"1":1170115200000,"2":1173830400000,"3":1173830400000,"4":1183075200000,"5":1182988800000,"6":1198281600000,"7":1194393600000,"8":1219795200000,"9":1218412800000,"10":1220572800000,"11":1219363200000,"12":1221523200000,"13":1221782400000,"14":1238371200000,"15":1245196800000,"16":1254441600000,"17":1246579200000,"18":1259798400000,"19":1259107200000,"20":1260144000000,"21":1266796800000,"22":1268438400000,"23":1269388800000,"24":1269388800000,"25":1270425600000,"26":1270771200000,"27":1272326400000,"28":1272585600000,"29":1276128000000,"30":1271116800000,"31":1274659200000,"32":1276732800000,"33":1277337600000,"34":1277769600000,"35":1277856000000,"36":1278028800000,"37":1279584000000,"38":1282694400000,"39":1283126400000,"40":1282694400000,"41":1283126400000,"42":1284422400000,"43":1284422400000,"44":1284508800000,"45":1291248000000,"46":1284681600000,"47":1291852800000,"48":1292803200000,"49":1295913600000,"50":1295395200000,"51":1296086400000,"52":1329091200000,"53":1300233600000,"54":1305676800000,"55":1308009600000,"56":1313625600000,"57":1314662400000,"58":1322092800000,"59":1316736000000,"60":1323129600000,"61":1302220800000,"62":1323820800000,"63":1355875200000,"64":1328659200000,"65":1331769600000,"66":1332374400000,"67":1341360000000,"68":1338940800000,"69":1340755200000,"70":1341446400000,"71":1341532800000,"72":1349740800000,"73":1344643200000,"74":1355356800000,"75":1346284800000,"76":1351123200000,"77":1353283200000,"78":1353888000000,"79":1355788800000,"80":1345766400000,"81":1363651200000,"82":1361923200000,"83":1359504000000,"84":1277942400000,"85":1358726400000,"86":1364169600000,"87":1375660800000,"88":1382054400000,"89":1382572800000,"90":1382572800000,"91":1377648000000,"92":1379376000000,"93":1380067200000,"94":1385942400000,"95":1386806400000,"96":1387238400000,"97":1387497600000,"98":1391385600000,"99":1394668800000,"100":1387152000000,"101":1399248000000,"102":1389830400000,"103":1400457600000,"104":1391731200000,"105":1391731200000,"106":1394755200000,"107":1400803200000,"108":1392249600000,"109":1401148800000,"110":1410307200000,"111":1411516800000,"112":1414108800000,"113":1397606400000,"114":1416873600000,"115":1410912000000,"116":1410825600000,"117":1412121600000,"118":1417651200000,"119":1418774400000,"120":1444694400000,"121":1445212800000,"122":1417651200000,"123":1417737600000,"124":1194393600000,"125":1418947200000,"126":1421366400000,"127":1421280000000,"128":1426809600000,"129":1427068800000,"130":1430092800000,"131":0,"132":1432080000000,"133":1433203200000,"134":1435104000000,"135":1435536000000,"136":1435795200000,"137":1438560000000,"138":1436745600000,"139":1438646400000,"140":1440028800000,"141":1440979200000,"142":1345161600000,"143":1367280000000,"144":1445558400000,"145":1447113600000,"146":1447200000000,"147":1449619200000,"148":1449792000000,"149":1453334400000,"150":1456099200000,"151":1457049600000,"152":1457913600000,"153":1458086400000,"154":1451433600000,"155":1458691200000,"156":1460332800000,"157":1460678400000,"158":1460937600000,"159":1462924800000,"160":1464825600000,"161":1464912000000,"162":1467763200000,"163":1462406400000,"164":1468972800000,"165":1471478400000,"166":1471996800000,"167":1471996800000,"168":1473379200000,"169":1475712000000,"170":1477008000000,"171":1479772800000,"172":1480464000000,"173":1481846400000,"174":1482105600000,"175":1484870400000,"176":1486080000000,"177":1485475200000,"178":1487548800000,"179":1489622400000,"180":1490140800000,"181":1490227200000,"182":"00:00:00","183":1491177600000,"184":1495152000000,"185":1494547200000,"186":1489536000000,"187":1497916800000,"188":1500249600000,"189":1502236800000,"190":1503273600000,"191":1505433600000,"192":1505260800000,"193":1507161600000,"194":1508803200000,"195":1508889600000,"196":1508803200000,"197":1511222400000,"198":1513036800000,"199":"00:00:00","200":1518048000000,"201":1519603200000,"202":1519776000000,"203":1521676800000,"204":1522627200000,"205":1523923200000,"206":1524528000000,"207":1526515200000,"208":1528329600000,"209":1528934400000,"210":1532390400000,"211":1532563200000,"212":1533772800000,"213":1536624000000,"214":1537833600000,"215":1537920000000,"216":1539734400000,"217":1539734400000,"218":1540857600000,"219":1541548800000,"220":1541548800000,"221":1541548800000,"222":1542326400000,"223":1544400000000,"224":1545955200000,"225":1548892800000,"226":"-","227":1552953600000,"228":"00:00:00","229":1556150400000,"230":1557446400000,"231":1557446400000,"232":1558051200000,"233":1558483200000,"234":1554249600000,"235":1558656000000,"236":1561334400000,"237":1561507200000,"238":1558656000000,"239":1561680000000,"240":1563321600000,"241":1564099200000,"242":"11\/11\/07\/2019","243":"-","244":1568160000000,"245":1569542400000,"246":1569542400000,"247":1570147200000,"248":1570406400000,"249":1570752000000,"250":1565049600000,"251":"-","252":1575331200000,"253":1575331200000,"254":1576713600000,"255":1579046400000,"256":1579046400000,"257":1576195200000,"258":1581552000000,"259":"-","260":"-","261":"-","262":1592265600000},"Vig\u00eancia T\u00e9rmino (l)":{"0":1416096000000,"1":1485734400000,"2":1331596800000,"3":1331596800000,"4":1340841600000,"5":1340755200000,"6":1404345600000,"7":1667779200000,"8":1345939200000,"9":1533859200000,"10":1378252800000,"11":1345507200000,"12":1379203200000,"13":1474156800000,"14":1396051200000,"15":1339804800000,"16":1412121600000,"17":1341187200000,"18":1385942400000,"19":"indeterminado","20":1386288000000,"21":1424476800000,"22":1355270400000,"23":1427068800000,"24":1427068800000,"25":1428105600000,"26":1428451200000,"27":1335398400000,"28":1359590400000,"29":1433808000000,"30":"indeterminado","31":1400803200000,"32":1592265600000,"33":1435017600000,"34":1435449600000,"35":1341014400000,"36":1435708800000,"37":1437264000000,"38":1345766400000,"39":1346198400000,"40":1440374400000,"41":1377734400000,"42":1410566400000,"43":1410566400000,"44":1442188800000,"45":1417392000000,"46":1600214400000,"47":1449532800000,"48":1387411200000,"49":1453593600000,"50":1421539200000,"51":1453766400000,"52":1486512000000,"53":1426377600000,"54":1463443200000,"55":1371081600000,"56":1376697600000,"57":1377734400000,"58":1479859200000,"59":0,"60":1449273600000,"61":1396828800000,"62":1481587200000,"63":1545091200000,"64":1517961600000,"65":"indeterminado","66":1616284800000,"67":1467417600000,"68":1496620800000,"69":1356912000000,"70":1435968000000,"71":1436054400000,"72":1475884800000,"73":1502323200000,"74":1418428800000,"75":1661731200000,"76":1540339200000,"77":1668729600000,"78":1511568000000,"79":1481932800000,"80":1408752000000,"81":1458259200000,"82":1424908800000,"83":1517184000000,"84":1356912000000,"85":1438300800000,"86":1490313600000,"87":1438646400000,"88":1445040000000,"89":1445558400000,"90":1445558400000,"91":1535328000000,"92":1505520000000,"93":1537747200000,"94":1512086400000,"95":1449792000000,"96":1418688000000,"97":1450483200000,"98":1454371200000,"99":1457740800000,"100":1544832000000,"101":1462320000000,"102":1515974400000,"103":1463616000000,"104":1549411200000,"105":1549411200000,"106":0,"107":1432252800000,"108":1549929600000,"109":1432598400000,"110":1441756800000,"111":1412467200000,"112":1414281600000,"113":1555286400000,"114":1479945600000,"115":"indeterminado","116":1505433600000,"117":1538265600000,"118":1461974400000,"119":1481846400000,"120":1446163200000,"121":1476748800000,"122":1498780800000,"123":1498780800000,"124":1352160000000,"125":1576627200000,"126":1484438400000,"127":1578960000000,"128":1552953600000,"129":1490140800000,"130":1493164800000,"131":"indeterminado","132":1747612800000,"133":1496275200000,"134":1592870400000,"135":1561680000000,"136":1625097600000,"137":1532995200000,"138":1594512000000,"139":1501718400000,"140":1566172800000,"141":1535587200000,"142":1408147200000,"143":1467244800000,"144":1571702400000,"145":"indeterminado","146":1604966400000,"147":1575763200000,"148":1575936000000,"149":1579478400000,"150":1519171200000,"151":1614729600000,"152":1647129600000,"153":1552608000000,"154":1514505600000,"155":1616371200000,"156":1649548800000,"157":1482192000000,"158":1776384000000,"159":1620604800000,"160":1622505600000,"161":1545264000000,"162":1530748800000,"163":1525392000000,"164":1526688000000,"165":1534464000000,"166":1534982400000,"167":1534982400000,"168":1536364800000,"169":1538697600000,"170":1539993600000,"171":1542758400000,"172":1574985600000,"173":1544832000000,"174":1513555200000,"175":1579392000000,"176":1517529600000,"177":1643155200000,"178":1550534400000,"179":1552608000000,"180":1647820800000,"181":1553212800000,"182":"00:00:00","183":1522627200000,"184":1558137600000,"185":1652227200000,"186":1541894400000,"187":1560902400000,"188":1594857600000,"189":1505088000000,"190":1629417600000,"191":1514678400000,"192":1568246400000,"193":1570147200000,"194":1571788800000,"195":1571875200000,"196":2139868800000,"197":1668902400000,"198":1670716800000,"199":"00:00:00","200":1549497600000,"201":1582588800000,"202":1551225600000,"203":1679356800000,"204":1617235200000,"205":1681603200000,"206":1619136000000,"207":1684195200000,"208":1591401600000,"209":1655078400000,"210":1690070400000,"211":1595635200000,"212":1628380800000,"213":1694304000000,"214":1684800000000,"215":1569369600000,"216":1697414400000,"217":1593475200000,"218":1698537600000,"219":1604620800000,"220":1604620800000,"221":1604620800000,"222":"INDETERMINADO","223":1612051200000,"224":1577404800000,"225":1580428800000,"226":"-","227":1616025600000,"228":"00:00:00","229":1713916800000,"230":1715212800000,"231":1715212800000,"232":1621123200000,"233":1621555200000,"234":1712016000000,"235":1621728000000,"236":1624406400000,"237":1624579200000,"238":1716422400000,"239":1593216000000,"240":1626393600000,"241":1721865600000,"242":1594339200000,"243":"-","244":1631232000000,"245":1632614400000,"246":1632614400000,"247":1727913600000,"248":1728172800000,"249":1728518400000,"250":1722816000000,"251":"-","252":1733097600000,"253":1638403200000,"254":1734480000000,"255":1642118400000,"256":1642118400000,"257":1733961600000,"258":1613088000000,"259":"-","260":"-","261":"-","262":1749945600000},"Situa\u00e7\u00e3o (g)":{"0":"Conclu\u00eddo","1":"Ativo","2":"Conclu\u00eddo","3":"Conclu\u00eddo","4":"Conclu\u00eddo","5":"Conclu\u00eddo","6":"Conclu\u00eddo","7":"Ativo","8":"Conclu\u00eddo","9":"Ativo","10":"Conclu\u00eddo","11":"Conclu\u00eddo","12":"Conclu\u00eddo","13":"Conclu\u00eddo","14":"Conclu\u00eddo","15":"Conclu\u00eddo","16":"Conclu\u00eddo","17":"Rescindido","18":"Conclu\u00eddo","19":"Ativo","20":"Conclu\u00eddo","21":"Conclu\u00eddo","22":"Conclu\u00eddo","23":"Conclu\u00eddo","24":"Conclu\u00eddo","25":"Conclu\u00eddo","26":"Conclu\u00eddo","27":"Conclu\u00eddo","28":"Conclu\u00eddo","29":"Conclu\u00eddo","30":"Ativo","31":"Conclu\u00eddo","32":"Conclu\u00eddo","33":"Conclu\u00eddo","34":"Conclu\u00eddo","35":"Conclu\u00eddo","36":"Conclu\u00eddo","37":"Conclu\u00eddo","38":"Conclu\u00eddo","39":"Conclu\u00eddo","40":"Denunciado","41":"Conclu\u00eddo","42":"Conclu\u00eddo","43":"Conclu\u00eddo","44":"Conclu\u00eddo","45":"Conclu\u00eddo","46":"Ativo","47":"CONCLU\u00cdDO","48":"Conclu\u00eddo","49":"Conclu\u00eddo","50":"Conclu\u00eddo","51":"Conclu\u00eddo","52":"Conclu\u00eddo","53":"Conclu\u00eddo","54":"Conclu\u00eddo","55":"Conclu\u00eddo","56":"Conclu\u00eddo","57":"Conclu\u00eddo","58":"Conclu\u00eddo","59":"Ativo","60":"CONCLU\u00cdDO","61":"Conclu\u00eddo","62":"Ativo","63":"Conclu\u00eddo","64":"Conclu\u00eddo","65":"Ativo","66":"ATIVO","67":"Conclu\u00eddo","68":"Conclu\u00eddo","69":"Conclu\u00eddo","70":"Conclu\u00eddo","71":"Rescindido","72":"Conclu\u00eddo","73":"Conclu\u00eddo","74":"Conclu\u00eddo","75":"Ativo","76":"Ativo","77":"Ativo","78":"Conclu\u00eddo","79":"Conclu\u00eddo","80":"Conclu\u00eddo","81":"Conclu\u00eddo","82":"Conclu\u00eddo","83":"Conclu\u00eddo","84":"Conclu\u00eddo","85":"Conclu\u00eddo","86":"Conclu\u00eddo","87":"Conclu\u00eddo","88":"CONCLU\u00cdDO","89":"CONCLU\u00cdDO","90":"CONCLU\u00cdDO","91":"Ativo","92":"Ativo","93":"Ativo","94":"CONCLU\u00cdDO","95":"CONCLU\u00cdDO","96":"Conclu\u00eddo","97":"CONCLU\u00cdDO","98":"Conclu\u00eddo","99":"Conclu\u00eddo","100":"Conclu\u00eddo","101":"Conclu\u00eddo","102":"Conclu\u00eddo","103":"Conclu\u00eddo","104":"Ativo","105":"Ativo","106":"Ativo","107":"Conclu\u00eddo","108":"Ativo","109":"Conclu\u00eddo","110":"Conclu\u00eddo","111":"Conclu\u00eddo","112":"Conclu\u00eddo","113":"Ativo","114":"Conclu\u00eddo","115":"Ativo","116":"Conclu\u00eddo","117":"Ativo","118":"Conclu\u00eddo","119":"Conclu\u00eddo","120":"CONCLU\u00cdDO","121":"Conclu\u00eddo","122":"Conclu\u00eddo","123":"Conclu\u00eddo","124":"Conclu\u00eddo","125":"Ativo","126":"Ativo","127":"Conclu\u00eddo","128":"Ativo","129":"Conclu\u00eddo","130":"Conclu\u00eddo","131":"Ativo","132":"Ativo","133":"Conclu\u00eddo","134":"Conclu\u00eddo","135":"Ativo","136":"Ativo","137":"Conclu\u00eddo","138":"Ativo","139":"Conclu\u00eddo","140":"Ativo","141":"Ativo","142":"Conclu\u00eddo","143":"Conclu\u00eddo","144":"Ativo","145":"Ativo","146":"Ativo","147":"Ativo","148":"Conclu\u00eddo","149":"Conclu\u00eddo","150":"Conclu\u00eddo","151":"Ativo","152":"Ativo","153":"Ativo","154":"CONCLU\u00cdDO","155":"Ativo","156":"Ativo","157":"Ativo","158":"ATIVO","159":"Ativo","160":"Ativo","161":"Conclu\u00eddo","162":"Conclu\u00eddo","163":"Conclu\u00eddo","164":"Conclu\u00eddo","165":"ATIVO","166":"ATIVO","167":"ATIVO","168":"ATIVO","169":"Ativo","170":"Conclu\u00eddo","171":"Conclu\u00eddo","172":"Ativo","173":"Ativo","174":"Ativo","175":"Conclu\u00eddo","176":"Conclu\u00eddo","177":"Ativo","178":"Ativo","179":"Ativo","180":"Ativo","181":"Conclu\u00eddo","182":0,"183":"Conclu\u00eddo","184":"Conclu\u00eddo","185":"Ativo","186":"Conclu\u00eddo","187":"Conclu\u00eddo","188":"Ativo","189":"CONCLU\u00cdDO","190":"Ativo","191":"CONCLU\u00cdDO","192":"CONCLU\u00cdDO","193":"Conclu\u00eddo","194":"Conclu\u00eddo","195":"Conclu\u00eddo","196":"Ativo","197":"Ativo","198":"Ativo","199":0,"200":"Ativo","201":"ATIVO","202":"Ativo","203":"Ativo","204":"Ativo","205":"Ativo","206":"Ativo","207":"Ativo","208":"Conclu\u00eddo","209":"Ativo","210":"Ativo","211":"Ativo","212":"ATIVO","213":"ATIVO","214":"ATIVO","215":"Ativo","216":"ATIVO","217":"Conclu\u00eddo","218":"ATIVO","219":"ATIVO","220":"ATIVO","221":"ATIVO","222":"ATIVO","223":"Ativo","224":"Ativo","225":"Conclu\u00eddo","226":0,"227":"Ativo","228":0,"229":"Ativo","230":"Ativo","231":"ATIVO","232":"Ativo","233":"Ativo","234":"ATIVO","235":"Ativo","236":"Ativo","237":"Ativo","238":"ATIVO","239":"Conclu\u00eddo","240":"Ativo","241":"Ativo","242":"Ativo","243":0,"244":"ATIVO","245":"ATIVO","246":"ATIVO","247":"ATIVO","248":"ATIVO","249":"ATIVO","250":"ATIVO","251":0,"252":"ATIVO","253":"Ativo","254":"ATIVO","255":"Ativo","256":"Ativo","257":"ATIVO","258":"ATIVO","259":0,"260":0,"261":0,"262":"Ativo"},"Convenente (h)":{"0":"CESUPA","1":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","2":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","3":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","4":"Defensoria P\u00fablica, TJE (7\u00aa Vara Inf\u00e2ncia e Juventude) e o MPE.","5":"Defensoria P\u00fablica, Prefeitura Municipal de Reden\u00e7\u00e3o e o MPE.","6":"MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO AGR\u00c1RIO","7":"MPF e IMAZON","8":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica - SESPA","9":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","10":"INSTITUTO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL THE NATURE CONSERVANCY DO BRASIL - TNC","11":"Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, Secretaria de Articula\u00e7\u00e3o Institucional e Cidadania Ambiental\/Comiss\u00e3o Gestora da Agenda Ambiental","12":"BANCO SAFRA S\/A","13":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A e DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","14":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","15":"Sociedade B\u00edblica do Brasil","16":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA","17":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","18":"AG\u00caNCIA ESTADUAL DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO PAR\u00c1 - ADEPAR\u00c1","19":"TCM, FEDERA\u00c7\u00c3O DAS ASSOCIA\u00c7\u00d5ES DE MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO-PA, UNICEF","20":"FUNCAP","21":"BANCO DO BRASIL S\/A","22":"Centrais El\u00e9tricas do Par\u00e1 S\/A","23":"UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA - UNAMA","24":"Centro Universit\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - CESUPA","25":"FACULDADES INTEGRADAS DO TAPAJ\u00d3S - FIT","26":"Conselho Nacional de Justi\u00e7a - CNJ; Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Centro Gestor e Operacional do Sistema de Prote\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia - CENSIPAM; Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Acre - TJAC; Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Amap\u00e1 - TJAP; Tribunal de Justi\u00e7a do Es","27":"Caixa Econ\u00f4mica Federal","28":"OAB e UNAMA","29":"Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a (Secretaria de Direito Econ\u00f4mico)","30":"CNJ, TJE, TRF 1\u00aa Regi\u00e3o, TER, TRT, SETER, Defensoria P\u00fablica, PGE, PRT8, OAB\/PA, UFPA","31":"MINIST\u00c9RIO DO TRABALHO E EMPREGO - SRTE","32":"INSTITUTO BRASILIENSE DE DIREITO P\u00daBLICO - IDP","33":"FACULDADE INTEGRADA DE ENSINO SUPERIOR DE COLINAS DO TOCANTINS - FIESC","34":"INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DA AMAZ\u00d4NIA - IESAM","35":"Movimento Rep\u00fablica de Ema\u00fas","36":"Faculdades Integrada Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","37":"MINIST\u00c9RIO DO DESENVOLVIMENTO SOCIAL E COMBATE \u00c0 FOME","38":"Capemisa Seguradora de vida e Previd\u00eancia S\/A","39":"Banco Cruzeiro do Sul S\/A","40":"CAIXA ECON\u00d4MICA FEDERAL","41":"UNEMPE Uni\u00e3o EmpresarialEducacional Ltda (FACULDADE DE BEL\u00c9M - FABEL)","42":"Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1","43":"Faculdade do Par\u00e1 - FAP","44":"SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR DO PAR\u00c1 - FAP","45":"BANCO BRADESCO FINANCIAMENTO S.A.","46":"Instituto Educar - Educa\u00e7\u00e3o para cidadania na Amazonia S\/C Ltda","47":"Centro de Estudos e Pesquisas de Direito Sanit\u00e1rio (CEPEDISA)","48":"Instituto Brasileiro de Direito Urban\u00edstico - IBDU","49":"Centro de Excel\u00eancia Ideal S\/S LTDA","50":"Faculdade de Castanhal - FCAT","51":"Universidade da Amaz\u00f4nia - UNAMA","52":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","53":"Banco Cooperativo do Brasil S.A. - BANCOOB","54":"ITA\u00da UNIBANCO S.A","55":"FESMPDFT","56":"UNIVERSIDADE ANHANGUERA - UNIDERP (ANHANGUERA EDUCACIONAL S\/A)","57":"INSTITUTO EURO AMERICANO DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TENCOLOGIA - FAMAZ (FACULDADE METROPOLITANA DA AMAZ\u00d4NIA)","58":"DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DO PAR\u00c1","59":"Defensoria P\u00fablica do Estado do Par\u00e1","60":"INSTITUTO ESPERAN\u00c7A DE ENSINO SUPERIOR - IESPES","61":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A, GOVERNO DO ESTADO, ASSEMBLEIA LEGISLATIVA E  DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","62":"Banco do Brasil S\/A","63":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","64":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","65":"IMETROPAR\u00c1 e PROCON","66":"Secretaria da Fazenda do Estado do Par\u00e1 - SEFA","67":"MPC-PA, TC-PA, MPPA, PGPA, \nAG-PA E A SEFA-PA.","68":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","69":"IGEPREV - Instituto de Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria do Estado do Par\u00e1","70":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO MATO GROSSO","71":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","72":"Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1","73":"TJE-PA e SEGUP","74":"Procuradoria Geral do Estado do Par\u00e1","75":"Prefeitura de Curralinho","76":"BANCO SANTANDER S\/A","77":"PROCURADORIA REGIONAL DO\nTRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O","78":"Junta Comercial\ndo Estado do Par\u00e1 - JUCEPA","79":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 SESPA\/PA","80":"Conselho Nacional de Procuradores Gerais \/ Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro","81":"INSTITUTO SANTARENO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR ISES.","82":"PROCURADORIA REGIONAL DO\nTRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O","83":"SAFERNET BRASIL","84":"Munic\u00edpio de Benevides","85":"Prefeitura de Benevides","86":"Companhia de\nHabita\u00e7\u00e3o do Estado do Par\u00e1 - COHAB","87":"ASSOCIA\u00c7\u00c3O PARA O \nDESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL DO PAR\u00c1 - ADEPA - FACULDADE IPIRANGA","88":"UNIVERSO PROFESSORES  \nASSOCIADOS S\/S LTDA - FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BEL\u00c9M","89":"FACULDADE PAN AMAZ\u00d4NICA - FAPAN","90":"SOCIEDADE CIVIL INTEGRADA MADRE CELESTE - ESMAC","91":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PAR\u00c1","92":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","93":"19\u00aa SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL DE POL\u00cdCIA RODOVI\u00c1RIA FEDERAL","94":"Secretaria de\nEstado de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC.","95":"FACULDADE DE BEL\u00c9M - FABEL","96":"Norte Energia S\/A.","97":"CENTRO DE ESTUDOS AVAN\u00c7ADOS DO PAR\u00c1 - CEAPA e Faculdade de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1 - FEAPA","98":"FACI-FACULDADE IDEAL","99":"CENTRO EDUCACIONAL CULTURAL DA AMAZ\u00d4NIA - CECAM (FATEFIG)","100":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal","101":"Sociedade de Educa\u00e7\u00e3o  Cultura e Tecnologia da Amaz\u00f4nia - SECTA (Faculdade de Ensino Superior da Amaz\u00f4nia Reunida - FESAR)","102":"BANCO SAFRA S\/A","103":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1 (TJE\/PA), o Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, a Defesa P\u00fablica do Estado do Par\u00e1, a Associa\u00e7\u00e3o dos Not\u00e1rios e Registradores do Estado do Par\u00e1 (ANOREG) e a Funda\u00e7\u00e3o Papa Jo\u00e3o XXIII (FUNPAPA)","104":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","105":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho \u2013 Procuradoria Regional do Trabalho da 8\u00aa Regi\u00e3o","106":"Secretaria da Receita Federal do Brasil, Minist\u00e9rio da Fazenda, Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico","107":"Procuradoria Geral do Estado - PGE","108":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1, a PGE\/PA, a PGR-PA, a DPU\/PA, a DPE\/PA, a AGU\/PA, o MPE\/PA, a SEMAJ\/BEL\u00c9M, a SESPA\/PA e a SESMA\/BEL\u00c9M.","109":"Procuradoria Geral do Estado - PGE","110":"Faculdade do Par\u00e1 - Est\u00e1cio FAP","111":"Faculdades Integradas de Castanhal Ltda - FCAT","112":"Faculdades Integradas de Castanhal Ltda - FCAT","113":"CELPA - Centrais El\u00e9tricas do Par\u00e1","114":"Universidade Federal do Sul e Sudeste do Par\u00e1 \u2013 UNIFESSPA","115":"Tribunal Regional do Trabalho da Oitava Regi\u00e3o \u2013 TRT\/PA 8\u00aa","116":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","117":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA","118":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1 - PMPA","119":"Faculdades Integradas de Castanhal Ltda.","120":"Prefeitura Municipal de Castanhal","121":"Universo de Professores Associados S\/S (Faculdade Maur\u00edcio de Nassau)","122":"Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Par\u00e1 - CBMPA","123":"Pol\u00edcia Civil do Estado do Par\u00e1 - PCPA","124":"Junta Comercial do Estado do Par\u00e1 - JUCEPA","125":"Departamento de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal - 19\u00aa Superintend\u00eancia Regional de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal do Estado do Par\u00e1","126":"Faculdade Cat\u00f3lica Dom Orione - FACDO","127":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro","128":"Centro Universit\u00e1rio do Par\u00e1 (CESUPA\/ ACEPA)","129":"Uni\u00e3o de Ensino Superior do Par\u00e1 - UNESPA (Universidade da Amaz\u00f4nia - UNAMA)","130":"Norte Energia S.A.","131":"Banco do Brasil S\/A","132":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1 - TJEPA","133":"Faculdades Integradas do Tapaj\u00f3s -FIT","134":"Centro Universit\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - CESUPA","135":"Faculdade Est\u00e1cio de Bel\u00e9m - Est\u00e1cio de Bel\u00e9m (Instituto de Estudos Superiores da Amaz\u00f4nia - IESAM)","136":"Faculdades Integradas Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","137":"Prefeitura de Benevides","138":"Caixa Econ\u00f4mica Federal","139":"Faculdades Integradas Ipiranga","140":"Estado do Par\u00e1, Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1 - TJEPA, Defensoria P\u00fablica do Estado do Par\u00e1","141":"Faculdade Metropolitana da Amaz\u00f4nia - Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia (FAMAZ)","142":"Secretaria de Direitos Humanos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica","143":"TJE - PA; MPE - PA; Centro de Per\u00edcias Cient\u00edficas Renato Chaves","144":"Escola Superior Madre Celeste - ESMAC (Sociedade Civil Integrada Madre Celeste Ltda)","145":"Cooperativa de Economia e Cr\u00e9dito M\u00fatuo dos Integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico e do Poder Judici\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 Ltda- SICOOB COIMPPA","146":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal; Associa\u00e7\u00e3o Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Consumidor.","147":"Associa\u00e7\u00e3o Objetivo de Ensino Superior - ASSOBES, mantenedora da Faculdade Pan Amaz\u00f4nica - FAPAN","148":"Faculdade de Bel\u00e9m - FABEL","149":"Faculdade dos Caraj\u00e1s LTDA","150":"Sociedade Educacional Ideal Ltda (Faculdade Ideal - FACI)","151":"EV ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS LTDA-EPP","152":"IREP Sociedade de Ensino Superior, M\u00e9dio e Fundamental Ltda, mantenedora da Faculdade Est\u00e1cio do Par\u00e1 - Est\u00e1cio FAP","153":"Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA; Funda\u00e7\u00e3o Papa Jo\u00e3o XXIII - FUNPAPA","154":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro","155":"Centro de Estudos e Pesquisas de Direito Sanit\u00e1rio-CEPEDISA (entidade de Apoio Cient\u00edfico da Universidade de S\u00e3o Paulo-USP)","156":"Centro de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-CEAPA (mantenedor da Faculdade de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-FEAPA).","157":"Organiza\u00e7\u00e3o Social em Sa\u00fade Pr\u00f3-Sa\u00fade - Associa\u00e7\u00e3o Beneficente de Assist\u00eancia Social e Hospitalar (administradora do Hospital Metropolitano de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia)","158":"INSTITUTO DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 SA\u00daDE DOS SERVIDORES DO ESTADO DO PAR\u00c1 - IASEP","159":"Secretaria Nacional de Justi\u00e7a e Cidadania","160":"Consultoria Jur\u00eddica da Uni\u00e3o; Controladoria-Regional da Uni\u00e3o no Par\u00e1; Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual\/PA; Procuradoria Federal no Par\u00e1; Procuradoria da Rep\u00fablica no Par\u00e1; Procuradoria da Uni\u00e3o no Estado do Par\u00e1; Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal no Par\u00e1; ","161":"Centrais El\u00e9tricas do Par\u00e1 S\/A-CELPA; Prefeitura Municipal de Ananindeua","162":"BANCO BRADESCO S\/A","163":"Secretaria Municipal de Meio Ambiente - SEMMA; Secretaria Municipal de Saneamento - SESAN","164":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","165":"Associa\u00e7\u00e3o Unificada Paulista de Ensino Renovado Objetivo-ASSUPERO, mantenedora da Faculdade Paraense de Ensino - FAPEN","166":"Sociedade de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Amaz\u00f4nia - SECTA, mantenedora da Faculdade de Ensino Superior da Amaz\u00f4nia Reunida - FESAR","167":"Associa\u00e7\u00e3o Unificada Paulista de Ensino Renovado Objetivo - ASSUPERO, mantenedora da Universidade Paulista - UNIP","168":"Universidade da Amaz\u00f4nia - UNAMA, mantida pela Uni\u00e3o de Ensino Superior do Par\u00e1-UNESPA","169":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","170":"CECAM - CENTRO EDUCACIONAL CULTURAL DA AMAZ\u00d4NIA - EPP (FACULDADE DE TEOLOGIA, FILOSOFIA E CI\u00caNCIAS HUMANAS - FATEFIG)","171":"VALE S\/A; Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o-SEDUC; Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho-Procuradoria do Trabalho da 8\u00aa Regi\u00e3o; Prefeitura de Parauapebas","172":"TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O","173":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAUAPEBAS","174":"Secretaria Especial da Micro e Pequena Emnpresa da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica - SEMPE\/PR","175":"Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Par\u00e1","176":"BANCO DO BRASIL S\/A","177":"Universidade Federal do Sul e Sudeste do Par\u00e1-UNIFESSPA","178":"Faculdade Maur\u00edco de Nassau de Bel\u00e9m Ltda","179":"Escola Superior da Amaz\u00f4nia S\/C Ltda - ESAMAZ","180":"DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO DO ESTADO DO PAR\u00c1 - DETRAN\/PA","181":"Faculdades Integradas de Castanhal Ltda-Fcat","182":0,"183":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","184":"UNI\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR DO PAR\u00c1-UNESPA (mantenedora da UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA - UNAMA)","185":"PROINF\u00c2NCIA - F\u00f3rum Nacional dos Membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico da Inf\u00e2ncia e da Adolesc\u00eancia","186":"Conselho NacionalConselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico;\nBanco Central do Brasil","187":"Banco Central do Brasil","188":"Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Par\u00e1 - CAU","189":"Funda\u00e7\u00e3o Cultural do Estado do Par\u00e1 - FCP","190":"INSTITUTO SANTARENO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR - ISES.","191":"SECRETARIA DE ESTADO DA FAZENDA - SEFA","192":"INSTITUTO SANTARENO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SUPERIOR-ISES (mantenedora da UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA - UNAMA)","193":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE PARAGOMINAS LTDA-CESUPAR (mantenedora da FACULDADE METROPOLITANA DE PARAGOMINAS)","194":"MPC, TCE, MPE, PGE, \nAGE E A SEFA.","195":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PAR\u00c1 - UNIFESSPA","196":"Estado do Par\u00e1","197":"JUNTA COMERCIAL DO ESTADO DO PAR\u00c1 - JUCEPA","198":"Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado do Par\u00e1","199":0,"200":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO NO PAR\u00c1; TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O;","201":"Secretaria de\nEstado de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC.","202":"Tribunal Regional do Trabalho da 8\u00aa Regi\u00e3o","203":"AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO PAR\u00c1 - ADEPAR\u00c1","204":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","205":"Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANS","206":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","207":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO","208":"A. REGI\u00c3O TOCANTINA DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA LTDA - FACULDADE DE IMPERATRIZ (WYDEN)","209":"SOCIEDADE EDUCACIONAL IDEAL LTDA (FACULDADE IDEAL - FACI)","210":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","211":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE MARAB\u00c1 LTDA (mantenedor do INSTITUI\u00c7\u00c3O DE ENSINO SUPERIOR FACULDADE METROPOLITANA DE MARAB\u00c1)","212":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1                              MOVIMENTO REP\u00daBLICA DE EMA\u00daS","213":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios - MPDFT","214":"Tribunal de Contas da Uni\u00e3o e CNMP.","215":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","216":"UNIVERSIDADE FEDERAL  DO PAR\u00c1 - UFPA","217":"POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO PAR\u00c1 - PM\/PA","218":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE GOI\u00c1S","219":"UNIVERSIDADE FEDERAL  DO PAR\u00c1 - UFPA","220":"EDITORA E DISTRIBUIDORA EDUCACIONAL S\/A (Universidade Pit\u00e1goras - UNOPAR)","221":"INSTITUTO ESPERAN\u00c7A DE ENSINO SUPERIOR - IESPES (FUNDA\u00c7\u00c3O ESPERAN\u00c7A)","222":"Todos os Ramos dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos Brasileiros; Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico (CNMP);","223":"Prefeitura de Benevides","224":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO AO ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O - FAPEAD","225":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1, Secretaria Municipal de Trabalho e Assist\u00eancia Social de Santar\u00e9m, Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, Defensoria P\u00fablica do Estado do Par\u00e1, OAB\/PA-Subse\u00e7\u00e3o Santar\u00e9m.","226":0,"227":"POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO PAR\u00c1 - PM\/PA","228":0,"229":"CELPA - CENTRAIS EL\u00c9TRICAS DO PAR\u00c1","230":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA","231":"INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA BANPAR\u00c1","232":"FACULDADES INTEGRADAS DE CASTANHAL LTDA, mantenedora da Faculdade Est\u00e1cio de Castanhal","233":"INSTITUTO CAMPINENSE DE ENSINO SUPERIOR LTDA, mantenedora da Universidade da Amaz\u00f4nia-UNAMA","234":"MINIST\u00c9RIO DA CIDADANIA (UNI\u00c3O)","235":"FACULDADE MAUR\u00cdCIO DE NASSAU DE BEL\u00c9M LTDA","236":"Banco Santander (Brasil) S\/A","237":"Banco Bradesco S\/A","238":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE SERGIPE","239":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO NO PAR\u00c1; TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O","240":"UNIVERSIDADE DO ESTADO DO PAR\u00c1 - UEPA","241":"Banco do Brasil S.A.","242":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DO PAR\u00c1; SECRETARIA DE ESTADO DE JUSTI\u00c7A E DIREITOS HUMANOS - SEJUDH\/PA; PREFEITURA MUNICIPAL DE ANANINDEUA - PMA","243":0,"244":"SOCIEDADE EDUCACIONAL LEONARDO DA VINCI S\/S\/ LTDA","245":"UNIESP S.A.","246":"CENTRO EDUCACIONAL CULTURAL DA AMAZ\u00d4NIA","247":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO DO PARA","248":"IMPRENSA OFICIAL DO ESTADO DO PAR\u00c1","249":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1; POL\u00cdCIA CIVIL DO ESTADO DO PAR\u00c1.","250":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO TRABALHO - 8\u00aa REGI\u00c3O","251":0,"252":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","253":"CEPAR - CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE PARAUAPEBAS (MANTENEDORA DA FACULDADE PIT\u00c1GORAS DE PARAUAPEBAS II)","254":"Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, Universidade Federal do Par\u00e1.","255":"INSTITUTO CAMPINENSE DE ENSINO SUPERIOR LTDA (MANTENEDOR DO CENTRO UNIVERSIT\u00c1RIO DA AMAZ\u00d4NIA-UNAMA SANTAR\u00c9M)","256":"CENTRO DE ENSINO SUPERIOR DE PARAGOMINAS LTDA (MANTENEDOR DA FACULDADE PIT\u00c1GORAS UNIDADE  PARAGOMINAS)","257":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA, INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGR\u00c1RIA - INCRA, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia Regional de Santar\u00e9m","258":"SICREDI NORTE - COOPERATIVA DE CR\u00c9DITO","259":0,"260":0,"261":0,"262":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO ESTADO DE RORAIMA"},"CNPJ\/CPF (i)":{"0":"15.254.949\/0001-95","1":"04.567.897\/0001-90","2":"00.530.493\/0001-73","3":"00.530.493\/0001-71","4":0,"5":0,"6":"01.612.452\/0001-97","7":"26.989.715\/0019-31 e 34.891.085\/0001-67","8":"05.054.929\/0001-17","9":"05.054.978\/0001-50","10":"00.104.175\/0005-72","11":"37.115.375\/0002-98","12":"58.160.789\/0001-28","13":"04.567.897\/0001-90","14":"04.567.897\/0001-90","15":"33.579.376\/0001-51","16":"34.621.748\/0001-23","17":"05.054.994\/0001-42","18":"05.470.347\/0001-11","19":"04.789.665\/0001-87","20":"84.154.186\/0001-23","21":"00.000.000\/4445-88","22":"04.895.728\/0001-80","23":"15.752.686\/0001-44","24":"15.254.949\/0001-95","25":"05.410.725\/0001-71","26":"07.421.906\/0001-29; 00.394.411\/0001-09; 07.129.796\/0001-26; 04.034.872\/0001-21; 34.870.576\/0001-21; 04.812.509\/0001-90; 05.288.790\/0001-76; 03.535.606\/0001-10; 04.567.897\/0001-90; 34.812.669\/0001-08","27":"00.360.305\/0001-04","28":"05.070.008\/0001-48 15.752.686\/0001-44","29":"00.394.494\/0013-70","30":"07.421.906\/0001-29","31":"37.115.367\/0021-04","32":"02.474.172\/0001-22","33":"03.757.650\/0001-74","34":"03.137.964\/0001-74","35":0,"36":"04.236.516\/0001-90","37":"05.756.246\/0001-01","38":"08.602.745\/0001-32","39":"62.136.254\/0001-99","40":"00.360.305\/0001-04","41":"05.054.371\/0001-70","42":"11.118.393\/0001-59","43":"04.368.590\/0001-60","44":"04.368.590\/0001-60","45":"07.207.996\/0001-50","46":"03.516.881\/0001-96","47":"60.541.281\/0001-11","48":"07.437.563\/0001-90","49":"05.647.513\/0001-02","50":"07.931.326\/0001-81","51":"15.752.686\/0001-44","52":"05.065.644\/0001-81","53":"02.038.232\/0001-64","54":"60.701.190\/0001-04","55":"26.989.137\/0001-04","56":"05.808.792\/0066-94","57":"05.808.792\/0066-94","58":"34.639.526\/0001-38","59":"34.639.526\/0001-38","60":"05.409.222\/0004-29","61":"04.567.897\/0001-90","62":"00.000.000\/4445-88","63":"04.789.665\/0001-87","64":"05.929.042\/0001-25","65":"83.270.082\/0001-11","66":"05.054.903\/0001-79","67":"05.054.978\/0001-50; 04.976.700\/0001-77; 34.921.759\/0001-29; 03.269.619\/0001-94; 05.054.903\/0001-79","68":"04.567.897\/0001-90","69":"05.873.910\/0001-00","70":"03.507.415\/0018-92","71":"05.054.994\/0001-42","72":"11.118.393\/0001-59","73":"04.567.897\/0001-90","74":"34.921.759\/0001-29","75":"04.876.710\/0001-30","76":"90.400.888\/0001-42","77":"26.989.715\/0039-85","78":"04.825.329\/0001-42","79":"05.054.929\/0001-17","80":"28.305.936\/0001-40","81":"05.410.725\/0001-71","82":"26.989.715\/0039-85","83":"07.837.984\/0001-09","84":"05.058.466\/0001-61","85":"05.058.466\/0001-61","86":"04.887.055\/0001-16","87":"06.210.266\/0001-45","88":"10.625.332\/0001-15","89":"01.711.282\/0005-21","90":"63.887.756\/0001-14","91":"04.977.518\/0001-30","92":"04.567.897\/0001-90","93":"00.394.494\/0106-03","94":"05.054937\/0001-63","95":"05.054.371\/0001-70","96":"12.300.288\/0001-07","97":"03.970.826\/0001-71","98":"02.696.435\/0001-48","99":"03.431.159\/0001-59","100":"26.989.715\/0001-02","101":"05.074.526\/0001-30","102":"58.160.789\/0001-28","103":"05.055.009\/0001-13;","104":0,"105":0,"106":"00.394.460\/0058-87, 11.439.520\/0001-11","107":"34.921.759\/0001-29","108":0,"109":"34.921.759\/0001-29","110":"04.368.590\/0001-60","111":"07.931.326\/0001-81","112":"07.931.326\/0001-81","113":"04.895.728\/0001-80","114":"18.657.063\/0001-80","115":"01.547.343\/0001-33","116":"11.118.393\/0001-59","117":"34.621.748\/0001-23","118":"05.054.994\/0001-42","119":"07.931.326\/0001-81","120":"05.121.991\/0001-84","121":"10.625.332\/0001-15","122":"34.847.236\/0001-80","123":"00.368.105\/0001-06","124":0,"125":"00.394.494\/0106-03","126":"02.355.891\/0001-24","127":"05.054.960\/0001-58","128":"15.254.949\/0001-95","129":"15.752.686\/0001-44","130":"12.300.288\/0001-07","131":"00.000.000\/0001-91","132":"04.567.897\/0001-90","133":"05.410.725\/0001-71","134":"15.254.949\/0001-95","135":"03.137.964\/0001-74","136":"04.236.516\/0001-90","137":"05.058.466\/0001-61","138":"00.360.305\/0001-04","139":"06.210.266\/0001-45","140":"05.054.861\/0001-76, 04.567.897\/0001-90, 34.639.526\/0001-38","141":"37.174.034\/0003-74","142":0,"143":"04.567.897\/0001-90; 05.054.960\/0001-58; 03.664.871\/0001-06","144":"63.887.756\/0001-14","145":"00.000.000\/0001-91","146":"26.989.715\/0001-52; 04.963.860\/0001-81","147":"01.711.282\/0001-06","148":"05.054.371\/0001-70","149":"08.907.203\/0001-78","150":"02.696.435\/0001-48","151":"01.856.107\/0001-07","152":"02.608.755\/0001-07","153":"00.348.003\/0128-08; 05.065.644\/0001-81","154":"28.305.963\/0001-40","155":"60.541.281\/0001-11","156":"03.970.826\/0001-71","157":"24.232.886\/0134-98","158":"05.056.031\/0001-88","159":"032.815.116-51","160":"---;\n05.914.685\/0001-03;\n05.054.960\/0001-58;\n05.489.410\/0015-67;\n26.989.715\/0019-31;\n26.994.558\/0018-71;\n00.394.494\/0030-70;\n00.394.460\/0070-73;\n00.414.607\/0011-90;\n04.976.700\/0001-77;\n04.789.665\/0001-87;\n00.394.494\/0106-03","161":"04.895.728\/0001-80; 05.058.441\/0001-68","162":"60.746.948\/0001-12","163":"05.544.392\/0001-73; 410.126.312-49 (CPF do representante)","164":"05.054.994\/0001-42","165":"06.099.229\/0001-01","166":"05.074.526\/0001-30","167":"06.099.229\/0001-01","168":"15.752.686\/0001-44","169":"05.065.644\/0001-81","170":"03.431.159\/0001-59","171":"33.592.510\/0001-54; 05.054.937\/0001-63; 26.989.715\/0039-85; 22.980.999\/0001-15;","172":"01.547.343\/0001-33","173":" 22.980.999\/0001-15","174":"N\u00e3o se aplica","175":"05.065.511\/0001-05","176":"00.000.000\/4445-88","177":"18.657.063\/0001-80","178":"04.986.320\/0001-13","179":"05.118.130\/0001-47","180":" 04.822.060\/0001-40","181":"07.931.326\/0001-81","182":0,"183":"05.065.644\/0001-81","184":"15.752.686\/0001-44","185":"23.546.218\/0001-41","186":"11.439.520\/0001-11","187":"11.366.247\/0001-42","188":"14.974.293\/0001-12","189":"014.662.886\/0001-43","190":"05.410.725\/0001-71","191":"05.054.903\/0001-79","192":"05.410.725\/0001-71","193":"11.463.220\/0001-78","194":"05.054.978\/0001-50; 04.976.700\/0001-77; 34.921.759\/0001-29; 03.269.619\/0001-94; 05.054.903\/0001-79","195":"18.657.063\/0001-80","196":"05.054.861\/0001-76","197":"04.825.329\/0001-42","198":"04.924.619\/0001-43","199":0,"200":"26.989.715\/0039-85; 01.547.343\/0001-33","201":"05.054.937\/0001-63","202":"01.547.343\/0001-33","203":"05.470.347\/0001-11","204":"05.929.042\/0001-25","205":"03.589.068\/0001-46","206":"11.118.393\/0001-59","207":"28.305.936\/0001-40","208":"69.441.194\/0001-67","209":"02.696.435\/0001-48","210":"11.118.393\/0001-59","211":"07.333.953\/0001-10","212":"34.621.748\/0001-23    63.887.558\/0001-50","213":"26.989.715\/0002-93","214":"00.414.607\/0001-18 11.439.520\/0001-11","215":"05.065.644\/0001-81","216":"34.621.748\/0001-23","217":"05.054.994\/0001-42","218":"01.409.598\/0001-30","219":"34.621.748\/0001-23","220":"38.733.648\/0001-40","221":"05.409.222\/0004-29","222":"11.439.520\/0001-11;","223":"05.058.466\/0001-61","224":"06.145.017\/0001-13","225":"04.567.897\/0001-90; 05.182.233\/0009-23; 05.054.960\/0001-58; 34.639.526\/0001-38","226":0,"227":"05.054.994\/0001-42","228":0,"229":"04.895.728\/0001-80","230":"06.352.421\/0001-68","231":"04.913.711\/0001-08","232":"07.931.326\/0001-81","233":"05.933.016\/0001-70","234":"05.756.246\/0001-01","235":"10.625.332\/0001-15","236":"90.400.888\/0001-42","237":"60.746.948\/0001-12","238":"13.168.687\/0001-10","239":"26.989.715\/0039-85; 01.547.343\/0001-33","240":"34.860.833\/0001-44","241":"00.000.000\/0001-91","242":"05.054.960\/0001-58; 05.054.895\/0001-60; 05.058.441\/0001-68","243":0,"244":"01.894.432\/0001-56","245":"19.347.410\/0001-31","246":"03.431.159\/0001-59","247":"05.054.978\/0001-50","248":"04.835.476\/0001-01","249":"04.567.897\/0001-90; 00.368.105\/0001-06","250":"26.989.715\/0039-85","251":0,"252":"05.929.042\/0001-25","253":"11.366.247\/0001-42","254":"05.054.960\/0001-58; 26.989.715\/0019-31; 34.621.748\/0001-23","255":"05.933.016\/0007-66","256":"11.463.220\/0001-78","257":"34.621.748\/0001-23;  00.375.972\/0001-60","258":"83.315.408\/0001-80","259":0,"260":0,"261":0,"262":"84.012.533\/0001-83"},"Representantes (j)":{"0":"S\u00e9rgio Fi\u00faza de Melo Mendes (Diretor-Geral)","1":"Milton Augusto de Brito Nobre (Presidente)","2":"Jos\u00e9 Agenor \u00c1lvares da Silva","3":"Jos\u00e9 Agenor \u00c1lvares da Silva","4":0,"5":0,"6":"Gercino Jos\u00e9 da Silva Filho (Ouvidor Agr\u00e1rio)","7":"Fel\u00edcio de Ara\u00fajo Pontes J\u00fanior (Procurador-Chefe)","8":"Laura Nazareth de Azevedo Rossetti","9":"Maria Helena Borges Loureiro (Procuradora-Geral)","10":"Ian Samuel Thompson (Diretor)","11":"Hamilton Pereira da Silva","12":"Marcus Viudes Mairene (Procurador do banco)","13":"Ana J\u00falia de Vasconcelos Carepa (Governadora)","14":"Romulo Jos\u00e9 Fereira Nunes","15":"Rev. Dr. Rudi Zimmer","16":"Carlos Edilson de Almeida Maneschy (Reitor)","17":"Luiz D\u00e1rio da Silva Teixeira","18":"Aliomar Arapiraca da Silva (Diretor-Geral)","19":"Rosa de F\u00e1tima Hage, Helder Z. Barbalho e Marie-Pierre Pourier","20":"Eut\u00e1lia Barbosa Rodrigues (Secret\u00e1ria de Estado)","21":"Jos\u00e9 Batista Capeloni J\u00fanior (Representante do banco)","22":"Jos\u00e9 Alberto Alves Cunha","23":"Ant\u00f4nio de Carvalho Vaz Pereira (Reitor)","24":"Jo\u00e3o Paulo do Valle Mendes (Reitor)","25":"H\u00e9lvio Moreira Arruda (Diretor)","26":"Ministro Gilmar Mendes (CNJ); Erenice Guerra (Presidencia); Rog\u00e9rio Guedes Soares (CENSIPAM); Pedro Ranzi (TJAC); D\u00f4glas Evangelista Ramos (TJAP); Fl\u00e1vio Humberto Pascarelli Lopes (TJAM); Jamil de Miranda Gedeon Neto (TJMA); Mariano Alonso Ribeiro Travass","27":"Evandro Narciso de Lima","28":"Jarbas Vasconcelos do Carmo; Antonio de Carvalho Vaz Pereira; Marlene Coeli Vianna","29":"Mariana Tavares de Ara\u00fajo (Secret\u00e1ria)","30":"Gilmar Mendes (Ministro-Presidente)","31":"Rui Marcelo Mouta Pinheiro (Superintendente)","32":"Inoc\u00eancio M\u00e1rtires Coelho (Presidente)","33":"Marisete Tavares Ferreira (Diretora Geral)","34":"Mecenas Pantoja Gon\u00e7alves","35":0,"36":"Maria Isabel Castro Amazonas (Diretora Geral)","37":"M\u00e1rcia Helena Carvalho Lopes (Ministra)","38":"Jorge de Souza Andrade; Laerte Tavares Lacerda","39":"Luis Octavio Azeredo Lopes \u00edndio da Costa; Cristiane Paciulli Capella","40":"Evandro Narciso de Lima (Superintendente Regional)","41":"Jacqueline Barros Khaled (Vice Diretora)","42":"Jos\u00e9 Seixas Louren\u00e7o (Reitor)","43":"Ricardo Augusto Lobo Gluck Paul (Diretor Geral)","44":"Ricardo Augusto Lobo Gluck Paul (Diretor Geral)","45":"Fernando de Ara\u00fajo Perreli J\u00fanior (Diretor)","46":"Reynaldo Andrade da Silveira (Diretor)","47":"Dalmo Abreu Dallari (Diretor-Geral)","48":"Ellade Laurinda Piva Imparato (Coordenador Executivo)","49":"Antonio Carlos Trindade de Moraes (Diretor Geral)","50":"Osvaldo \u00c1vila de Carvalho Neto (Diretor)","51":"Antonio de Carvalho Vaz Pereira (Reitor)","52":"Maria Silva da Costa (Presidente)","53":"Marcelo Carneiro Costa (Superintendente)","54":"Rog\u00e9rio Carvalho Braga (Diretor)","55":"Roberto Carlos Silva (Diretor Geral)","56":"Valdin\u00e9ia Garcia da Silva (Coordenadora)","57":"Shen Paul Ming Jen (Diretor Geral)","58":"Antonio Roberto Figueiredo Cardoso (Defensor P\u00fablico Geral)","59":"Antonio Roberto Figueiredo Cardoso (Defensor P\u00fablico-Geral)","60":"Jos\u00e9 Pinheiro Lopes J\u00fanior","61":"Sim\u00e3o Robison Oliveira Jatene (Governador)","62":"Alessandro de Morais Fontes (Gerente)","63":"Jos\u00e9 Carlos Ara\u00fajo (Conselheiro Presidente)","64":"Andr\u00e9 Luiz de Almeida e Cunha (Superintendente)","65":"Luiziel Henderson Guedes de Oliveira (Presidente)","66":"Jos\u00e9 Barroso Tostes Neto (Secret\u00e1rio de Estado)","67":"Antonio Maria Filgueiras Cavalcante (Procurador Geral de Contas)","68":"Raimunda do Carmo Gomes Noronha (Presidente)","69":"Julio Cesar dos Mendes Lopes","70":"Marcelo Ferra de Carvalho (Procurador Geral)","71":"Daniel Borges Mendes","72":"Jos\u00e9 Seixas Louren\u00e7o (Reitor)","73":"Raimunda do Carmo Gomes Noronha (Presidente)","74":"Caio Azevedo Trindade (Procurador-Geral)","75":"Clenelma Regina Maia Dias","76":"Saul Pimentel Magalh\u00e3es (Procurador do Banco)","77":"Rita Moita Pinto da Costa (Procuradora-Chefe)","78":"Jos\u00e9 Artur Guedes Tourinho (Presidente)","79":"H\u00e9lio Franco de Mac\u00eado J\u00fanior (Secret\u00e1rio de Estado)","80":"Claudio Soares Lopes (Presidente)","81":"H\u00e9lvio Moreira Arruda (Diretor Geral)","82":"Rita Moita Pinto da Costa (Procuradora-Chefe)","83":"Thiago Tavares Nunes de Oliveira (Diretor-Presidente)","84":"Edimauro ramos de Faria","85":"Ronie Rufino da Silva - Prefeito","86":"No\u00eamia de Sousa Jacob (Diretora-Presidente)","87":"Maria Beatriz Mandelert Padovani","88":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo","89":"Jorge Brihy Junior","90":"Amintas Jos\u00e9 Quingosta Pinheiro e Maria Iranilse Brasil Dias Pinheiro","91":"El\u00f3i Prata Alves","92":"Luzia Nadja Guimar\u00e3es Nascimento","93":"Irlando Ricardo Monteiro Lopes (Superintendente da PRF)","94":"Claudio Cavalcante Ribeiro","95":"Ivan Guilher de la Rocque Pinho","96":"Jo\u00e3o dos Reis Pimentel (CPF: 875.060.508-97) e Cristiano Alves Say\u00e3o Figueira (CPF: 427.475.203-82)","97":"\u00c9dson Raymundo Pinheiro de Souza Franco","98":"Jo\u00e3o Messias dos Santos Filho","99":"Ocelio Nauar de Ara\u00fajo","100":"Rodrigo Janot Monteiro de Barros (Procurador-Geral da Rep\u00fablica)","101":"Maria Josilene Fontenele Rocha (diretora acad\u00eamica)","102":"Marcello Ribeiro Xisto e Vitor Panzeri dos Santos","103":"Luzia Nadja Guimar\u00e3es Nascimento; Zenaldo Rodrigues Coutinho; Marcos Ant\u00f4nio Ferreira das Neves; Defensoria P\u00fablica do Estado do Par\u00e1; Luis Carlos de Aguiar Portela; Luiziel Henderson Guedes de oliveira; Tonya Penna de C. Pinheiro","104":"Daniel Ces\u00e1r Azeredo Avelino","105":"Gisele Santos Fernandes G\u00f3es - Procuradora-Chefe da PRT 8\u00aa Regi\u00e3o","106":"Carlos Alberto Freitas Barreto (Secret\u00e1rio da Receita Federal do Brasil); Roberto Monteiro Gurgel Santos (Procurador-Geral da Rep\u00fablica - Presidente do CNMP)","107":"Caio Azevedo Trindade - Procurador-Geral do Estado","108":"Luzia Nadja Guimar\u00e3es Nascimento; Caio de Azevedo Trindade; Alan Rog\u00e9rio mansur Silva; Cl\u00e1udio Luiz dos Santos; Luis Carlos de Aguiar Portela; Leonardo de Oliveira Sirotheau; Antonio Alberto Taveira dos Santos; H\u00e9lio Franco de Macedo Junior; Maria Selma Alves da Silva","109":"Caio Azevedo Trindade - Procurador-Geral do Estado","110":"Ricardo Augusto Lobo Gluck Paul e Alexandre Souza da Fonseca","111":"Mario Alves do Nascimento Neto","112":"Mario Alves do Nascimento Neto","113":"Augusto Dantas Borges e mauro Chaves de Almeida (Diretores)","114":"Maur\u00edlio de Abreu Monteiro","115":"Odete de Almeida Alves","116":"Raimunda Nonata Monteiro da Silva (Reitora)","117":"Carlos Edilson de Almeida Maneschy         ( Professor Reitor)","118":"Cel. QOPM Daniel Borges Mendes","119":"Mario Alves do Nascimento Neto (Administrador)","120":"Paulo S\u00e9rgio Rodrigues Titan (Prefeito)","121":"Lena Veiga e Silva Andrade (Diretora de Unidade)","122":"Cel. QOBM Jo\u00e3o Hilberto Sousa de Figueiredo","123":"DG-PC Rilmar Firmino de Sousa","124":0,"125":"Irlando Ricardo Monteiro Lopes","126":"Pe. Josumar dos Santos (Diretor Geral)","127":"Marfan Martins Vieira (PGJ)","128":"Jo\u00e3o Paulo do Valle Mendes (Reitor)","129":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo Arroyo (Vice-reitora)","130":"Jos\u00e9 de Anchieta dos Santos; Izabel Cristina Arsego L\u00eala","131":"Jorge da Costa Almeida (gerente geral); Gilberto de Souza Afonso (gerente de neg\u00f3cios)","132":"Constantino Augusto Guerreiro (Presidente TJEPA)","133":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo Arroyo","134":"Jo\u00e3o Paulo do Valle Mendes (reitor)","135":"Graziele de Nazar\u00e9 Moreira da Fonseca (Diretora Acad\u00eamica)","136":"Vicente de Paulo Tavares Noronha (Diretor-Geral)","137":"Ronie Rufino da Silva - Prefeito","138":"Evandro Narciso de Lima (Superintendente Regional)","139":"Maria Beatriz Mandelert Padovani","140":"Sim\u00e3o Robson Jatene, Des. Constantino Augusto Guerreiro e Luis Carlos Aguiar Portela","141":"Carlos Roberto Fecury Ferreira (Diretor Administrativo\/Financeiro)","142":"Maria do Ros\u00e1rio Nunes","143":"Desa. Luzia Nadja Guimar\u00e3es Nascimento; PGJ Marcos Ant\u00f4nio Ferreira das Neves; DG Orlando Salgado Gov\u00eaa","144":"Samia Maria Brasil Dias Pinheiro (Vice-Diretora)","145":"Jos\u00e9 Melo da Rocha (diretor presidente)","146":"Jos\u00e9 Elaeres Marques Teixeira (Coordenador da 3\u00aa C\u00e2mara de Coordena\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o); Pl\u00ednio Lacerda Martins (Presidente)","147":"Fernando Di Genio Barbosa (Diretor-Secret\u00e1rio)","148":"Sandra Sury\u00e1 Puyal (Vice-Diretora)","149":"Laice Lazera da Silva (S\u00f3cio-adminstradora)","150":"Fernando Lau e Gareldo Magela de Souza Moraes J\u00fanior","151":"Adilson Guimar\u00e3es Penalber","152":"Kahlil Jezini Vianna","153":"Adriano Venturieri; Adriana Monteiro Azevedo","154":"Marfan Martins Vieira (PGJ)","155":"Sueli Gandolfi Dallari (Diretora-Geral)","156":"\u00c9dson Raymundo Pinheiro de Souza Franco","157":"Rog\u00e9rio Vanderlei Kuntz (Diretor Geral)","158":"Iris Ayres de Azevedo Gama (Presidente)","159":"Beto Ferreira Martins Vasconcelos (Secret\u00e1rio Nacional de Justi\u00e7a e Cidadania)","160":"Ant\u00f4nio Chagas Rodrigues; Ana Luiza Caverzan G. da Concei\u00e7\u00e3o; Marcos Ant\u00f4nio Ferreira das Neves; Carolina Bastos Lima Paes; Nayana Fadul da Silva; Milena Barbosa de Medeiros; Ildo Gaspareto; Moacyr Mondardo Junior; Arildo da Silva Oliveira; Luis da Cunha ","161":"Augusto Dantas Borges (Diretor Comercial CELPA); Manoel Carlos Antunes (Prefeito Municipal Ananindeua)","162":"Jeferson Ladislau Pereira; Jorge Luis Cardouso","163":"Deryck Pantoja Martins (Secret\u00e1rio de Meio Ambiente); Thalles Costa Belo (Secret\u00e1rio)","164":"CEL QOPM Roberto Luiz de Freitas Campos (Comandante Geral)","165":"Fernando DI G\u00eanio Barbosa","166":"Maria Josilene Fontinele Rocha","167":"Ana Paula Acioly de Vasconcelos","168":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo Arroyo (Vice-Reitora)","169":"Adriana Monteiro Azevedo (Presidente)","170":"Oc\u00e9lio Nauar de Ara\u00fajo (Diretor Presidente da FATEFIG)","171":"Paulo Cesar Horta Moreira (VALE S\/A); Ana Cl\u00e1udia Serruya Hage (SEDUC); Hideraldo Luiz de Souza Machado (Procurador-Chefe\/MPT); Valmir Queiroz Mariano (Prefeito Muncipal de Parauapebas)","172":"Sulamir Palmeira Monassa de Almeida","173":"Valmir Queiroz Mariano (Prefeito Muncipal de Parauapebas)","174":"Jos\u00e9 Ricardo de Freitas Martins da Veiga ( Secret\u00e1rio Especial de Micro e Pequena Empresa)","175":"Elias da Silva Lima (Presidente)","176":"Cl\u00e1udia M\u00e1rcia Marques Santana","177":"Maur\u00edlio de Abreu Monteiro","178":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo Arroyo","179":"Luzimar Reinaldo Barros Gon\u00e7alves","180":"Andrea Yared de Oliveira Hass (Diretora Geral)","181":"Rubens Paulo Nazar\u00e9 Pinon","182":0,"183":"Adriana Monteiro Azevedo (Presidente)","184":"Maria Bet\u00e2nia de Carvalho Fidalgo Arroyo","185":"Andr\u00e9 Tuma Delbim Ferreira","186":"Rodrigo Janot Monteiro de Barros (Procurador-Geral da Rep\u00fablica - Presidente do CNMP)","187":"Felipe Elven Moura Campos","188":"Adolfo Raimundo Lopes Maia","189":"Walter Figueiredo de Sousa","190":"Adriano Lisboa de Azevedo (Diretor Operacional)","191":"Nilo Emanoel Rendeiro Noronha (Secret\u00e1rio)","192":"Adriano Lisboa de Azevedo (Diretor Operacional)","193":"Amanda Alves Oliveira (Superintendente - Metropolitana)","194":"Felipe Rosa Cruz (Procurador Geral de Contas); Maria de Lourdes Lima de Oliveira (Presidente do TCE); Ophir Filgueiras Cavalcante Junior (Procurador Geral do Estado); Roberto Paulo Amoras (Auditor-Geral do Estado); Jos\u00e9 Galhardo Martins Carvalho (Procurador do Estado e Consultor Jur\u00eddico SEFA\/PA);","195":"Maur\u00edlio de Abreu Monteiro (Presidente e Reitor)","196":"Sim\u00e3o Robison Oliveira Jatene","197":"Cilene Moreira Sabino de Oliveira","198":"Daniel Jackson Pinheiro Costa (Presidente)","199":0,"200":"Paulo Isan Coimbra da Silva Junior (Procurador-Chefe); Suzy Elizabeth Cavalcante Koury (Presidente TRT8)","201":"Ana Cl\u00e1udia Serruya Hage","202":"Suzy Elizabeth Cavalcante Koury","203":"Luiz Pinto de Oliveira (Diretor Geral)","204":"Rosinaldo da Silva Concei\u00e7\u00e3o (Superintendente)","205":"Dra. SIMONE SANCHES FREIRE","206":"Raimunda Nonata Monteiro da Silva (Reitora)","207":"Jos\u00e9 Eduardo Ciotola Gussem (Procurador-Geral de Justi\u00e7a)","208":"Diego Leite da Cunha (Diretor Geral)","209":"Ismael Lima Leite (Diretor Geral)","210":"Raimunda Nonata Monteiro da Silva (Reitora)","211":"Paulo Eduardo de Oliveira (Procurador)","212":"Emmanuel Zagury Tourinho (Reitor); In\u00e1cia Winholth de Souza (Coordenadora Geral)","213":"Leonardo Roscoe Bessa (PGJ)","214":"Raimundo Carneiro (Ministro); Raquel Elias Ferreira Dodge (Presidente e Procuradora-Geral da Rep\u00fablica)","215":"Adriana Monteiro Azevedo (Presidente)","216":"Emmanuel Zagury Tourinho                           ( Professor Reitor)","217":"CEL QOPM Hilton Celson Benigno de Souza (Comandante Geral)","218":"Benedito Torres Neto (Procurador-Geral de Justi\u00e7a)","219":"Emmanuel Zagury Tourinho (Reitor)","220":"Maria Isabel Andrade Cogo (Coordenadora de Est\u00e1gios)","221":"Edney Martins Pimentel (Representante-Procura\u00e7\u00e3o)","222":"Raquel Elias Ferreira Dodge (Presidente do CNMP e Procuradoa-Geral da Rep\u00fablica);","223":"Ronie Rufino da Silva - Prefeito","224":"Jos\u00e9 de Ribamar Lisboa Moura (Superintendente)","225":"Des. RICARDO FERREIRA NUNES; CELSA MARIA GOMES DE BRITO SILVA; GILBERTO VALENTE MARTINS; JENIFFER DE BARROS RODRIGUES; UBIRAJARA BENTES DE SOUZA FILHO.","226":0,"227":"Jos\u00e9 Dilson Melo de Souza J\u00fanior (Comandante Geral)","228":0,"229":"Marcos Ant\u00f4nio S. de Almeida (Diretor Presidente)","230":"Prof. Dr. Emmanuel Zagury Tourinho (Reitor)","231":"Braselino Assun\u00e7\u00e3o (Diretor-Presidente); Geize Maria T. S. Figueiredo (Diretora)","232":"EDUARDO PARENTE MENEZES","233":"MARIA BET\u00c2NIA DE CARVALHO FIDALGO ARROYO","234":"Osmar Gasparini Terra (Ministro)","235":"MARIA BET\u00c2NIA DE CARVALHO FIDALGO ARROYO","236":"Aurileia Lacerda Vieira (Gerente Geral) e Jo\u00e3o Paulo Barros de Souza (Gerente de Atendimento III)","237":"Jefferson Ladislau Pereira; Michelle de Mello Souza Duarte","238":"PGJ Eduardo Barreto D'Avila Fontes","239":"Procuradora-Chefe C\u00edntia Nazar\u00e9 Pantoja Le\u00e3o; Desembargadora Presidente Pastora do Socorro Teixeira Leal","240":0,"241":"MARCIO HAMILTON FERREIRA; NILSON MARTINIANO MOREIRA; WALTER MALIENI JUNIOR; CARLOS ALBERTO ARAUJO NETTO; ANTONIO MAURICIO MAURANO; MARCELO AUGUSTO DUTRA LABUTO","242":0,"243":0,"244":"TREVISO EMPREENDIMENTOS E PARTICIPACOES S.A.; CARLOS EDUARDO MARTINS E SILVA; EDSON GUSTAVO GEORGETTE PELI; VALDIR GOMES BARBOSA SOBRINHO; CARLOS HENRIQUE; ANA PAULA RODRIGUES BOQUIMPANI DE FREITAS; PEDRO JORGE GUTERRES QUINTANS GRACA","245":"JOSE FERNANDO PINTO DA COSTA; STHEFANO BRUNO PINTO DA COSTA","246":"OCELIO NAUAR DE ARAUJO; JOSE CLAUDIO PEREIRA DA SILVA; AUREA WARLY RIBEIRO ARAUJO","247":"Silaine Karine Vendramin - Procuradora-Geral de Contas","248":"Pres. Jorge Luiz Guimar\u00e3es Panzera","249":"Des. LEONARDO DE NORONHA TAVARES; Del. Geral ALBERTO HENRIQUE TEIXEIRA DE BARROS","250":"Cintia Nazar\u00e9 Pantoja Le\u00e3o - Procuradora-Chefe da PRT-8\u00aa Regi\u00e3o","251":0,"252":"JARBAS VASCONCELOS DO CARMO","253":"FRANQUILEIA LIMA BEZERRA","254":"C\u00e2ndida de Jesus Ribeiro do Nascimento; Paulo Roberto Sampaio Anchieta Santiago; Emmanuel Zagury Tourinho","255":"ELZO EVERTON DE SOUSA VIEIRA","256":"LESSIO KYLDARE ALVES DE QUEIROZ","257":"Emmanuel Zagury Tourinho; Eug\u00eanio Gustavo Guerreiro Hamoy","258":"Napole\u00e3o de Alencar Almeida; Antonio Freitas Martins","259":0,"260":0,"261":0,"262":"Jana\u00edna Carneiro Costa"},"Valor do Repasse (k)":{"0":"N\u00e3o se aplica","1":"N\u00e3o se aplica","2":"N\u00e3o se aplica","3":0,"4":0,"5":0,"6":"R$-554.350,00","7":"N\u00e3o se aplica","8":"N\u00e3o se aplica","9":"N\u00e3o se aplica","10":"N\u00e3o se aplica","11":"N\u00e3o se aplica","12":"N\u00e3o se aplica","13":"N\u00e3o se aplica","14":"N\u00e3o se aplica","15":"N\u00e3o se aplica","16":"N\u00e3o se aplica","17":0,"18":"N\u00e3o se aplica","19":"N\u00e3o se aplica","20":"N\u00e3o se aplica","21":"N\u00e3o se aplica","22":45600,"23":"N\u00e3o se aplica","24":"N\u00e3o se aplica","25":"N\u00e3o se aplica","26":"N\u00e3o se aplica","27":0,"28":0,"29":"N\u00e3o se aplica","30":"N\u00e3o se aplica","31":"N\u00e3o se aplica","32":"N\u00e3o se aplica","33":"N\u00e3o se aplica","34":"N\u00e3o se aplica","35":0,"36":"N\u00e3o se aplica","37":"N\u00e3o se aplica","38":0,"39":0,"40":"N\u00e3o se aplica","41":"N\u00e3o se aplica","42":"N\u00e3o se aplica","43":"N\u00e3o se aplica","44":"N\u00e3o se aplica","45":"N\u00e3o se aplica","46":"N\u00e3o se aplica","47":"N\u00e3o se aplica","48":"N\u00e3o se aplica","49":"N\u00e3o se aplica","50":"N\u00e3o se aplica","51":"N\u00e3o se aplica","52":"N\u00e3o se aplica","53":"N\u00e3o se aplica","54":"N\u00e3o se aplica","55":"N\u00e3o se aplica","56":"N\u00e3o se aplica","57":"N\u00e3o se aplica","58":"N\u00e3o se aplica","59":"N\u00e3o se aplica","60":"N\u00e3o se aplica","61":"N\u00e3o se aplica","62":"N\u00e3o se aplica","63":"N\u00e3o se aplica","64":"N\u00e3o se aplica","65":"N\u00e3o se aplica","66":"N\u00e3o se aplica","67":"N\u00e3o se aplica","68":"N\u00e3o se aplica","69":"N\u00e3o se aplica","70":"N\u00e3o se aplica","71":"4000857,28","72":"N\u00e3o se aplica","73":"N\u00e3o se aplica","74":"R$-622.000,00","75":"N\u00e3o se aplica","76":"N\u00e3o se aplica","77":"N\u00e3o se aplica","78":"N\u00e3o se aplica","79":"N\u00e3o se aplica","80":"N\u00e3o se aplica","81":"N\u00e3o se aplica","82":"N\u00e3o se aplica","83":"N\u00e3o se aplica","84":0,"85":"N\u00e3o se aplica","86":"N\u00e3o se aplica","87":"N\u00e3o se aplica","88":"N\u00e3o se aplica","89":"N\u00e3o se aplica","90":"N\u00e3o se aplica","91":"N\u00e3o se aplica","92":"N\u00e3o se aplica","93":"N\u00e3o se aplica","94":"N\u00e3o se aplica","95":"N\u00e3o se aplica","96":"N\u00e3o se aplica","97":"N\u00e3o se aplica","98":"N\u00e3o se aplica","99":"N\u00e3o se aplica","100":"N\u00e3o se aplica","101":"N\u00e3o se aplica","102":"N\u00e3o se aplica","103":"N\u00e3o se aplica","104":"N\u00e3o se aplica","105":"N\u00e3o se aplica","106":"N\u00e3o se aplica","107":"R$ 162.000,00","108":"N\u00e3o se aplica","109":"R$ 857.000,00","110":"N\u00e3o se aplica","111":"N\u00e3o se aplica","112":"N\u00e3o se aplica","113":"N\u00e3o se aplica","114":"N\u00e3o se aplica","115":"N\u00e3o se aplica","116":"N\u00e3o se aplica","117":"N\u00e3o se aplica","118":"R$ 4.066.955,25 (quatro milh\u00f5es, sessenta e seis mil, novecentos e cinquenta e cinco reais e vinte e cinco centavos)","119":"N\u00e3o se aplica","120":"N\u00e3o se aplica","121":"N\u00e3o se aplica","122":"R$ 2.000.000,00 (dois milh\u00f5es de reais)","123":"R$ 3.000.000,00 (tr\u00eas milh\u00f5es de reais)","124":0,"125":"N\u00e3o se aplica","126":"N\u00e3o se aplica","127":"N\u00e3o se aplica","128":"N\u00e3o se aplica","129":"N\u00e3o se aplica","130":"N\u00e3o se aplica","131":"N\u00e3o se aplica","132":"N\u00e3o se aplica","133":"N\u00e3o se aplica","134":"N\u00e3o se aplica","135":"N\u00e3o se aplica","136":"N\u00e3o se aplica","137":"N\u00e3o se aplica","138":"N\u00e3o se aplica","139":"N\u00e3o se aplica","140":"N\u00e3o se aplica","141":"N\u00e3o se aplica","142":"N\u00e3o se aplica","143":"R$ 3000,00 para cada part\u00edcipe.","144":"N\u00e3o se aplica","145":"N\u00e3o se aplica","146":"N\u00e3o se aplica","147":"N\u00e3o se aplica","148":"N\u00e3o se aplica","149":"N\u00e3o se aplica","150":"N\u00e3o se aplica","151":"N\u00e3o se aplica","152":"N\u00e3o se aplica","153":"N\u00e3o se aplica","154":"N\u00e3o se aplica","155":"N\u00e3o se aplica","156":"N\u00e3o se aplica","157":"N\u00e3o se aplica","158":"N\u00e3o se aplica","159":"N\u00e3o se aplica","160":"N\u00e3o se aplica","161":"N\u00e3o se aplica","162":"N\u00e3o se aplica","163":"N\u00e3o se aplica","164":"N\u00e3o se aplica","165":"N\u00e3o se aplica","166":"N\u00e3o se aplica","167":"N\u00e3o se aplica","168":"N\u00e3o se aplica","169":"N\u00e3o se aplica","170":"N\u00e3o se aplica","171":"N\u00e3o se aplica","172":"N\u00e3o se aplica","173":"N\u00e3o se aplica","174":"N\u00e3o se aplica","175":"N\u00e3o se aplica","176":"N\u00e3o se aplica","177":"N\u00e3o se aplica","178":"N\u00e3o se aplica","179":"N\u00e3o se aplica","180":"N\u00e3o se aplica","181":"N\u00e3o se aplica","182":0,"183":"N\u00e3o se aplica","184":"N\u00e3o se aplica","185":"N\u00e3o se aplica","186":"N\u00e3o se aplica","187":"N\u00e3o se aplica","188":"N\u00e3o se aplica","189":"N\u00e3o se aplica","190":"N\u00e3o se aplica","191":"N\u00e3o se aplica","192":"N\u00e3o se aplica","193":"N\u00e3o se aplica","194":"N\u00e3o se aplica","195":"N\u00e3o se aplica","196":"N\u00e3o se aplica","197":"N\u00e3o se aplica","198":"N\u00e3o se aplica","199":0,"200":"N\u00e3o se aplica","201":"N\u00e3o se aplica","202":"N\u00e3o se aplica","203":"N\u00e3o se aplica","204":"N\u00e3o se aplica","205":"N\u00e3o se aplica","206":"N\u00e3o se aplica","207":"N\u00e3o se aplica","208":"N\u00e3o se aplica","209":"N\u00e3o se aplica","210":"N\u00e3o se aplica","211":"N\u00e3o se aplica","212":"N\u00e3o se aplica","213":"N\u00e3o se aplica","214":"N\u00e3o se aplica","215":"N\u00e3o se aplica","216":"N\u00e3o se aplica","217":"R$ 1.900.000,00","218":"N\u00e3o se aplica","219":"N\u00e3o se aplica","220":"N\u00e3o se aplica","221":"N\u00e3o se aplica","222":"N\u00e3o se aplica","223":"N\u00e3o se aplica","224":"1.307.088,75","225":"n\u00e3o se aplica","226":0,"227":3935229,"228":0,"229":"n\u00e3o se aplica","230":"N\u00e3o se aplica","231":"N\u00e3o se aplica","232":"n\u00e3o se aplica","233":"n\u00e3o se aplica","234":"N\u00e3o se aplica","235":"n\u00e3o se aplica","236":"N\u00e3o se aplica","237":"N\u00e3o se aplica","238":"N\u00e3o se aplica","239":"N\u00e3o se aplica","240":"N\u00e3o se aplica","241":"N\u00e3o se aplica","242":"N\u00e3o se aplica","243":0,"244":"N\u00c3O SE APLICA","245":"N\u00c3O SE APLICA","246":"N\u00c3O SE APLICA","247":"N\u00e3o se aplica","248":"N\u00e3o se aplica","249":"n\u00e3o se aplica","250":"N\u00e3o se aplica","251":0,"252":"N\u00e3o se aplica","253":"n\u00e3o se aplica","254":"n\u00e3o se aplica","255":"n\u00e3o se aplica","256":"n\u00e3o se aplica","257":"N\u00e3o se aplica","258":"N\u00e3o se aplica","259":0,"260":0,"261":0,"262":"n\u00e3o se aplica"},"Contrapartida (f)":{"0":"N\u00e3o se aplica","1":"N\u00e3o se aplica","2":"N\u00e3o se aplica","3":0,"4":0,"5":0,"6":"R$-101.770,00","7":"N\u00e3o se aplica","8":"N\u00e3o se aplica","9":"N\u00e3o se aplica","10":"N\u00e3o se aplica","11":"N\u00e3o se aplica","12":"N\u00e3o se aplica","13":"N\u00e3o se aplica","14":"N\u00e3o se aplica","15":"N\u00e3o se aplica","16":"N\u00e3o se aplica","17":0,"18":"N\u00e3o se aplica","19":"N\u00e3o se aplica","20":"N\u00e3o se aplica","21":"N\u00e3o se aplica","22":"N\u00e3o se aplica","23":"N\u00e3o se aplica","24":"N\u00e3o se aplica","25":"N\u00e3o se aplica","26":"N\u00e3o se aplica","27":0,"28":0,"29":"N\u00e3o se aplica","30":"N\u00e3o se aplica","31":"N\u00e3o se aplica","32":"N\u00e3o se aplica","33":"N\u00e3o se aplica","34":"N\u00e3o se aplica","35":0,"36":"N\u00e3o se aplica","37":"N\u00e3o se aplica","38":0,"39":0,"40":"N\u00e3o se aplica","41":"N\u00e3o se aplica","42":"N\u00e3o se aplica","43":"N\u00e3o se aplica","44":"N\u00e3o se aplica","45":"N\u00e3o se aplica","46":"N\u00e3o se aplica","47":"N\u00e3o se aplica","48":"N\u00e3o se aplica","49":"N\u00e3o se aplica","50":"N\u00e3o se aplica","51":"N\u00e3o se aplica","52":"N\u00e3o se aplica","53":"N\u00e3o se aplica","54":"N\u00e3o se aplica","55":"N\u00e3o se aplica","56":"N\u00e3o se aplica","57":"N\u00e3o se aplica","58":"N\u00e3o se aplica","59":"N\u00e3o se aplica","60":"N\u00e3o se aplica","61":"N\u00e3o se aplica","62":"N\u00e3o se aplica","63":"N\u00e3o se aplica","64":"N\u00e3o se aplica","65":"N\u00e3o se aplica","66":"N\u00e3o se aplica","67":"N\u00e3o se aplica","68":"N\u00e3o se aplica","69":"N\u00e3o se aplica","70":"N\u00e3o se aplica","71":0,"72":"N\u00e3o se aplica","73":"N\u00e3o se aplica","74":"N\u00e3o se aplica","75":"N\u00e3o se aplica","76":"N\u00e3o se aplica","77":"N\u00e3o se aplica","78":"N\u00e3o se aplica","79":"N\u00e3o se aplica","80":"N\u00e3o se aplica","81":"N\u00e3o se aplica","82":"N\u00e3o se aplica","83":"N\u00e3o se aplica","84":0,"85":"N\u00e3o se aplica","86":"N\u00e3o se aplica","87":"N\u00e3o se aplica","88":"N\u00e3o se aplica","89":"N\u00e3o se aplica","90":"N\u00e3o se aplica","91":"N\u00e3o se aplica","92":"N\u00e3o se aplica","93":"N\u00e3o se aplica","94":"N\u00e3o se aplica","95":"N\u00e3o se aplica","96":"N\u00e3o se aplica","97":"N\u00e3o se aplica","98":"N\u00e3o se aplica","99":"N\u00e3o se aplica","100":"N\u00e3o se aplica","101":"N\u00e3o se aplica","102":"N\u00e3o se aplica","103":"N\u00e3o se aplica","104":"N\u00e3o se aplica","105":"N\u00e3o se aplica","106":"N\u00e3o se aplica","107":"N\u00e3o se aplica","108":"N\u00e3o se aplica","109":"N\u00e3o se aplica","110":"N\u00e3o se aplica","111":"N\u00e3o se aplica","112":"N\u00e3o se aplica","113":"N\u00e3o se aplica","114":"N\u00e3o se aplica","115":"N\u00e3o se aplica","116":"N\u00e3o se aplica","117":"N\u00e3o se aplica","118":0,"119":"N\u00e3o se aplica","120":"N\u00e3o se aplica","121":"N\u00e3o se aplica","122":0,"123":0,"124":0,"125":"N\u00e3o se aplica","126":"N\u00e3o se aplica","127":"N\u00e3o se aplica","128":"N\u00e3o se aplica","129":"N\u00e3o se aplica","130":"N\u00e3o se aplica","131":"N\u00e3o se aplica","132":"N\u00e3o se aplica","133":"N\u00e3o se aplica","134":"N\u00e3o se aplica","135":"N\u00e3o se aplica","136":"N\u00e3o se aplica","137":"N\u00e3o se aplica","138":"N\u00e3o se aplica","139":"N\u00e3o se aplica","140":"N\u00e3o se aplica","141":"N\u00e3o se aplica","142":"N\u00e3o se aplica","143":"N\u00e3o se aplica","144":"N\u00e3o se aplica","145":"N\u00e3o se aplica","146":"N\u00e3o se aplica","147":"N\u00e3o se aplica","148":"N\u00e3o se aplica","149":"N\u00e3o se aplica","150":"N\u00e3o se aplica","151":"N\u00e3o se aplica","152":"N\u00e3o se aplica","153":"N\u00e3o se aplica","154":"N\u00e3o se aplica","155":"N\u00e3o se aplica","156":"N\u00e3o se aplica","157":"N\u00e3o se aplica","158":"N\u00e3o se aplica","159":"N\u00e3o se aplica","160":"N\u00e3o se aplica","161":"N\u00e3o se aplica","162":"N\u00e3o se aplica","163":"N\u00e3o se aplica","164":"N\u00e3o se aplica","165":"N\u00e3o se aplica","166":"N\u00e3o se aplica","167":"N\u00e3o se aplica","168":"N\u00e3o se aplica","169":"N\u00e3o se aplica","170":"N\u00e3o se aplica","171":"N\u00e3o se aplica","172":"N\u00e3o se aplica","173":"N\u00e3o se aplica","174":"N\u00e3o se aplica","175":"N\u00e3o se aplica","176":"N\u00e3o se aplica","177":"N\u00e3o se aplica","178":"N\u00e3o se aplica","179":"N\u00e3o se aplica","180":"N\u00e3o se aplica","181":"N\u00e3o se aplica","182":0,"183":"N\u00e3o se aplica","184":"N\u00e3o se aplica","185":"N\u00e3o se aplica","186":"N\u00e3o se aplica","187":"N\u00e3o se aplica","188":"N\u00e3o se aplica","189":"N\u00e3o se aplica","190":"N\u00e3o se aplica","191":"N\u00e3o se aplica","192":"N\u00e3o se aplica","193":"N\u00e3o se aplica","194":"N\u00e3o se aplica","195":"N\u00e3o se aplica","196":"N\u00e3o se aplica","197":"N\u00e3o se aplica","198":"N\u00e3o se aplica","199":0,"200":"N\u00e3o se aplica","201":"N\u00e3o se aplica","202":"N\u00e3o se aplica","203":"N\u00e3o se aplica","204":"N\u00e3o se aplica","205":"N\u00e3o se aplica","206":"N\u00e3o se aplica","207":"N\u00e3o se aplica","208":"N\u00e3o se aplica","209":"N\u00e3o se aplica","210":"N\u00e3o se aplica","211":"N\u00e3o se aplica","212":"N\u00e3o se aplica","213":"N\u00e3o se aplica","214":"N\u00e3o se aplica","215":"N\u00e3o se aplica","216":"N\u00e3o se aplica","217":"N\u00e3o se aplica","218":"N\u00e3o se aplica","219":"N\u00e3o se aplica","220":"N\u00e3o se aplica","221":"N\u00e3o se aplica","222":"N\u00e3o se aplica","223":"N\u00e3o se aplica","224":"N\u00e3o se aplica","225":"n\u00e3o se aplica","226":0,"227":"N\u00e3o se aplica","228":0,"229":"n\u00e3o se aplica","230":"N\u00e3o se aplica","231":"N\u00e3o se aplica","232":"n\u00e3o se aplica","233":"n\u00e3o se aplica","234":"N\u00e3o se aplica","235":"n\u00e3o se aplica","236":"N\u00e3o se aplica","237":"N\u00e3o se aplica","238":"N\u00e3o se aplica","239":"N\u00e3o se aplica","240":"N\u00e3o se aplica","241":"N\u00e3o se aplica","242":"N\u00e3o se aplica","243":0,"244":"N\u00c3O SE APLICA","245":"N\u00c3O SE APLICA","246":"N\u00c3O SE APLICA","247":"N\u00e3o se aplica","248":"N\u00e3o se aplica","249":"n\u00e3o se aplica","250":"N\u00e3o se aplica","251":0,"252":"N\u00e3o se aplica","253":"n\u00e3o se aplica","254":"n\u00e3o se aplica","255":"n\u00e3o se aplica","256":"n\u00e3o se aplica","257":"N\u00e3o se aplica","258":"N\u00e3o se aplica","259":0,"260":0,"261":0,"262":"n\u00e3o se aplica"},"Presta\u00e7\u00e3o de Contas (m)":{"0":"N\u00e3o se aplica","1":"N\u00e3o se aplica","2":"N\u00e3o se aplica","3":0,"4":0,"5":0,"6":"Sim","7":"N\u00e3o se aplica","8":"N\u00e3o se aplica","9":"N\u00e3o se aplica","10":"N\u00e3o se aplica","11":"N\u00e3o se aplica","12":"N\u00e3o se aplica","13":"N\u00e3o se aplica","14":"N\u00e3o se aplica","15":"N\u00e3o se aplica","16":"N\u00e3o se aplica","17":0,"18":"N\u00e3o se aplica","19":"N\u00e3o se aplica","20":"N\u00e3o se aplica","21":"N\u00e3o se aplica","22":"Sim","23":"N\u00e3o se aplica","24":"N\u00e3o se aplica","25":"N\u00e3o se aplica","26":"N\u00e3o se aplica","27":0,"28":0,"29":"N\u00e3o se aplica","30":"N\u00e3o se aplica","31":"N\u00e3o se aplica","32":"N\u00e3o se aplica","33":"N\u00e3o se aplica","34":"N\u00e3o se aplica","35":0,"36":"N\u00e3o se aplica","37":"N\u00e3o se aplica","38":0,"39":0,"40":"N\u00e3o se aplica","41":"N\u00e3o se aplica","42":"N\u00e3o se aplica","43":"N\u00e3o se aplica","44":"N\u00e3o se aplica","45":"N\u00e3o se aplica","46":"N\u00e3o se aplica","47":"N\u00e3o se aplica","48":"N\u00e3o se aplica","49":"N\u00e3o se aplica","50":"N\u00e3o se aplica","51":"N\u00e3o se aplica","52":"N\u00e3o se aplica","53":"N\u00e3o se aplica","54":"N\u00e3o se aplica","55":"N\u00e3o se aplica","56":"N\u00e3o se aplica","57":"N\u00e3o se aplica","58":"N\u00e3o se aplica","59":"N\u00e3o se aplica","60":"N\u00e3o se aplica","61":"N\u00e3o se aplica","62":"N\u00e3o se aplica","63":"N\u00e3o se aplica","64":"N\u00e3o se aplica","65":"N\u00e3o se aplica","66":"N\u00e3o se aplica","67":"N\u00e3o se aplica","68":"N\u00e3o se aplica","69":"N\u00e3o se aplica","70":"N\u00e3o se aplica","71":0,"72":"N\u00e3o se aplica","73":"N\u00e3o se aplica","74":"N\u00e3o se aplica","75":"N\u00e3o se aplica","76":"N\u00e3o se aplica","77":"N\u00e3o se aplica","78":"N\u00e3o se aplica","79":"N\u00e3o se aplica","80":"N\u00e3o se aplica","81":"N\u00e3o se aplica","82":"N\u00e3o se aplica","83":"N\u00e3o se aplica","84":0,"85":"N\u00e3o se aplica","86":"N\u00e3o se aplica","87":"N\u00e3o se aplica","88":"N\u00e3o se aplica","89":"N\u00e3o se aplica","90":"N\u00e3o se aplica","91":"N\u00e3o se aplica","92":"N\u00e3o se aplica","93":"N\u00e3o se aplica","94":"N\u00e3o se aplica","95":"N\u00e3o se aplica","96":"N\u00e3o se aplica","97":"N\u00e3o se aplica","98":"N\u00e3o se aplica","99":"N\u00e3o se aplica","100":"N\u00e3o se aplica","101":"N\u00e3o se aplica","102":"N\u00e3o se aplica","103":"N\u00e3o se aplica","104":"N\u00e3o se aplica","105":"N\u00e3o se aplica","106":"N\u00e3o se aplica","107":"N\u00e3o se aplica","108":"N\u00e3o se aplica","109":"N\u00e3o se aplica","110":"N\u00e3o se aplica","111":"N\u00e3o se aplica","112":"N\u00e3o se aplica","113":"N\u00e3o se aplica","114":"N\u00e3o se aplica","115":"N\u00e3o se aplica","116":"N\u00e3o se aplica","117":"N\u00e3o se aplica","118":0,"119":"N\u00e3o se aplica","120":"N\u00e3o se aplica","121":"N\u00e3o se aplica","122":0,"123":0,"124":0,"125":"N\u00e3o se aplica","126":"N\u00e3o se aplica","127":"N\u00e3o se aplica","128":"N\u00e3o se aplica","129":"N\u00e3o se aplica","130":"N\u00e3o se aplica","131":"N\u00e3o se aplica","132":"N\u00e3o se aplica","133":"N\u00e3o se aplica","134":"N\u00e3o se aplica","135":"N\u00e3o se aplica","136":"N\u00e3o se aplica","137":"N\u00e3o se aplica","138":"N\u00e3o se aplica","139":"N\u00e3o se aplica","140":"N\u00e3o se aplica","141":"N\u00e3o se aplica","142":"N\u00e3o se aplica","143":"N\u00e3o se aplica","144":"N\u00e3o se aplica","145":"N\u00e3o se aplica","146":"N\u00e3o se aplica","147":"N\u00e3o se aplica","148":"N\u00e3o se aplica","149":"N\u00e3o se aplica","150":"N\u00e3o se aplica","151":"N\u00e3o se aplica","152":"N\u00e3o se aplica","153":"N\u00e3o se aplica","154":"N\u00e3o se aplica","155":"N\u00e3o se aplica","156":"N\u00e3o se aplica","157":"N\u00e3o se aplica","158":"N\u00e3o se aplica","159":"N\u00e3o se aplica","160":"N\u00e3o se aplica","161":"N\u00e3o se aplica","162":"N\u00e3o se aplica","163":"N\u00e3o se aplica","164":"N\u00e3o se aplica","165":"N\u00e3o se aplica","166":"N\u00e3o se aplica","167":"N\u00e3o se aplica","168":"N\u00e3o se aplica","169":"N\u00e3o se aplica","170":"N\u00e3o se aplica","171":"N\u00e3o se aplica","172":"N\u00e3o se aplica","173":"N\u00e3o se aplica","174":"N\u00e3o se aplica","175":"N\u00e3o se aplica","176":"N\u00e3o se aplica","177":"N\u00e3o se aplica","178":"N\u00e3o se aplica","179":"N\u00e3o se aplica","180":"N\u00e3o se aplica","181":"N\u00e3o se aplica","182":0,"183":"N\u00e3o se aplica","184":"N\u00e3o se aplica","185":"N\u00e3o se aplica","186":"N\u00e3o se aplica","187":"N\u00e3o se aplica","188":"N\u00e3o se aplica","189":"N\u00e3o se aplica","190":"N\u00e3o se aplica","191":"N\u00e3o se aplica","192":"N\u00e3o se aplica","193":"N\u00e3o se aplica","194":"N\u00e3o se aplica","195":"N\u00e3o se aplica","196":"N\u00e3o se aplica","197":"N\u00e3o se aplica","198":"N\u00e3o se aplica","199":0,"200":"N\u00e3o se aplica","201":"N\u00e3o se aplica","202":"N\u00e3o se aplica","203":"N\u00e3o se aplica","204":"N\u00e3o se aplica","205":"N\u00e3o se aplica","206":"N\u00e3o se aplica","207":"N\u00e3o se aplica","208":"N\u00e3o se aplica","209":"N\u00e3o se aplica","210":"N\u00e3o se aplica","211":"N\u00e3o se aplica","212":"N\u00e3o se aplica","213":"N\u00e3o se aplica","214":"N\u00e3o se aplica","215":"N\u00e3o se aplica","216":"N\u00e3o se aplica","217":"Cl\u00e1usula 8.1","218":"N\u00e3o se aplica","219":"N\u00e3o se aplica","220":"N\u00e3o se aplica","221":"N\u00e3o se aplica","222":"N\u00e3o se aplica","223":"N\u00e3o se aplica","224":"Sim","225":"n\u00e3o se aplica","226":0,"227":"sim","228":0,"229":"n\u00e3o se aplica","230":"N\u00e3o se aplica","231":"N\u00e3o se aplica","232":"n\u00e3o se aplica","233":"n\u00e3o se aplica","234":"N\u00e3o se aplica","235":"n\u00e3o se aplica","236":"N\u00e3o se aplica","237":"N\u00e3o se aplica","238":"N\u00e3o se aplica","239":"N\u00e3o se aplica","240":"N\u00e3o se aplica","241":"N\u00e3o se aplica","242":"N\u00e3o se aplica","243":0,"244":"N\u00c3O SE APLICA","245":"N\u00c3O SE APLICA","246":"N\u00c3O SE APLICA","247":"N\u00e3o se aplica","248":"N\u00e3o se aplica","249":"n\u00e3o se aplica","250":"N\u00e3o se aplica","251":0,"252":"N\u00e3o se aplica","253":"n\u00e3o se aplica","254":"n\u00e3o se aplica","255":"n\u00e3o se aplica","256":"n\u00e3o se aplica","257":"N\u00e3o se aplica","258":"N\u00e3o se aplica","259":0,"260":0,"261":0,"262":"n\u00e3o se aplica"},"Termo Aditivo (n)":{"0":"Sim","1":"Sim","2":"N\u00e3o","3":"N\u00e3o","4":"N\u00e3o","5":"N\u00e3o","6":"Sim","7":"Sim","8":"Sim","9":"Sim","10":"N\u00e3o","11":"Sim","12":"Sim","13":"Sim","14":"N\u00e3o","15":"Sim","16":"Sim","17":"Sim","18":"N\u00e3o","19":"N\u00e3o","20":"Sim","21":"N\u00e3o","22":"N\u00e3o","23":"Sim","24":"Sim","25":"Sim","26":"N\u00e3o","27":"N\u00e3o","28":"Sim","29":"N\u00e3o","30":"N\u00e3o","31":"N\u00e3o","32":"Sim","33":"Sim","34":"Sim","35":"N\u00e3o","36":"Sim","37":"Sim","38":"N\u00e3o","39":"N\u00e3o","40":"N\u00e3o","41":"Sim","42":"Sim","43":"Sim","44":"N\u00e3o","45":"Sim","46":"Sim","47":"N\u00e3o","48":"N\u00e3o","49":"N\u00e3o","50":"Sim","51":"N\u00e3o","52":"Sim","53":"Sim","54":"Sim","55":"N\u00e3o","56":"N\u00e3o","57":"Sim","58":"N\u00e3o","59":"N\u00e3o","60":"Sim","61":"Sim","62":"N\u00e3o","63":"Sim","64":"Sim","65":"Sim","66":"Sim","67":"Sim","68":"N\u00e3o","69":"N\u00e3o","70":"N\u00e3o","71":"N\u00e3o","72":"N\u00e3o","73":"N\u00e3o","74":"Sim","75":"N\u00e3o","76":"Sim","77":"Sim","78":"N\u00e3o","79":"Sim","80":"N\u00e3o","81":"N\u00e3o","82":"Sim","83":"N\u00e3o","84":"N\u00e3o","85":"N\u00e3o","86":"N\u00e3o","87":"N\u00e3o","88":"N\u00e3o","89":"N\u00e3o","90":"N\u00e3o","91":"Sim","92":"Sim","93":"N\u00e3o","94":"Sim","95":"N\u00e3o","96":"Sim","97":"N\u00e3o","98":"N\u00e3o","99":"N\u00e3o","100":"N\u00e3o","101":"N\u00e3o","102":"Sim","103":"N\u00e3o","104":"Sim","105":"N\u00e3o","106":"N\u00e3o","107":"N\u00e3o","108":"N\u00e3o","109":"N\u00e3o","110":"N\u00e3o","111":"N\u00e3o","112":"N\u00e3o","113":"N\u00e3o","114":"N\u00e3o","115":"N\u00e3o","116":"Sim","117":"Sim","118":"Sim","119":"N\u00e3o","120":"N\u00e3o","121":"N\u00e3o","122":"Sim","123":"Sim","124":"N\u00e3o","125":"Sim","126":"N\u00e3o","127":"N\u00e3o","128":"Sim","129":"N\u00e3o","130":"Sim","131":"N\u00e3o","132":"Sim","133":"Sim","134":"N\u00e3o","135":"Sim","136":"Sim","137":"N\u00e3o","138":"Sim","139":"N\u00e3o","140":"N\u00e3o","141":"Sim","142":"N\u00e3o","143":"Sim","144":"N\u00e3o","145":"N\u00e3o","146":"N\u00e3o","147":"Sim","148":"N\u00e3o","149":"Sim","150":"N\u00e3o","151":"Sim","152":"Sim","153":"N\u00e3o","154":"N\u00e3o","155":"N\u00e3o","156":"Sim","157":"N\u00e3o","158":"N\u00e3o","159":"N\u00e3o","160":"N\u00e3o","161":"Sim","162":"N\u00e3o","163":"N\u00e3o","164":"Sim","165":"N\u00e3o","166":"N\u00e3o","167":"N\u00e3o","168":"N\u00e3o","169":"N\u00e3o","170":"N\u00e3o","171":"N\u00e3o","172":"N\u00e3o","173":"Sim","174":"N\u00e3o","175":"Sim","176":"N\u00e3o","177":"N\u00e3o","178":"N\u00e3o","179":"Sim","180":"N\u00e3o","181":"N\u00e3o","182":0,"183":"N\u00e3o","184":"N\u00e3o","185":"N\u00e3o","186":"N\u00e3o","187":"N\u00e3o","188":"Sim","189":"N\u00e3o","190":"Sim","191":"N\u00e3o","192":"N\u00e3o","193":"N\u00e3o","194":"N\u00e3o","195":"N\u00e3o","196":"N\u00e3o","197":"N\u00e3o","198":"N\u00e3o","199":0,"200":"N\u00e3o","201":"Sim","202":"N\u00e3o","203":"Sim","204":"Sim","205":"Sim","206":"Sim","207":"N\u00e3o","208":"N\u00e3o","209":"Sim","210":"N\u00e3o","211":"N\u00e3o","212":"Sim","213":"N\u00e3o","214":"N\u00e3o","215":"N\u00e3o","216":"N\u00e3o","217":"N\u00e3o","218":"N\u00e3o","219":"N\u00e3o","220":"N\u00e3o","221":"N\u00e3o","222":"N\u00e3o","223":"N\u00e3o","224":"Sim","225":"N\u00e3o","226":0,"227":"N\u00e3o","228":0,"229":"N\u00e3o","230":"N\u00e3o","231":"N\u00e3o","232":"N\u00e3o","233":"N\u00e3o","234":"N\u00e3o","235":"N\u00e3o","236":"Sim","237":"Sim","238":"N\u00e3o","239":"N\u00e3o","240":"N\u00e3o","241":"N\u00e3o","242":"N\u00e3o","243":0,"244":"N\u00c3O","245":"N\u00c3O","246":"N\u00c3O","247":"N\u00e3o","248":"N\u00e3o","249":"N\u00e3o","250":"N\u00e3o","251":0,"252":"N\u00e3o","253":"N\u00e3o","254":"N\u00e3o","255":"N\u00e3o","256":"N\u00e3o","257":"N\u00e3o","258":"N\u00e3o","259":0,"260":0,"261":0,"262":0},"M\u00eas":{"0":11,"1":1,"2":3,"3":3,"4":7,"5":7,"6":12,"7":11,"8":8,"9":8,"10":9,"11":9,"12":9,"13":9,"14":3,"15":6,"16":10,"17":7,"18":12,"19":12,"20":12,"21":2,"22":3,"23":3,"24":3,"25":4,"26":4,"27":4,"28":5,"29":6,"30":4,"31":6,"32":6,"33":6,"34":7,"35":7,"36":7,"37":8,"38":8,"39":8,"40":8,"41":8,"42":9,"43":9,"44":9,"45":12,"46":9,"47":12,"48":12,"49":1,"50":1,"51":1,"52":3,"53":3,"54":5,"55":6,"56":8,"57":8,"58":11,"59":9,"60":12,"61":4,"62":12,"63":12,"64":2,"65":3,"66":3,"67":7,"68":6,"69":7,"70":7,"71":7,"72":11,"73":8,"74":12,"75":8,"76":10,"77":11,"78":11,"79":12,"80":1,"81":3,"82":3,"83":1,"84":7,"85":7,"86":3,"87":8,"88":10,"89":10,"90":10,"91":8,"92":9,"93":9,"94":12,"95":12,"96":12,"97":12,"98":2,"99":3,"100":12,"101":5,"102":1,"103":5,"104":2,"105":2,"106":2,"107":5,"108":3,"109":5,"110":9,"111":10,"112":11,"113":6,"114":11,"115":9,"116":9,"117":10,"118":12,"119":12,"120":10,"121":10,"122":12,"123":12,"124":11,"125":12,"126":1,"127":2,"128":3,"129":3,"130":4,"131":5,"132":5,"133":6,"134":6,"135":7,"136":7,"137":7,"138":7,"139":8,"140":8,"141":9,"142":8,"143":4,"144":10,"145":11,"146":11,"147":12,"148":12,"149":1,"150":2,"151":3,"152":3,"153":3,"154":3,"155":3,"156":4,"157":4,"158":4,"159":5,"160":6,"161":6,"162":7,"163":7,"164":7,"165":8,"166":8,"167":8,"168":9,"169":10,"170":10,"171":11,"172":11,"173":12,"174":1,"175":1,"176":2,"177":2,"178":2,"179":3,"180":3,"181":3,"182":4,"183":5,"184":5,"185":5,"186":5,"187":6,"188":7,"189":8,"190":8,"191":9,"192":9,"193":10,"194":10,"195":10,"196":10,"197":11,"198":12,"199":1,"200":2,"201":2,"202":3,"203":3,"204":4,"205":4,"206":4,"207":5,"208":6,"209":6,"210":7,"211":7,"212":8,"213":9,"214":9,"215":9,"216":10,"217":10,"218":11,"219":11,"220":11,"221":11,"222":11,"223":12,"224":12,"225":1,"226":2,"227":3,"228":4,"229":5,"230":5,"231":5,"232":5,"233":5,"234":5,"235":5,"236":6,"237":6,"238":6,"239":6,"240":7,"241":7,"242":7,"243":8,"244":9,"245":9,"246":9,"247":10,"248":10,"249":10,"250":10,"251":11,"252":12,"253":12,"254":12,"255":1,"256":1,"257":1,"258":2,"259":3,"260":4,"261":5,"262":6},"Ano":{"0":1999,"1":2007,"2":2007,"3":2007,"4":2007,"5":2007,"6":2007,"7":2007,"8":2008,"9":2008,"10":2008,"11":2008,"12":2008,"13":2008,"14":2009,"15":2009,"16":2009,"17":2009,"18":2009,"19":2009,"20":2009,"21":2010,"22":2010,"23":2010,"24":2010,"25":2010,"26":2010,"27":2010,"28":2010,"29":2010,"30":2010,"31":2010,"32":2010,"33":2010,"34":2010,"35":2010,"36":2010,"37":2010,"38":2010,"39":2010,"40":2010,"41":2010,"42":2010,"43":2010,"44":2010,"45":2010,"46":2010,"47":2010,"48":2010,"49":2011,"50":2011,"51":2011,"52":2011,"53":2011,"54":2011,"55":2011,"56":2011,"57":2011,"58":2011,"59":2011,"60":2011,"61":2012,"62":2011,"63":2011,"64":2012,"65":2012,"66":2012,"67":2012,"68":2012,"69":2012,"70":2012,"71":2012,"72":2012,"73":2012,"74":2012,"75":2012,"76":2012,"77":2012,"78":2012,"79":2012,"80":2013,"81":2013,"82":2013,"83":2013,"84":2013,"85":2013,"86":2013,"87":2013,"88":2013,"89":2013,"90":2013,"91":2013,"92":2013,"93":2013,"94":2013,"95":2013,"96":2013,"97":2013,"98":2014,"99":2014,"100":2013,"101":2014,"102":2014,"103":2014,"104":2014,"105":2014,"106":2014,"107":2014,"108":2014,"109":2014,"110":2014,"111":2014,"112":2014,"113":2014,"114":2014,"115":2014,"116":2014,"117":2014,"118":2014,"119":2014,"120":2015,"121":2015,"122":2014,"123":2014,"124":2007,"125":2014,"126":2015,"127":2015,"128":2015,"129":2015,"130":2015,"131":2015,"132":2015,"133":2015,"134":2015,"135":2015,"136":2015,"137":2015,"138":2015,"139":2015,"140":2015,"141":2015,"142":2012,"143":2013,"144":2015,"145":2015,"146":2015,"147":2015,"148":2015,"149":2016,"150":2016,"151":2016,"152":2016,"153":2016,"154":2016,"155":2016,"156":2016,"157":2016,"158":2016,"159":2016,"160":2016,"161":2016,"162":2016,"163":2016,"164":2016,"165":2016,"166":2016,"167":2016,"168":2016,"169":2016,"170":2016,"171":2016,"172":2016,"173":2016,"174":2017,"175":2017,"176":2017,"177":2017,"178":2017,"179":2017,"180":2017,"181":2017,"182":2017,"183":2017,"184":2017,"185":2017,"186":2017,"187":2017,"188":2017,"189":2017,"190":2017,"191":2017,"192":2017,"193":2017,"194":2017,"195":2017,"196":2017,"197":2017,"198":2017,"199":2018,"200":2018,"201":2018,"202":2018,"203":2018,"204":2018,"205":2018,"206":2018,"207":2018,"208":2018,"209":2018,"210":2018,"211":2018,"212":2018,"213":2018,"214":2018,"215":2018,"216":2018,"217":2018,"218":2018,"219":2018,"220":2018,"221":2018,"222":2018,"223":2018,"224":2018,"225":2019,"226":2019,"227":2019,"228":2019,"229":2019,"230":2019,"231":2019,"232":2019,"233":2019,"234":2019,"235":2019,"236":2019,"237":2019,"238":2019,"239":2019,"240":2019,"241":2019,"242":2019,"243":2019,"244":2019,"245":2019,"246":2019,"247":2019,"248":2019,"249":2019,"250":2019,"251":2019,"252":2019,"253":2019,"254":2019,"255":2020,"256":2020,"257":2020,"258":2020,"259":2020,"260":2020,"261":2020,"262":2020}}