{"N\u00ba. do Contrato (a)":{"0":"035-2010","1":"005-2009","2":"016-2011","3":"015-2011","4":"043-2011","5":"102-2010","6":"006-2008","7":"026-2010","8":"091-2011","9":"046-2011","10":"101-2011","11":"023-2009","12":"028-2011","13":"063-2011","14":"021-2009","15":"125-2010","16":"096-2011","17":"051-2010","18":"002-2012","19":"084-2011","20":"061-2011","21":"025-2012","22":"101-2011","23":"056-2010","24":"085-2011","25":"022-2012","26":"024-2011","27":"025-2011","28":"068-2011","29":"101-2011","30":"073-2010","31":"001-2012","32":"079-2010","33":"088-2011","34":"086-2010","35":"030-2011","36":"031-2011","37":"081-2010","38":"032-2012","39":"045-2009","40":"009-2011","41":"037-2012","42":"051-2009","43":"086-2010","44":"041-2011","45":"043-2008","46":"045-2008","47":"028-2011","48":"048-2011","49":"076-2012","50":"024-2011","51":"103-2010","52":"061-2011","53":"049-2012","54":"101-2011","55":"006-2008","56":"006-2008","57":"059-2011","58":"057-2008","59":"002-2012","60":"035-2004","61":"061-2011","62":"027-2012","63":"043-2012","64":"002-2012","65":"066-2012","66":"088-2009","67":"139-2010","68":"074-2008","69":"092-2009","70":"043-2012","71":"088-2011","72":"028-2011","73":"039-2012","74":"027-2012","75":"013-2012","76":"104-2009","77":"170-2010","78":"063-2011","79":"005-2012","80":"088-2009","81":"099-2011","82":"099-2012","83":"006-2010","84":"005-2010","85":"008-2011","86":"010-2012","87":"001-2011","88":"013-2012","89":"007-2010","90":"015-2011","91":"008-2012","92":"016-2011","93":"053-2012","94":"012-2012","95":"084-2011","96":"026-2011","97":"114-2012","98":"026-2012","99":"093-2012","100":"024-2012","101":"031-2012","102":"056-2012","103":"088-2011","104":"101-2011","105":"030-2012","106":"088-2011","107":"028-2011","108":"063-2012","109":"093-2012","110":"032-2011","111":"032-2011","112":"034-2012","113":"075-2012","114":"077-2012","115":"114-2012","116":"040-2010","117":"023-2009","118":"051-2010","119":"101-2011","120":"028-2011","121":"112-2012","122":"125-2012","123":"040-2012","124":"043-2012","125":"056-2010","126":"097-2012","127":"047-2012","128":"050-2012","129":"025-2011","130":"073-2010","131":"057-2012","132":"032-2011","133":"074-2008","134":"027-2013","135":"054-2012","136":"055-2012","137":"054-2012","138":"053-2012","139":"081-2010","140":"094-2012","141":"079-2010","142":"030-2011","143":"041-2011","144":"027-2013","145":"031-2011","146":"070-2012","147":"077-2012","148":"075-2012","149":"032-2013","150":"081-2012","151":"058-2011","152":"088-2009","153":"054-2011","154":"094-2012","155":"030-2012","156":"083-2012","157":"039-2013","158":"070-2012","159":"112-2012","160":"035-2004","161":"059-2011","162":"021-2013","163":"092-2012","164":"048-2012","165":"027-2013","166":"092-2009","167":"092-2009","168":"121-2012","169":"125-2012","170":"105-2012","171":"106-2012","172":"109-2012","173":"107-2012","174":"108-2012","175":"032-2011","176":"104-2009","177":"040-2012","178":"102-2012","179":"083-2012","180":"006-2008","181":"170-2010","182":"082-2012","183":"050-2012","184":"002-2013","185":"112-2012","186":"030-2012","187":"002-2014","188":"053-2012","189":"086-2010","190":"005-2010","191":"048-2012","192":"005-2013","193":"006-2013","194":"035-2004","195":"040-2010","196":"095- TJE\/PA-2012","197":"040-2012","198":"010-2013","199":"20132309743012-2013","200":"105-2012","201":"106-2012","202":"107-2012","203":"108-2012","204":"109-2012","205":"051-2013","206":"013-2012","207":"034-2012","208":"016-2011","209":"015-2011","210":"028-2013","211":"026-2012","212":"051-2010","213":"013-2013","214":"031-2012","215":"112-2012","216":"035-2004","217":"040-2012","218":"059-2011","219":"060-2013","220":"003-2014","221":"069-2013","222":"069-01-2013","223":"025-2014","224":"040-2010","225":"005-2014","226":"004-2014","227":"107-2012","228":"005-2013","229":"005-01-2013","230":"108-2012","231":"007-2014","232":"015-2014","233":"016-2014","234":"018-2014","235":"106-2012","236":"105-2012","237":"006-2014","238":"109-2012","239":"109-01-2012","240":"024-2013","241":"075-2013","242":"086-2010","243":"012-2014","244":"016-2013","245":"017-2014","246":"051-2010","247":"051-2013","248":"026-2013","249":"031-2014","250":"056-2013","251":"032-2014","252":"025-2011","253":"033-2014","254":"073-2010","255":"055-2012","256":"012-2013","257":"057-2012","258":"028-2013","259":"105-2012","260":"106-2012","261":"108-2012","262":"112-2012","263":"109-2012","264":"030-2011","265":"038-2013","266":"031-2011","267":"005-2013","268":"092-2012","269":"070-2012","270":"112-2012","271":"107-2012","272":"053-2014","273":"069-2012","274":"040-2013","275":"081-2012","276":"027-2013","277":"042-2013","278":"041-2011","279":"055-2012","280":"055-2012","281":"056-2013","282":"035-2004","283":"058-2013","284":"051-2010","285":"048-2012","286":"095- TJE\/PA-2012","287":"107-2012","288":"038-2014","289":"109-2012","290":"105-2012","291":"106-2012","292":"108-2012","293":"170-2010","294":"112-2012","295":"014-2014","296":"102-2012","297":"067-2014","298":"082-2012","299":"094-2012","300":"063-2013","301":"077-2013","302":"051-2013","303":"016-2011","304":"078-2013","305":"028-2013","306":"076-2013","307":"053-2014","308":"001-2014","309":"005-2014","310":"004-2014","311":"112-2012","312":"007-2014","313":"006-2014","314":"008-2011","315":"002-2015","316":"010-2013","317":"005-2013","318":"008-2014","319":"086-2010","320":"056-2014","321":"001-2015","322":"018-2014","323":"017-2014","324":"014-2014","325":"016-2014","326":"015-2014","327":"077-2014","328":"060-2014","329":"065-2014","330":"069-2014","331":"013-2012","332":"112-2012","333":"056-2013","334":"027-2013","335":"026-2012","336":"016-2011","337":"112-2012","338":"053-2014","339":"015-2011","340":"016-2011","341":"022-2014","342":"006-2014","343":"007-2014","344":"089-2014","345":"020-2014","346":"021-2014","347":"093-2014","348":"031-2012","349":"091-2014","350":"026-2014","351":"025-2014","352":"037-2014","353":"034-2012","354":"059-2011","355":"086-2014","356":"016-2013","357":"112-2012","358":"088-2014","359":"082-2014","360":"031-2014","361":"063-2014","362":"024-2013","363":"038-2014","364":"084-2014","365":"038-2012","366":"051-2013","367":"032-2014","368":"096-2014","369":"097-2014","370":"041-2014","371":"014-2014","372":"053-2014","373":"076-2013","374":"112-2012","375":"016-2015","376":"025-2011","377":"028-2014","378":"033-2014","379":"112-2012","380":"065-2014","381":"078-2014","382":"049-2014","383":"047-2014","384":"073-2010","385":"057-2012","386":"046-2014","387":"058-2014","388":"038-2014","389":"012-2013","390":"026-2014","391":"028-2015","392":"082-2012","393":"061-2014","394":"067-2014","395":"019-2014","396":"068-2014","397":"054-2012","398":"030-2011","399":"056-2014","400":"016-2013","401":"040-2013","402":"086-2010","403":"038-2012","404":"031-2011","405":"055-2014","406":"038-2013","407":"038-2014","408":"070-2012","409":"042-2013","410":"073-2010","411":"062-2014","412":"038-2012","413":"064-2014","414":"058-2011","415":"052-2014","416":"063-2014","417":"074-2014","418":"056-2013","419":"081-2012","420":"086-2010","421":"039-2014","422":"014-2014","423":"012-2013","424":"069-2012","425":"021-2015","426":"046-2015","427":"042-2013","428":"035-2004","429":"038-2012","430":"026-2014","431":"102-2012","432":"030-2015","433":"20111428974422-2011","434":"20121672611941-2012","435":"085-2014","436":"084-2014","437":"020-2014","438":"20132093820254-2013","439":"044-2015","440":"042-2015","441":"20111105671144-2011","442":"079-2014","443":"048-2012","444":"094-2012","445":"046-2015","446":"021-2014","447":"105-2012","448":"107-2012","449":"086-2010","450":"045-2015","451":"029-2015","452":"074-2014","453":"099-2014","454":"100-2014","455":"048-2012","456":"106-2012","457":"108-2012","458":"109-2012","459":"067-2014","460":"063-2013","461":"098-2014","462":"077-2013","463":"006-2014","464":"012-2015","465":"001-2015","466":"007-2014","467":"015-2014","468":"016-2014","469":"017-2014","470":"005-2013","471":"018-2014","472":"003-2015","473":"001-2014","474":"002-2015","475":"010-2015","476":"011-2015","477":"010-2013","478":"008-2011","479":"021-2015","480":"014-2014","481":"008-2014","482":"056-2014","483":"045-2015","484":"006-2015","485":"038-2015","486":"007-2015","487":"035-2004","488":"013-2012","489":"012-2015","490":"079-2014","491":"022-2014","492":"011-2016","493":"015-2011","494":"016-2011","495":"016-2016","496":"020-2014","497":"026-2012","498":"017-2016","499":"027-2016","500":"028-2016","501":"036-2016","502":"018-2016","503":"019-2016","504":"020-2016","505":"021-2016","506":"022-2016","507":"023-2016","508":"024-2016","509":"025-2014","510":"031-2014","511":"015-2014","512":"016-2014","513":"017-2014","514":"018-2014","515":"042-2015","516":"044-2015","517":"003-2015","518":"086-2010","519":"037-2016","520":"035-2016","521":"038-2016","522":"039-2016","523":"040-2016","524":"041-2016","525":"042-2016","526":"034-2012","527":"102-2012","528":"001-2014","529":"005-2013","530":"054-2016","531":"054-2016","532":"106-2012","533":"105-2012","534":"059-2011","535":"037-2014","536":"071-2014","537":"053-2016","538":"108-2012","539":"021-2015","540":"107-2012","541":"016-2013","542":"073-2010","543":"032-2014","544":"024-2013","545":"059-2016","546":"028-2014","547":"057-2012","548":"014-2014","549":"041-2014","550":"058-2014","551":"022-2014","552":"040-2014","553":"039-2014","554":"010-2016","555":"055-2014","556":"056-2014","557":"071-2014","558":"010-2016","559":"064-2014","560":"047-2014","561":"007-2016","562":"033-2014","563":"056-2016","564":"069-2012","565":"084-2014","566":"076-2016","567":"062-2014","568":"068-2014","569":"061-2014","570":"034-2015","571":"006-2016","572":"056-2016","573":"032-2014","574":"031-2011","575":"037-2015","576":"067-2014","577":"084-2016","578":"038-2013","579":"008-2016","580":"069-2016","581":"077-2013","582":"070-2012","583":"039-2015","584":"042-2013","585":"073-2016","586":"039-2014","587":"040-2013","588":"052-2014","589":"085-2014","590":"001-2016","591":"073-2013","592":"048-2012","593":"064-2014","594":"042-2015","595":"044-2015","596":"074-2014","597":"010-2016","598":"017-2016","599":"084-2014","600":"033-2014","601":"053-2016","602":"069-2016","603":"048-2015","604":"050-2015","605":"015 - 2014","606":"067 - 2014","607":"071 - 2014","608":"079-2014","609":"094-2012","610":"002-2015","611":"082-2012","612":"102-2012","613":"063-2013","614":"074-2016","615":"075-2016","616":"059-2015","617":"100-2014","618":"001-2014","619":"004-2015","620":"073-2016","621":"077-2013","622":"099-2014","623":"006-2014","624":"007-2014","625":"010-2016","626":"015-2014","627":"016-2014","628":"017-2016","629":"017-2014","630":"018-2014","631":"027-2016","632":"028-2016","633":"034-2012","634":"035-2016","635":"036-2016","636":"037-2016","637":"038-2016","638":"039-2016","639":"040-2016","640":"041-2016","641":"042-2016","642":"053-2016","643":"059-2016","644":"069-2016","645":"067-2015","646":"002-2016","647":"003-2016","648":"003-2015","649":"061-2014","650":"099-2014","651":"016-2014","652":"017-2014","653":"006-2014","654":"007-2014","655":"026-2016","656":"007-2017","657":"038-2016","658":"003-2015","659":"018-2014","660":"016-2014","661":"017-2014","662":"048-2012","663":"028-2016","664":"036-2016","665":"037-2016","666":"039-2016","667":"040-2016","668":"041-2016","669":"042-2016","670":"059-2016","671":"017-2016","672":"053-2016","673":"006-2014","674":"007-2014","675":"003-2016","676":"008-2011","677":"014-2014","678":"006-2015","679":"001-2015","680":"018-2016","681":"019-2016","682":"020-2016","683":"021-2016","684":"022-2016","685":"023-2016","686":"024-2016","687":"018-2016","688":"019-2016","689":"020-2016","690":"021-2016","691":"021-2016","692":"022-2016","693":"023-2016","694":"024-2016","695":"075-2016","696":"007-2017","697":"010-2013","698":"022-2014","699":"001-2015","700":"013-2012","701":"089-2016","702":"133-2016","703":"019-2014","704":"057-2016","705":"098-2016","706":"135-2016","707":"100-2016","708":"060-2016","709":"026-2016","710":"020-2014","711":"071-2014","712":"025-2017","713":"103-2016","714":"064-2016","715":"105-2016","716":"024-2013","717":"071-2014","718":"037-2014","719":"028-2014","720":"041-2014","721":"059-2015","722":"040-2014","723":"027-2013","724":"071-2016","725":"091-2016","726":"005-2015","727":"032-2014","728":"048-2012","729":"039-2014","730":"070-2016","731":"093-2016","732":"078-2016","733":"033-2014","734":"031-2011","735":"032-2014","736":"064-2014","737":"073-2010","738":"087-2016","739":"101-2016","740":"014-2014","741":"038-2013","742":"056-2014","743":"047-2014","744":"009-2017","745":"058-2014","746":"082-2016","747":"085-2016","748":"089-2016","749":"102-2016","750":"025-2017","751":"026-2016","752":"014-2017","753":"090-2016","754":"055-2014","755":"039-2015","756":"016-2013","757":"070-2012","758":"092-2016","759":"093-2016","760":"061-2014","761":"067-2014","762":"068-2014","763":"062-2014","764":"063-2017","765":"040-2013","766":"084-2014","767":"120-2016","768":"073-2013","769":"074-2014","770":"082-2016","771":"131-2016","772":"077-2013","773":"050-2015","774":"119-2016","775":"126-2016","776":"130-2016","777":"117-2016","778":"085-2014","779":"039-2014","780":"079-2014","781":"067-2015","782":"092-2016","783":"100-2014","784":"099-2014","785":"004-2017","786":"001-2014","787":"002-2016","788":"058-2014","789":"014-2014","790":"020-2014","791":"033-2017","792":"001-2015","793":"014-2017","794":"056-2017","795":"008-2017","796":"006-2014","797":"007-2014","798":"015-2014","799":"016-2014","800":"017-2014","801":"002-2015","802":"003-2015","803":"004-2015","804":"071-2014","805":"006-2015","806":"003-2016","807":"005-2015","808":"010-2013","809":"020-2017","810":"007-2015","811":"018-2017","812":"019-2017","813":"029-2017","814":"040-2017","815":"094-2016","816":"014-2018","817":"016-2013","818":"017-2016","819":"027-2016","820":"028-2016","821":"036-2016","822":"035-2016","823":"037-2016","824":"038-2016","825":"039-2016","826":"040-2016","827":"041-2016","828":"042-2016","829":"020-2014","830":"079-2014","831":"057-2016","832":"105-2016","833":"120-2016","834":"024-2017","835":"006-2014","836":"007-2014","837":"015-2014","838":"016-2014","839":"017-2014","840":"053-2016","841":"059-2016","842":"004-2015","843":"059-2015","844":"060-2016","845":"037-2014","846":"061-2016","847":"062-2016","848":"031-2017","849":"032-2014","850":"024-2013","851":"135-2017","852":"064-2016","853":"071-2016","854":"026-2017","855":"040-2014","856":"070-2016","857":"020-2017","858":"001-2018","859":"073-2010","860":"010-2013","861":"035-2016","862":"038-2016","863":"039-2016","864":"040-2016","865":"041-2016","866":"102-2017","867":"016-2014","868":"017-2014","869":"033-2014","870":"047-2014","871":"017-2016","872":"027-2016","873":"028-2016","874":"036-2016","875":"037-2016","876":"042-2016","877":"082-2016","878":"085-2016","879":"089-2016","880":"029-2017","881":"040-2017","882":"081-2017","883":"083-2017","884":"091-2017","885":"009-2018","886":"029-2018","887":"046-2018","888":"031-2011","889":"087-2016","890":"090-2016","891":"067-2017","892":"058-2014","893":"078-2017","894":"055-2018","895":"039-2015","896":"073-2010","897":"052-2014","898":"092-2016","899":"135-2017","900":"082-2017","901":"090-2017","902":"038-2018","903":"069-2012","904":"064-2014","905":"070-2012","906":"071-2016","907":"101-2016","908":"102-2016","909":"132-2016","910":"004-2015","911":"016-2013","912":"108-2017","913":"109-2017","914":"032-2017","915":"074-2014","916":"106-2017","917":"107-2017","918":"110-2017","919":"104-2017","920":"052-2014","921":"105-2017","922":"061-2014","923":"062-2014","924":"020-2017","925":"029-2017","926":"067-2014","927":"068-2014","928":"113-2017","929":"019-2014","930":"082-2012","931":"020-2014","932":"071-2014","933":"063-2018","934":"050-2015","935":"061-2014","936":"062-2014","937":"117-2016","938":"119-2016","939":"077-2013","940":"044-2018","941":"085-2014","942":"073-2013","943":"067-2014","944":"002-2015","945":"040-2017","946":"067-2017","947":"132-2017","948":"136-2017","949":"083-2017","950":"090-2017","951":"136-2017","952":"015-2018","953":"016-2018","954":"079-2014","955":"009-2018","956":"010-2018","957":"011-2018","958":"112-2018","959":"106-2018","960":"008-2018","961":"050-2018","962":"018-2018","963":"016-2018","964":"015-2018","965":"062-2018","966":"075-2018","967":"088-2018","968":"115-2018","969":"116-2018","970":"112B-2017","971":"081-2017","972":"082-2017","973":"091-2017","974":"105-2017","975":"106-2017","976":"107-2017","977":"108-2017","978":"008-2017","979":"018-2017","980":"019-2017","981":"109-2017","982":"110-2017","983":"025-2017","984":"126-2016","985":"130-2016","986":"002-2016","987":"131-2016","988":"139-2016","989":"003-2015","990":"005-2015","991":"067-2015","992":"058-2014","993":"071-2014","994":"061-2014","995":"099-2014","996":"100-2014","997":"008-2011","998":"001-2015","999":"008-2018","1000":"013-2018","1001":"018-2018","1002":"054-2018","1003":"138-2016","1004":"006-2015","1005":"032\/2017","1006":"076\/2017","1007":"064\/2018","1008":"076\/2018","1009":"077\/2018","1010":"083\/2018","1011":"135\/2018","1012":"016\/2013","1013":"020\/2017","1014":"040\/2017","1015":"104\/2017","1016":"009\/2018","1017":"013\/82018","1018":"021\/2019","1019":"050-2016","1020":"085-2018","1021":"090-2018","1022":"102-2018","1023":"132-2016","1024":"046-2018","1025":"018-2017","1026":"019-2017","1027":"040-2014","1028":"025-2017","1029":"006-2015","1030":"082-2012","1031":"105-2017","1032":"060-2016","1033":"084-2018","1034":"091-2018","1035":"024-2017","1036":"024-2017","1037":"056-2018","1038":"092-2016","1039":"014-2018","1040":"024-2013","1041":"027-2013","1042":"054-2018","1043":"064-2016","1044":"076-2017","1045":"040-2018","1046":"042-2018","1047":"076-2018","1048":"091-2017","1049":"044-2018","1050":"070-2016","1051":"093-2018","1052":"047-2018","1053":"082-2016","1054":"089-2016","1055":"032-2017","1056":"071-2014","1057":"049-2018","1058":"052-2014","1059":"041-2017","1060":"070-2018","1061":"082-2017","1062":"014-2018","1063":"018-2018","1064":"018-2017","1065":"019-2014","1066":"019-2017","1067":"020-2017","1068":"025-2017","1069":"040-2017","1070":"048-2018","1071":"051-2018","1072":"052-2018","1073":"055-2018","1074":"057-2018","1075":"065-2018","1076":"068-2019","1077":"070-2012","1078":"078-2018","1079":"078-2017","1080":"081-2017","1081":"083-2017","1082":"085-2016","1083":"090-2016","1084":"090-2017","1085":"092-2018","1086":"093-2018","1087":"101-2016","1088":"105-2017","1089":"106-2017","1090":"107-2017","1091":"108-2017","1092":"109-2017","1093":"109-2017","1094":"110-2017","1095":"110-2017","1096":"113-2017","1097":"127-2018","1098":"132-2017","1099":"010-2018","1100":"024-2013","1101":"031-2011","1102":"058-2014","1103":"060-2019","1104":"067-2018","1105":"067-2017","1106":"076-2017","1107":"081-2018","1108":"083-2018","1109":"084-2018","1110":"085-2018","1111":"090-2018","1112":"091-2018","1113":"098-2018","1114":"102-2018","1115":"102-2016","1116":"113-2018","1117":"117-2016","1118":"130-2016","1119":"138-2016","1120":"085-16","1121":"104-17","1122":"013-18","1123":"044-18","1124":"046-18","1125":"062-18","1126":"079-18","1127":"080-18","1128":"087-18","1129":"127-2018","1130":"129-2018","1131":"077-2017","1132":"011-2018","1133":"119-2016","1134":"025-2017","1135":"133-2018","1136":"026-2019","1137":"018-2018","1138":"060-2016","1139":"071-2014","1140":"019-2017","1141":"046-2019","1142":"019-2014","1143":"136-2017","1144":"011-2018","1145":"015-2018","1146":"008-2018","1147":"108-2018","1148":"016-2018","1149":"044-2018","1150":"062-2018","1151":"104-2017","1152":"134-2018","1153":"072-2019","1154":"013-2018","1155":"014-2018","1156":"018-2017","1157":"061-2019","1158":"026-2019","1159":"126-2016","1160":"010-2018","1161":"016-2013","1162":"011-2017","1163":"120-2018","1164":"131-2016","1165":"041-2017","1166":"008-2017","1167":"024-2019","1168":"005-2019","1169":"073-2013","1170":"008-2018","1171":"019-2019","1172":"080-2018","1173":"119-2016","1174":"082-2012","1175":"131-2016","1176":"112B-2017","1177":"075-2018","1178":"003-2019","1179":"020-2019","1180":"032-2019","1181":"112B-2017","1182":"031-2011","1183":"145-2019","1184":"070-2019","1185":0,"1186":"072-2019","1187":"126-2019","1188":"060-2016","1189":"131-2016","1190":"089-2018","1191":"138-2016","1192":"036-2019","1193":"063-2018","1194":"034-2019","1195":"058-2019","1196":"081-2017","1197":"090-2017","1198":"025-2017","1199":"062-2018","1200":"075-2018","1201":"115-2018","1202":"135-2018","1203":"021-2019","1204":"114-2019","1205":"115-2019","1206":"024-2013","1207":"072-2019","1208":"082-2017","1209":"077-2017","1210":"082-2017","1211":"083-2017","1212":"106-2017","1213":"108-2017","1214":"088-2018","1215":"088-2018","1216":"024-2017","1217":"057-2019","1218":"016-2020","1219":"081-2017","1220":"090-2017","1221":"091-2017","1222":"107-2017","1223":"064-2016","1224":"068-2019","1225":"061-2016","1226":"013-2020","1227":"027-2013","1228":"025-2017","1229":"052-2018","1230":"073-2019","1231":"040-2014","1232":"046-2018","1233":"099-2019","1234":"066-2019","1235":"020-2020","1236":"142-2019","1237":"057-2018","1238":"082-2019","1239":"085-2019","1240":"025-2017","1241":"081-2019","1242":"083-2019","1243":"084-2019","1244":"090-2016","1245":"091-2017","1246":"111-2019","1247":"006-2020","1248":"070-2018","1249":"072-2019","1250":"074-2019"},"N\u00ba. do Aditivo (b)":{"0":3.0,"1":4.0,"2":1.0,"3":2.0,"4":1.0,"5":3.0,"6":10.0,"7":2.0,"8":1.0,"9":1.0,"10":2.0,"11":3.0,"12":1.0,"13":1.0,"14":3.0,"15":4.0,"16":1.0,"17":2.0,"18":1.0,"19":1.0,"20":1.0,"21":1.0,"22":3.0,"23":2.0,"24":1.0,"25":1.0,"26":1.0,"27":1.0,"28":1.0,"29":4.0,"30":2.0,"31":1.0,"32":2.0,"33":1.0,"34":1.0,"35":1.0,"36":1.0,"37":3.0,"38":1.0,"39":3.0,"40":2.0,"41":1.0,"42":5.0,"43":2.0,"44":1.0,"45":4.0,"46":7.0,"47":2.0,"48":1.0,"49":1.0,"50":2.0,"51":3.0,"52":2.0,"53":1.0,"54":5.0,"55":11.0,"56":12.0,"57":1.0,"58":6.0,"59":2.0,"60":8.0,"61":3.0,"62":1.0,"63":1.0,"64":3.0,"65":1.0,"66":5.0,"67":1.0,"68":5.0,"69":4.0,"70":2.0,"71":2.0,"72":3.0,"73":1.0,"74":2.0,"75":1.0,"76":3.0,"77":2.0,"78":2.0,"79":2.0,"80":6.0,"81":1.0,"82":1.0,"83":3.0,"84":3.0,"85":2.0,"86":1.0,"87":2.0,"88":2.0,"89":3.0,"90":3.0,"91":1.0,"92":2.0,"93":1.0,"94":1.0,"95":2.0,"96":2.0,"97":1.0,"98":1.0,"99":1.0,"100":1.0,"101":1.0,"102":1.0,"103":3.0,"104":6.0,"105":1.0,"106":4.0,"107":4.0,"108":1.0,"109":2.0,"110":2.0,"111":1.0,"112":1.0,"113":1.0,"114":1.0,"115":2.0,"116":3.0,"117":4.0,"118":3.0,"119":7.0,"120":5.0,"121":1.0,"122":1.0,"123":1.0,"124":3.0,"125":3.0,"126":1.0,"127":1.0,"128":1.0,"129":2.0,"130":3.0,"131":1.0,"132":3.0,"133":6.0,"134":1.0,"135":2.0,"136":1.0,"137":1.0,"138":2.0,"139":4.0,"140":1.0,"141":3.0,"142":2.0,"143":2.0,"144":2.0,"145":2.0,"146":1.0,"147":2.0,"148":2.0,"149":1.0,"150":1.0,"151":1.0,"152":7.0,"153":1.0,"154":2.0,"155":2.0,"156":1.0,"157":1.0,"158":2.0,"159":2.0,"160":9.0,"161":2.0,"162":1.0,"163":1.0,"164":1.0,"165":3.0,"166":5.0,"167":6.0,"168":1.0,"169":2.0,"170":1.0,"171":1.0,"172":1.0,"173":1.0,"174":1.0,"175":4.0,"176":4.0,"177":2.0,"178":1.0,"179":2.0,"180":13.0,"181":3.0,"182":1.0,"183":2.0,"184":1.0,"185":3.0,"186":3.0,"187":1.0,"188":3.0,"189":3.0,"190":4.0,"191":2.0,"192":1.0,"193":1.0,"194":10.0,"195":4.0,"196":1.0,"197":3.0,"198":1.0,"199":1.0,"200":2.0,"201":2.0,"202":2.0,"203":2.0,"204":2.0,"205":1.0,"206":3.0,"207":2.0,"208":3.0,"209":4.0,"210":1.0,"211":2.0,"212":4.0,"213":1.0,"214":2.0,"215":4.0,"216":11.0,"217":4.0,"218":3.0,"219":1.0,"220":1.0,"221":1.0,"222":1.0,"223":1.0,"224":5.0,"225":1.0,"226":1.0,"227":3.0,"228":2.0,"229":2.0,"230":3.0,"231":1.0,"232":1.0,"233":1.0,"234":1.0,"235":3.0,"236":3.0,"237":1.0,"238":3.0,"239":3.0,"240":1.0,"241":1.0,"242":4.0,"243":1.0,"244":1.0,"245":1.0,"246":5.0,"247":2.0,"248":1.0,"249":1.0,"250":1.0,"251":1.0,"252":3.0,"253":1.0,"254":4.0,"255":2.0,"256":1.0,"257":2.0,"258":2.0,"259":4.0,"260":4.0,"261":4.0,"262":5.0,"263":4.0,"264":3.0,"265":1.0,"266":3.0,"267":3.0,"268":2.0,"269":3.0,"270":6.0,"271":4.0,"272":1.0,"273":1.0,"274":1.0,"275":2.0,"276":4.0,"277":1.0,"278":3.0,"279":3.0,"280":4.0,"281":2.0,"282":12.0,"283":1.0,"284":6.0,"285":3.0,"286":2.0,"287":5.0,"288":1.0,"289":5.0,"290":5.0,"291":5.0,"292":5.0,"293":4.0,"294":7.0,"295":1.0,"296":2.0,"297":1.0,"298":2.0,"299":3.0,"300":1.0,"301":1.0,"302":3.0,"303":4.0,"304":1.0,"305":3.0,"306":1.0,"307":2.0,"308":1.0,"309":2.0,"310":2.0,"311":8.0,"312":2.0,"313":2.0,"314":3.0,"315":1.0,"316":2.0,"317":4.0,"318":1.0,"319":5.0,"320":1.0,"321":1.0,"322":2.0,"323":2.0,"324":2.0,"325":2.0,"326":2.0,"327":1.0,"328":1.0,"329":1.0,"330":1.0,"331":4.0,"332":9.0,"333":3.0,"334":5.0,"335":3.0,"336":5.0,"337":10.0,"338":3.0,"339":5.0,"340":6.0,"341":1.0,"342":3.0,"343":3.0,"344":1.0,"345":1.0,"346":1.0,"347":1.0,"348":3.0,"349":1.0,"350":1.0,"351":2.0,"352":1.0,"353":3.0,"354":4.0,"355":1.0,"356":2.0,"357":11.0,"358":1.0,"359":1.0,"360":2.0,"361":1.0,"362":2.0,"363":2.0,"364":1.0,"365":1.0,"366":4.0,"367":2.0,"368":1.0,"369":1.0,"370":1.0,"371":3.0,"372":4.0,"373":2.0,"374":12.0,"375":1.0,"376":4.0,"377":1.0,"378":2.0,"379":13.0,"380":2.0,"381":1.0,"382":1.0,"383":1.0,"384":5.0,"385":3.0,"386":1.0,"387":1.0,"388":3.0,"389":2.0,"390":2.0,"391":1.0,"392":3.0,"393":1.0,"394":2.0,"395":1.0,"396":1.0,"397":3.0,"398":4.0,"399":2.0,"400":3.0,"401":2.0,"402":6.0,"403":2.0,"404":4.0,"405":1.0,"406":2.0,"407":4.0,"408":4.0,"409":2.0,"410":6.0,"411":1.0,"412":3.0,"413":1.0,"414":2.0,"415":1.0,"416":2.0,"417":1.0,"418":4.0,"419":3.0,"420":7.0,"421":1.0,"422":4.0,"423":3.0,"424":2.0,"425":1.0,"426":1.0,"427":3.0,"428":13.0,"429":4.0,"430":3.0,"431":3.0,"432":1.0,"433":1.0,"434":1.0,"435":1.0,"436":2.0,"437":2.0,"438":1.0,"439":1.0,"440":1.0,"441":1.0,"442":1.0,"443":4.0,"444":4.0,"445":2.0,"446":2.0,"447":6.0,"448":6.0,"449":8.0,"450":1.0,"451":1.0,"452":2.0,"453":1.0,"454":1.0,"455":5.0,"456":6.0,"457":6.0,"458":6.0,"459":3.0,"460":2.0,"461":1.0,"462":2.0,"463":4.0,"464":1.0,"465":2.0,"466":4.0,"467":3.0,"468":3.0,"469":3.0,"470":5.0,"471":3.0,"472":1.0,"473":2.0,"474":2.0,"475":1.0,"476":1.0,"477":3.0,"478":4.0,"479":2.0,"480":5.0,"481":2.0,"482":3.0,"483":2.0,"484":1.0,"485":1.0,"486":1.0,"487":14.0,"488":5.0,"489":2.0,"490":2.0,"491":2.0,"492":1.0,"493":6.0,"494":7.0,"495":1.0,"496":3.0,"497":4.0,"498":1.0,"499":1.0,"500":1.0,"501":1.0,"502":1.0,"503":1.0,"504":1.0,"505":1.0,"506":1.0,"507":1.0,"508":1.0,"509":3.0,"510":3.0,"511":4.0,"512":4.0,"513":4.0,"514":4.0,"515":2.0,"516":2.0,"517":2.0,"518":9.0,"519":1.0,"520":1.0,"521":1.0,"522":1.0,"523":1.0,"524":1.0,"525":1.0,"526":4.0,"527":4.0,"528":3.0,"529":6.0,"530":1.0,"531":1.0,"532":7.0,"533":7.0,"534":5.0,"535":2.0,"536":1.0,"537":1.0,"538":7.0,"539":3.0,"540":7.0,"541":4.0,"542":7.0,"543":3.0,"544":3.0,"545":1.0,"546":2.0,"547":4.0,"548":6.0,"549":2.0,"550":2.0,"551":3.0,"552":1.0,"553":2.0,"554":1.0,"555":2.0,"556":4.0,"557":2.0,"558":2.0,"559":2.0,"560":2.0,"561":1.0,"562":3.0,"563":1.0,"564":3.0,"565":3.0,"566":1.0,"567":2.0,"568":2.0,"569":2.0,"570":1.0,"571":1.0,"572":2.0,"573":4.0,"574":5.0,"575":1.0,"576":4.0,"577":1.0,"578":3.0,"579":1.0,"580":1.0,"581":3.0,"582":5.0,"583":1.0,"584":4.0,"585":1.0,"586":3.0,"587":3.0,"588":2.0,"589":2.0,"590":1.0,"591":1.0,"592":6.0,"593":3.0,"594":3.0,"595":3.0,"596":3.0,"597":3.0,"598":2.0,"599":4.0,"600":4.0,"601":2.0,"602":2.0,"603":1.0,"604":1.0,"605":5.0,"606":5.0,"607":3.0,"608":3.0,"609":5.0,"610":3.0,"611":4.0,"612":5.0,"613":3.0,"614":1.0,"615":1.0,"616":1.0,"617":2.0,"618":4.0,"619":2.0,"620":2.0,"621":4.0,"622":2.0,"623":6.0,"624":6.0,"625":4.0,"626":6.0,"627":5.0,"628":3.0,"629":5.0,"630":5.0,"631":2.0,"632":2.0,"633":5.0,"634":2.0,"635":2.0,"636":2.0,"637":2.0,"638":2.0,"639":2.0,"640":2.0,"641":2.0,"642":3.0,"643":2.0,"644":3.0,"645":1.0,"646":1.0,"647":1.0,"648":3.0,"649":3.0,"650":3.0,"651":6.0,"652":6.0,"653":7.0,"654":7.0,"655":1.0,"656":1.0,"657":3.0,"658":4.0,"659":6.0,"660":7.0,"661":7.0,"662":7.0,"663":3.0,"664":3.0,"665":3.0,"666":3.0,"667":3.0,"668":3.0,"669":3.0,"670":3.0,"671":4.0,"672":4.0,"673":8.0,"674":8.0,"675":2.0,"676":5.0,"677":7.0,"678":2.0,"679":4.0,"680":2.0,"681":2.0,"682":2.0,"683":2.0,"684":2.0,"685":2.0,"686":2.0,"687":3.0,"688":3.0,"689":3.0,"690":3.0,"691":3.0,"692":3.0,"693":3.0,"694":3.0,"695":2.0,"696":2.0,"697":4.0,"698":4.0,"699":5.0,"700":6.0,"701":1.0,"702":1.0,"703":2.0,"704":1.0,"705":1.0,"706":1.0,"707":1.0,"708":1.0,"709":2.0,"710":4.0,"711":4.0,"712":1.0,"713":1.0,"714":1.0,"715":1.0,"716":4.0,"717":5.0,"718":3.0,"719":3.0,"720":3.0,"721":2.0,"722":2.0,"723":6.0,"724":1.0,"725":1.0,"726":1.0,"727":5.0,"728":8.0,"729":4.0,"730":1.0,"731":1.0,"732":1.0,"733":5.0,"734":6.0,"735":6.0,"736":4.0,"737":8.0,"738":1.0,"739":1.0,"740":8.0,"741":4.0,"742":5.0,"743":3.0,"744":1.0,"745":3.0,"746":1.0,"747":1.0,"748":2.0,"749":1.0,"750":2.0,"751":3.0,"752":1.0,"753":1.0,"754":3.0,"755":2.0,"756":5.0,"757":6.0,"758":1.0,"759":2.0,"760":4.0,"761":6.0,"762":3.0,"763":3.0,"764":1.0,"765":4.0,"766":5.0,"767":1.0,"768":2.0,"769":4.0,"770":2.0,"771":1.0,"772":5.0,"773":2.0,"774":1.0,"775":1.0,"776":1.0,"777":1.0,"778":3.0,"779":5.0,"780":4.0,"781":2.0,"782":2.0,"783":3.0,"784":4.0,"785":1.0,"786":5.0,"787":2.0,"788":4.0,"789":9.0,"790":5.0,"791":1.0,"792":6.0,"793":2.0,"794":1.0,"795":1.0,"796":9.0,"797":9.0,"798":8.0,"799":8.0,"800":8.0,"801":4.0,"802":5.0,"803":3.0,"804":6.0,"805":3.0,"806":3.0,"807":2.0,"808":5.0,"809":1.0,"810":3.0,"811":1.0,"812":1.0,"813":1.0,"814":1.0,"815":1.0,"816":1.0,"817":6.0,"818":5.0,"819":3.0,"820":4.0,"821":4.0,"822":3.0,"823":4.0,"824":4.0,"825":4.0,"826":4.0,"827":4.0,"828":4.0,"829":6.0,"830":5.0,"831":2.0,"832":2.0,"833":2.0,"834":1.0,"835":10.0,"836":10.0,"837":9.0,"838":9.0,"839":9.0,"840":5.0,"841":4.0,"842":4.0,"843":3.0,"844":2.0,"845":4.0,"846":1.0,"847":1.0,"848":1.0,"849":7.0,"850":5.0,"851":1.0,"852":2.0,"853":2.0,"854":1.0,"855":3.0,"856":2.0,"857":2.0,"858":1.0,"859":9.0,"860":6.0,"861":4.0,"862":5.0,"863":5.0,"864":5.0,"865":5.0,"866":1.0,"867":10.0,"868":10.0,"869":6.0,"870":4.0,"871":6.0,"872":4.0,"873":5.0,"874":5.0,"875":5.0,"876":5.0,"877":3.0,"878":2.0,"879":3.0,"880":2.0,"881":2.0,"882":1.0,"883":1.0,"884":1.0,"885":1.0,"886":1.0,"887":1.0,"888":7.0,"889":2.0,"890":2.0,"891":1.0,"892":5.0,"893":1.0,"894":1.0,"895":3.0,"896":10.0,"897":3.0,"898":3.0,"899":2.0,"900":1.0,"901":1.0,"902":1.0,"903":4.0,"904":5.0,"905":7.0,"906":3.0,"907":2.0,"908":2.0,"909":1.0,"910":5.0,"911":7.0,"912":1.0,"913":1.0,"914":1.0,"915":5.0,"916":1.0,"917":1.0,"918":1.0,"919":1.0,"920":4.0,"921":1.0,"922":5.0,"923":4.0,"924":3.0,"925":3.0,"926":7.0,"927":4.0,"928":1.0,"929":3.0,"930":5.0,"931":7.0,"932":7.0,"933":1.0,"934":3.0,"935":6.0,"936":5.0,"937":2.0,"938":2.0,"939":6.0,"940":1.0,"941":4.0,"942":3.0,"943":8.0,"944":5.0,"945":3.0,"946":2.0,"947":1.0,"948":1.0,"949":2.0,"950":2.0,"951":2.0,"952":1.0,"953":1.0,"954":6.0,"955":2.0,"956":1.0,"957":1.0,"958":1.0,"959":1.0,"960":1.0,"961":1.0,"962":1.0,"963":2.0,"964":2.0,"965":1.0,"966":1.0,"967":1.0,"968":1.0,"969":1.0,"970":1.0,"971":2.0,"972":2.0,"973":2.0,"974":2.0,"975":2.0,"976":2.0,"977":2.0,"978":2.0,"979":2.0,"980":2.0,"981":2.0,"982":2.0,"983":3.0,"984":2.0,"985":2.0,"986":3.0,"987":2.0,"988":1.0,"989":6.0,"990":3.0,"991":3.0,"992":6.0,"993":8.0,"994":7.0,"995":5.0,"996":4.0,"997":6.0,"998":7.0,"999":2.0,"1000":1.0,"1001":2.0,"1002":1.0,"1003":1.0,"1004":4.0,"1005":2.0,"1006":1.0,"1007":1.0,"1008":1.0,"1009":1.0,"1010":1.0,"1011":1.0,"1012":8.0,"1013":4.0,"1014":4.0,"1015":2.0,"1016":3.0,"1017":2.0,"1018":1.0,"1019":1.0,"1020":1.0,"1021":1.0,"1022":1.0,"1023":2.0,"1024":2.0,"1025":3.0,"1026":3.0,"1027":4.0,"1028":4.0,"1029":5.0,"1030":6.0,"1031":3.0,"1032":3.0,"1033":1.0,"1034":1.0,"1035":2.0,"1036":3.0,"1037":1.0,"1038":5.0,"1039":2.0,"1040":6.0,"1041":7.0,"1042":2.0,"1043":3.0,"1044":2.0,"1045":1.0,"1046":1.0,"1047":2.0,"1048":3.0,"1049":2.0,"1050":3.0,"1051":1.0,"1052":1.0,"1053":4.0,"1054":4.0,"1055":3.0,"1056":9.0,"1057":1.0,"1058":5.0,"1059":1.0,"1060":1.0,"1061":3.0,"1062":3.0,"1063":3.0,"1064":4.0,"1065":4.0,"1066":4.0,"1067":5.0,"1068":5.0,"1069":5.0,"1070":1.0,"1071":1.0,"1072":1.0,"1073":2.0,"1074":1.0,"1075":1.0,"1076":1.0,"1077":8.0,"1078":1.0,"1079":2.0,"1080":3.0,"1081":3.0,"1082":3.0,"1083":3.0,"1084":3.0,"1085":1.0,"1086":2.0,"1087":3.0,"1088":4.0,"1089":3.0,"1090":3.0,"1091":3.0,"1092":3.0,"1093":4.0,"1094":3.0,"1095":4.0,"1096":2.0,"1097":1.0,"1098":3.0,"1099":2.0,"1100":7.0,"1101":8.0,"1102":7.0,"1103":1.0,"1104":1.0,"1105":3.0,"1106":3.0,"1107":1.0,"1108":2.0,"1109":2.0,"1110":2.0,"1111":2.0,"1112":2.0,"1113":1.0,"1114":2.0,"1115":3.0,"1116":1.0,"1117":3.0,"1118":3.0,"1119":2.0,"1120":4.0,"1121":3.0,"1122":3.0,"1123":3.0,"1124":3.0,"1125":2.0,"1126":1.0,"1127":1.0,"1128":1.0,"1129":2.0,"1130":1.0,"1131":1.0,"1132":2.0,"1133":3.0,"1134":6.0,"1135":1.0,"1136":1.0,"1137":4.0,"1138":4.0,"1139":10.0,"1140":5.0,"1141":1.0,"1142":5.0,"1143":3.0,"1144":3.0,"1145":3.0,"1146":3.0,"1147":1.0,"1148":3.0,"1149":4.0,"1150":3.0,"1151":4.0,"1152":1.0,"1153":1.0,"1154":4.0,"1155":4.0,"1156":5.0,"1157":1.0,"1158":2.0,"1159":3.0,"1160":3.0,"1161":10.0,"1162":1.0,"1163":1.0,"1164":3.0,"1165":2.0,"1166":3.0,"1167":1.0,"1168":1.0,"1169":4.0,"1170":4.0,"1171":1.0,"1172":2.0,"1173":4.0,"1174":7.0,"1175":4.0,"1176":2.0,"1177":2.0,"1178":1.0,"1179":1.0,"1180":1.0,"1181":3.0,"1182":9.0,"1183":1.0,"1184":1.0,"1185":0.0,"1186":2.0,"1187":1.0,"1188":5.0,"1189":5.0,"1190":1.0,"1191":3.0,"1192":1.0,"1193":2.0,"1194":1.0,"1195":1.0,"1196":4.0,"1197":4.0,"1198":7.0,"1199":4.0,"1200":3.0,"1201":2.0,"1202":2.0,"1203":2.0,"1204":1.0,"1205":1.0,"1206":8.0,"1207":3.0,"1208":5.0,"1209":2.0,"1210":4.0,"1211":4.0,"1212":4.0,"1213":4.0,"1214":2.0,"1215":3.0,"1216":4.0,"1217":1.0,"1218":1.0,"1219":5.0,"1220":5.0,"1221":4.0,"1222":4.0,"1223":4.0,"1224":2.0,"1225":2.0,"1226":1.0,"1227":8.0,"1228":8.0,"1229":2.0,"1230":1.0,"1231":5.0,"1232":4.0,"1233":1.0,"1234":1.0,"1235":1.0,"1236":1.0,"1237":2.0,"1238":1.0,"1239":1.0,"1240":9.0,"1241":1.0,"1242":1.0,"1243":1.0,"1244":5.0,"1245":5.0,"1246":1.0,"1247":1.0,"1248":2.0,"1249":4.0,"1250":1.0},"Objetivo (c)":{"0":"Fica alterada a Cl\u00e1usula Sexta, subitem 6.1, al\u00edneas \"a e b\" do contrato que trata das condi\u00e7\u00f5es de pagamento.","1":"Reajuste de valor e diferen\u00e7a de valores de exerc\u00edcios anteriores.","2":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","3":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","4":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","5":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","6":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia","7":"Altera\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, reajuste de valor e altera\u00e7\u00e3o do pre\u00e2mbulo e dados banc\u00e1rios.","8":"Acr\u00e9scimo de valor e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o","9":"Acr\u00e9scimo de Valor referente ao acr\u00e9scimo de quantidades","10":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos e  Condi\u00e7\u00f5es de Entrega, Recebimento e Garantia e da Vig\u00eancia.","11":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor","12":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato.","13":"Altera\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o","14":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor","15":"Reajuste de valor do contrato","16":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o e Acr\u00e9scimo de Valor.","17":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e altera\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1usula contratual.","18":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia e acr\u00e9scimo de valor","19":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","20":"Acr\u00e9scimo de valor ao contrato original.","21":"Acr\u00e9scimo de valor","22":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato","23":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor","24":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato.","25":"Acr\u00e9scimo de valor ao contrato, referente \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de 01 (um) ve\u00edculo.","26":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor.","27":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor.","28":"Acr\u00e9scimo de valor.","29":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato","30":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","31":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o e acr\u00e9scimo de valor","32":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","33":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o","34":"Acr\u00e9scimo de valor e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o","35":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e acr\u00e9scimo de valor.","36":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor.","37":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","38":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","39":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e reajuste de valor.","40":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia","41":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo de Vig\u00eancia","42":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e acr\u00e9scimo de valor","43":"Reajuste do saldo do Contrato","44":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","45":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","46":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","47":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia e reajuste de valor","48":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","49":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o.","50":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","51":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor.","52":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia e consequente reajuste de valor.","53":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o.","54":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o","55":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia","56":"Altera\u00e7\u00e3o do valor do contrato, em vista da repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os decorrente de reajuste salarial de 8% da categoria profissional correspondente, com pagamento da diferen\u00e7a e fixa\u00e7\u00e3o de novo valor do contrato.","57":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste de valor segundo o \u00edndice IGP-M.","58":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","59":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o. Acr\u00e9scimo de R$ 75.046,66 e Supress\u00e3o de R$ 14.012,09 em raz\u00e3o de altera\u00e7\u00e3o do projeto e acr\u00e9scimo de quantidades.","60":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor.","61":"Retifica\u00e7\u00e3o da Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia.","62":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o e acr\u00e9scimo e supress\u00e3o de valor.","63":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Quarta que trata das condi\u00e7\u00f5es de pagamento, com a inclus\u00e3o do subitem 4.1.1 e a\nClausula Sexta do Contrato Original.","64":"Retifica\u00e7\u00e3o da prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia.","65":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o","66":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","67":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e equil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro baseado no art. 65, II, d da Lei 8.666\/93.","68":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor.","69":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","70":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1sula Oitava do contrato original que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e recebimento.","71":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o. Acr\u00e9scimo de R$ 57.469,79 e Supress\u00e3o de R$ 2.951,22\nreferente \u00e0s altera\u00e7\u00f5es de projeto e ao acr\u00e9scimo de servi\u00e7os.","72":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o","73":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","74":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","75":"Acr\u00e9scimo na quantidade e consequente acr\u00e9scimo de valor.","76":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor","77":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor","78":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","79":"Redu\u00e7\u00e3o em 25% da quantidade constante no subitem 1.1.2 da Cl\u00e1usula Quarta do instrumento contratual original, a partir de 01\/01\/2013 - diminui\u00e7\u00e3o de dois pontos, sendo cada ponto no valor de R$ 1.000,00\/m\u00eas.","80":"Reajuste de Valor","81":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor.","82":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","83":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","84":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","85":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","86":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","87":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, reajuste de valor e altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e2mbulo.","88":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","89":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","90":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","91":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","92":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","93":"Acr\u00e9scimo de valor e altera\u00e7\u00e3o dos Cronogramas de Atividades e de Execu\u00e7\u00e3o.","94":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","95":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","96":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","97":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Execu\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 57, \u00a7 1\u00ba, II, da LF 8.666\/93.","98":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor.","99":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","100":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","101":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia com consequente reajuste de valor - Servi\u00e7o de acesso \u00e0 Internet para PJ de S\u00e3o Geraldo do Araguaia-PA.","102":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia com acr\u00e9scimo de valor referente \u00e0s altera\u00e7\u00f5es de projeto e ao acr\u00e9scimo de servi\u00e7o.","103":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","104":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e do Prazo constante no subitem 8.1.3. que trata da instala\u00e7\u00e3o dos Equipamentos e Programas, nos termos do art. 57, \u00a7\n1\u00ba, VI da LF 8.666\/93.","105":"Reajuste de valor e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","106":"Reajuste de saldo de contrato.","107":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia.","108":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o","109":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","110":"Reajuste de saldo do contrato.","111":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o.","112":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e acr\u00e9scimo de valor e servi\u00e7o.","113":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","114":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos Prazos de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o.","115":"Acr\u00e9scimo de quantidades e valor.","116":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","117":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor","118":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia","119":"Reajuste de valor","120":"Reajuste de valor.","121":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de execu\u00e7\u00e3o.","122":"Altera as cl\u00e1usulas quarta e oitava do contrato original que tratam dos valores e prazos. Acr\u00e9scimo de R$ 67.412,42 ao valor e prorroga\u00e7\u00e3o de 60 dias ao prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o.","123":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o","124":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o, item 8.1.4, com base no art. 57, par\u00e1grafo 1\u00ba, V.","125":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor","126":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia, execu\u00e7\u00e3o e acr\u00e9scimo de valor ref. \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de projeto e acr\u00e9scimo de quantidades, nos termos do art. 65, I, \u201ca\u201d e \u201cb\u201d e \u00a7 1\u00ba da Lei 8.666\/93.","127":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e altera\u00e7\u00e3o do per\u00edodo e cronograma de treinamento.","128":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia  e reajuste de valor.","129":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Reajuste de Valor.","130":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","131":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","132":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia e Execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, nos termos da Lei 8.666\/93","133":"Esclarecer que por meio do 1\u00ba TA foram inclu\u00eddas 780h no contrato original, devido o acr\u00e9scimo de 25% sobre a qtd, n\u00e3o registradas \u00e0 \u00e9poca, bem como da carga\/hor\u00e1ria\/m\u00eas p\/ 325h mensais.","134":"Altera\u00e7\u00e3o da forma de pagamento nos termos do Art. 65, II, \u201cc\u201d da LF 8.666\/93.","135":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, por mais 12 meses, nos termos do Art. 57, II, da LF 8.666\/93","136":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia nos termos do Art. 57, IV da LF 8.666.93.","137":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia nos termos do Art. 57, II, da LF 8.666\/93","138":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, nos termos do art. 57, \u00a7 1\u00ba, I e Acr\u00e9scimo de Valor, em fun\u00e7\u00e3o de reequil\u00edbrio econ\u00f4mico, nos termos do art. 65, II, al\u00ednea d, todos da LF 8.666\/93.","139":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor","140":"Acr\u00e9scimo de quantidades (mais 6 unid.) e consequente acr\u00e9scimo\nde valor.","141":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","142":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia.","143":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","144":"Altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e2mbulo e forma de pagamento.","145":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia.","146":"Fica prorrogado o contrato por mais 12 meses a contar de 5\/9\/2013.","147":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por 90 dias, cfe. art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da LF 8.666\/93.","148":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, cfe art. 57, \u00a7 1\u00ba, II da LF 8.666\/93.","149":"Altera o prazo de entrega dos materiais (item 8.1), nos termos do Art. 57, \u00a71\u00ba, Inc II, da Lei Federal n\u00ba 8.666\/93: \"8.1. A licitante vencedora se compromete a efetuar a entrega dos materiais solicitados no prazo de 60 (sessenta) dias corridos, a contar do recebimento da nota de empenho.","150":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 5\/10\/13, nos termos do art. 57, II, da LF 8.666\/93.","151":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses a contar de 28\/10\/2013 para a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de seguro para ve\u00edculos.","152":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio Original por mais 12 (doze) meses, a contar de 27.11.2013, com base nos termos do Art. 57, II, da Lei n\u00ba 8.666\/93","153":"Altera a Cl\u00e1usula Terceira do contrato original para prorrogar o prazo de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses a contar de 18\/10\/2013 da loca\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel situado \u00e0 Travessa Souza Franco, 198, bairro Ponta Grossa, para abrigar as PJ de Icoaraci.","154":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato Original por mais 12 (doze) meses, a contar de 27.11.2013, com base no art. 57, II, da Lei Federal n\u00ba 8.666\/93.","155":"Prorroga\u00e7\u00e3o em 3 meses do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o nos termos do art. 57, part. 1\u00ba, II, da LF 8.666\/93","156":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia em 45 dias para o fornecimento e manuten\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 internet atrav\u00e9s do NAVEGAPAR\u00c1 e permiss\u00e3o de acesso e uso do SIAFEN.","157":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de entrega dos produtos, por mais 20 dias.","158":"Reajuste de valor de pagamento referente a prorroga\u00e7\u00e3o realizada no 1\u00ba TA publicado dia 06\/09\/2013","159":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, com acr\u00e9scimo e supress\u00e3o de valor. Acresce ao contrato original o valor de R$ 97.705,46 referente \u00e0s altera\u00e7\u00f5es de projeto e ao acr\u00e9scimo de quantidades. (protocolo 33702\/2013), nos termos do art. 65, I, \"a\" e \"b\" da lei n\u00ba 8.666\/93. Fica suprimido do contrato original o valor de R$ 12.870,12 decorrente da subtra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os conforme art. 65, I, \"b\", e \u00a71\u00ba da lei n\u00ba 8.666\/93. O prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o fica prorrogado por mais 90 dias a contar de 12.11.13","160":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 3 (tr\u00eas) meses, com consequente acr\u00e9scimo de valor.","161":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 6 (seis) meses.","162":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 120 a partir de 04.12.2013.","163":"Altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e2mbulo, com mudan\u00e7a de representante legal da empresa, bem como prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de instala\u00e7\u00e3o, conforme os termos do art. 57, par. 1\u00ba, VI, da LF 8.666\/93.","164":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses em conformidade com o art. 57, II, da lei n\u00ba 8.666\/93","165":"Altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e2mbulo para excluir s\u00f3cio JOS\u00c9 GERALDO DE MORAES e incluir o s\u00f3cio TADEU SILVA CASTRO, bem como altera\u00e7\u00e3o dedados banc\u00e1rios (conta corrente onde ser\u00e1 efetuado  o pagamento)","166":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste de valor em 5,58363% referente a varia\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos 12 meses do \u00edndice INPC (IBGE)","167":"Acr\u00e9scimo de valor considerando o acr\u00e9scimo de um ve\u00edculo \u00e0 frota objeto do aluguel.","168":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 6 (seis) meses a contar de 19\/12\/2013 e altera\u00e7\u00e3o de fiscal.","169":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o, por mais 60 dias a contar do dia 18.12.13, nos termos do art. 57, par. 1\u00ba, II, da LF 8.666\/93","170":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 3 meses a partir do dia 10.12.2013.","171":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por 3 meses a partir do dia 10.12.13","172":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 3 meses a partir do dia 10.12.13.","173":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 3 meses a partir do dia 10.12.13.","174":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 03 meses a partir do dia 10.12.13.","175":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o po mais 90 dias, com acr\u00e9scimo do valor de R$ 541.963,31 (referente a altera\u00e7\u00f5es no projeto e ao acr\u00e9scimo de quantidades) e supress\u00e3o de valor de R$ 89.546,61 (decorrente da subtra\u00e7\u00e3o de sevi\u00e7os).","176":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a partir do dia 21.12.2013 e reajuste do valor anual segundo a varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice IGP-M (5,2726%) publicado pela Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas.","177":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias a contar de 05\/12\/2013.","178":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses e altera\u00e7\u00e3o de valor.","179":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 90 dias","180":"Pagamento da diferen\u00e7a em vista da repactua\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o da m\u00e3o de obra, decorrente do reajuste salarial de 7% definido em Conven\u00e7\u00e3o Coletiva do Trabalho 2013\/2014","181":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses e altera\u00e7\u00e3o de valor.","182":"Reajuste anual de valor no percentual de 4,39585% pelo \u00edndice IGP-M, o valor mensal passar\u00e1 de R$ 2.000,00 para R$ 2.087,92.","183":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 3 meses a partir de 09.01.2014.","184":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses a partir de 16\/01\/2014 e reajuste de valor","185":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias a partir do dia 10.02.2014","186":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 03 meses a contar do dia 20.01.2014.","187":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 90 dias.","188":"Altera\u00e7\u00e3o da descri\u00e7\u00e3o das etapas 4\u00ba (40 dias \u00fateis) e 5\u00ba (vinte dias \u00fateis)","189":"Prorroga\u00e7\u00e3o por mais 365 dias, nos termos do art. 57, par\u00e1grafo 1\u00ba, incisos I e IV da Lei n\u00ba 8.666\/93","190":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses a contar do dia 08\/02\/2014.","191":"Reajuste de valor de 5,592% a partir de janeiro de 2014 referente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o dos 12 \u00faltimos meses do \u00edndice ISP (\u00edndice de novembro de 2013)","192":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 meses a contar de 14.02.14.","193":"Prorroga\u00e7\u00e3o da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de acesso \u00e0 internet para Promotoria de Justi\u00e7a de Xinguara-PA do prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses a contar de 19.02.14.","194":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 3 (tr\u00eas) meses, com consequente acr\u00e9scimo de valor.","195":"Acr\u00e9scimo de 25% (vinte e cinco por cento) \nrespeitados os limites previstos no \u00a71\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba 8.666\/93.","196":"Inclus\u00e3o de rubricas com remanejamento de valores das rubricas do Plano de Trabalho, a altera\u00e7\u00e3o do Fiscal de Contrato representante do Minist\u00e9rio P\u00fablico e o ajuste de carga hor\u00e1ria da disciplina","197":"Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o da contratada no pre\u00e2mbulo e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia.","198":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia po mais 12 meses a contar de 19.03.14.","199":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","200":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 (dois) meses","201":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 (dois) meses.","202":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02(dois) meses.","203":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 meses.","204":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02meses.","205":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses","206":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste de valor. \nTotal Mensal 42.921,05","207":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, de 10\/05\/2014 at\u00e9 09\/05\/2015","208":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, nos termos do art. 57, II, da LF 8.666\/93, por mais 12 meses (31\/03\/2014 a 30\/03\/2015).","209":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, nos termos do art. 57,II da LF 8.666\/93, por mais 12 meses (31\/03\/2014 a 30\/03\/2015)","210":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 57, par. 1\u00ba, II da LF 8.666\/93, por mais 120 dias a contar de 22\/04\/2014","211":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, nos termos do art. 57, II, da LF 8.666\/93, por mais 12 meses a contar de 09\/04\/2014.","212":"Acr\u00e9scimo de 25% decorrente da inclus\u00e3o de ve\u00edculos na frota oficial, respeitados os limites previstos \u00a7 1\u00ba do art. 65 da Lei n\u00ba. 8.666\/93. Valor total atual: R$ 675.000,00","213":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 06 meses e acr\u00e9scimo de R$ 143.964,84 (cento e quarenta e tr\u00eas mil, novecentos e sessenta e quatro reais e oitenta e quatro centavos) e supress\u00e3o de R$ 115.472,20 (cento e quinze mil, quatrocentos e setenta e dois reais e vinte centavos), correspondentes a  acr\u00e9scimo e supress\u00f5es de quantidades. Valot total atual: 4.039.218,03","214":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia por 12 meses - Servi\u00e7o de acesso \u00e0 Internet para PJ de S\u00e3o Geraldo do Araguaia-PA.","215":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o da reforma do pr\u00e9dio das PJ's Criminais de Bel\u00e9m (Pa) por mais 120 dias a contar do dia 11.05.2014.","216":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, bem como \nacr\u00e9scimo de valor.","217":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias","218":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses","219":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses","220":"Acr\u00e9scimo de 25% quantidade e valor (62 und microcomputadores da marca LENOVO)","221":"Acr\u00e9scimo de 25% em quantidade e valor de dois itens (15 und do item 02 e 100 und do item 03)","222":"Acr\u00e9scimo de 25% em quantidade e valor de dois itens (15 und do item 02 e 100 und do item 03)","223":"Altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas 7\u00aa e 8\u00aa do CT original e, inclus\u00e3o do elemento de despesa \"3390-37 - loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o-de-obra' \u00e0 Cl\u00e1usula 7\u00aa.","224":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas.","225":"Altera\u00e7\u00e3o Cl\u00e1usula 8\u00aa do CT original - prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o (Protocolo n.\u00ba 9831\/2014)","226":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa do CT original que trata de prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o.","227":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses.","228":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses.","229":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses.","230":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses.","231":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1sula 8\u00aa do CT original que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","232":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","233":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa que trata de prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","234":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa que trata de prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","235":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por 4 meses a partir do dia 10.05.14","236":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 4 meses a partir do dia 10.05.2014.","237":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa do CT (subitem 8.6.3.3) original que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","238":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses, a contar de 10\/05\/2014. Valor mensal estimado R$ 4.166,66 para material e servi\u00e7os.","239":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses, a contar de 10\/05\/2014. Valor mensal estimado R$ 4.166,66 para material e servi\u00e7os.","240":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2014.","241":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, a contar de 23\/05\/2014 (Cl\u00e1usulas 2\u00aa e 3\u00aa do presente TA)","242":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 5\u00aa do CT original que trata de valor (reajuste de saldo no valor de R$ 292.218,66 e acr\u00e9scimo de valor sobre o contrato original de R$ 763,688,87)","243":"Altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o, pagamento, reequilibrio econ\u00f4mico-financeiro (de R$ 1.920.152,00 para R$ 1.485.029,00) e prorroga\u00e7\u00e3o de prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia (altera\u00e7\u00e3o no prazo de vig\u00eancia de 12 para 18 meses)","244":"Reajuste de valor a partir de maio\/2014 para R$ 1.619,76.","245":"Altera\u00e7\u00e3o do subitem 8.6.3.3 - Cl\u00e1usula 8\u00aa do CT original - que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o","246":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia por mais 6 meses.","247":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 06 meses","248":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","249":"Detalhamento dos valores relativos aos servi\u00e7os de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e de m\u00e3o-de-obra e altera\u00e7\u00e3o do subitem 8.6.3.3, Cl\u00e1usula 8\u00aa - Polo Bel\u00e9m.","250":"Acr\u00e9scimo de valor e prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, por mais 90 dias.","251":"Altera\u00e7\u00e3o do subitem 8.6.3.3 da Cl\u00e1usula Oitava do Contrato Original.","252":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia por mais 12 meses.","253":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa do CT original que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o.","254":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor.","255":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, por mais 12 meses, nos termos do Art. 57, IV da LF 8.666.93.","256":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa do CT original que trata de valor","257":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","258":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 57, par. 1\u00ba, II da LF 8.666\/93, por mais 120 dias a contar de 20\/08\/2014","259":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 3 meses.","260":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 3 meses.","261":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 03 meses.","262":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias a contar de 08\/09\/2014.","263":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses, a contar de 10\/09\/2014. Valor mensal estimado R$ 4.166,66 para material e servi\u00e7os.","264":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia e reajuste de valor. O valor do contrato fica reajustado em 5,3264800% pelo IGP-M","265":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 26.08.2014.","266":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19\/08\/2014","267":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses a contar de 14\/08\/2014.","268":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses.","269":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","270":"Reajuste de valor em 8,0048%","271":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses.","272":"Altera\u00e7\u00e3o nos locais de execu\u00e7\u00e3o - Cl\u00e1usula 2\u00aa do CT original: PJ Santa Maria do Par\u00e1, PJ Benevides, PJ Inhangap\u00ed, PJ Maracan\u00e3, PJ Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1, PJ Colares, PJ Vigia, PJ Curu\u00e7a, PJ Igarap\u00e9 A\u00e7u, Resid\u00eancia Oficial de Viseu, PJ Bragan\u00e7a, MP Cidade Velha (Fachada da PJ Criminal) e PJ Ananindeua. Altera\u00e7\u00e3o na planilha de descri\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os.","273":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos","274":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","275":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia; acr\u00e9scimo de R$ 8.280,00 (oito mil, duzentos e oitenta reais) e supress\u00e3o de R$10.350,00 (dez mil, trezentos e cinquenta reais).","276":"Reajuste de valor a partir de julho\/2014.\nValor mensal atual: R$ 8.499,88.\nTotalizando em 12m: R$ 101.998,56.","277":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia com reajuste de valor - \nValor Total reajustado: R$ 171.788,07\nlicen\u00e7a reajustada: R$ 31.759,83\nsuporte mensal reajustado: R$ 140.028,24 - R$ 11.669,02\/m\u00eas","278":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","279":"Reajuste de 5,0580300% no valor global do contrato de R$ 120.362,00 para R$ 126.449,95 a partir de agosto\/2014.","280":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal (excluindo o sr. Allyson Andrade Brito para Natalina Rocilene Amaral do Nascimento), raz\u00e3o social (Tech Lead Servi\u00e7os de Inform\u00e1tica Ltda para Tech Lead Com\u00e9rcio de Equipamento de Inform\u00e1tica Ltda) e endere\u00e7o da contratada, bem como, retifica\u00e7\u00e3o do reajuste de pre\u00e7o para R$ 137.945,40.","281":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia (90 dias) e acr\u00e9scimo de valor","282":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","283":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 08 meses","284":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia por mais 6 meses e inclus\u00e3o do subitem 5.1.1","285":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","286":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia em mais 03 meses.","287":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","288":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 6 meses - Aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis projetados","289":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/12\/2014. Valor mensal estimado R$ 4.166,66 para material e servi\u00e7os.","290":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","291":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses a contar de 10\/12\/2014.","292":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses.","293":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 17\/12\/2014.","294":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 dias.","295":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias a contar do dia 27\/11\/2014, nos termos do art. 57, par. 1\u00ba, II, LF 8.666\/93.","296":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12, nos termos do art. 57, II, LF 8.666\/93.","297":"Ficam alteradas as Cl\u00e1usulas Nona e D\u00e9cima Segunda do contrato original, que tratam DA VIG\u00caNCIA e do REAJUSTE, respectivamente. Admitindo a possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o a crit\u00e9rio da Administra\u00e7]\u00e3o at\u00e9 o limite de 60 meses, conforme Art. 57, II da Lei 8.666\/1993.","298":"Reajuste anual de valor no percentual de 2,9460000% pelo \u00edndice IGP-M FGV, o valor mensal passar\u00e1 de R$ 2.087,92 para R$ 2.149,43.","299":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses nos termos do art. 57, II, da LF 8.666\/93, a contar dia 27\/11\/2014.","300":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste do valor. Valor do Aditamento: R$ 14.118,52 (quatorze mil, cento e dezoito reais, e cinquenta e dois centavos).","301":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses - Quantidade mensal estimada: 100kg. Pre\u00e7o unit\u00e1rio: R$ 13,50. Total: 1.350,00","302":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 06 meses , nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso VI, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93.","303":"Reajuste de valor e acr\u00e9scimo de 25%.\nValor do Aditamento: R$ 19.463,04 (dezenove mil quatrocentos e sessenta e tr\u00eas reais e quatro centavos) mensais, acrescidos ao valor do contrato original.","304":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","305":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o, nos termos do Art. 57, par. 1\u00ba, II da LF 8.666\/93, por mais 120 dias a contar de 18\/12\/2014","306":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de Vig\u00eancia e de Execu\u00e7\u00e3o.","307":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias.","308":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00cancia por mais 12 meses","309":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste do valor em 3,21532% sobre a loca\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, apenas.","310":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste do valor em 3,21532% sobre a loca\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, apenas.","311":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 dias.","312":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","313":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","314":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","315":"Retifica\u00e7\u00e3o:\n- dos valores totais dos itens 11 (p\/ R$ 3.936,00) e 12 (p\/ R$ 2.568,00) do Lote 4;\n- do valor total global do Lote 9 (p\/ R$ 5.775,00);\n- do valor total do item 28 (p\/ R$ 3.098,00) do lote 10. N\u00e3o alterando o valor total do Contrato.","316":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia po mais 12 meses a contar de 19.03.15.","317":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 14\/02\/2015.","318":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","319":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 8 meses, nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93.","320":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","321":"Fica inclu\u00edda a Cl\u00e1usula Nona ao Contrato original, conforme refer\u00eancia do subitem 13.5.1 do Edital do Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico 065\/2014-MP\/PA, suprimida por equ\u00edvoco, conforme a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \u201cO prazo de vig\u00eancia do presente Contrato \u00e9 de 12 (doze) meses, a contar da data de sua\nassinatura, podendo ser prorrogado, a crit\u00e9rio da Administra\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o limite de 60 (sessenta) meses, conforme disp\u00f5e o art. 57, II, da Lei das Licita\u00e7\u00f5es","322":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor. Valor da Loca\u00e7\u00e3o passa a ser R$ 1.752,02. Valor do servi\u00e7o continua sendo R$ 2.767,00. Total: 4.519,02","323":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor. Valor da Loca\u00e7\u00e3o passa a ser R$ 1.752,03 por cada um dos 03 ve\u00edculos sendo o total de R$ 5.256,09. Valor do servi\u00e7o continua sendo R$ 8.301,00. Total: 13.557,06","324":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93 por mais 90 dias.","325":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e reajuste de valor. Valor do Aditamento: R$162.684,72 total","326":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e Reajuste de Valor. Quantidade 04 com valor mensal reajustado 1.752,00 - Valor total 7.008,08 pela loca\u00e7\u00e3o. Com valor mensal de 11.068,00 para loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra - Valor mensal estimado ap\u00f3s o reajuste R$ 18.076,08","327":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 meses, a contar de 03\/03\/2015, e de execu\u00e7\u00e3o, para at\u00e9 dia 15\/04\/2015, bem como acr\u00e9scimo de 25% do valor contratual.","328":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia POR MAIS 04 meses, a contar do dia 05\/03\/2015, nos termos do art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93.","329":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 4 meses, a contar de 23\/03\/2015.","330":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e entrega por 60 dias, a contar de 16\/03\/2015.","331":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses e reajuste de valor, aumento de 3,8499% (IGP-M), a contar de mar\u00e7o\/2015.","332":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 06\/04\/2015, e acr\u00e9scimo de valor ao contrato original de R$ 23.662,80, referente ao acr\u00e9scimo de quantidade.","333":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/04\/2015; do prazo de execu\u00e7\u00e3o, por mais 365 dias, e reajuste de valor de 6,77% (valor do reajuste R$ 18.534,29. Valor do contrato reajustado R$ 292.305,23)","334":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos, a contar de 25\/06\/2015.","335":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, nos termos do art. 57, II, da LF 8.666\/93, por mais 12 meses a contar de 09\/04\/2015.","336":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 meses a contar de 31\/03\/2015 e Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 8\u00aa que trata da assist\u00eancia t\u00e9cnica e substitui\u00e7\u00f5es.","337":"Reajuste de 6,8146% sobre o valor do contrato, aditamento de R$ 7.696,88 (valor total reajustado R$ 120.643,77).","338":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias, a contar de 18\/04\/2015.","339":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, nos termos do art. 57,II da LF 8.666\/93, por mais 12 meses (31\/03\/2015 a 30\/03\/2016). Ademais, aletra\u00e7\u00e3o do item 8.10, que trata da renova\u00e7\u00e3o, nos seguintes termos: \"8.10. Em caso de renova\u00e7\u00e3o contratual por um per\u00edodo igual ao assinado, poder\u00e1 haver troca parcial dos aparelhos telef\u00f4nicos pela Contratada, a pedido da Contratante, sendo que poss\u00edveis trocas dever\u00e3o ser submetidas \u00e0 an\u00e1lise da viabilidade econ\u00f4mico-financeira deste Instrumento.\"","340":"Altera a Cl\u00e1usula 4\u00aa \"Dos Pre\u00e7os e das Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento\" - reajuste de valor em 3,7289%, referente aos IGPDI\/ FGV, acumulado dos \u00faltimos 12 meses. Valor do Aditamento: R$ 18387,19.","341":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 9\u00aa \"Vig\u00eancia\" com a prorroga\u00e7\u00e3o do Contratos por mais 12 meses","342":"Reajuste de valor do contrato original em 3,2153% sobre o valor referente apenas a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos.","343":"Reajuste de valor do contrato original em 3,2153% sobre o valor referente apenas a loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos.","344":"Supress\u00e3o de valor (R$ 870,00) do contrato original, referente ao ve\u00edculo de marca\/modelo MMC\/L200 OUTDOOR, placa JVJ-4694, Chassi 93XHNK7408C846469.","345":"Altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas 3\u00aa (Vig\u00eancia) e 6\u00aa (Pre\u00e7o). Aumento da capacidade para 75 Mpbs, altera\u00e7\u00e3o das al\u00edneas a, b, c e d do item 6.1 da Cl\u00e1sula Sexta e reajuste do valor (R$ 638.159,91).","346":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 04\/04\/2015.","347":"Repactua\u00e7\u00e3o de pre\u00e7o de m\u00e3o de obra, a contar de janeiro\/2015. O valor mensal pago era de R$ 5.644,98 e passa a ser R$ 5.890,45, uma diferen\u00e7a de R$ 245,45.","348":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia por 12 meses, a contar de 24\/04\/2015 - Servi\u00e7o de acesso \u00e0 Internet para PJ de S\u00e3o Geraldo do Araguaia-PA.","349":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 02 meses, a contar de 14\/05\/2015, bem como, acr\u00e9scimo de 25% sobre o contrato original, no valor de R$ 24.050,00, referente ao acr\u00e9scimo de 50 unidades \u00e0 quantidade do item fornecido (impressora).","350":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa, item 4.2: \"O prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 de at\u00e9 15 meses consecutivos, contados do in\u00edcio da vig\u00eancia do contrato.\"  Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 10\u00aa, item 10.1: \"O presente instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia de 16 meses, contados do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data de assinatura do contrato\"","351":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/05\/2015 e reajuste de 4,1005% sobre o valor da loca\u00e7\u00e3o dos 02 ve\u00edculos (valor da corre\u00e7\u00e3o R$ 200,40; valor mensal corrigido R$ 5.087,58; valor mensal a ser pago pela loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e m\u00e3o-de-obra R$ 8.920,40)","352":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2015.","353":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/05\/2015","354":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 07\/05\/2015.","355":"Acr\u00e9scimo de R$ 9.344,00 ao contrato original, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o do projeto b\u00e1sico e ao acr\u00e9scimo de quantidades.","356":"Reajuste de valor a partir de maio\/2015 para R$ 1.677,17.","357":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 30 dias, a contar de 05\/06\/2015.","358":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 30 dias,  contar de 29\/09\/2015; acr\u00e9scimo de R$ 6.746,08 sobre o contrato original, referente ao acr\u00e9scimo de quantidades e altera\u00e7\u00e3o do projeto b\u00e1sico.","359":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 6 meses, a contar de 24\/05\/2015.","360":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/06\/2015; reajuste de 4,1005% sobre o contrato original, que corresponde a R$ 200,40\/m\u00eas; R$ 100,20\/ve\u00edculo, (valor corrigido R$ 2.404,80\/ano).","361":"Ficam alterados: o item 8.2 e o subitem 8.2.3, que tratam do prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os e, o item 9.1, que trata do prazo de vig\u00eancia (alterando a vig\u00eancia para 12 meses e a data fim do contrato para 22\/09\/2015)","362":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2015.","363":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 12 meses, a contar de 16\/06\/2015.","364":"Acr\u00e9scimo de 02 unidades ao item contratado e consequente acr\u00e9scimo de valor, totalizando 15 ve\u00edculos.","365":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses, a contar de 31\/05\/2015.","366":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 02 meses, a contar de 11\/06\/2015.","367":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia (12 meses) e reajuste de valor (3,21% refrente IGPDI FGV)","368":"Acr\u00e9scimo de quantidades, aumento no valor (R$ 99.681,62 - valor do aditamento), prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia (mais 6 meses) e aumento no prazo de execu\u00e7\u00e3o (mais 6 meses) . Item 01 acresce mais 05 licen\u00e7as. Item 2 acresce mais 161 licen\u00e7as. Item 3 acresce mais 161 licen\u00e7as.","369":"Acr\u00e9scimo de quantidade (mais 350 unidades). Acr\u00e9scimo valor (R$ 38.374,00). Prorroga\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o (mais 6 meses) Prorroga\u00e7\u00e3o vig\u00eancia (mais 6 meses)","370":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia (mais 12 meses) reajuste no valor da monuten\u00e7\u00e3o de Licen\u00e7a de B.O., de acordo com o IGPM ( 3,14%).","371":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 120dias, nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93.","372":"supress\u00e3o do valor de R$ 1695,00, referente a subtra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os (art. 65, I, B da Lei 8666\/93)","373":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 6 meses, a contar de19\/06\/2015; altera\u00e7\u00e3o no pre\u00e2mbulo do representante legal da contratada, que passa a ser sua propriet\u00e1ria, a sra. Paloma Carreras Branco.","374":"Fica suprimido o valor de R$ 9.951,29, referente \u00e0 supress\u00e3o de itens","375":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o, at\u00e9 05\/07\/2015.","376":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 08\/07\/2015.","377":"Reajuste de 4,39585% sobre o valor do contrato original, a partir de junho\/2015, passando ao valor mensal de R$ 1.547,18 e anual de R$ 18.566,16.","378":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/07\/2015, bem como, reajuste de 4,39198% sobre o contrato original, passando o valor mensal para R$ 4.583,01.","379":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e de execu\u00e7\u00e3o por mais 30 dias, a contar de 05\/07\/2015.","380":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 10 meses, a contar de 23\/07\/2015.","381":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias.","382":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 meses, a contar de 30\/07\/2015.","383":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/07\/2015.","384":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/07\/2015 e reajuste de valor.","385":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 09\/07\/2015.","386":"Fica acrescido ao contrato original o valor de R$ 49.050,00, referente ao acr\u00e9scimo de 109 (cento e nove) unidades ao item 1.","387":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2015.","388":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato original, que trata das condi\u00e7\u00f5es de pagamento.","389":"Acr\u00e9scimo de R$ 135.178,80 ao contrato original, referente \u00e0 acr\u00e9scimo de quantidades. Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, por mais 90 dias, a contar de 27\/07\/2015.","390":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa, item 4.2: \"O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 de 17 meses consecutivos, contados do in\u00edcio da vig\u00eancia do contrato.\"  Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 10\u00aa, item 10.1: \"O presente instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia de 18 meses, contados do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data de assinatura do contrato\"","391":"Fica alterado o modelo do item 2 para monitor LENOVO E2002B, tela 19,5\"","392":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 36 meses, a contar de 08\/10\/2015.","393":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2015.","394":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/10\/2015.","395":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 18 meses, a contar de 04\/10\/2015.","396":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2015.","397":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 26\/07\/2015.","398":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 18.08.2015.","399":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 20\/08\/2015.","400":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 30 meses a contar de 23\/10\/2015.","401":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 06\/09\/2015.","402":"Reajuste de saldo do contrato. O valor total do Contrato passar\u00e1 a ser R$ 2.433.573,48 (reajuste R$ 161.394,31)","403":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 30  dias, a contar de 31\/08\/2015.","404":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19\/08\/2015","405":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 12 meses a contar de 12\/08\/2015.","406":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 26.08.2015.","407":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 5\u00aa e 8\u00aa do contrato original, que trata das condi\u00e7\u00f5es de pagamento e dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e recebimento.","408":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","409":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por 12 meses a contar de 13\/09\/2015.","410":"Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o e telefone da locat\u00e1ria, no pre\u00e2mbulo do contrato, para \"Rua An\u00e1polis n.\u00ba 106, Residencial W Torre, Parauapebas\/PA, CEP 68.515-000, telefone (94)3352-0535\/99213-9549\". Reajuste do valor contratual em 8,8944500%, a contar de julho\/2015, passando o valor mensal para R$ 5.528,23 (reajuste de R$ 451,54) e o valor anual para R$ 66.338,76.","411":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2015.","412":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 1 M\u00caS, a contar de 01\/10\/2015.","413":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/09\/2015.","414":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 28\/10\/2015.","415":"Reajuste de 6,9639%, a contar de agoasto\/2015. (valor mensal passa para R$ 9.091,93)","416":"Ficam alterados: o item 8.2 e o subitem 8.2.3, que tratam do prazo de execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os (\"Terceira etapa, que dever\u00e1 ser executada no prazo m\u00e1ximo de 13 (treze) meses...\") e, o item 9.1, que trata do prazo de vig\u00eancia (\"O presente instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia de 15 (quinze) meses, a contar do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data de assinatura do contrato...\") - alterando a vig\u00eancia para 15 meses e a data fim do contrato para 22\/12\/2015)","417":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de17\/10\/2015.","418":"Acr\u00e9scimo de R$ 75.347,74 sobre o contrato original, referente ao acr\u00e9scimo de quantidades.","419":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/10\/2015; acr\u00e9scimo de valor devidamente reajustado de R$ 8.828,96 referente \u00e0 inclus\u00e3o do servi\u00e7o para a PJ de Icoaraci; fica reajustado o valor do contrato original para R$ 90.848,73.","420":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia (por mais 3 meses, a contar de 25\/10\/2015) e execu\u00e7\u00e3o (por mais 90 dias).","421":"Altera\u00e7\u00e3o do item 4.1 para \" O valor total do presente contrato \u00e9 de R$ 11.851,76, sendo R$ 5.925,88 para cada per\u00edodo de 12 meses, considerando a vig\u00eancia de 24 meses deste instrumento, conforme o disposto na proposta contratada, referente ao pr\u00eamio + ap\u00f3lices dos seguintes ve\u00edculos [...].\"","422":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia, a contar de 23\/10\/2015, e execu\u00e7\u00e3o por mais 120 dias, nos termos do art. 57, \u00a71\u00ba, inciso II, da Lei Federal n\u00ba. 8.666\/93.","423":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de Vig\u00eancia, a contar de 25\/10\/2015 e Execu\u00e7\u00e3o, por mais 60 dias.","424":"Reajuste de 7,5537900% sobre o valor do contrato original, passando de R$ 2500,00 para R$ 2.688,84\/m\u00eas, a partir de setembro\/2015.","425":"Acr\u00e9scimo de R$ 49.660,45 sobre o contrato original, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de projeto e acr\u00e9scimo de quantidade; prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, a contar de 28\/01\/2016 e execu\u00e7\u00e3o, por mais 90 dias.","426":"Inclus\u00e3o do Elemento de Despesa: 4490-52 - Equipamentos e Material Permanente.","427":"Reajuste do valor do contrato em 4,1040800%, passando o valor global do contrato para R$ 178.838,39 (valor do aditamento: R$ 7.050,32). Altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas 4\u00aa e 15\u00aa do Contrato original que tratam do pre\u00e7o e reajuste,respectivamente.","428":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses, a contar de 03\/11\/2015.","429":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 meses, a contar de 01\/11\/2015.","430":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa, item 4.2: \"O prazo para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ser\u00e1 de 19 meses consecutivos, contados do in\u00edcio da vig\u00eancia do contrato.\"  Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 10\u00aa, item 10.1: \"O presente instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia de 20 meses, contados do primeiro dia \u00fatil ap\u00f3s a data de assinatura do contrato\"","431":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12, a contar de 03\/12\/2015.","432":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o dos itens C, D, E, F, G, H, I, J, L e M da Parte I do contrato original para altera\u00e7\u00e3o do fornecimento e adequa\u00e7\u00e3o da demanda contratada por acordo das partes, com redu\u00e7\u00e3o no valor do contrato original de R$ 60.000,00 para R$ 47.000,00.","433":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o dos itens C, D, E, F, G, H, I, J, L e M da Parte I do contrato original para altera\u00e7\u00e3o do fornecimento e adequa\u00e7\u00e3o da demanda contratada por acordo das partes.","434":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o dos itens C, D, E, F, G, H, I, J, L e M da Parte I do contrato original para altera\u00e7\u00e3o do fornecimento e adequa\u00e7\u00e3o da demanda contratada por acordo das partes, com redu\u00e7\u00e3o no valor do contrato original de R$ 60.000,00 para R$ 55.000,00.","435":"Altera a Cl\u00e1usula Nona, da Vig\u00eancia - prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/11\/2015.","436":"Altera Cl\u00e1usula Nona - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 25\/11\/2015.","437":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 6\u00aa - pre\u00e7o. Alterada a nomenclatura do item 104 contido na proposta comercial 0044\/2015 (onde consta \"Sess\u00e3o de Emla\u00e7\u00e3o\", passar\u00e1 a \"Licen\u00e7a de Uso de Sistemas Globais - SIAFEM\/SIMAS). Fica acrescido ao contrato o valor mensal de R$ 4.392,14, referente ao acr\u00e9scimo de quantidade de 10 licen\u00e7as de uso do siafem - item 104, passando o valor global do contrato para R$ 664.512,75, a partir de outubro\/2015.","438":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o dos itens C, D, E, F, G, H, I, J, L e M da Parte I do contrato original para altera\u00e7\u00e3o do fornecimento e adequa\u00e7\u00e3o da demanda contratada por acordo das partes, com redu\u00e7\u00e3o no valor do contrato original de R$ 48.000,00 para R$ 40.000,00.","439":"Altera as Cl\u00e1usulas 4\u00ba e 12\u00ba do Contrato original, que tratam do Valor e da Garantia do Contrato para retificar valores e suprimir subitens.","440":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa: retifica\u00e7\u00e3o de valores - \"4.1. O valor total mensal do presente contrato \u00e9 de R$ 10.865,51, perfazendo o total anual de R$ 130.386,12...\". \"4.1.1. o valor total mensal do item 09 (grupo VII) do presente contrato \u00e9 de R$ 10.865,51, perfazendo o total anual de R$ 130.386,12, no presente item... pela execu\u00e7\u00e3o do objeto contratado em um total de 1.835,43 m2 de \u00e1rea...\" Ficam suprimidos os itens 4.1.1.1 e 4.1.1.2 da Cl\u00e1usula 4\u00aa do Contrato original, em atendimento \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es do Controle Interno. Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa: \"12.1. O contratado dever\u00e1 prestar, no prazo m\u00e1ximo de 10 dias ap\u00f3s a data de assinatura do contrato, a garantia de execu\u00e7\u00e3o do contrato, dentre uma das modalidades previstas no par\u00e1g. 1\u00ba do art. 56, da Lei 8.666\/93, no valor de R$ 6.519,30, correspondente a 5% do valor global do contrato.\"","441":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o dos itens C, D, E, F, G, H, I, J, L e M da Parte I do contrato original para altera\u00e7\u00e3o do fornecimento e adequa\u00e7\u00e3o da demanda contratada por acordo das partes, com redu\u00e7\u00e3o no valor do contrato original de R$ 110.531,16 para R$ 96.531,16.","442":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/11\/2015.","443":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/12\/2015. Altera\u00e7\u00e3o do nome do respons\u00e1vel do contrato.","444":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar dia 27\/11\/2015.","445":"Fica acrescido ao item 4.1 da Cl\u00e1usula 4\u00aa do Contrato original, o valor de R$ 2.109,90, correspondente a 25% do valor total original, decorrente da inclus\u00e3o de 15 unidades de extintor de p\u00f3 para inc\u00eandio.","446":"Fica acrescido ao item 3.1 da Cl\u00e1usula 3\u00aa do Contrato original, o valor de R$ 558,33, correspondente a 25% do valor total original, decorrente da inclus\u00e3o de 125 pessoas no seguro contratado.","447":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 5 meses.","448":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 5 meses.","449":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, a contar de 25\/01\/2016.","450":"Fica alterada a cl\u00e1usula 4\u00aa do contrato original que trata do PRE\u00c7O E DAS ESPECIFICA\u00c7\u00d5ES - acr\u00e9scimo de quantidade","451":"Altera\u00e7\u00e3o do item 4.2.1, Cl\u00e1usula 4\u00aa - DO PRE\u00c7O E DAS CONDI\u00c7\u00d5ES DE PAGAMENTO, que passar\u00e1 a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"Os pagamentos dever\u00e3o ser efetuados \"pro rata die\", considerando os servi\u00e7os efetivamente executados dentro do per\u00edodo de compet\u00eancia de cada m\u00eas (entre os dias 1\u00ba e 30 ou 28 ou 29 ou 31), assumindo como divisor da opera\u00e7\u00e3o o n\u00famero de dias do m\u00eas inicial durante todo o per\u00edodo de execu\u00e7\u00e3o do contrato.\"","452":"O valor do contrato original fica reajustado em 4,6%, a contar de outubro\/2015 no valor de R$ 469,20\/ano, perfazendo um total anual de R$ 10.669,20. O valor mensal passar\u00e1 de R$ 850,00 para R$ 889,10\/m\u00eas.","453":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/12\/2015. O valor do contrato original fica reajustado em 9,2866800% (R$ 2.228,8), passando de R$ 24.000,00\/ano para 26.228,80\/ano. Tendo como valor mensal reajustado R$ 2.185,73.","454":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/12\/2015. O valor do contrato original fica reajustado em 6,2063400% (R$ 387,28), passando de R$ 6.240,00\/ano para 6.627,28\/ano. Tendo como valor mensal reajustado R$ 552,27.","455":"Redu\u00e7\u00e3o de 20% (R$ 37.329,63) sobre o valor da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria firmada inicialmente (nos termos previstos na Cl\u00e1usula 9\u00aa do contrato), passando para R$ 149.318,52, a partir de 04\/12\/2015.","456":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 05 meses a contar de 10\/12\/2015.","457":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 05 meses, a contar de 10\/12\/2015. Fica mantido o valor anual estimado de R$ 35.000,00 para material e R$ 15.000,00 para servi\u00e7o.","458":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 05 meses, a contar de 10\/12\/2015. Fica mantido o valor anual estimado de R$ 35.000,00 para material e R$ 15.000,00 para servi\u00e7o.","459":"O valor do contrato original fica reajustado em 7,5537900% (R$ 8.882,88), a contar de outubro\/2015, passando de R$ 117.600\/ano para 126.483,24\/ano. Tendo como valor mensal reajustado R$ 10.540,27.","460":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/12\/2015.","461":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 05 meses, a contar de 18\/12\/2015, especificamente quanto aos itens: 05 (manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, para o per\u00edodo de 12 meses, do coletor), 06 (manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva, para o per\u00edodo de 12 meses, da fechadura), 09 (suporte t\u00e9cnico por licen\u00e7a de portaria, para o per\u00edodo de 12 meses) e 10 (suporte t\u00e9cnico por licen\u00e7a de catracas,para o per\u00edodo de 12 meses). Ficam reduzidos o pre\u00e7o uint\u00e1rio e o pre\u00e7o anual total do item 5 (manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva do coletor), a contar de janeiro\/2016, passando o valor unit\u00e1rio para R$ 100,00 e o valor mensal para R$ 400,00. Os valores dos itens 6, 9 e 10 do contrato original, ficam reajustados em 7,7780900%:\nitem 6 - R$ 161,67\/und - R$ 646,68\/m\u00eas;\nitem 9 - R$ 104,54\/und - R$ 313,62\/m\u00eas;\nitem 10 - R$ 75,55\/und - R$ 982,15\/m\u00eas.\nValor total mensal do aditamento R$ 2.342,45.","462":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, tendo seu valor mensal estimado R$ 1.350,00, totalizando em 12 meses o valor de R$ 16.200,00.","463":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/02\/2016 (Cl\u00e1usula 9\u00aa do contrato original); tendo seu valor mensal em R$ 31.528,87 (sendo R$ 12.159,87 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo e R$ 19.369,00 para servi\u00e7o), totalizando em 12 meses o valor de R$ 378.346,40.","464":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 21\/12\/2015, bem como prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias.","465":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/01\/2016, tendo seu valor mensal estimado em R$ 138.515,20 (sendo R$ 103.572,00 para presta\u00e7\u00e3o de sevi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o no fornecimento de combust\u00edveis - gasolina comum e, R$ 34.943,20 para presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de intermedia\u00e7\u00e3o no fornecimento de combust\u00edveis - \u00f3leo diesel S10), totalizando em 12 meses o valor de R$ 1.662.182,40.","466":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/02\/2016, tendo seu valor mensal em R$ 27.024,74 (sendo R$ 10.422,74 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e R$ 16.602,00 para loca\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra), totalizando em 12 meses o valor de R$ 324.296,88.","467":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/02\/2016.","468":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/02\/2016, tendo seu valor mensal estimado em R$ 13.557,06 (sendo R$ 5.256,06 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo e R$ 8.301,00 para servi\u00e7o), totalizando em 12 meses o valor de R$ 162.684,72.","469":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/02\/2016, tendo seu valor mensal estimado em R$ 13.557,06 (sendo R$ 5.256,06 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo e R$ 8.301,00 para servi\u00e7o), totalizando em 12 meses o valor de R$ 162.684,72.","470":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 77 dias, a contar de 14\/02\/2016, com t\u00e9rmino em 30\/04\/2016.","471":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 14\/03\/2016, tendo seu valor mensal estimado em R$ 4.519,02 (sendo R$ 1.752,02 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo e R$ 2.767,00 para servi\u00e7o), totalizando em 12 meses R$ 54.228,24.","472":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2016. Reajuste do contrato original em 10,61249% (considerando que, ap\u00f3s a negocia\u00e7\u00e3o, a empresa aceitou a redu\u00e7\u00e3o em 50% do valor devido como reajuste) , passando o valor mensal para R$ 6.879,77 (reajuste de R$ 346,67) e o valor anual para R$ 82.557,21 (reajuste de R$ 4.159,95).","473":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2016.","474":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2016.","475":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, a contar de 18\/01\/2016.","476":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, a contar de 18\/01\/2016.","477":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia po mais 12 meses a contar de 19.03.16.","478":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/02\/2016. Reajuste de 10,6735000% sobre o contrato original, passando de R$ 10.000,00\/m\u00eas para R$ 11.067,35\/m\u00eas (diferen\u00e7a de R$ 1.067,35\/m\u00eas), a contar de 21\/02\/2016.","479":"Fica acrescido, ao Contrato original, o valor de R$ 23.840,16, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de projeto e ao acr\u00e9scimo de quantidades. Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 30 dias, a contar de 28\/04\/2016, bem como o parazo de execu\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m por 30 dias.","480":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 20\/02\/2016, bem como de execu\u00e7\u00e3, tamb\u00e9m por 120 dias.","481":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/02\/20106.","482":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 20\/02\/2016.","483":"Retifica\u00e7\u00e3o, por erro formal de digita\u00e7\u00e3o. no 01\u00ba Termo Aditivo, do valor total do item 17, passando para R$ 391,83 e, consequentemente, do valor do acr\u00e9scimo referido no mesmo termo aditivo, que passar\u00e1 a ser de R$ 2.273,45.","484":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia ( mais 12 meses) e reajuste de valor (acr\u00e9scimo de R$ 17.085,72)","485":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 04 (quatro) meses","486":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/03\/2016. Reajuste no valor de R$ 1.258,56, de acordo com renegocia\u00e7\u00e3o entre as partes (protocolo n.\u00ba 56054\/2015), a contar de mar\u00e7o\/2016. Valor do Contrato passou para R$ 32.722,20.","487":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 30dias, a contar de 03\/03\/2016 e reajuste de valor em 10,09854%, a contar de mar\u00e7o\/2016, passando o valor mensal do contrato de R$ 5.938,05 para R$ 6.537,71, correspondente a uma diferen\u00e7a mensal de R$ 599,66.","488":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/03\/2016. Reajuste de valor em 6,24885%, a contar de mar\u00e7o\/2016, passando o valor mensal de R$ 44.573,47 para R$ 47.358,85 (diferen\u00e7a de R$ 2.785,38).","489":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 20\/03\/2016, bem como, do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias.","490":"O valor do contrato original fica reajustado em 9,57%, a contar do m\u00eas de dezembro\/2015, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice de servi\u00e7o de telecomunica\u00e7\u00e3o, conforme cl\u00e1usula 12\u00aa do CT e c\u00e1lculo de reajuste efetivado pelo contador do MP\/PA no protocolo 56615\/2015-MP\/PA, passando o valor para R$ 575.327,19. Fica acrescido ao CT originla, Cl. 4\u00aa, o valor reajustado de R$ 22.512,54 referente ao acr\u00e9scimo de quantidades para atender ao pr\u00e9dio situado na Av. Dezesseis de Novembro n.\u00ba 418 - Bel\u00e9m\/Par\u00e1 (GAECO, PJs Militar e N\u00facleo de improbidade) - protocolo 56615\/2015-MP\/PA; ficando o contrato num valor total global de R$ 597.839,73. Fica inclu\u00eddo na Cl. 8\u00aa do CT original, item 8.1.8, al\u00ednea \"a\", 01 central telef\u00f4nica digital em comodato, para atender ao pr\u00e9dio situado na Av. Dezesseis de Novembro n.\u00ba 418 - Bel\u00e9m\/Pa (GAECO, PJs Militar e N\u00facleo de improbidade), em decorr\u00eancia da quantidade acrescida por meio deste instrumento.","491":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/04\/2016.","492":"Fica alterada a Cl. 16\u00aa, conforme protocolo n.\u00ba 10081\/2016, que passar\u00e1 a vigor\u00e1 com a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cCL\u00c1USULA D\u00c9CIMA SEXTA \u2013 DO REAJUSTE E DA REPACTUA\u00c7\u00c3O\n16.1. Do reajuste para insumos e materiais (reajustamento de pre\u00e7os efetuado pela aplica\u00e7\u00e3o de \u00edndices de pre\u00e7os oficiais gerais, espec\u00edficos, setoriais):\n16.1.1. O valor proposto e contratado poder\u00e1 ser reajustado a cada per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados da data do in\u00edcio da vig\u00eancia deste instrumento, conforme a varia\u00e7\u00e3o do IGP-DI da Funda\u00e7\u00e3o Get\u00falio Vargas, mediante requerimento da empresa protocolizado \u00e0 \u00e9poca de completar-se cada per\u00edodo, sob pena de preclus\u00e3o;\nI.\tA data base para o c\u00e1lculo do primeiro per\u00edodo ser\u00e1 a data de anivers\u00e1rio da proposta;\nII.\tA data base para os demais e sucessivos per\u00edodos ser\u00e1 a data de concess\u00e3o do \u00faltimo reajuste. \n\n16.2. Da repactua\u00e7\u00e3o para m\u00e3o-de-obra, encargos e provis\u00f5es respectivas (reajustamento de pre\u00e7os que visa adequar o valor original do contrato, baseado em planilha anal\u00edtica de custos, aos novos pre\u00e7os de mercado, observada a varia\u00e7\u00e3o efetiva dos custos de execu\u00e7\u00e3o do objeto):\n16.1.1. O valor proposto e contratado poder\u00e1 ser repactuado a cada per\u00edodo de 12 (doze) meses, contados da data do in\u00edcio da vig\u00eancia deste instrumento, mediante requerimento da empresa protocolizado \u00e0 \u00e9poca de completar-se cada per\u00edodo, sob pena de preclus\u00e3o;\n\n16.2.2. O requerimento da contratada dever\u00e1 ser acompanhado de:\nI.\tDocumentos indispens\u00e1veis \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os de mercado de cada um dos itens da planilha a serem alterados, quando for o caso;\nII.\tNovo acordo ou conven\u00e7\u00e3o coletiva de trabalho, senten\u00e7a normativa ou lei, que fundamentam o pedido de repactua\u00e7\u00e3o;\nIII.\tDemonstra\u00e7\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o dos custos, por meio de apresenta\u00e7\u00e3o das planilhas anal\u00edticas de composi\u00e7\u00e3o de custos e forma\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os; e\nIV.\tDocumentos que comprovem que a contratada j\u00e1 arca com os custos decorrentes das disposi\u00e7\u00f5es do novo acordo ou conven\u00e7\u00e3o coletiva.\n\n16.2.3. Ser\u00e3o concedidos os direitos decorrentes da repactua\u00e7\u00e3o, a partir de sua solicita\u00e7\u00e3o, sem retroatividade.\u201d","493":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses, a contar de 31\/03\/2016 e inclus\u00e3o do item 12.2 na Cl\u00e1usula 12\u00aa do Contrato original.","494":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e inclus\u00e3o do item 12.2 na Cl\u00e1usula 12\u00aa do Contrato original.","495":"Inclu\u00eddo o item 4.5 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","496":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/04\/2016. A proposta comercial 059\/2016 passa a integrar o contrato. O valor do CT original fica reajustado em 12,09%, passando o valor global do CT para R$ 701.623,63 (acr\u00e9scimo de R$ 37.110,88). Altera\u00e7\u00e3o na reda\u00e7\u00e3o das al\u00edneas a, b, c, d do item 6.1 da Cl\u00e1usula 6\u00aa do CT original.","497":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 09\/04\/2016, nos termos do art. 57, II, da Lei 8.666\/93.","498":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","499":"Fica alterada a Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","500":"Fica alterada a Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","501":"Fica alterada a Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","502":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","503":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","504":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","505":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","506":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","507":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","508":"Inclu\u00eddo o item 4.4 na Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do valor e altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","509":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","510":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","511":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","512":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","513":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","514":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","515":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","516":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","517":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","518":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 24\/04\/2016. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias. Inclus\u00e3o do item 17.2.1 na Cl\u00e1usula 17\u00aa do CT original com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"O contratado se responsabiliza pelo per\u00edodo de 2 anos, fora do prazo de garantia, pelos v\u00edcios ocultos redibit\u00f3rios, denunciados pelo contratante quanto aos equipamentos condicionadores de ar, incluindo as serpentinas de alum\u00ednio.\".","519":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","520":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","521":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","522":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","523":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","524":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","525":"Altera\u00e7\u00e3o na Cl\u00e1usula 16\u00aa, que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","526":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/05\/2016.","527":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 12\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","528":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 14\u00aa do CT original que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","529":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 31 dias, a contar de 01\/05\/2016, com t\u00e9rmino em 31\/05\/2016.","530":"renegocia\u00e7\u00e3o do valor global para manter o m\u00e1ximo de duas casas decimais no valor mensal. Nova funcional program\u00e1tica: Atividade 12101.03.122.1434.7573; Elemento de despesa 3390-39; Fonte 0101.","531":"renegocia\u00e7\u00e3o do valor global para manter o m\u00e1ximo de duas casas decimais no valor mensal. Nova funcional program\u00e1tica: Atividade 12101.03.122.1434.7573; Elemento de despesa 3390-39; Fonte 0101.","532":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia at\u00e9 31\/05\/2016 (22 dias).","533":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia at\u00e9 o dia 31\/05\/2016 (22 dias).","534":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses a contar de 07\/05\/2016.","535":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2016.","536":"reajuste do valor do Contrato. Valor do reajuste R$ 186.676,13 ( cento e oitenta e seis mil, seiscentos e setenta e seis reais e treze centavos)","537":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","538":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 22 dias, a contar de 10\/05\/2016. Fica mantido o valor anual estimado de R$ 35.000,00 para material e R$ 15.000,00 para servi\u00e7o.","539":"Fica acrescido, ao Contrato original, o valor de R$ 21.126,62, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de projeto e ao acr\u00e9scimo de quantidades. Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 28\/05\/2016, bem como o prazo de execu\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m por 60 dias.","540":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 22 dias, a contar de 10\/05\/2016. Fica mantido o valor mensal de R$ 4.083,33 para material e R$ 1.750,00 para servi\u00e7o.","541":"Fica reajustado o valor do contrato original, de acordo com valor negociado entre as partes, conforme protocolo n.\u00ba 18976\/2016, a contar de abril de 2016. Valor reajustado: R$ 1.850,00\/m\u00eas (diferen\u00e7a de R$ 172,83\/m\u00eas)","542":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/07\/2016.","543":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia  por mais 12 meses, a contar de 18\/06\/2016.","544":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2016.","545":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 16\u00aa que trata de reajuste e passa a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","546":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 03\/06\/2016. O valor do contrato fica reajustado em 11,0503200%, passando a contar a partir de maio\/2016 o valor de R$ 1.718,15\/m\u00eas. Diferen\u00e7a de R$ 170,97\/m\u00eas.","547":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 09\/07\/2016.","548":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 240 dias, a contar de 19\/06\/2016, bem como de execu\u00e7\u00e3, tamb\u00e9m por 240 dias.","549":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18\/06\/2016.","550":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2016. Reajuste de 6,21% passando o valor mensal do contrato para R$ 113.592,20 (diferen\u00e7a de R$ 13.792,21) e o valor global anual para R$ 1.363.106,40 (diferen\u00e7a de R$ 165.506,52). Considerando repactua\u00e7\u00e3o e reajustamento de pre\u00e7os, o valor unit\u00e1rio mensal do setor Servi\u00e7os Gerais passa para R$ 2.686,22 e do Departamento M\u00e9dico e Odontol\u00f3gico para R$ 3.071,66, a contar de 26\/02\/2016.","551":"Acr\u00e9scimo de R$ 1.458,00 referente ao acr\u00e9scimo de servi\u00e7os em 25% referidos na proposta comercial.","552":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/06\/2016. Reajuste de 10,6419100% sobre o valor do contrato, passando para R$ 1.327,70 ao m\u00eas (diferen\u00e7a de R$ 127,70).","553":"Fica alterada a cl\u00e1usula nona que trata da vig\u00eancia. Prorrogado por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2016.","554":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, bem como, do prazo de vig\u00eancia, por mais 90 dias a contar de 17\/07\/2016.","555":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 12 meses a contar de 12\/08\/2016.","556":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20\/08\/2016.","557":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 03\/10\/2016, bem como prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 120 dias.","558":"Fica suprimido do contrato original o valor de R$ 1.369,92, decorrente da subtra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, conforme planilha anexa ao Protocolo n.\u00ba 5062\/2016, decorrente de altera\u00e7\u00e3o de projeto.","559":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/09\/2016.","560":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/07\/2016.","561":"Fica acrescido ao item 4.1 do contrato original, o valor de R$ 17.665,77, correspondente a 25% do valor total original, referente ao acr\u00e9scimo de quantidades (Protocolo n.\u00ba 21836\/2016). Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 30\/09\/2016.","562":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/07\/2016.","563":"Fica acrescido ao contrato original o valor de R$ 3.977,56, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de projeto e acr\u00e9scimo de quantidades (Protocolo n.\u00ba 29704\/2016). Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 22\/11\/2016. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias.","564":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 05\/09\/2016.","565":"Acr\u00e9scimo de 01 unidade ao item contratado e consequente acr\u00e9scimo de valor, totalizando 16 ve\u00edculos, a partir da data de assintura.","566":"Ficam alterados os itens 5.1 e 5.8 que tratam do Pre\u00e7o e Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento e passam a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","567":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2016.","568":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2016.","569":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2016.","570":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 08 meses, a contar de 11\/08\/2016.","571":"Acr\u00e9scimo de R$ 36.162,97, referente \u00e0s altera\u00e7\u00f5es de projeto e acr\u00e9scimo de quantidades, conforme protocolo n.\u00ba 24165\/2016. Supress\u00e3o de R$ 1.214,74, decorrente da subtra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e altera\u00e7\u00e3o do projeto.","572":"Fica sem efeito a Cl\u00e1usula 3\u00aa do 1\u00ba Termo Aditivo (prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia) e fica alterada a Cl\u00e1usula 8\u00aa do Contrato original que versa sobre prazos. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 20\/11\/2016.","573":"O percentual de reajuste foi de 9% (R$ 399,44) sobre a mensalidade de R$ 4.438,26, tendo sido majorada para R$ 4.837,70-Protocolo 22587\/2016. Todavia, em raz\u00e3o da modalidade de tributa\u00e7\u00e3o da empresa ser pelo lucro presumido e n\u00e3o pelo lucro real, o valor final do contrato sofreu redu\u00e7\u00e3o, deduzindo os impostos (PIS e COFINS) no valor de R$ 270,91, para o reajuste mensal de R$ 4.566,79, perfazendo em 12 meses um total de R$ 54.801.48, a contar a partir de 19\/06\/16.","574":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19\/08\/2016","575":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 27.08.16.","576":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/10\/2016.","577":"Corre\u00e7\u00e3o do valor global do contrato original, constante na Cl\u00e1usula 4\u00aa, item 4.1, que passar\u00e1 de R$ 12.648,60 para R$ 12.648,80.","578":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 26.08.2016.","579":"Fica acrescido ao item 4.1 da Cl\u00e1usula 4\u00aa do contrato original, o valor de R$ 44.939,48, correspondente a 24,95% do valor total original, referente ao acr\u00e9scimo de quantidade, conforme ptorocolo n.\u00ba 30707\/2016. Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o, por mais 30 dias, a contarr de 29\/12\/2016.","580":"Fica alterada a Cl\u00e1usula 5\u00aa e 16\u00aa, que tratam das condi\u00e7\u00f5es de pagamento e do reajuste, que passam a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","581":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1sula 12\u00aa, que trata do REAJUSTE, que passar\u00e1 a vigor\u00e1 com nova reda\u00e7\u00e3o.","582":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/09\/2016.","583":"Fica alterada a cl\u00e1sula quarta, oitava e nona do contrato original, que tratam respectivamente do valor, prazo e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia.  Fica prorrogado por mais 12 meses, a contar de 31.08.16 o presente contrato. Valor do aditamento: R$ 72.000,00 (SETENTA E DOIS MIL REAIS), pelo fornecimento de 02 (dois) Suportes B\u00e1sicos 8 x 5 do portal Lumis e garantias de atualiza\u00e7\u00e3o por 12 (doze) meses, ao custo unit\u00e1rio de R$ 36.000,00 (TRINTA E SEIS MIL REAIS).","584":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2016. Reajuste de valor - \nValor Total reajustado: R$ 198.678,17\nlicen\u00e7a reajustada: R$ 36.731,22\nsuporte mensal reajustado: R$ 161.946,96 - R$ 13.495,58\/m\u00eas","585":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta que trata de acr\u00e9scimo de valor referente ao acr\u00e9scimo de quantidade, conforme protocolo n.\u00ba 37367\/2016.","586":"Fica retificada a cl\u00e1sula terceira do 2\u00ba TA, para excluir-se a altera\u00e7\u00e3o ali realizada quanto a forma de pagamento mensal, mantendo-se o valor e a forma prevista no contrato original.","587":"Altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas quarta e nona, que se referem ao valor e vig\u00eancia. Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 06\/09\/2016.","588":"Reajuste de 11,6509000%, a contar de agosto\/2016. (valor mensal passa R$ 9.091,93 para R$ 10.151,22)","589":"Altera a Cl\u00e1usula Nona, da Vig\u00eancia - prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/11\/2016.","590":"Fica acrescido ao contrato original o valor de R$ 157.290,67; Ficam prorrogados os prazos de VIG\u00caNCIA e EXECU\u00c7\u00c3O por mais 60 dias.","591":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.12.16","592":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/12\/2016; Reajuste mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 15.554,01 para R$ 17.259,97. Ocorreu acr\u00e9scimo de 20% na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, perfazendo um valor anual estimado de R$ 207.119,69.","593":"Acr\u00e9scimo do valor de R$ 1.210,00 (um mil duzentos e dez reais), correspondente ao aumento de mais 10 unidades da quantidade contratada, mantendo cada uma no valor de R$ 121,00 (cento e vinte e um reais). Sendo assim, a quantidade total passou de 420 para 430 e valor total do contrato de R$ 50.820,00 para R$ 52.030,00.","594":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 06 meses, a contar de 01.10.16. Valor mensal do contrato se manteve.","595":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 06 meses, a contar de 01.10.16. Valor mensal do contrato se manteve.","596":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/10\/2016. Valor mensal mantido de R$ 889,10.","597":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por 90 dias, bem como, do prazo de vig\u00eancia, tamb\u00e9m por mais 90 dias, a contar de 15\/10\/2016.","598":"Fica acrescida 1 unidade de ve\u00edculo com motorista, e, consequentemente, ficam alteradas as cl\u00e1usulas 4\u00aa do contrato original. Passaram os valores unit\u00e1rios somados, para: R$ 11.153,94 (ve\u00edculos) e R$ 19.360,04 (m\u00e3o-de-obra). Valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 4.359,14 x 7= R$ 30.513,98.","599":"Altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas Quarta e Nona - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 25\/11\/2016 - O valor unit\u00e1rio passar\u00e1 de R$ 1.485,38 para 1.623,32; o valor mensal de R$ 23.766,08 para R$ 25.973,16; perfazendo um total anual de R$ 311.677,92.","600":"Altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1sulas 4\u00aa e 12\u00aa do contrato original, que tratam do pre\u00e7o e reajuste, passando de R$ 4.583,01 para R$ 5.127,17, por m\u00eas, perfazendo um total de R$ 61.526,02.","601":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 4\u00aa que trata do PRE\u00c7O. Fica acrescido ao contrato original 01 ve\u00edculo com motorista.","602":"Fica alterada a Cl\u00e1usula 5\u00aa e 16\u00aa, que tratam das condi\u00e7\u00f5es de pagamento e do reajuste, que passam a vigorar com nova reda\u00e7\u00e3o.","603":"Fica prorrogado o prazo de VIG\u00caNCIA, a contar de 16.10.16, tendo sido mantido o valor global de 15.846,99.","604":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/10\/16. Fica acrescido ao item 6.1 da cl\u00e1usula sexta, do contrato original, o valor de R$ 55.634,28.","605":"J\u00e1 considerando reajustamento de pre\u00e7o feito pelo 2\u00ba TA, fica retificada a cl\u00e1usula 4\u00aa, do Contrato Original, em raz\u00e3o de conter erro de digita\u00e7\u00e3o na planilha. Fica acrescida uma unidade de Santa do Araguaia (Ve\u00edculo Tipo I - HATCH, COM MOTORISTA).","606":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta do contrato original que trata do VALOR, ficando reajustado em 9,60%. Passar\u00e1 de R$ 10.540,27 para R$ 11.552,14 mensais, a contar de outubro de 2016.","607":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 180 dias, a contar de 31\/01\/2017, bem como prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 180 dias.","608":"O valor do contrato original fica reajustado em 6,48%, a contar do m\u00eas de novembro\/2016, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice de servi\u00e7o de telecomunica\u00e7\u00e3o, conforme cl\u00e1usula 12\u00aa do CT e c\u00e1lculo de reajuste efetivado pelo contador do MP\/PA no protocolo 39827\/2015-MP\/PA, passando o valor para R$ 636.614,42. Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/11\/2016.","609":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar dia 27\/11\/2016.","610":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2017.","611":"Reajuste anual de valor no percentual de 5,0% pelo \u00edndice IGP-M FGV, o valor mensal passar\u00e1 de R$ 2.149,43 para R$ 2.256,90.","612":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/12\/2016.","613":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/12\/2016.","614":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato Original por mais 90 dias, a contar de 09\/12\/2016.","615":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato Original por mais 90 dias, a contar de 12\/12\/2016.","616":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato original por mais 06 meses, a contar de 10\/12\/2016.","617":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/12\/2016.","618":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2017.","619":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/02\/17.","620":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 180 dias, a contar de 17.02.17.","621":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18.12.16, mantendo seu valor mensal estimado R$ 1.350,00, totalizando em 12 meses o valor de R$ 16.200,00.","622":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/12\/2016. O valor anual matido em 26.228,80. Tendo como valor mensal o de R$ 2.185,73.","623":"Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula 4\u00aa do Contrato Original (PRE\u00c7O\/REPACTUA\u00c7\u00c3O), especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de MAIO\/2016, o valor mensal em R$ 37.227,54 (sendo R$ 12.159,84 para loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo e R$ 25.067,70 para servi\u00e7o), totalizando em 12 meses o valor de R$ 446.730,48.","624":"Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.318,22 x 6 = R$ 31.909,32, perfazendo um total anual de R$ 382.911,84.","625":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por 60 dias, bem como, do prazo de vig\u00eancia, tamb\u00e9m por mais 60 dias, a contar de 13\/01\/2017.","626":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 27.02.17; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.333,12 x 5 = R$ 26.665,60, perfazendo um total anual de R$ 319.987,20.","627":"Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016. Valor mensal de ve\u00edculo com m\u00e3o-de-obra: R$5.333,13 cada. Total mensal: R$ 15.999,39. Total anual: R$ 191.992,68.","628":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3ode obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.097,40 x 7 = R$ 35.681,80, perfazendo um total anual de R$ 428.181,60. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 11.153,94 (ve\u00edculos) e R$ 24.527,86 (m\u00e3o-de-obra).","629":"Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.333,13 x 3 = R$ 15.999,39, perfazendo um total anual de R$ 191.992,68.","630":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato original, por mais 12 meses, a contar de 14\/03\/17; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.333,12, perfazendo um total anual de R$ 63.997,44. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 21.024,24 (ve\u00edculos) e R$ 42.937,20 (m\u00e3o-e-obra).","631":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.128,46 x 5 = R$ 30.642,30, perfazendo um total anual de R$ 367.707,60. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 129.856,80 (ve\u00edculos) e R$ 237.850,80 (m\u00e3o-e-obra).","632":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.183,81 x 2 = R$ 12.367,62, perfazendo um total anual de R$ 148.411,44. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 52.398,72 (ve\u00edculos) e R$ 96.012,72 (m\u00e3o-e-obra).","633":"Reajuste em 10,64% do valor do contrato original, que passar\u00e1 de R$ 26.200,00 mensais para R$ 28.987,68, a contar de 28\/06\/16, perfazendo um total anual de R$ 347.852,16.","634":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.128,46 x 2 = R$ 12.256,92, perfazendo um total anual de R$ 147.083,04. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 51.942,72 (ve\u00edculos) e R$ 95.140,32 (m\u00e3o-e-obra).","635":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.097,40 x 2=R$ 10.194,80, perfazendo um total anual de R$ 122.337,60. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 38.242,08 (ve\u00edculos) e R$ 84.095,52 (m\u00e3o-de-obra).","636":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.183,81, perfazendo um total anual de R$ 74.205,72. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.199,36 (ve\u00edculos) e R$ 48.006,36 (m\u00e3o-de-obra).","637":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.832,89 x 2 = R$ 11.665,78, perfazendo um total anual de R$ 139.989,86. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 48.013,92 (ve\u00edculos) e R$ 91.975,44 (m\u00e3o-e-obra).","638":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,40, perfazendo um total anual de R$ 74.152,80. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.308,92 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","639":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,40, perfazendo um total anual de R$ 74.152,80. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.308,92 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","640":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,40, perfazendo um total anual de R$ 74.152,80. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.308,92 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","641":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,40, perfazendo um total anual de R$ 74.152,80. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.308,92 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","642":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.097,40 x 5=R$ 25.487,00, perfazendo um total anual de R$ 305.844,00. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 95.605,20 (ve\u00edculos) e R$ 210.238,80 (m\u00e3o-e-obra).","643":"Fica retificado o \u00fanico item da Cl\u00e1usula Nona do contrato original, que altera para 24 meses a dura\u00e7\u00e3o do contrato, contados da data da assinatura do instrumento; - Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,40, perfazendo um total anual de R$ 74.152,80. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.308,92 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","644":"Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta do contrato original, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o de obra, devendo ser concedido a partir de Maio 2016, o valor mensal de ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 6.179,27, perfazendo um total anual de R$ 74.151,24. Os valores mensais unit\u00e1rios somados, para: R$ 26.307,36 (ve\u00edculos) e R$ 47.843,88 (m\u00e3o-e-obra).","645":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","646":"Prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/01\/17.","647":"Prorrogado prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 04.02.17. Mantem-se o valor global estimado de R$ 2.890,00.","648":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/17.","649":"Fica reajustado em 7,9550800% o valor do contrato original, a contar de novembro de 2016.","650":"O valor do contrato original fica reajustado em 12,2866800%, passando de R$  26.228,80\/ano para 29.451,36\/ano. Tendo como valor mensal reajustado para R$ 2.454,28.","651":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27.02.17.","652":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/02\/2017.","653":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05.02.17.","654":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05.02.17.","655":"Prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 04.02.17.","656":"Fica retificada a vig\u00eancia do contrato original, passando a dura\u00e7\u00e3o do instrumento para 24 meses.","657":"Fica retificada a cl\u00e1usula 4.1.3. do 2\u00ba TA, no que se refere aos valores da m\u00e3o de obra, sendo estabelecido o valor unit\u00e1rio mensal estimado R$ 3.200,20. R$ 272,50 referente a 5 di\u00e1rias e R$ 359,89 a 20 horas extras.","658":"Retifica\u00e7\u00e3o do 3\u00ba TA, quanto ao prazo de vig\u00eancia, a contar de 23\/01\/2017. Reajuste do contrato original em 6,73886% (considerando que, ap\u00f3s a negocia\u00e7\u00e3o, a empresa aceitou a redu\u00e7\u00e3o em 50% do valor devido como reajuste) , passando o valor mensal para R$ 7.111,57 (reajuste de R$ 231,80) e o valor anual para R$ 85.338,91 (reajuste de R$ 2.781,70). ","659":"Reajustado em 11,9128000% o valor mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 5.333,12 para R$ 5.541,83 = (Ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra), perfazendo um total anual de R$ 66.501,96.","660":"Reajustado em 11,9128000% o valor mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 15.999,39 para R$ 16.625,55 = (Ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.541,85 x 3), perfazendo um total anual de R$ 199.506,60.","661":"Reajustado em 11,9128000% o valor mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 15.999,39 para R$ 16.625,55 = (Ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.541,85 x 3), perfazendo um total anual de R$ 199.506,60.","662":"Reajustado em 7,811% o contrato original, passando de R$ 17.259,97 para R$ 18.608,14, perfazendo um valor anual estimado de R$ 223.297,76.","663":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\".","664":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\".","665":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\".","666":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\". Retifica tamb\u00e9m o item 2.1.2.1 da Cl\u00e1sula Segunda do 2\u00ba Termo Aditivo para: \"2.1.2.1 O valor total mensal estimado do Elemento 3390-37 comprrende: R$ 3339,26 (tres mil, trezentos e trinta e nove reais e vinte seis centavos) referente \u00e0 m\u00e3o de obra; R$ 272,50 (duzentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) referente \u00e0 5 di\u00e1rias; e R$ 375,23 (trezentos e setenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) referente 20 horas-extras.\"","667":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\". Retifica tamb\u00e9m o item 2.1.2.1 da Cl\u00e1sula Segunda do 2\u00ba Termo Aditivo para: \"2.1.2.1 O valor total mensal estimado do Elemento 3390-37 comprrende: R$ 3339,26 (tres mil, trezentos e trinta e nove reais e vinte seis centavos) referente \u00e0 m\u00e3o de obra; R$ 272,50 (duzentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) referente \u00e0 5 di\u00e1rias; e R$ 375,23 (trezentos e setenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) referente 20 horas-extras.\"","668":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\". Retifica tamb\u00e9m o item 2.1.2.1 da Cl\u00e1sula Segunda do 2\u00ba Termo Aditivo para: \"2.1.2.1 O valor total mensal estimado do Elemento 3390-37 comprrende: R$ 3339,26 (tres mil, trezentos e trinta e nove reais e vinte seis centavos) referente \u00e0 m\u00e3o de obra; R$ 272,50 (duzentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) referente \u00e0 5 di\u00e1rias; e R$ 375,23 (trezentos e setenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) referente 20 horas-extras.\"","669":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\". Retifica tamb\u00e9m o item 2.1.2.1 da Cl\u00e1sula Segunda do 2\u00ba Termo Aditivo para: \"2.1.2.1 O valor total mensal estimado do Elemento 3390-37 comprrende: R$ 3339,26 (tres mil, trezentos e trinta e nove reais e vinte seis centavos) referente \u00e0 m\u00e3o de obra; R$ 272,50 (duzentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) referente \u00e0 5 di\u00e1rias; e R$ 375,23 (trezentos e setenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) referente 20 horas-extras.\"","670":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\". Retifica tamb\u00e9m o item 2.1.2.1 da Cl\u00e1sula Segunda do 2\u00ba Termo Aditivo para: \"2.1.2.1 O valor total mensal estimado do Elemento 3390-37 comprrende: R$ 3339,26 (tres mil, trezentos e trinta e nove reais e vinte seis centavos) referente \u00e0 m\u00e3o de obra; R$ 272,50 (duzentos e setenta e dois reais e cinquenta centavos) referente \u00e0 5 di\u00e1rias; e R$ 375,23 (trezentos e setenta e cinco reais e vinte e tr\u00eas centavos) referente 20 horas-extras.\"","671":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\".","672":"Retifica a Cl\u00e1sula Nona do Contrato para \"9.1 Este Contrato ter\u00e1 a dura\u00e7\u00e3o de 24 (vinte e quatro) meses, contados da da data de sua publica\u00e7\u00e3o no Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1\".","673":"Reajustado em 11,9128000% o valor mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 37.227,54 para R$ 38.676,12 = (Ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.525,16 x 7), perfazendo um total anual de R$ 464.113,44.","674":"Reajustado em 11,9128000% o valor mensal do contrato que passar\u00e1 de R$ 31.909,32 para R$ 33.150,96 = (Ve\u00edculo + m\u00e3o-de-obra: R$ 5.525,16 x 6), perfazendo um total anual de R$ 397.811,52.","675":"Fica alterada a cl\u00e1usula terceira do 1\u00ba TA, retificando o valor global estimado do contrato original para R$ 2.640,00.","676":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses, a contar 21.02.17.","677":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 180 dias, a contar de 14\/02\/2017, bem como de execu\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m por 180 dias.","678":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20.02.17.","679":"Altera\u00e7\u00e3o do pre\u00e2mbulo do contrato original no nome da empresa e no endere\u00e7o, decorrente da incorpora\u00e7\u00e3o da Empresa TICKET SERVI\u00c7OS S.A. pela TICKET SOLU\u00c7\u00d5ES HDFGT S.A.","680":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 7.412,16.","681":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 5.021,14.","682":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 5.025,08.","683":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula 4\u00aa que trata DO VALOR, em raz\u00e3o de Repactua\u00e7\u00e3o - valor mensal repactuado para R$ 2.581,10, devendo ser concedido a contar de Maio\/2016.","684":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 2.567,84.","685":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 10.115,76.","686":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, especificamente quanto \u00e0 m\u00e3o-de-obra, devendo ser concedido a partir de maio\/2016, o valor mensal de R$ 2.567,84.","687":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 7.885,56.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses,","688":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 5.341,62.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses,","689":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 5.345,56.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses,","690":"Altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas Quarta e Nona, que tratam do valor e da vig\u00eancia, respectivamente. Valor mensal a partir de janeiro\/2017 R$ 2.741,34.","691":"Altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas Quarta e Nona, que tratam do valor e da vig\u00eancia, respectivamente. Valor mensal a partir de janeiro\/2017 R$ 2.741,34. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 6 meses, a partir de 01\/04\/2017.","692":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 2.728,08.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses,","693":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 10.754,96.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses","694":"- Ficam repactuados os valores constantes da cl\u00e1usula quarta, devendo ser concedido a partir de janeiro\/2017, o valor mensal de R$ 2.728,08.                                                           - Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses,","695":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do Contrato Original por mais 60 dias, a contar de 12\/03\/2017.","696":"Fica retificado o pre\u00e2mbulo do 1\u00ba TA - Onde se l\u00ea: Contrato n\u00ba 06\/2014-MP\/PA, Leia-se: Contrato n\u00ba 07\/2017-MP\/PA.","697":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19.03.17.","698":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/04\/2017.","699":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original at\u00e9 15\/01\/18.","700":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 16\/03\/2017 e inclus\u00e3o do item 9.1.1, que trata da rescis\u00e3o amig\u00e1vel.","701":"Acr\u00e9scimo de R$ 400,00 ao contrato original, com a finalidade de incluir o servi\u00e7o de consulta a algumas fontes pagas, passando o valor mensal do contrato para R$ 2.400,00, totalizando em 12 meses R$ 28.800,00.","702":"Acr\u00e9scimo ao valor global do contrato original o montante de R$ 6.251,14. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 30 dias, a contar de 14.09.17.","703":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 18 meses, a contar de 04\/04\/2017. O contrato fica reajustado em 6,6607900%, a partir de 03\/04\/17, passando de R$ 5.000,00 para R$ 5.333,04.","704":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 25\/04\/17.","705":"Prorrogados os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 30 (trinta) dias, a contar de 25.07.17. Fica acrescido ao valor global o montante de R$ 52.941,78. Fica suprimido do contrato original o valor de 2.941,88.","706":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias, a contar de 16.05.17.","707":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias, a contar de 05.08.17.","708":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.05.17.","709":"Prorrogados os prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte dias), a contar de 05.04.17. Fica acrescido ao valor global o montante de R$ 263.511,13.","710":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/04\/2017.","711":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 09 (nove) meses, a contar de 30\/07\/2017, bem como manter a garantia \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, referida na Cl\u00e1usula 10\u00aa do Contrato Original.","712":"Retifica\u00e7\u00e3o do valor constante no item 12.1, da cl\u00e1usula d\u00e9cima segunda, que trata da garantia, passando o valor para R$ 42.660,00, correspondente a 5% do valor global do contrato.","713":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/05\/2017.","714":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 30\/05\/2017.","715":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 30\/05\/2017.","716":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2017.","717":"O contrato foi reajustado em R$ 114.994,81 (6,2738%), passando de R$ 1.832.937,14 para R$ 1.947.931,95, a contar de 30 de novembro de 2016.","718":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2017;                  A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato, referida na cl\u00e1usula 12\u00aa, pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo prorroga\u00e7\u00e3o.","719":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 03\/06\/2017. O valor do contrato fica reajustado em 4,8623800%, passando a contar a partir de 03\/06\/2017 o valor de R$ 1.801,69\/m\u00eas. Diferen\u00e7a de R$ 83,54\/m\u00eas.","720":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18\/06\/2017.","721":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato original por mais 12 meses, a contar de 10\/06\/2017.","722":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/06\/2017. Mantem-se o valor do contrato em R$ 1.327,70.","723":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos, a contar de 25\/06\/2017.","724":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 22\/06\/17.","725":"Altera\u00e7\u00e3o de especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de produ\u00e7\u00e3o de clipping eletr\u00f4nico, de mat\u00e9rias jornal\u00edsticas, monitoramento de m\u00eddia e gest\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es de temas de interesse do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","726":"Reajustado o contrato original em 6,66079%, passando de R$ 2.900,00 para R$ 3.093,16, a contar do m\u00eas de fevereiro de 2017.","727":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia  por mais 12 meses, a contar de 18\/06\/2017.","728":"Incluir no contrato o subitem 2.3 da Cl\u00e1usula SEGUNDA - DA EXECU\u00c7\u00c3O DOS SERVI\u00c7OS, contendo o Termo de Categoriza\u00e7\u00e3o e Benef\u00edcios da Pol\u00edtica Comercial dos Correios, efetivanso-se quando da assinatura deste Termo.","729":"Fica alterada a cl\u00e1usula nona que trata da vig\u00eancia. Prorrogado por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2017.","730":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 15\/06\/17. Houve ren\u00fancia no reajustamento do pre\u00e7o, passando de R$ 7.999,99 para R$ 7.992,00, com a inclus\u00e3o de um usu\u00e1rio adicional, sem custos para a Administra\u00e7\u00e3o, a contar de 15\/06\/17.","731":"Fica acrescido ao item 4.1 da Cl\u00e1usula Quarta do Contrato Original, o valor de R$ 32.479,83, correspondente a 2,38% do valor total contratado, referente ao acr\u00e9scimo de quantidades. A contratada obriga-se a complementar a garantia \u00e0 execu\u00e7\u00e3o, referida na cl\u00e1usula 10\u00aa, item 10.1, no valor de R$ 1.623, 99.","732":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18\/07\/2017.","733":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 10\/07\/2017.","734":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19\/08\/2017","735":"Reajuste de 4,3760% sobre o valor do contrato original, passando o valor mensal de R$ 4.566,79 para R$ 4.766,63.\nDiferen\u00e7a mensal = R$ 199,84.","736":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/09\/2017.","737":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/07\/2017.","738":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/08\/2017.","739":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2017.","740":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por 180 dias, bem como, de vig\u00eancia a contar de 14\/07\/2017, tamb\u00e9m por mais 180 dias.","741":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 26.08.2017.","742":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20\/08\/2017.","743":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/07\/2017.","744":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 120 dias, a contar de 01\/08\/2017. Retifica\u00e7\u00e3o da numera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas 8\u00aa e 9\u00aa, por erro de digita\u00e7\u00e3o.","745":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2017.","746":"Retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 7\u00aa, subitem 7.2 \"Da repactua\u00e7\u00e3o para a m\u00e3o-de-obra, encargos e provis\u00f5es respectivas\", permanecendo inalterada a previs\u00e3o de reajuste do pre\u00e7o contratado, subitem 7.1. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a partir de 27\/07\/2017.","747":"Retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 7\u00aa, subitem 7.2 \"Da repactua\u00e7\u00e3o para a m\u00e3o-de-obra, encargos e provis\u00f5es respectivas\", permanecendo inalterada a previs\u00e3o de reajuste do pre\u00e7o contratado, subitem 7.1. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a partir de 25\/07\/2017.","748":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12m eses, a contar de 13\/09\/2017.","749":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 09\/09\/2017.","750":"Acr\u00e9scimo do valor mensal de R$ 2.150,00 ao item 4.1 da Cl\u00e1usula 4\u00aa do CT original, correspondente a 25% do valor total original, referente ao acr\u00e9scimo de 1 unidade na quantidade do item 02, totalizando o valor de R$ 51.600,00 por 24 meses. Acr\u00e9scimo do valor de R$ 2.580,00 ao item 12.1 da Cl\u00e1usula 12\u00aa, correspondente a 5% do valor global deste aditivo, para complementar a garantia de execu\u00e7\u00e3o do contrato.","751":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte dias), a contar de 03.08.17.","752":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 120 dias, a contar de 25\/08\/2017. A contratada obriga-se a manter a garantia \u00e0 execu\u00e7\u00e3o pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","753":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 18\/08\/17. Reajuste de valor, passando de R$ 650,00 para R$ 700,00 mensais, perfazendo um total anual de R$ 8.400,00. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios do contrato original, para:             Banco: BANPAR\u00c1; Ag\u00eancia: 0026; Posto 00; Conta Poupan\u00e7a: 000608091-0.","754":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 12 meses a contar de 12\/08\/2017.","755":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta e nona do contrato original, que tratam do valor e da vig\u00eancia, esta sendo prorrogada por mais 12 meses, a contar de 31.08.17. O valor global fica reajustado em 2,9983600%, a contar de 31\/08\/17, passando de R$ 72.000,00 para R$ 74.158,82, pelo fornecimento de 02 (dois) Suportes B\u00e1sicos 8 x 5 do portal Lumis e garantias de atualiza\u00e7\u00e3o por 12 (doze) meses, elevando o custo unit\u00e1rio de R$ 36.000,00 para R$ 37.079,41.","756":"- Fica reajustado o valor do contrato original, em 3,3677800%, a contar de 22\/04\/17. Passando de 1.850,00\/m\u00eas para o valor reajustado: R$ 1.912,30\/m\u00eas (diferen\u00e7a de R$ 62,30\/m\u00eas).                                                       - Ficam alterados os ","757":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/09\/2017.","758":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta do contrato original, que trata do VALOR, ACR\u00c9SCIMO E SUPRESS\u00c3O, sendo reajustado em 5,35% o saldo contratual anterior de R$ 3.879.405,40, passando para o valor de R$ 4.086.953,59. O valor reajustado \u00e9 a contar do m\u00eas de agosto de 2017.","759":"Fica reajustado o contrato original em 5,3460%, passando o saldo restante de R$ 370.623,29 para R$ 390.436,81, num acr\u00e9scimo de R$ 19.813,52, a contar do m\u00eas de agosto de 2017.","760":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2017.","761":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/10\/2017.","762":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2017.","763":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/09\/2017. Reajuste de 7,9550800%, passando de R$ 4.250,00 para R$ 4.588,09 mensais, perfazendo um total anual de R$ 55.057,08, a contar de 23\/09\/17.","764":"Retifica\u00e7\u00e3o do \u00fanico item da cl\u00e1usula 8\u00aa do contrato original, que trata do prazo de vig\u00eancia, passando este de 30 dias para 10 meses, a contar de 11\/08\/17.","765":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 06\/09\/2017.","766":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Nona - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 25\/11\/2017.","767":"Fica alterada a cl\u00e1usula terceira do contrato original que trata da Vig\u00eancia, prorrogando o prazo por mais 06 (seis) meses, a contar de 09.11.17.","768":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.12.17","769":"O valor do contrato original fica reajustado em 1,04636%, a contar de 16\/10\/17, passando de R$ 889,10 para R$ 898,40\/m\u00eas, perfazendo um total anual de R$ 10.780,80. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/10\/2017.","770":"O valor do contrato original fica reajustado em 0,52318%, passando para R$ 4.020,93 (manuten\u00e7\u00e3o-item 5) e R$ 603,14 (suporte de software-item 7), perfazendo um total de R$ 55.488,84, a partir de julho de 2017.","771":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 02.01.18. A obriga\u00e7\u00e3o da contratada de manter a garantia, referida na cl\u00e1usula 12\u00aa do contrato, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","772":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18.12.17, mantendo seu valor mensal estimado em R$ 1.350,00, totalizando em 12 meses o valor de R$ 16.200,00.","773":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/10\/17. Fica acrescido ao item 6.1 da cl\u00e1usula sexta, do contrato original, o valor de R$ 76.112,34, referente ao acr\u00e9scimo de implanta\u00e7\u00e3o e servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o das unidades das PJs de ICOARACI, SANTA IZABEL DO PAR\u00c1 e MILITAR.","774":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03.11.17.","775":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 02\/12\/17.","776":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 14\/12\/17.","777":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato original por mais 12 meses, a contar de 03\/11\/2017.","778":"Altera a Cl\u00e1usula Nona, da Vig\u00eancia - prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/11\/2017.","779":"Fica suprimido o item 04 do Contrato Original, referente ao Ve\u00edculo Nissan Frontier XE 4X4, placa OCA 9743, com valor original de R$ 720,00, e o valor final, j\u00e1 com desconto, de R$ 655,69.","780":"O valor do contrato original fica reajustado em 2,24%, a contar do m\u00eas de dezembro\/2017, referente a varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice de servi\u00e7o de telecomunica\u00e7\u00e3o, conforme cl\u00e1usula 12\u00aa do CT e c\u00e1lculo de reajuste efetivado pelo contador do MP\/PA no protocolo 27664\/2017-MP\/PA, passando o valor para R$ 650.874,61. Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/11\/2017.","781":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 08.01.2018.","782":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta do contrato original, que trata do VALOR, ACR\u00c9SCIMO E SUPRESS\u00c3O, sendo acrescido ao valor reajustado do contrato original o montante de R$ 508.733,39, referente a modifica\u00e7\u00f5es do projeto inicial e altera\u00e7\u00e3o de quantidade de itens. Fica suprimido do contrato original o valor reajustado de R$ 144.284,48, decorrente da subtra\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e altera\u00e7\u00e3o de projeto. Desse modo, passa o valor total de R$ 4.086.953,59, para R$ 4.451.402,50. Diferen\u00e7a real acrescida de R$ 364.448,91.","783":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17.12.17.","784":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17.12.17.","785":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 10 (dez) meses, a contar de 20\/01\/18.","786":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2018.","787":"Prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/01\/18. Fica alterada a caracter\u00edstica t\u00e9cnica do produto, constante da subcl\u00e1usula 2.1.3, para que o CART\u00c3O DE IDENTIDADE FUNCIONAL seja confeccionado em PVC. Ficam revisados os valores constantes da cl\u00e1usula segunda, em raz\u00e3o da altera\u00e7\u00e3o da caracter\u00edstica t\u00e9cnica e tamb\u00e9m do reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro, com redu\u00e7\u00e3o dos valores unit\u00e1rio e total.","788":"Repactua\u00e7\u00e3o do valor do contrato original, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2017\/2018, passando o valor da m\u00e3o de obra do setor Servi\u00e7os Gerais para R$ 2.903,79 e do Departamento M\u00e9dico e Odontol\u00f3gico para R$ 3.317,34, a contar de 01\/01\/2017. Assim, o valor mensal do contrato passa para R$ 122.786,28 e o valor global anual para R$ 1.473.435,36.","789":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por 180 dias, bem como o de vig\u00eancia, tamb\u00e9m por mais 180 dias, a contar de 10\/01\/2018.","790":"Fica alterada a condi\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o prevista na proposta n\u00ba 0108\/2017, para aumento de banda do Pr\u00e9dio Sede do MPE\/PA, de 100 Mbps, para 150 Mbps, e da PJ de Salva Terra de 1 Mbps para 2 Mbps, totalizando pela amplia\u00e7\u00e3o de banda num acr\u00e9scimo mensal de R$ 3.256,11; Al\u00e9m disso, fica acrescido ao subitem \"c\" do item 6.1, da Cl\u00e1usula Sexta, o valor mensal de R$ 3.925,65 para manuten\u00e7\u00e3o e transporte de dados das unidades; Fica acrescido ao subitem \"a\" do item 6.1, da Cl\u00e1usula Sexta, o valor de R$ 18.017,13 para implanta\u00e7\u00e3o da infraestrutura, configura\u00e7\u00e3o de r\u00e1dio e ativa\u00e7\u00e3o de link \u00e0 PJ de Altamira.","791":"Fica acrescido ao item 4.1 da Cl\u00e1usula Quarta do Contrato Original, o valor total de R$ 43.979,32. Ficam prorrogados os prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a contar de 19\/04\/18.","792":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/01\/2018.","793":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 60 dias, a contar de 23\/12\/2017.","794":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o por mais 90 dias, a contar de 01\/01\/2018.","795":"Reajuste de 1,15421700%, passando o valor mensal de R$ 1.577,12 para R$ 1.601,44, a contar de 20 de janeiro de 2017.                      Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 20.01.2018.","796":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 05\/02\/2018.","797":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 05\/02\/2018.","798":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 27\/02\/2018.","799":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 26.02.18.","800":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 27\/02\/2018.","801":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2018.","802":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 22\/01\/18.","803":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 4 meses, a contar de 04\/02\/18.","804":"Acr\u00e9scimo de R$ 369.806,40 ao valor global do contrato original, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o do projeto inicial. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 180 dias, a contar de 30\/04\/2018, bem como prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 180 dias. A contratada obriga-se a manter e refor\u00e7ar a garantia do Contrato para o valor de R$ 166.666,17.","805":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20.02.18.","806":"Prorrogado prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 11 meses, a contar de 04.02.18.","807":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 13.02.18.","808":"Altera\u00e7\u00e3o, no pre\u00e2mbulo do contrato, do endere\u00e7o residendencial do Sr. CLEUBER MENDES DE OLIVEIRA. Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 04 (quatro) meses a contar de 19.03.18.","809":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 150 dias, a contar de 11.02.2018.","810":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/03\/2018.","811":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 05.04.18; Altera\u00e7\u00e3o do tipo de personalidade jur\u00eddica da contratada, a qual passou para Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (EIRELI), assim como da representa\u00e7\u00e3o pela senhora ELIZABETH DUTRA SOEIRO; A contratada se obriga a manter a Garantia do Contrato.","812":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 05.04.18; Altera\u00e7\u00e3o do tipo de personalidade jur\u00eddica da contratada, a qual passou para Empresa Individual de Responsabilidade Limitada (EIRELI), assim como da representa\u00e7\u00e3o pela senhora ELIZABETH DUTRA SOEIRO; A contratada se obriga a manter a Garantia do Contrato.","813":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 19.03.18.","814":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar do dia 20.04.18.","815":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 14.03.18.","816":"Retifica\u00e7\u00e3o do valor mensal do contrato, de R$ 5.821,44 para R$ 5.812,44 (cinco mil, oitocentos e doze reais e quarenta e quatro centavos).","817":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 23.04.2018.","818":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 01.04.18.","819":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 01.04.18.","820":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 01.04.18.","821":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 01.04.18.","822":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","823":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","824":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","825":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","826":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","827":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","828":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (tr\u00eas) meses, a contar de 08.04.18.","829":"- Retifica\u00e7\u00e3o no pre\u00e2mbulo do Contrato Original, quanto ao nome empresarial da PRODEPA. Deve constar o seguinte: EMPRESA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO PAR\u00c1 - PRODEPA; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 03\/04\/2018.","830":"Fica acrescido ao item 4.1, da Cl\u00e1usula do Contrato Original, o valor de R$ 14.266,42, para: acr\u00e9scimos de 01 (uma) assinatura dos feixes digitais - feixe E1 com 30 canais, no item 17, com valor unit\u00e1rio mensal de R$ 942, 34, totalizando anualmente o valor de R$ 11.308,04; e, no item 18, 200 assinaturas dos Ramais DDR, ao valor unit\u00e1rio de R$ 1,23, totalizando R$ 246,53 por m\u00eas, perfazendo anual de R$ 2.958,38.","831":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 25\/04\/18.","832":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, a contar de 30\/05\/2018; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato, referida na cl\u00e1usula 12\u00aa, pelo tempo e vig\u00eancia total, incluindo prorroga\u00e7\u00e3o.","833":"Fica alterada a cl\u00e1usula terceira do contrato original que trata da VIG\u00caNCIA, prorrogando o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, a contar de 09.05.18.","834":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 09\/05\/18 at\u00e9 08\/05\/2019.","835":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 05\/05\/2018.","836":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 05\/05\/2018.","837":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 27\/05\/2018.","838":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 26.05.18","839":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 26\/05\/2018. (O prazo inicial dessa prorroga\u00e7\u00e3o deveria ser 27\/05\/18 a 26\/08\/18, em vez de 26\/05\/18 a 25\/08\/18-email enviado a Licita\u00e7\u00e3o para retifica\u00e7\u00e3o)","840":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 05.05.2018.","841":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 16\/05\/18.","842":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 4 meses, a contar de 04\/06\/18.","843":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do contrato original por mais 12 meses, a contar de 10\/06\/2018.","844":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.05.18.","845":"Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, que passa a ser o Sr. GEAN RICARDO MORAES; Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 13.06.2018; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato, referida na cl\u00e1usula 12\u00aa, pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo prorroga\u00e7\u00e3o.","846":"Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o do representante legal da CLARO S.A., constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, que passa a ser o Sr. DOMIER FERREIRA CAVALCANTE J\u00daNIOR; Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 16.05.2018; Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o do prazo de reposi\u00e7\u00e3o integral dos aparelhos m\u00f3veis, fornecidos pela contratada, para 24 (vinte e quatro) meses.","847":"Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o do representante legal da CLARO S.A., constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, que passa a ser o Sr. DOMIER FERREIRA CAVALCANTE J\u00daNIOR; Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 16.05.2018; Fica registrado que n\u00e3o haver\u00e1 troca de modem at\u00e9 o t\u00e9rmino da prorroga\u00e7\u00e3o referida na cl\u00e1usula terceira deste aditivo, sendo garantida a substitui\u00e7\u00e3o em caso de falha constatada nos modens j\u00e1 entregues no momento da assinatura do Contrato.","848":"Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o de um dos representantes legais da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, passando a ser nova representante a Sra. ZILV\u00c2NIA SEVERINA DE OLIVEIRA, a qual substituiu o senhor ADELMO PEREIRA RAMOS; Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 19.05.2018.","849":"Fica alterado o endere\u00e7o da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do Contrato Original, para: Estrada do Tapan\u00e3, n\u00ba 08, CEP: 66.833-075, Bairro: Tapan\u00e3, Distrito de Icoaraci; Fica alterado o nome da empresa, para: NORTE LOCADORA DE VE\u00cdCULOS EIRELI-EPP; Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o da representante legal da empresa, a qual passa a ser a titular a Sra. ANDREA MAZZARIOL BAPTISTA; Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18\/06\/2018.","850":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2018.","851":"Prorroga\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 90 (noventa) dias, a contar de 04.06.2018; Obriga-se a contratada a manter a garantia do contrato.","852":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 30\/05\/2018.","853":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 22\/06\/18.","854":"Contrato de Uso do Sistema de Distribui\u00e7\u00e3o da sede das Promotorias de Justi\u00e7a de Ananindeua\/PA. Aumento da carga da subesta\u00e7\u00e3o para 300KVA.","855":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/06\/2018. Reajustado em 1,8953400% sobre o valor do contrato, passando para R$ 1.352,86.","856":"Altera\u00e7\u00e3o dos representantes legais da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do Contrato Original, para os senhores: ARTHUR KOUTSODIMITROPOULOS (administrador) e DOUGLAS DOS SANTOS PECORARO (procurador); - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 15\/06\/18.","857":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 11.07.2018.","858":"Prorroga\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 01.07.18. A Contratada obriga-se a manter a garantia do contrato.","859":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/07\/2018.","860":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 19.07.2018.","861":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","862":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","863":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","864":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","865":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","866":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, a contar de 24\/06\/18. A contratada obriga-se a manter a garantia contratual, incluindo prorroga\u00e7\u00e3o.","867":"Retifica\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Segunda do 9\u00ba TA, confirmando a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 27\/05\/2018.","868":"Retifica\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Segunda do 9\u00ba TA, confirmando a proroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 27\/05\/2018.","869":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 10\/07\/2018.","870":"- Altera\u00e7\u00e3o dos representantes legais da Empresa, os quais passam a ser a Sra. CARLOTA BRAGA DE ASSIS LIMA e o Sr. WELLINGTON XAVIER DA COSTA; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 21\/07\/2018.","871":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 02 (dois) meses, a contar de 01.07.18.","872":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 02 (dois) meses, a contar de 01.07.18.","873":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 02 (dois) meses, a contar de 01.07.18.","874":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 02 (dois) meses, a contar de 01.07.18.","875":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","876":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 08.07.18.","877":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 27\/07\/2018.","878":"- Inclus\u00e3o da nova representante legal da Empresa, no pre\u00e2mbulo do contrato original, qual seja: Sra. CINTIA WAGNER DA SILVA; - Retifica\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 9\u00aa, que trata da vig\u00eancia, a qual ficar\u00e1 com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"O presente instrumento ter\u00e1 vig\u00eancia ","879":"Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o da empresa, para: Av. Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente, n\u00ba 1619, 16\u00ba andar, Edif\u00edcio Led Barra Funda, Bairro: Barra Funda, S\u00e3o Paulo\/SP, CEP: 01.139.003; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2018;","880":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 17.07.18.","881":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 18.08.18.","882":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/09\/18; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","883":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/09\/18; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","884":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/09\/18; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","885":"Fica registrada a altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, que passa a ser o Sr. EDUARDO PEREIRA DOS SANTOS; Fica prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 05 (cinco) meses, a contar de 02.07.2018.","886":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de EXECU\u00c7\u00c3O do contrato at\u00e9 05 de julho de 2018.","887":"Fica suprimido o subitem 4.1.1. que trata da loca\u00e7\u00e3o pelo per\u00edodo de 36 (trinta e seis meses), sendo que o prazo correto \u00e9 de apenas 12 (doze) meses, conforme cl\u00e1usula terceira do instrumento contratual.","888":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 19\/08\/2018.","889":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 12\/08\/2018.","890":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 18\/08\/18.","891":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vigencia por mais 12 (doze) meses, a contar de 18\/08\/2018.","892":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses,  a contar de 01\/09\/18; A contratada obriga-se a manter a garantia do Contrato, referida na cl\u00e1usula d\u00e9cima segunda, pelo tempo de vig\u00eancia total.","893":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/09\/18.","894":"Altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Nona do Contrato Original que trata da VIG\u00caNCIA, para: \"9.1. Este instrumento ter\u00e1 dura\u00e7\u00e3o de 12 (doze) meses, contados do dia 25\/07\/2018\" em vez de contar da data de sua publica\u00e7\u00e3o no DOE, ou seja 16\/07\/2018.","895":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta e nona do contrato original, que tratam do valor e da vig\u00eancia, esta sendo prorrogada por mais 12 meses, a contar de 31.08.18. O valor global fica reajustado em 3,091997%, a contar de 31\/08\/18, passando de R$ 74.158,82 para R$ 76.451,82, pelo fornecimento de 02 (dois) Suportes B\u00e1sicos 8 x 5 do portal Lumis e garantias de atualiza\u00e7\u00e3o por 12 (doze) meses, elevando o custo unit\u00e1rio de R$ 37.079,41 para R$ 38.225,91.","896":"Altera\u00e7\u00e3o no nome da locadora, para constar seu nome de solteira, ANDR\u00c9IA DA CONCEI\u00c7\u00c3O DOS SANTOS, em raz\u00e3o de processo de div\u00f3rcio; Inclus\u00e3o do item 6.6. na reda\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula sexta do contrato original.","897":"Corre\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o do locador no pre\u00e2mbulo, assim como inclus\u00e3o do item 6.7 na cl\u00e1usula sexta do contrato original.","898":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta do contrato original, que trata do VALOR, ACR\u00c9SCIMO E SUPRESS\u00c3O, sendo acrescido ao valor global do contrato original o montante de R$ 279.269,87, referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o do projeto inicial e acr\u00e9scimo de quantidades; A contratada obriga-se a manter e refor\u00e7ar a garantia do contrato, para o valor de R$ 13.963,49, pelo tempo de vig\u00eancia total.","899":"Prorroga\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 (sessenta) dias, a contar de 02.09.2018; Obriga-se a contratada a manter a garantia do contrato.","900":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 01.09.2018; Inclus\u00e3o no pre\u00e2mbulo do contrato, de CPF n\u00ba 582.108.732-53 do representante da Empresa; Obriga-se a contratada a manter a garantia.","901":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 01.09.2018; Inclus\u00e3o no pre\u00e2mbulo do contrato, de CPF n\u00ba 582.108.732-53 do representante da Empresa.","902":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula Nona que trata da vig\u00eancia, com in\u00edcio a partir do dia 13\/07\/2018. (Antes era de 08\/06\/18 a 07\/06\/19).","903":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 04 meses, a contar de 05\/09\/2018.","904":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/09\/2018; Inclus\u00e3o, no pre\u00e2mbulo do contrato original, de telefone e e-mail da Empresa, RG e CPF do representante.","905":"Prorroga\u00e7\u00e3o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 05\/09\/2018; Fica reajustado em 8,26244% o valor do contrato original, passando de R$ 1.298,68 para R$ 1.400,00, a partir de 05\/09\/18.","906":"Acr\u00e9scimo do montante de R$ 139.975,00 ao valor global do contrato, referentes ao acr\u00e9scimo de 275 unidades (pontos de fun\u00e7\u00e3o).","907":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2018; Fica alterado o endere\u00e7o da Empresa, para: Rua Major Wilson, s\/n, Bairro: Nova Olinda (Transcastanhal), CEP: 68742-190, Castanhal\/PA.","908":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 09\/09\/2018.","909":"Acr\u00e9scimo do montante de R$ 208.423,18 ao contrato original, referente a modifica\u00e7\u00f5es no projeto inicial e acr\u00e9scimo de quantidades; Supress\u00e3o do contrato original no valor de R$ 29.647,85, decorrente da altera\u00e7\u00e3o no projeto inicial e supress\u00e3o de itens; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 06 (seis) meses, a contar de 14\/11\/2018; A contratada obriga-se a manter a garantia.","910":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 2 meses, a contar de 04\/10\/18.","911":"Reajuste do contrato original em 1,8953400%, passando o valor mensal do contrato de R$ 1.912,30 para R$ 1.948,54 e o valor global do ctontrato de R$ 22.947,60 para R$ 23.382,48, totalizando uma diferen\u00e7a de R$ 434,88.","912":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018.","913":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018","914":"Reajuste do saldo contratual que pasa de R$ 2.841.664,27 para R$ 2.956.052,62, referente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o de 4,0254% do \u00edndice INCC-M","915":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/10\/2018.","916":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018.","917":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018","918":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018.","919":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018.","920":"Reajuste de 8,2624400% sobre o valor do contrato, passando o valor mensal de R$ 10.151,22 para R$ 10.989,96.","921":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2018","922":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 m\u00eas, a contar de 23\/09\/2018.","923":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 m\u00eas, a contar de 23\/09\/2018.","924":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 08.11.2018.","925":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia por mais 120 (cento e vinte) dias, a contar de 14\/11\/2018.","926":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/10\/2018.","927":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 m\u00eas, a contar de 02\/10\/2018.","928":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/10\/2018.","929":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/10\/2018. O contrato fica reajustado em 5,91%, a partir de 03\/10\/18, passando de R$ 5.333,04 para R$ 5.648,22.","930":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 08\/10\/2018.","931":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 03\/10\/2018.","932":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 08 (nove) meses, a contar de 27\/10\/2018.","933":"Fica alterado o local de fornecimento, constante no item 09 da tabela da cl\u00e1usula quarta do contrato original, conforme a seguir: Onde se l\u00ea: \"S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia\"; Leia-se: \"Marab\u00e1\".","934":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original, a contar de 21\/10\/18, at\u00e9 o dia 02\/04\/2019.","935":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 meses, a contar de 23\/10\/2018.","936":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 meses, a contar de 23\/10\/2018.","937":"Prorroga\u00e7\u00e3o do contrato original por mais 12 meses, a contar de 03\/11\/2018; Reajustado o valor em 10,0495800%, passando de R$ 1.500,00 para R$ 1.640,00 mensais, a contar de 03\/11\/2018.","938":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03.11.18; Reajustado o valor em 10,3328500%, passando de R$ 3.166,66 para R$ 3.356,65 mensais, a contar de 03\/11\/2018.","939":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais, relativas ao Contrato n\u00ba 077\/2013-MP\/PA, da Empresa PLAMAX para a Empresa RESERVA AMBIENTAL SERVI\u00c7OS E COLETORA DE RES\u00cdDUOS EIRELI, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 27.208.498\/0001-39, com sede na Estrada Santana do Aur\u00e1, s\/n, galp\u00e3o E, \u00c1guas Lindas,  Ananindeua\/PA; Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco Banpar\u00e1, Ag\u00eancia 044, Conta Corrente n\u00ba 550460-0.","940":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de EXECU\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA, por mais 06 (seis) meses, a contar de 18.12.2018; Inclus\u00e3o do CEP: 66010-000 da CONTRATADA no pre\u00e2mbulo do contrato original.","941":"Altera a Cl\u00e1usula Nona, da Vig\u00eancia - prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/11\/2018.","942":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.12.18","943":"Fica alterada a cl\u00e1usula quarta do contrato original que trata do VALOR, ficando reajustado em 10,3328500%. Passar\u00e1 de R$ 11.552,14 para R$ 12.745,81 mensais, a contar de 01\/10\/2018.","944":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/2019.","945":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 16.12.18.","946":"Fica reajustado em 7,787980% o valor do contrato original, passando de R$ 2.950,00 para R$ 3.179,75, a contar de 18\/08\/2018.","947":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 15\/12\/2018.","948":"- Inclus\u00e3o do CPF n\u00ba 582.108.732-53 do representante da empresa no pre\u00e2mbulo do contrato; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 08.01.2019.","949":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019, para, at\u00e9 agosto de 2018 no valor mensal de 3.049,49 e repactuado a partir de setembro de 2018 no valor mensal de R$ 3.010,27. Os valores repactuados ser\u00e3o concedidos a contar do dia 26\/04\/2018.","950":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 6.004,38 (Recepcionista R$ 2.967,67 + Telefonista 3.036,71) passa para o valor mensal de 6.172,71 (Recepcionista R$ 3.050,59 + Telefonista 3.122,12). O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 27\/04\/2018.","951":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 2.513,44 passa para o valor mensal de 2.581,48. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia ...................................","952":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 2.512,48 passa para o valor mensal de 2.580,53. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 26\/04\/2018.","953":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 2.964,22 passa para o valor mensal de 3.047,08. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 27\/04\/2018.","954":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/11\/2018.","955":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 05 (cinco) meses, a contar de 02.12.2018.","956":"Em raz\u00e3o da exclus\u00e3o do item vale transporte da planilha de custos, o valor do contrato original fica repactuado a menor, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019-SEAC-PA, assim sendo, o valor unit\u00e1rio mensal de R$ 2.891,61 passar\u00e1 para R$ 2.876,88. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 03\/04\/18.","957":"Em raz\u00e3o da exclus\u00e3o do item vale transporte da planilha de custos, o valor do contrato original fica repactuado, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019-SEAC-PA, assim sendo, o valor unit\u00e1rio mensal de R$ 2.777,77 passar\u00e1 para R$ 2.780,12 x 3 = R$ 8.340,36. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 03\/04\/18; - A contratada obriga-se a manter a garantia pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a repactua\u00e7\u00e3o.","958":"Altera\u00e7\u00e3o do item 4.1 da Cl\u00e1usula Quarta do contrato original, com a inclus\u00e3o do valor por 24 meses, assim: \"O aluguel mensal ora contratado \u00e9 de 11.200,00 perfazendo em 12 meses um total de R$ 134.400,00 e de R$ 268.800,00 em 24 meses.\"","959":"Ficam alterados os modelos dos itens 1, 2, 3, 4 e 8, constante na cl\u00e1usula terceira, por interesse p\u00fablico, em virtude de o modelo anterior ter sofrido atualiza\u00e7\u00e3o, preservando as caracter\u00edsiticas t\u00e9cnicas.","960":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 01.02.2019.","961":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 01 (um) m\u00eas, a contar de 06.01.2019.","962":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 2.944,50 passou para R$ 3.027,45 repactuado a partir de 14\/08\/18 at\u00e9 o dia 08\/03\/2019 vig\u00eancia final do contrato. A partir de 09\/03\/2019 passa para o valor mensal de R$ 2.988,19.","963":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 01.03.2019.","964":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/03\/2019.","965":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA, Nome fantasia: MOBILIZA LOG\u00cdSTICA, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.190.360\/0001-27; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato: Banco BRADESCO; Ag\u00eancia 327-1; Conta Corrente n\u00ba 13997-1.","966":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA, Nome fantasia: MOBILIZA LOG\u00cdSTICA, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.190.360\/0001-27; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato, para: Banco BRADESCO; Ag\u00eancia 327-1; Conta Corrente n\u00ba 13997-1.","967":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA, Nome fantasia: MOBILIZA LOG\u00cdSTICA, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.190.360\/0001-27; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato, para: Banco BRADESCO; Ag\u00eancia 327-1; Conta Corrente n\u00ba 13997-1.","968":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA RENT A CAR LTDA, Nome fantasia: Mobiliza Rent a Car, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.258.820\/0001-01; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato, para: Banco SANTANDER; Ag\u00eancia 3214; Conta Corrente n\u00ba 13003016-4.","969":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA RENT A CAR LTDA, Nome fantasia: Mobiliza Rent a Car, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.258.820\/0001-01; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato: Banco SANTANDER; Ag\u00eancia 3214; Conta Corrente n\u00ba 13003016-4.","970":"O valor do contrato fica reajustado em 10,0495800%, passando o valor mensal de R$ 3.630,00 para 3.980,00, a contar de 10\/10\/18.","971":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 5.981,87 passou para R$ R$ 6.150,33 repactuado at\u00e9 Agosto\/2018. A partir de Setembro\/18 passa para o valor mensal de R$ 6.070,46, incluindo as categorias de Recepcionista e Telefonista. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 26\/04\/2018.","972":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 5.981,87 passou para R$ 6.150,33 repactuado at\u00e9 Agosto\/2018. A partir de Setembro\/18 passa para o valor mensal de R$ 6.070,46, incluindo as categorias de Recepcionista e Telefonista. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 26\/04\/2018.","973":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 8.955,92 passou para R$ 9.206,62 repactuado at\u00e9 Agosto\/2018. A partir de Setembro\/2018 passa para o valor mensal de R$ 9.087,94. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 26\/04\/2018; - A contratada obriga-se a manter a garantia.","974":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 46.165,42 passou para R$ 47.602,48 repactuado at\u00e9 setembro\/2018. A partir de Outubro\/18 passa para o valor mensal de R$ 46.995,54, incluindo as categorias de Bel\u00e9m e Icoaraci. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 26\/04\/2018.","975":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ R$ 2.967,68 passou para R$ 3.050,59 repactuado at\u00e9 Setembro de 2018. A partir de Outubro\/2018 passa para o valor mensal de R$ 3.011,38. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 27\/04\/2018.\"","976":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 5.937,60 passou para R$ 6.104,80 repactuado at\u00e9 setembro\/2018. A partir de Outubro\/18 passa para o valor mensal de R$ 6.025,53, incluindo as categorias de Recepcionista e Telefonista. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 27\/04\/2018.","977":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 6.002,49 passou para R$ 6.170,80 repactuado at\u00e9 setembro\/2018. A partir de Outubro\/18 passa para o valor mensal de R$ 6.091,00, incluindo as categorias de Recepcionista e Telefonista. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 27\/04\/2018.","978":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 20.01.2019.","979":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2017\/2018. O valor de R$ 2.762,73 passou para R$ 2.844,12 repactuado no m\u00eas de Mar\u00e7o\/2018. A partir de Abril\/18 passa para o valor mensal de R$ 2.812,71. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 01\/03\/2018; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","980":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2017\/2018. O valor de R$ 2.770,72 passou para R$ 2.852,14 repactuado no m\u00eas de Mar\u00e7o\/2018. A partir de Abril\/18 passa para o valor mensal de R$ 2.820,71. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 01\/03\/2018; A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","981":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 6.043,76 passou para R$ 6.231,57 repactuado at\u00e9 o m\u00eas de Outubro\/2018. A partir de Novembro\/2018 passa para o valor mensal de R$ 6.151,35. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 01\/03\/2018.","982":"Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho de 2018\/2019. O valor de R$ 2.998,88 passou para R$ 3.091,57 repactuado at\u00e9 o m\u00eas de Setembro\/2018. A partir de Outubro\/2018 passa para o valor mensal de R$ 3.052,12. O valor repactuado \u00e9 a contar do dia 01\/03\/2018.","983":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa MOBILIZA RENT A CAR LTDA, Nome fantasia: Mobiliza Rent a Car, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 31.258.820\/0001-01; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, dispostos na Cl\u00e1usula 5\u00aa do contrato: Banco SANTANDER; Ag\u00eancia 3214; Conta Corrente n\u00ba 13003016-4.","984":"- Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, que passa a ser o Sr. JOAQUIM SILVESTRE DE OLIVEIRA NETO; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 02\/12\/18.","985":"- Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, constante no pre\u00e2mbulo do contrato original, que passa a ser o Sr. JOAQUIM SILVESTRE DE OLIVEIRA NETO; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 14\/12\/18.","986":"Prorrogado o prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 09 meses, a contar de 21\/01\/19.","987":"- Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 02.01.19; - A obriga\u00e7\u00e3o da contratada de manter a garantia, referida na cl\u00e1usula 12\u00aa do contrato, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","988":"- Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 24 meses, a contar de 22.12.2018; - Reajustado o valor mensal, passando de R$ 1.500,00 para o valor de R$ 1.600,00, a contar de dezembro\/2018.","989":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 23\/01\/19.","990":"Prorrogado o prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 meses, a contar de 13.02.19.","991":"- Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 08.01.2019; - O valor do contrato fica reajustado em 10,5092000%, passando de R$ 3.070,00 para o valor mensal de R$ 3.392,63, a partir de 08\/01\/2019.","992":"Repactua\u00e7\u00e3o e reajuste do valor do contrato original, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019, passando o valor da m\u00e3o de obra do setor Servi\u00e7os Gerais para R$ 2.991,10 e do Departamento M\u00e9dico e Odontol\u00f3gico para R$ 3.412,78, a contar retroativamente de 01\/01\/2018. Assim, o valor mensal do contrato passa para R$ 126.469,56 e o valor global anual para R$ 1.517.634,72.","993":"Reajuste do valor do Contrato em R$ 46.000,00, passando do valor do saldo contratual de R$ 1.234.012,18 para o valor reajustado de R$ 1.280.012,18, a contar de 03\/10\/18; - A contratada obriga-se a manter a garantia pelo tempo de vig\u00eancia total.","994":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 meses, a contar de 23\/12\/2018.","995":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17.12.18; O valor do contrato original fica reajustado em 7,7879800%, passando de R$ 29.451,36\/ano para 31.745,03\/ano. Tendo como valor mensal reajustado para R$ 2.645,42.","996":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17.12.18; O valor do contrato original fica reajustado em 7,7879800%, passando de R$ 6.627,28\/ano para 7.143,41\/ano. Tendo como valor mensal reajustado para R$ 595,28.","997":"Inclus\u00e3o do item 6.6 na Cl\u00e1usula Sexta do Contrato, que passa a vigorar com a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \"6.6 Atender as solicta\u00e7\u00f5es do locat\u00e1rio, por meio do fiscal do contrato, no que se refere aos direitos do locat\u00e1rio e ao cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es por parte do locador\".","998":"- Altera\u00e7\u00e3o dos representantes legais da Empresa, constantes no pre\u00e2mbulo do contrato original, os quais passam a ser os Srs. DIEGO VIT\u00d3RIA DE MORAIS e LEIDIANE CAROLINE ONGARATTO; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/01\/2019; - A Contratada obriga-se a manter a garantia, pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","999":"Repactua\u00e7\u00e3o do contrato original, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho CCT\/Sintramotos-PA - 2018\/2019, passando de R$ 3.313,88 para o valor mensal repactuado de R$ 3.375,38, totalizando mensalmente o valor de R$ 6.750,76 pelos 02 postos fixos contratados, a contar do dia 14\/03\/2018.","1000":"- Supress\u00e3o no subitem 8.5.2., constante na Cl\u00e1usula Oitava do Contrato Original, de um 01 (um) posto, de acordo com a justificativa apresentada pela Divis\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais e pela fiscal do contrato; - Repactua\u00e7\u00e3o em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019, que estabeleceu novo piso salarial para R$ 2.861,71, a contar de 01\/01\/2018; - A contratada obriga-se a manter a garantia do contrato pelo tempo de vig\u00eancia total, incluindo a prorroga\u00e7\u00e3o.","1001":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 09.03.2019.","1002":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 45 (quarenta e cinco) dias, a contar de 07\/05\/2019.","1003":"- Inclus\u00e3o, no pre\u00e2mbulo do contrato original, de CEP e e-mail do locador; - O contrato reajustou em 9,6940500%, contudo, houve renegocia\u00e7\u00e3o de valor, tendo o contratado aceitado que o valor de R$ 1.450,00 fosse reajustado para R$ 1.550,00, a contar de dezembro de 2018.","1004":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20.02.19.","1005":"Aditamento na execu\u00e7\u00e3o das obras de engenharia para conclus\u00e3o da constru\u00e7\u00e3o da nova sede das Promotorias de Parauapebas, sendo acrescido ao valor global o montante de R$ 226,186,35 e em seguida suprimido o valor de R$ 179.868,88; - Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, acr\u00e9scimo e supress\u00e3o.","1006":"Repactua\u00e7\u00e3o do Contrato, em fun\u00e7\u00e3o da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho 2018\/2019, a contar do dia 01\/01\/2018, at\u00e9 o m\u00eas 08\/2018 R$ 2.724,67. A partir do m\u00eas 09\/2018 o valor passa a ser de R$ 2.695,80.","1007":"Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o da empresa, passando a constar: RUA OLIVEIRA BELO, N\u00ba 840, BAIRRO DO UMARIZAL, CEP.: 66.050-380, BEL\u00c9M\/PA; baixa da Inscri\u00e7\u00e3o Estadual 15.188.128-6; altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula 4\u00aa que trata DO PRE\u00c7O, DA QUANTIDADE E DA ESPECIFICA\u00c7\u00c3O. Valor repactuado para R$ 7.982,55 (com HE e di\u00e1rias) a partir de 30\/10\/2018.","1008":"Altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas oitava e nona do contrato, que tratam respectivamente DOS PRAZOS E CONDI\u00c7\u00d5ES DEEXECU\u00c7\u00c3O E RECEBIMENTO e DO PRAZO DA VIG\u00caNCIA DO CONTRATO.","1009":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia.","1010":"Altera\u00e7\u00e3o da clausula quarta do Contrato original que trata DO VALOR. Repactua\u00e7\u00e3o para o valor mensal de R$ 8.313,79, a partir de 05\/10\/2018.","1011":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao Conttrato, da empresa R. da Costa Teixeira Servi\u00e7os Eireli-EPP para a Empresa Mobiliza Log\u00edstica Servi\u00e7o de Transporte de Passageiros Ltda, devido a ocorr\u00eancia de cis\u00e3o societ\u00e1ria. Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula quinta do contrato, que trata Das Condi\u00e7\u00f5es de Pagamento, para altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios.","1012":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato Original, por mais 12 (doze) meses, a contar de 23\/04\/2019.","1013":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 180 dias, a contar de 08.03.2019.","1014":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, a contar de 15.04.19.","1015":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula quarta do CT, que trata DO VALOR. REPACTUA\u00c7\u00c3O, a contar do dia 10\/04\/2018: valor mensal at\u00e9 09\/2018 R$ 6.220,03; a partir do m\u00eas 10\/2018 passa para o valor mensal de R$ 6.139,74","1016":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 01 (um) ano, a contar de 02.05.2019.","1017":"Revoga\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Termo Aditivo ao CT 013\/2018-MP\/PA, para manter os 07 (sete) postos de trabalho do Edif\u00edcio Sede da PJ de Santar\u00e9m e reequilibrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do referido contrato.","1018":"- Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais relativas ao Contrato n\u00ba 021\/2019-MP\/PA, da empresa R. DA COSTA TEIXEIRA SERVI\u00c7OS EIRELI-EPP para a empresa MOBILIZA RENT A CAR LTDA, devido a ocorr\u00eancia de cis\u00e3o societ\u00e1ria; - Altera\u00e7\u00e3o dos dados ","1019":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato Original, nos termos do art. 62, \u00a73\u00ba, I, da Lei n\u00ba 8.666\/1993 e, tamb\u00e9m, na Lei n\u00ba 8.625\/1991 (Lei do Inquilinato), bem como altera\u00e7\u00e3o do representante legal da AMPEP. Prorroga\u00e7\u00e3o por mais 36 meses, a contar de 03.04.2019. Passa a ser o representante da AMPEP o Dr. M\u00e1rcio Silva Mau\u00e9s de Faria.","1020":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula quarta do contrato que trata DO VALOR. Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro. Valor mensal alterado para R$ 5.558,42, totalizando R$ 66.701,04 (12 meses), a partir de 05\/10\/2018.","1021":"Reequil\u00edbio econ\u00f4mico-financeiro. Valor mensal passa a ser R$ 2.977,73, totalizando R$ 35.732,76 (12 meses), apartir de 05\/10\/2018.","1022":"Acrescido ao valor original do CT o valor de R$ 60.069,00, referente ao acrescimo de quantidades, conforme justificativa do DOM, planilha or\u00e7ament\u00e1ria e parecer n\u00ba 66\/2019-ASSJUR-LC\/PGJ, constantes do protocolo n\u00ba 13668\/2019.","1023":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia e execu\u00e7\u00e3o do CT por mais 180 dias, a contar de 14\/05\/2019; acrescimo ao valor global do contrato original o montante de R$ 60.880,70.","1024":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses a contar de 20\/06\/2019.","1025":"Altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social, endere\u00e7o, telefone e representante legal da empresa, passando a constar da seguinte forme: DIAMOND SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E M\u00c3O DE OBRA EIRELI, localizada na PASSAGEM DALVA, N\u00ba 505, BAIRRO DA MARAMBAIA, BEL\u00c9M\/PA, CEP.: 66.615-080, TELEFONE (91) 3347-9896, 3347-9878, 3231-1463 e 98419-4437, e como Representante legal o Sr. JOS\u00c9 ELIAS ALVES FLEXA. Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de 05\/04\/2019.","1026":"Altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social, endere\u00e7o, telefone e representante legal da empresa, passando a constar da seguinte forme: DIAMOND SERVI\u00c7OS DE LIMPEZA E M\u00c3O DE OBRA EIRELI, localizada na PASSAGEM DALVA, N\u00ba 505, BAIRRO DA MARAMBAIA, BEL\u00c9M\/PA, CEP.: 66.615-080, TELEFONE (91) 3347-9896, 3347-9878, 3231-1463 e 98419-4437, e como Representante legal o Sr. JOS\u00c9 ELIAS ALVES FLEXA. Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 (doze) meses, a contar de 05\/04\/2019.","1027":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a partir de 16\/06\/2019.","1028":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do CT por mais 24 meses, a contar de 15\/05\/2019.","1029":"Altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social da empresa para STOQUE SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS S\/A; Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, passando a constar o Sr. THIAGO DE ASSIS SILVA, portador do RG n\u00ba 8.975.699 SSP\/MG, CPF n\u00ba 061.011.826-90; Altera\u00e7\u00e3o do valor do CT. Passando a constar o valor mensal de R$ 15.494,98 e o valor anual de R$ 185.939,76.","1030":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 08\/04\/2019.","1031":"Acr\u00e9scimo ao subitem 4.1, constante da cl\u00e1usula quarta do contrato original, de 01 (um) posto de recepcionista, em Bel\u00e9m, conforme disposto no art. 65, I, b e \u00a7 1\u00ba da Lei n\u00ba 8.666\/1993 e Cl\u00e1usula 6\u00aa, em fase da necessidade de contratar servi\u00e7o de recepcionista para atendimento em LIBRAS, para prestar atendimento a todo e qualquer cidad\u00e3o.","1032":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.05.19.","1033":"Reequil\u00edbrio economico-financeiro dos valores unit\u00e1rios dos itens constantes na cl\u00e1usula 4\u00aa do CT. Valor Repactuado unit\u00e1rio mensal: R$ 2.945,47. Valor mensal R$ 5.890,94. Total em 12 meses R$ 70.691,28, a contar de 05\/10\/2018","1034":"Repactua\u00e7\u00e3o no valor mensal de R$ 2.997,16, Valor anual R$ 35.965,92. A contar de 05\/10\/2018","1035":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 08\/05\/19 at\u00e9 08\/05\/2020.","1036":"Altera\u00e7\u00e3o do contrato m\u00faltiplo n\u00ba 9912295161, conforme especificado na cl\u00e1usula segunda; altera\u00e7\u00e3o do subitem 6.2 do contrato origin\u00e1rio.","1037":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 26.07.2019.","1038":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do contrato original por mais 30 dias, a contar de 19\/07\/2019; acr\u00e9scimo do montante de R$ 302.873,48 ao contrato original, referente ao acr\u00e9scimo de quantidades, conforme justificativa do DOM, planilha or\u00e7ament\u00e1ria e Parecer n\u00ba 37\/2019-ANALISTA JUR\u00cdDICO, constantes do protocolo n\u00ba 3245\/2019; Altera\u00e7\u00e3o do valor do refor\u00e7o a garantia \u00e0 execu\u00e7\u00e3o do contrato, pela contratada para o valor de R$ 15.143,67.","1039":"Supress\u00e3o de um posto no Munic\u00edpio de Santar\u00e9m (Teatro Santar\u00e9m); e reequil\u00edbrio ec\u00f4nomico-financeiro dos valores constantes na Cl\u00e1usula quarta do Contrato, passandoa constar o valor mensal de R$ 2.977,32.","1040":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2019.","1041":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 25\/06\/2019.","1042":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 30 (trinta) dias, a contar de 21\/06\/2019; Acrescimo do montante no valor de R$ 20.153,33 ao Contrato.","1043":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 30\/05\/2019.","1044":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2019","1045":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 08\/06\/2019.","1046":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 08\/06\/2019","1047":"prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, at\u00e9 o dia 30\/07\/2019.","1048":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2019.","1049":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de EXECU\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA, por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 18.06.2018.","1050":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 15\/06\/2019.","1051":"Altera\u00e7\u00e3o do tipo societ\u00e1rio de sociedade limitada para sociedade an\u00f4nima de capital fechado e no representante legal da contratada, passando a constar STOQUE SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS S\/A; tendo como representante THIAGO DE ASSIS SILVA; Acrescimo de 67 impressoras multifuncionais e consequentemente acrescimo de valor mensal de R$ 11.891,83.","1052":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 20\/06\/2019","1053":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 27\/07\/2019.","1054":"prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2019.","1055":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia, por mais 90 dias, a, contar de 18\/06\/2019","1056":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 120 dias, bem como acrescimo de R$ 191.590,93 referente ao acr\u00e9scimo de quantidades","1057":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses. A contar de 03\/07\/2019","1058":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do CT por mais 36 meses, a contar de 01\/08\/2019.","1059":"Prorroga\u00e7\u00e3o do razo de vig\u00eancia do contrato, por mais 06 meses, a contar de 26\/06\/2019, bem como altera\u00e7\u00e3o do valor mensal o qual passar\u00e1 a ser de R$ 1,399,56 a contar do m\u00eas de junho de 2019.","1060":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 03\/09\/2019.","1061":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses a contar de 01\/09\/2019.","1062":"Retifica\u00e7\u00e3o do item 3.2, da cl\u00e1usula 3\u00aa do 2\u00ba TA, para corre\u00e7ao da data do reajuste, que passar\u00e1 a ser 14\/03\/2018.","1063":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro. Passando a constar os seguintes valores: unit\u00e1rio: R$ 3.056,89; Mensal: R$ 3.056,89; Anual: R$ 36.682,68","1064":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato. Valor anual repactuado: R$ 139.257,60.","1065":"Altera\u00e7\u00e3o da data base de reajuste, a qual passar\u00e1 a ser 04 de outubro de cada ano; prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/10\/2019.","1066":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro. Passando a constar os seguintes valores: unit\u00e1rio: R$ 2.909,24; mensal: R$ 11.636,96; anual: R$ 139.643,52","1067":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 04\/09\/2019.","1068":"Reajuste do contrato em 8,2435600% referente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice IGP-DI, passando a constar os seguintes valores: Item 01 - R$ 26.844,40 (valor Mensal); Item 02 - R$ 13.963,41 (valor mensal), a contar de 15\/05\/2019.","1069":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 13\/08\/2019.","1070":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 03\/07\/2019.","1071":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses a contar de 06\/07\/2019; acr\u00e9scimo ao item 3.1 da cl\u00e1usula 3\u00aa, a quantidade de 212 vidas a serem asseguradas, correspondente a 25% da quantidade total, bem como o acrescimo do montante de R$ 508,80, conforme justificativa do DRH e parecer n\u00ba 117\/2019, constante no protocolo n\u00ba 13485\/2019; altera\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas 4\u00aa e 10\u00aa.","1072":"Altera\u00e7\u00e3o do nome empresarial e representa\u00e7\u00e3o legal da empresa, bem como prorroga\u00e7\u00e3o, por mais 12 meses, do prazo de vig\u00eancia a contar de 06\/07\/2019.","1073":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 25\/07\/2019.","1074":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/08\/2019.","1075":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, passando a constar o Sr. Wanderson Pedrosa dos Santos; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 20\/08\/2019.","1076":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula oitava do contrato, que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e recebimento. Altera\u00e7\u00e3o do subitem 8.3.1, visando melhor adequa\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica ao objeto para a seguinte reda\u00e7\u00e3o: \" o servi\u00e7o consiste no acesso \u00e0 internet de 30 Mbps, assim\u00e9trico, ...","1077":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 05\/09\/2019.","1078":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2019.","1079":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 06 (seis) meses, a contar de 01\/09\/19.","1080":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2019","1081":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2019.","1082":"Substitui\u00e7\u00e3o do representante legal da empresa, passando a  constar o Sr. Jos\u00e9 Eduardo de Carvalho Pacheco e Silva; Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 25\/07\/2019.","1083":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 18\/08\/2019.","1084":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2019.","1085":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 28\/09\/2019.","1086":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 28\/09\/2019","1087":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/09\/2019.","1088":"Prorroga\u00e7\u00e3o por mais 12 meses do prazo de vig\u00eancia do contrato, a contar de 02\/10\/2019.","1089":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019.","1090":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019.","1091":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019","1092":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019","1093":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro, passando a constar os seguintes valores: Para Recepcionista - mensal: R$ 3.154,85; anual: R$ 37.858,20; Telefonista - mensal: R$ 3.205,09: anual: R$ 38.461,08","1094":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019.","1095":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro. Passando a constar o valor mensal de R$ 3.093,10. Totalizando o valor anual de R$ 37.117,20.","1096":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/10\/2019.","1097":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 07\/12\/2019","1098":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 15\/12\/2019","1099":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato. Valor mensal repactuado at\u00e9 fevereiro\/2019 com APT: R$ 2.947,61. Valor mensal repactuado a partir de mar\u00e7o\/2019 sem APT: R$ 2.917,04.","1100":"Reajuste do valor do contrato de 1,8953400% referente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice IGP-M em rela\u00e7ao ao per\u00edodo de 05\/2017 a 04\/2018; Reajuste do valor do contrato de 8,655460% referente \u00e0 varia\u00e7\u00e3o do \u00edndice IGP-M em rela\u00e7ao ao per\u00edodo de 05\/2018 a 04\/2019; em raz\u00e3o do reajuste anual de pre\u00e7os, o valor mensal do CT passar\u00e1 a ser R$ 1.192,39, a contar de 28\/05\/2019.","1101":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 06 meses a contar de 19\/08\/2019.","1102":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato.","1103":"Retifica\u00e7\u00e3o, em fun\u00e7\u00e3o de erros no somat\u00f3rio dos totais por item, do valor global original da cl\u00e1usula quarta, passando a constar o Valor global de R$ 9.606,30","1104":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 21\/08\/2019.","1105":"Altera\u00e7\u00e3o do nome empresarial da contratada, passando a constar o seguinte: 3I COM\u00c9RCIO E SERVI\u00c7O DE MANUTEN\u00c7\u00c3O EM EQUIPAMENTOS ELETRO-MEC\u00c2NICOS EIRELI","1106":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato, passando a constar os seguintes valores: Mensal R$ 2.784,46; Anual R$ 33.413,52","1107":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 24.09.2019.","1108":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato. Valor mensal repactuado at\u00e9 setembro\/2019, com APT: R$ 8.524,23. Valor mensal repactuado a partir de outubro\/2019, sem APT: R$ 8.429,52","1109":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores unit\u00e1rios dos itens constantes na cl\u00e1usula 4\u00aa do CT. Valor mensal repactuado at\u00e9 setembro\/2019, com APT: R$ 5.783,44. Valor mensal repactuado a partir de outubro\/2019, sem APT: R$ 5.719,08.","1110":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores  constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato. Valor mensal repactuado at\u00e9 setembro\/2019 (com APT): r$ 5.660,10. Valor mensal repactuado a partir de outubro\/2019 (sem APT): 5.596,52","1111":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do Contrato. Valor mensal repactuado at\u00e9 setembro\/2019 com APT: R$ 3.045,73. Valor mensal repactuado sem APT a partir de outubro\/2019: R$ 3.015,13.","1112":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do contrato. Valor mensal repactuado com apt at\u00e9 09\/2019: R$ 3.053,12. Valor mensal repactuado sem apt a partir de 10\/2019: R$ 3.022,24.","1113":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 05\/10\/2019.","1114":"Acr\u00e9scimo do montante R$ 18.705,96 ao contrato original; prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 28\/08\/2019.","1115":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 09\/09\/2019.","1116":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 20\/11\/2019.","1117":"Altera\u00e7\u00e3o dos dados bancarios, passando a constar o seguinte: Banco Banpar\u00e1, ag\u00eancia n\u00ba 0013\/00 - Marab\u00e1, Conta Corrente n\u00ba 00612433-0, de titularidade do Sr. Erivelto Miranda Costa Cruz, CPF n\u00ba 244.427.122-04; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 03\/11\/2019.","1118":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 02 anos, a contar de 14\/12\/2019.","1119":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 02 anos, a contar de 21\/12\/2019.","1120":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da Empresa, passando a constar o Sr. ABRAHAM GRACE CURI; Reajuste mensal do Contrato, passando ao valor mensal de R$ 4.400,00","1121":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02\/10\/2019.","1122":"Retifica\u00e7\u00e3o do item 3.2 da Cl\u00e1usula Terceira, do 2\u00ba TA do CT, para corre\u00e7\u00e3o da data do reajuste a qual passa a ser 14\/03\/2018.","1123":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de EXECU\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA, por mais 02 (dois) meses, a contar de 18.09.2019.","1124":"Reajuste do valor mensal do Contrato, o qual passa a ser de R$ 2.000,00, a contar de 20\/06\/2019.","1125":"Acr\u00e9scimo ao subitem 4.1 de mais 02 ve\u00edculos com motoristas, para as Regi\u00f5es Administrativas Bel\u00e9m I e II (Bel\u00e9m e Ananindeua), e por conseguinte acr\u00e9scimo do montante R$ 244.800,00 ao valor total do CT.","1126":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses a contar de 13\/09\/2019; Valor Anual Reajustado: R$ 6.119,76.","1127":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 18\/09\/2019.","1128":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 28\/09\/2019.","1129":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 10 meses, a contar de 07\/12\/2019.","1130":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 07\/12\/2019","1131":"Reajuste do valor mensal do aluguel, passando a constar como valor mensal R$ 2.938,98, a contar de setembro\/2019.","1132":"Reequil\u00edbrio econ\u00f4mico-financeiro dos valores constantes na cl\u00e1usula quarta do CT, passando a constar os seguintes valores: Valor mensal repactuado at\u00e9 janeiro\/2019 (com APT) R$ 8.559,30. Valor repactuado a partir de fevereiro\/2019 (sem APT) R$ 8.464,65, a contar de 01\/01\/2019.","1133":"Altera\u00e7\u00e3o no tipo societ\u00e1rio de sociedade limitada para sociedade an\u00f4nima de capital fechado, passando a constar: STOQUE SOLU\u00c7\u00d5ES TECNOL\u00d3GICAS S\/A, estabelecida \u00e0 ST SRTVN 702, Conjunto P Edif\u00edcio R\u00e1dio Center, N S\/N\u00ba, loja T-43, Asa Norte, Bras\u00edlia\/DF, CEP.: 70.719-973, e como representante o Sr. THIAGO DE ASSIS SILVA. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 03\/11\/2019.","1134":"Supress\u00e3o do item 4.1 da cl\u00e1usula 4\u00aa do CT, 03 unidades referentes ao item 01, para os Polos Bel\u00e9m I e II, de acordo com a justificativa apresentada pelo Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, constante do Protocolo n\u00ba 42115\/2019.","1135":"Altera\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 18\/12\/2019.","1136":"Altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula oitava do Contrato, que trata DOS PRAZOS E CONDI\u00c7\u00d5ES DE EXECU\u00c7\u00c3O E RECEBIMENTO.","1137":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 09\/03\/2020.","1138":"Altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social e nome fantasia da contratada, passando a constar como Raz\u00e3o Social: V\u00d3LUS TECNOLOGIA E GEST\u00c3O DE BENEF\u00cdCIOS LTDA. E nome Fantasia: V\u00d3LUS.","1139":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 25\/10\/2019.","1140":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 05\/04\/2020.","1141":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do CT por mais 90 dias, a contar de 26\/10\/2019.","1142":"Reajuste do valor mensal do CT, passando a constar R$ 5.800,00, a contar de 04\/10\/2019.","1143":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 08\/01\/2020.","1144":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 05\/02\/2020","1145":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato original por mais 12 (doze) meses, a contar de 01\/03\/2020.","1146":"Altera\u00e7\u00e3o do endere\u00e7o da empresa contratada, passando a constar o seguinte: TV. Quintino Bocai\u00fava, n\u00ba 2301, Ed. Rog\u00e9rio Fernandes, sala 2113, Bairro da Crema\u00e7\u00e3o, CEP.: 66.045-315, Bel\u00e9m\/PA; Repactua\u00e7\u00e3o dos valores, passando a constar o valor mensal de R$ 6.942,84, e o valor anual de R$ 83.314,08","1147":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato por mais 12 meses, a contar de 11\/12\/2019; Reajuste dos valores mensal e anual do CT, passando a constar: VM R$ 46.598,01, VA R$ 559.176,22","1148":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 01\/03\/2020.","1149":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de EXECU\u00c7\u00c3O e VIG\u00caNCIA, por mais 03 (tr\u00eas) meses, a contar de 18.11.2019.","1150":"Acr\u00e9scimo ao valor global para 24 meses do CT o montante de R$ 122.400,00 referentes ao acr\u00e9scimo de 01 ve\u00edculo (p\/ a PJ de Mosqueiro).","1151":"Repactua\u00e7\u00e3o do CT, passando a constar como valor mensal R$ 6.372,46.","1152":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 18\/12\/2019.","1153":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do CT por mais 90 dias, a contar de 01\/12\/2019.","1154":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 29\/02\/2020.","1155":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 29\/02\/2020.","1156":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato por mais 12 meses, a contar de 05\/04\/2020.","1157":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o, por mais 70 dias, e vig\u00eancia, por mais 30 dias, a contar de 24\/11\/2019 do CT.","1158":"Altera\u00e7\u00e3o na cl\u00e1usula 8\u00aa do CT, que trata dos prazos e condi\u00e7\u00f5es de execu\u00e7\u00e3o e recebimento.","1159":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 02\/12\/2019.","1160":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 05\/02\/2020.","1161":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 23\/04\/2020","1162":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 36 meses, a contar de 03\/03\/2020.","1163":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 18\/12\/2019.","1164":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 02.01.2020.","1165":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 26\/12\/2019; inclus\u00e3o do subitem 11.4.1 no item 11.4 da cl\u00e1usula d\u00e9cima primeira do CT.","1166":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 20\/01\/2020.","1167":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar do dia 13\/02\/2020.","1168":"Altera\u00e7\u00e3o da Contratada, da empresa matriz (CNPJ 33.372.251\/0001-56) para a filial, de mesma raz\u00e3o social, inscrita no CNPJ 33.372.251\/0103-80, com sede \u00e0 Avenida Governador jos\u00e9 Malcher, n.\u00ba815, SBLJ-11, 13 e 14, Ed. Palladium Center, Bairro Nazar\u00e9, Bel\u00e9","1169":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.12.19. O valor do contrato original fica reajustado em 3,166550%, passando o valor mensal para R$ 2.888,66, a contar de 16\/12\/2019.","1170":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 01\/02\/2020.","1171":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/02\/2020.","1172":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 11 meses, a contar de 18\/03\/2020.","1173":"Reajuste do valor do contrato original, alterando para o valor mensal de R$ 3.450,00, a partir de 03\/11\/2019, gerando uma diferen\u00e7a de R$ 93,35\/m\u00eas.","1174":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 08\/04\/2020.","1175":"Ficam suprimidas 03 unidades do item 01, Lote I-Bel\u00e9m, Ananindeua e Marituba, Item 4.1 da Cl\u00e1usula 4\u00aa.","1176":"O valor do contrato fica reajustado em 3,381730%, passando o valor mensal de R$ 3.980,00 para 4.114,59, a contar de 10\/10\/19.","1177":"Acr\u00e9scimo ao subitem 4.1, constante na Cl\u00e1usula 4 do contrato original, 01 ve\u00edculo com motorista, referente ao item 04, para as Promotorias de Justi\u00e7a de Eldorado dos Caraj\u00e1s e de Curion\u00f3polis.","1178":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a contar de 09\/01\/2020.","1179":"Exclus\u00e3o da Sra. Ana Watanabe Pinto da Silva como representante legal da empresa, permanecendo o sr. Manoel Ant\u00f4nio de Lima como administrador e representante legal da empresa. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/02\/2020.","1180":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 14\/03\/2020.","1181":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a cpartir de 10\/02\/2020.","1182":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 06 meses a contar de 19\/02\/2020. inclus\u00e3o do item 9.2 e subitem 9.2.1 na Cl\u00e1usula 9\u00aa do contrato original, que trata de recis\u00e3o amig\u00e1vel do contrato, nos termos do art. 79, II, da Lei n.\u00ba 8.666\/93.","1183":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o, constante do item 8.1, da Cl\u00e1usula 8\u00aa do contrato original, por mais 40 dias, a contar de 11\/01\/2020.","1184":"Altera\u00e7\u00e3o da pot\u00eancia instalada e capacidade de demanda do ponto de entrega, constantes dos itens C.6 e E.","1185":0,"1186":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do CT por mais 60 dias, a contar de 29\/02\/2020.","1187":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do CT por mais 60 dias, a contar de 03\/03\/2020.","1188":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/05\/2020.","1189":"Altera\u00e7\u00e3o da Cl\u00e1usula 2\u00aa do 4\u00ba Termo Aditivo para inclus\u00e3o do item2.2 referente ao valor a ser suprimido do referido contrato.","1190":"Acr\u00e9scimo ao subitem 4.1, constante da Cl\u00e1usula 4\u00aa do CT, 01 ve\u00edculo com motorista, referente ao item 03, para a PJ de Muan\u00e1. Acr\u00e9scimo de valor para o per\u00edodo de 24 meses, o montante de R$ 129.436,80, referente ao acr\u00e9scimo de 01 ve\u00edculo.","1191":"Reajuste de 3,985580% sobre o contrato original, correspondente a diferen\u00e7a no valor de R$50,00\/m\u00eas, a contar de dezembro\/2019.","1192":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 23\/04\/2020.","1193":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 mses, a contar de 02.08.2020.","1194":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 03\/04\/2020.","1195":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/05\/2020.","1196":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2020","1197":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2020.","1198":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1199":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses, a contar de02\/08\/2020. Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1200":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1201":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Reajuste de 4,304790% sobre o valor do contrato, cuja a diferen\u00e7a no valor mensal \u00e9 igual a R$ 1.501,43, a contar de novembro de 2019. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1202":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1203":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Reajuste de 4,304790% sobre o valor do contrato, cuja a diferen\u00e7a no valor mensal \u00e9 igual a R$ 924,16, a contar de 13\/02\/2020. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1204":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1205":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais da empresa MOBILIZA LOG\u00cdSTICA SERVI\u00c7O DE TRANSPORTE DE PASSAGEIROS LTDA para a empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios para: Banco SANTANDER, ag\u00eancia 3214, conta corrente n\u00ba 13001853-5.","1206":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/05\/2020.","1207":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia do CT por mais 60 dias, a contar de 29\/04\/2020.","1208":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses a contar de 01\/09\/2020.","1209":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 24 meses, a contar de 01\/09\/2020.","1210":"Reajuste no valor do contrato original em 4,304790, a contar de setembro\/2019 e repactuado, cuja diferen\u00e7a equivale ao valor total de R$ 210,48\/m\u00eas.","1211":"Reajuste de 4,304790% sobre o valor do contrato original, a contar de setembro\/2019 e repactuado, cuja diferen\u00e7a equivale a R$ 52,14\/m\u00eas.","1212":"Valor do contrato original fica reajustado em 2,982920%, a contar de outubro de 2019 e, repactuado a contar de 25\/02\/2019. Valor mensal reajustado e repactuado para R$ 3.062,97; difren\u00e7a de R$ 51,59\/m\u00eas em rela\u00e7\u00e3o ao valor anterior.","1213":"Valor do contrato original fica reajustado em 2,982920%, a contar de outubro de 2019 e, repactuado a contar de 25\/02\/2019. Valor mensal reajustado e repactuado para R$ 6.301,69; difren\u00e7a de R$ 210,12\/m\u00eas em rela\u00e7\u00e3o ao valor anterior.","1214":"Substitui\u00e7\u00e3o da titularidade das obriga\u00e7\u00f5es contratuais para a Empresa NORAUTO RENT A CAR LTDA, Nome fantasia: NORAUTO RENT A CAR, inscrita no C.N.P.J. n\u00ba 83.368.837\/0001-15. Altera\u00e7\u00e3o dos dados banc\u00e1rios, para: Banco SANTANDER; Ag\u00eancia 3214; Conta Corrente n\u00ba 13001853-5.","1215":"Fica acrescido ao valor global para 24 meses, do contrato original, a partir de maio\/2020, o montante de R$ 123.875,52, referente ao acr\u00e9scimo de 01 ve\u00edculo com motorista ao subitem 4.1, referente ao item 05 para a PJ de Juruti.","1216":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 07 meses, a contar de 08\/05\/2020 at\u00e9 08\/12\/2020.","1217":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 17\/05\/2020.","1218":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e vig\u00eancia por 03 meses, a contar de 19\/05\/2020.","1219":"Valor do contrato fica: reajustado em 4,304790%, a contar de setembro\/2019 e repactuado a contar de 25\/02\/2019, passando o valor mensal para R$ 6.180,26 (diferen\u00e7a de R$ 109,80)","1220":"Valor do contrato fica: reajustado em 4,304790%, a contar de setembro\/2019 e repactuado a contar de 25\/02\/2019, passando o valor mensal para R$ 6.304,67 (diferen\u00e7a de R$ 131,96)","1221":"Valor do contrato fica: reajustado em 4,304790%, a contar de setembro\/2019 e repactuado a contar de 25\/02\/2019, passando o valor mensal para R$ 9.250,66 (diferen\u00e7a de R$ 162,72)","1222":"Valor do contrato fica: reajustado em 2,982920%, a contar de outubro\/2019 e repactuado a contar de 25\/02\/2019, passando o valor mensal para R$ 6.133,85 (diferen\u00e7a de R$ 108,32)","1223":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 30\/05\/2020.","1224":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2020.","1225":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/05\/2020.","1226":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de execu\u00e7\u00e3o por 90 dias e do prazo de vig\u00eancia por mais 03 meses, a contar de 18\/05\/2020.","1227":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 25\/06\/2020.","1228":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da contratada no pre\u00e2mbulo do Contrato, que passa a ser o sr. Carlos Benedito Ad\u00e3o Teixeira. Suspens\u00e3o tempor\u00e1ria do contrato pelo per\u00edodo de 30 dias, a contar de 18\/05\/2020 at\u00e9 16\/06\/2020.","1229":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 06\/07\/2020.","1230":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 mses, a contar de 03\/07\/2020. Ratifica\u00e7\u00e3o do item 11.4.1, constante da Cl\u00e1usula 11\u00aa, que trata sobre recis\u00e3o amig\u00e1vel.","1231":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do CT por mais 12 meses, a partir de 16\/06\/2020.","1232":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20\/06\/2020. Inclus\u00e3o do subitem 11.4.1, na Cl\u00e1usula 11\u00aa do contrato original que trata de recis\u00e3o amig\u00e1vel nos termos do art. 79, II, da lei 8.666\/93.","1233":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/07\/2020.","1234":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 13\/06\/2020.","1235":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 10\/06\/2020.","1236":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00cancia por mais 90 dias, a contar de 18\/08\/2020.","1237":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 01\/08\/2020.","1238":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/07\/2020.","1239":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/07\/2020.","1240":"Prorroga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o tempor\u00e1ria do contrato por mais 30 dias, a contar de 17\/06\/2020 at\u00e9 16\/07\/2020.","1241":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/07\/2020.","1242":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/07\/2020.","1243":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 12\/07\/2020.","1244":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 18\/08\/2020.","1245":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 01\/09\/2020.","1246":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/09\/2020.","1247":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia por mais 06 meses, a contar de 22\/06\/2020.","1248":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato, por mais 12 meses, a contar de 03\/09\/2020.","1249":"Prorroga\u00e7\u00e3o dos prazos de execu\u00e7\u00e3o e de vig\u00eancia por mais 90 dias, a contar de 28\/06\/2020.","1250":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/07\/2020."},"Data de Publica\u00e7\u00e3o (d)":{"0":"27\/03\/2012","1":"29\/03\/2012","2":"29\/03\/2012","3":"29\/03\/2012","4":"10\/04\/2012","5":"11\/04\/2012","6":"12\/04\/2012","7":"19\/04\/2012","8":"19\/04\/2012","9":"27\/04\/2012","10":"04\/05\/2012","11":"07\/05\/2012","12":"16\/05\/2012","13":"18\/05\/2012","14":"24\/05\/2012","15":"24\/05\/2012","16":"25\/05\/2012","17":"05\/06\/2012","18":"11\/06\/2012","19":"11\/06\/2012","20":"11\/06\/2012","21":"15\/06\/2012","22":"15\/06\/2012","23":"18\/06\/2012","24":"18\/06\/2012","25":"21\/06\/2012","26":"22\/06\/2012","27":"04\/07\/2012","28":"06\/07\/2012","29":"11\/07\/2012","30":"11\/07\/2012","31":"13\/07\/2012","32":"13\/07\/2012","33":"13\/07\/2012","34":"26\/07\/2012","35":"26\/07\/2012","36":"27\/07\/2012","37":"01\/08\/2012","38":"02\/08\/2012","39":"20\/08\/2012","40":"22\/08\/2012","41":"22\/08\/2012","42":"22\/08\/2012","43":"03\/09\/2012","44":"18\/09\/2012","45":"18\/09\/2012","46":"18\/09\/2012","47":"21\/09\/2012","48":"24\/09\/2012","49":"25\/09\/2012","50":"27\/09\/2012","51":"02\/10\/2012","52":"05\/10\/2012","53":"08\/10\/2012","54":"09\/10\/2012","55":"16\/10\/2012","56":"16\/10\/2012","57":"17\/10\/2012","58":"23\/10\/2012","59":"24\/10\/2012","60":"24\/10\/2012","61":"24\/10\/2012","62":"25\/10\/2012","63":"30\/10\/2012","64":"06\/11\/2012","65":"07\/11\/2012","66":"14\/11\/2012","67":"19\/11\/2012","68":"19\/11\/2012","69":"20\/11\/2012","70":"21\/11\/2012","71":"21\/11\/2012","72":"28\/11\/2012","73":"04\/12\/2012","74":"10\/12\/2012","75":"13\/12\/2012","76":"13\/12\/2012","77":"14\/12\/2012","78":"14\/12\/2012","79":"19\/12\/2012","80":"20\/12\/2012","81":"20\/12\/2012","82":"31\/01\/2013","83":"31\/01\/2013","84":"31\/01\/2013","85":"19\/02\/2013","86":"19\/02\/2013","87":"25\/02\/2013","88":"25\/02\/2013","89":"27\/02\/2013","90":"27\/02\/2013","91":"27\/02\/2013","92":"27\/02\/2013","93":"27\/02\/2013","94":"01\/03\/2013","95":"08\/03\/2013","96":"11\/03\/2013","97":"11\/03\/2013","98":"13\/03\/2013","99":"15\/03\/2013","100":"19\/03\/2013","101":"03\/04\/2013","102":"03\/04\/2013","103":"03\/04\/2013","104":"10\/04\/2013","105":"10\/04\/2013","106":"10\/04\/2013","107":"19\/04\/2013","108":"23\/04\/2013","109":"23\/04\/2013","110":"03\/05\/2013","111":"03\/05\/2013","112":"10\/05\/2013","113":"14\/05\/2013","114":"14\/05\/2013","115":"14\/05\/2013","116":"16\/05\/2013","117":"21\/05\/2013","118":"21\/05\/2013","119":"21\/05\/2013","120":"22\/05\/2013","121":"04\/06\/2013","122":"04\/06\/2013","123":"04\/06\/2013","124":"19\/06\/2013","125":"21\/06\/2013","126":"28\/06\/2013","127":"01\/07\/2013","128":"05\/07\/2013","129":"05\/07\/2013","130":"05\/07\/2013","131":"17\/07\/2013","132":"18\/07\/2013","133":"22\/07\/2013","134":"22\/07\/2013","135":"25\/07\/2013","136":"25\/07\/2013","137":"25\/07\/2013","138":"26\/07\/2013","139":"30\/07\/2013","140":"06\/08\/2013","141":"08\/08\/2013","142":"08\/08\/2013","143":"08\/08\/2013","144":"19\/08\/2013","145":"22\/08\/2013","146":"06\/09\/2013","147":"30\/09\/2013","148":"30\/09\/2013","149":"01\/10\/2013","150":"01\/10\/2013","151":"15\/10\/2013","152":"21\/10\/2013","153":"21\/10\/2013","154":"21\/10\/2013","155":"25\/10\/2013","156":"25\/10\/2013","157":"06\/11\/2013","158":"06\/11\/2013","159":"07\/11\/2013","160":"07\/11\/2013","161":"11\/11\/2013","162":"12\/11\/2013","163":"12\/11\/2013","164":"19\/11\/2013","165":"19\/11\/2013","166":"20\/11\/2013","167":"20\/11\/2013","168":"20\/11\/2013","169":"26\/11\/2013","170":"26\/11\/2013","171":"27\/11\/2013","172":"27\/11\/2013","173":"27\/11\/2013","174":"27\/11\/2013","175":"28\/11\/2013","176":"06\/12\/2013","177":"06\/12\/2013","178":"06\/12\/2013","179":"09\/12\/2013","180":"11\/12\/2013","181":"16\/12\/2013","182":"17\/12\/2013","183":"20\/12\/2013","184":"14\/01\/2014","185":"17\/01\/2014","186":"20\/01\/2014","187":"23\/01\/2014","188":"27\/01\/2014","189":"31\/01\/2014","190":"10\/02\/2014","191":"11\/02\/2014","192":"11\/02\/2014","193":"11\/02\/2014","194":"12\/02\/2014","195":"26\/02\/2014","196":"27\/02\/2014","197":"28\/02\/2014","198":"28\/02\/2014","199":"28\/02\/2014","200":"13\/03\/2014","201":"13\/03\/2014","202":"13\/03\/2014","203":"13\/03\/2014","204":"13\/03\/2014","205":"13\/03\/2014","206":"14\/03\/2014","207":"27\/03\/2014","208":"04\/04\/2014","209":"04\/04\/2014","210":"08\/04\/2014","211":"08\/04\/2014","212":"08\/04\/2014","213":"11\/04\/2014","214":"23\/04\/2014","215":"29\/04\/2014","216":"06\/05\/2014","217":"06\/05\/2014","218":"09\/05\/2014","219":"09\/05\/2014","220":"09\/05\/2014","221":"09\/05\/2014","222":"09\/05\/2014","223":"09\/05\/2014","224":"09\/05\/2014","225":"09\/05\/2014","226":"09\/05\/2014","227":"14\/05\/2014","228":"14\/05\/2014","229":"14\/05\/2014","230":"15\/05\/2014","231":"15\/05\/2014","232":"15\/05\/2014","233":"15\/05\/2014","234":"15\/05\/2014","235":"15\/05\/2014","236":"15\/05\/2014","237":"15\/05\/2014","238":"15\/05\/2014","239":"15\/05\/2014","240":"26\/05\/2014","241":"26\/05\/2014","242":"26\/05\/2014","243":"04\/06\/2014","244":"04\/06\/2014","245":"04\/06\/2014","246":"09\/06\/2014","247":"11\/06\/2014","248":"16\/06\/2014","249":"17\/06\/2014","250":"24\/06\/2014","251":"24\/06\/2014","252":"30\/06\/2014","253":"14\/07\/2014","254":"16\/07\/2014","255":"17\/07\/2014","256":"18\/07\/2014","257":"18\/07\/2014","258":"31\/07\/2014","259":"31\/07\/2014","260":"31\/07\/2014","261":"31\/07\/2014","262":"31\/07\/2014","263":"31\/07\/2014","264":"13\/08\/2014","265":"13\/08\/2014","266":"18\/08\/2014","267":"18\/08\/2014","268":"21\/08\/2014","269":"02\/09\/2014","270":"02\/09\/2014","271":"02\/09\/2014","272":"02\/09\/2014","273":"08\/09\/2014","274":"08\/09\/2014","275":"08\/09\/2014","276":"12\/09\/2014","277":"17\/09\/2014","278":"17\/09\/2014","279":"24\/09\/2014","280":"03\/10\/2014","281":"29\/10\/2014","282":"03\/11\/2014","283":"03\/11\/2014","284":"04\/11\/2014","285":"04\/11\/2014","286":"04\/11\/2014","287":"12\/11\/2014","288":"13\/11\/2014","289":"26\/11\/2014","290":"26\/11\/2014","291":"26\/11\/2014","292":"26\/11\/2014","293":"26\/11\/2014","294":"26\/11\/2014","295":"26\/11\/2014","296":"26\/11\/2014","297":"26\/11\/2014","298":"26\/11\/2014","299":"28\/11\/2014","300":"02\/12\/2014","301":"03\/12\/2014","302":"12\/12\/2014","303":"16\/12\/2014","304":"19\/12\/2014","305":"19\/12\/2014","306":"19\/12\/2014","307":"19\/01\/2015","308":"20\/01\/2015","309":"28\/01\/2015","310":"28\/01\/2015","311":"02\/02\/2015","312":"02\/02\/2015","313":"03\/02\/2015","314":"05\/02\/2015","315":"05\/02\/2015","316":"10\/02\/2015","317":"11\/02\/2015","318":"13\/02\/2015","319":"19\/02\/2015","320":"19\/02\/2015","321":"19\/02\/2015","322":"23\/02\/2015","323":"23\/02\/2015","324":"23\/02\/2015","325":"24\/02\/2015","326":"24\/02\/2015","327":"05\/03\/2015","328":"05\/03\/2015","329":"17\/03\/2015","330":"17\/03\/2015","331":"20\/03\/2015","332":"23\/03\/2015","333":"23\/03\/2015","334":"30\/03\/2015","335":"30\/03\/2015","336":"31\/03\/2015","337":"31\/03\/2015","338":"31\/03\/2015","339":"01\/04\/2015","340":"01\/04\/2015","341":"06\/04\/2015","342":"10\/04\/2015","343":"10\/04\/2015","344":"10\/04\/2015","345":"10\/04\/2015","346":"10\/04\/2015","347":"27\/04\/2015","348":"27\/04\/2015","349":"27\/04\/2015","350":"27\/04\/2015","351":"04\/05\/2015","352":"08\/05\/2015","353":"08\/05\/2015","354":"08\/05\/2015","355":"18\/05\/2015","356":"22\/05\/2015","357":"22\/05\/2015","358":"22\/05\/2015","359":"22\/05\/2015","360":"22\/05\/2015","361":"26\/05\/2015","362":"03\/06\/2015","363":"03\/06\/2015","364":"03\/06\/2015","365":"08\/06\/2015","366":"11\/06\/2015","367":"11\/06\/2015","368":"16\/06\/2015","369":"17\/06\/2015","370":"18\/06\/2015","371":"18\/06\/2015","372":"18\/06\/2015","373":"24\/06\/2015","374":"26\/06\/2015","375":"26\/06\/2015","376":"26\/06\/2015","377":"26\/06\/2015","378":"26\/06\/2015","379":"30\/06\/2015","380":"01\/07\/2015","381":"01\/07\/2015","382":"03\/07\/2015","383":"03\/07\/2015","384":"07\/07\/2015","385":"08\/07\/2015","386":"08\/07\/2015","387":"13\/07\/2015","388":"13\/07\/2015","389":"17\/07\/2015","390":"17\/07\/2015","391":"17\/07\/2015","392":"24\/07\/2015","393":"28\/07\/2015","394":"28\/07\/2015","395":"28\/07\/2015","396":"28\/07\/2015","397":"28\/07\/2015","398":"04\/08\/2015","399":"05\/08\/2015","400":"07\/08\/2015","401":"10\/08\/2015","402":"10\/08\/2015","403":"13\/08\/2015","404":"13\/08\/2015","405":"14\/08\/2015","406":"14\/08\/2015","407":"31\/08\/2015","408":"31\/08\/2015","409":"31\/08\/2015","410":"11\/09\/2015","411":"11\/09\/2015","412":"18\/09\/2015","413":"18\/09\/2015","414":"22\/09\/2015","415":"29\/09\/2015","416":"29\/09\/2015","417":"08\/10\/2015","418":"08\/10\/2015","419":"09\/10\/2015","420":"13\/10\/2015","421":"13\/10\/2015","422":"23\/10\/2015","423":"23\/10\/2015","424":"23\/10\/2015","425":"29\/10\/2015","426":"29\/10\/2015","427":"03\/11\/2015","428":"03\/11\/2015","429":"05\/11\/2015","430":"05\/11\/2015","431":"10\/11\/2015","432":"12\/11\/2015","433":"16\/11\/2015","434":"16\/11\/2015","435":"16\/11\/2015","436":"16\/11\/2015","437":"16\/11\/2015","438":"16\/11\/2015","439":"18\/11\/2015","440":"18\/11\/2015","441":"19\/11\/2015","442":"19\/11\/2015","443":"19\/11\/2015","444":"24\/11\/2015","445":"24\/11\/2015","446":"24\/11\/2015","447":"02\/12\/2015","448":"02\/12\/2015","449":"10\/12\/2015","450":"10\/12\/2015","451":"10\/12\/2015","452":"10\/12\/2015","453":"10\/12\/2015","454":"10\/12\/2015","455":"10\/12\/2015","456":"14\/12\/2015","457":"14\/12\/2015","458":"14\/12\/2015","459":"14\/12\/2015","460":"14\/12\/2015","461":"15\/12\/2015","462":"16\/12\/2015","463":"21\/12\/2015","464":"21\/12\/2015","465":"14\/01\/2016","466":"21\/01\/2016","467":"21\/01\/2016","468":"21\/01\/2016","469":"21\/01\/2016","470":"21\/01\/2016","471":"21\/01\/2016","472":"21\/01\/2016","473":"21\/01\/2016","474":"21\/01\/2016","475":"21\/01\/2016","476":"21\/01\/2016","477":"05\/02\/2016","478":"05\/02\/2016","479":"11\/02\/2016","480":"11\/02\/2016","481":"12\/02\/2016","482":"17\/02\/2016","483":"17\/02\/2016","484":"22\/02\/2016","485":"22\/02\/2016","486":"26\/02\/2016","487":"04\/03\/2016","488":"16\/03\/2016","489":"21\/03\/2016","490":"23\/03\/2016","491":"23\/03\/2016","492":"29\/03\/2016","493":"31\/03\/2016","494":"31\/03\/2016","495":"06\/04\/2016","496":"06\/04\/2016","497":"07\/04\/2016","498":"08\/04\/2016","499":"08\/04\/2016","500":"08\/04\/2016","501":"08\/04\/2016","502":"08\/04\/2016","503":"08\/04\/2016","504":"08\/04\/2016","505":"08\/04\/2016","506":"08\/04\/2016","507":"08\/04\/2016","508":"08\/04\/2016","509":"08\/04\/2016","510":"08\/04\/2016","511":"08\/04\/2016","512":"08\/04\/2016","513":"08\/04\/2016","514":"08\/04\/2016","515":"11\/04\/2016","516":"11\/04\/2016","517":"11\/04\/2016","518":"13\/04\/2016","519":"19\/04\/2016","520":"19\/04\/2016","521":"19\/04\/2016","522":"19\/04\/2016","523":"19\/04\/2016","524":"19\/04\/2016","525":"19\/04\/2016","526":"20\/04\/2016","527":"25\/04\/2016","528":"25\/04\/2016","529":"02\/05\/2016","530":"02\/05\/2016","531":"02\/05\/2016","532":"05\/05\/2016","533":"05\/05\/2016","534":"06\/05\/2016","535":"06\/05\/2016","536":"06\/05\/2016","537":"11\/05\/2016","538":"16\/05\/2016","539":"16\/05\/2016","540":"16\/05\/2016","541":"16\/05\/2016","542":"18\/05\/2016","543":"18\/05\/2016","544":"31\/05\/2016","545":"01\/06\/2016","546":"03\/06\/2016","547":"07\/06\/2016","548":"15\/06\/2016","549":"15\/06\/2016","550":"15\/06\/2016","551":"15\/06\/2016","552":"15\/06\/2016","553":"17\/06\/2016","554":"22\/06\/2016","555":"22\/06\/2016","556":"22\/06\/2016","557":"29\/06\/2016","558":"06\/07\/2016","559":"06\/07\/2016","560":"13\/07\/2016","561":"13\/07\/2016","562":"13\/07\/2016","563":"14\/07\/2016","564":"14\/07\/2016","565":"14\/07\/2016","566":"14\/07\/2016","567":"15\/07\/2016","568":"15\/07\/2016","569":"15\/07\/2016","570":"27\/07\/2016","571":"27\/07\/2016","572":"27\/07\/2016","573":"28\/07\/2016","574":"18\/08\/2016","575":"18\/08\/2016","576":"18\/08\/2016","577":"18\/08\/2016","578":"23\/08\/2016","579":"24\/08\/2016","580":"25\/08\/2016","581":"29\/08\/2016","582":"29\/08\/2016","583":"08\/09\/2016","584":"13\/09\/2016","585":"13\/09\/2016","586":"13\/09\/2016","587":"13\/09\/2016","588":"21\/09\/2016","589":"30\/09\/2016","590":"30\/09\/2016","591":"30\/09\/2016","592":"30\/09\/2016","593":"03\/10\/2016","594":"06\/10\/2016","595":"06\/10\/2016","596":"11\/10\/2016","597":"17\/10\/2016","598":"18\/10\/2016","599":"18\/10\/2016","600":"18\/10\/2016","601":"21\/10\/2016","602":"21\/10\/2016","603":"21\/10\/2016","604":"25\/10\/2016","605":"03\/11\/2016","606":"03\/11\/2016","607":"03\/11\/2016","608":"01\/12\/2016","609":"01\/12\/2016","610":"02\/12\/2016","611":"02\/12\/2016","612":"05\/12\/2016","613":"06\/12\/2016","614":"09\/12\/2016","615":"12\/12\/2016","616":"13\/12\/2016","617":"14\/12\/2016","618":"16\/12\/2016","619":"16\/12\/2016","620":"16\/12\/2016","621":"16\/12\/2016","622":"16\/12\/2016","623":"21\/12\/2016","624":"21\/12\/2016","625":"21\/12\/2016","626":"21\/12\/2016","627":"21\/12\/2016","628":"21\/12\/2016","629":"21\/12\/2016","630":"21\/12\/2016","631":"21\/12\/2016","632":"21\/12\/2016","633":"21\/12\/2016","634":"21\/12\/2016","635":"21\/12\/2016","636":"21\/12\/2016","637":"21\/12\/2016","638":"21\/12\/2016","639":"21\/12\/2016","640":"21\/12\/2016","641":"21\/12\/2016","642":"21\/12\/2016","643":"21\/12\/2016","644":"21\/12\/2016","645":"13\/01\/2017","646":"20\/01\/2017","647":"20\/01\/2017","648":"20\/01\/2017","649":"20\/01\/2017","650":"20\/01\/2017","651":"20\/01\/2017","652":"20\/01\/2017","653":"20\/01\/2017","654":"20\/01\/2017","655":"06\/02\/2017","656":"07\/02\/2017","657":"07\/02\/2017","658":"07\/02\/2017","659":"07\/02\/2017","660":"07\/02\/2017","661":"07\/02\/2017","662":"07\/02\/2017","663":"08\/02\/2017","664":"08\/02\/2017","665":"08\/02\/2017","666":"08\/02\/2017","667":"08\/02\/2017","668":"08\/02\/2017","669":"08\/02\/2017","670":"08\/02\/2017","671":"08\/02\/2017","672":"08\/02\/2017","673":"08\/02\/2017","674":"08\/02\/2017","675":"10\/02\/2017","676":"10\/02\/2017","677":"10\/02\/2017","678":"20\/02\/2017","679":"22\/02\/2017","680":"03\/03\/2017","681":"03\/03\/2017","682":"03\/03\/2017","683":"03\/03\/2017","684":"03\/03\/2017","685":"03\/03\/2017","686":"03\/03\/2017","687":"03\/03\/2017","688":"03\/03\/2017","689":"03\/03\/2017","690":"03\/03\/2017","691":"03\/03\/2017","692":"03\/03\/2017","693":"03\/03\/2017","694":"03\/03\/2017","695":"13\/03\/2017","696":"16\/03\/2017","697":"16\/03\/2017","698":"16\/03\/2017","699":"16\/03\/2017","700":"20\/03\/2017","701":"23\/03\/2017","702":"23\/03\/2017","703":"23\/03\/2017","704":"24\/03\/2017","705":"27\/03\/2017","706":"03\/04\/2017","707":"03\/04\/2017","708":"03\/04\/2017","709":"04\/04\/2017","710":"04\/04\/2017","711":"04\/04\/2017","712":"19\/05\/2017","713":"19\/05\/2017","714":"19\/05\/2017","715":"19\/05\/2017","716":"19\/05\/2017","717":"19\/05\/2017","718":"24\/05\/2017","719":"02\/06\/2017","720":"02\/06\/2017","721":"02\/06\/2017","722":"05\/06\/2017","723":"06\/06\/2017","724":"06\/06\/2017","725":"06\/06\/2017","726":"07\/06\/2017","727":"14\/06\/2017","728":"20\/06\/2017","729":"22\/06\/2017","730":"22\/06\/2017","731":"26\/06\/2017","732":"05\/07\/2017","733":"12\/07\/2017","734":"13\/07\/2017","735":"13\/07\/2017","736":"13\/07\/2017","737":"13\/07\/2017","738":"13\/07\/2017","739":"13\/07\/2017","740":"17\/07\/2017","741":"17\/07\/2017","742":"17\/07\/2017","743":"21\/07\/2017","744":"25\/07\/2017","745":"25\/07\/2017","746":"25\/07\/2017","747":"25\/07\/2017","748":"25\/07\/2017","749":"25\/07\/2017","750":"26\/07\/2017","751":"03\/08\/2017","752":"08\/08\/2017","753":"08\/08\/2017","754":"09\/08\/2017","755":"11\/08\/2017","756":"11\/08\/2017","757":"21\/08\/2017","758":"21\/08\/2017","759":"24\/08\/2017","760":"29\/08\/2017","761":"29\/08\/2017","762":"29\/08\/2017","763":"30\/08\/2017","764":"04\/09\/2017","765":"06\/09\/2017","766":"22\/09\/2017","767":"27\/09\/2017","768":"27\/09\/2017","769":"05\/10\/2017","770":"05\/10\/2017","771":"17\/10\/2017","772":"20\/10\/2017","773":"24\/10\/2017","774":"27\/10\/2017","775":"01\/11\/2017","776":"01\/11\/2017","777":"03\/11\/2017","778":"06\/11\/2017","779":"22\/11\/2017","780":"23\/11\/2017","781":"27\/11\/2017","782":"27\/11\/2017","783":"28\/11\/2017","784":"28\/11\/2017","785":"28\/11\/2017","786":"29\/11\/2017","787":"06\/12\/2017","788":"07\/12\/2017","789":"13\/12\/2017","790":"13\/12\/2017","791":"13\/12\/2017","792":"19\/12\/2017","793":"19\/12\/2017","794":"19\/12\/2017","795":"16\/01\/2018","796":"17\/01\/2018","797":"17\/01\/2018","798":"17\/01\/2018","799":"17\/01\/2018","800":"17\/01\/2018","801":"17\/01\/2018","802":"22\/01\/2018","803":"24\/01\/2018","804":"31\/01\/2018","805":"31\/01\/2018","806":"31\/01\/2018","807":"02\/02\/2018","808":"02\/02\/2018","809":"05\/02\/2018","810":"02\/03\/2018","811":"09\/03\/2018","812":"09\/03\/2018","813":"09\/03\/2018","814":"13\/03\/2018","815":"14\/03\/2018","816":"19\/03\/2018","817":"19\/03\/2018","818":"02\/04\/2018","819":"02\/04\/2018","820":"02\/04\/2018","821":"02\/04\/2018","822":"04\/04\/2018","823":"04\/04\/2018","824":"04\/04\/2018","825":"04\/04\/2018","826":"04\/04\/2018","827":"04\/04\/2018","828":"04\/04\/2018","829":"05\/04\/2018","830":"13\/04\/2018","831":"25\/04\/2018","832":"25\/04\/2018","833":"25\/04\/2018","834":"02\/05\/2018","835":"07\/05\/2018","836":"07\/05\/2018","837":"07\/05\/2018","838":"07\/05\/2018","839":"07\/05\/2018","840":"07\/05\/2018","841":"07\/05\/2018","842":"14\/05\/2018","843":"14\/05\/2018","844":"14\/05\/2018","845":"16\/05\/2018","846":"16\/05\/2018","847":"16\/05\/2018","848":"17\/05\/2018","849":"17\/05\/2018","850":"22\/05\/2018","851":"23\/05\/2018","852":"24\/05\/2018","853":"28\/05\/2018","854":"30\/05\/2018","855":"06\/06\/2018","856":"08\/06\/2018","857":"08\/06\/2018","858":"11\/06\/2018","859":"15\/06\/2018","860":"15\/06\/2018","861":"15\/06\/2018","862":"15\/06\/2018","863":"15\/06\/2018","864":"15\/06\/2018","865":"15\/06\/2018","866":"15\/06\/2018","867":"20\/06\/2018","868":"20\/06\/2018","869":"11\/07\/2018","870":"06\/07\/2018","871":"04\/07\/2018","872":"04\/07\/2018","873":"04\/07\/2018","874":"04\/07\/2018","875":"10\/07\/2018","876":"10\/07\/2018","877":"25\/07\/2018","878":"20\/07\/2018","879":"26\/07\/2018","880":"10\/07\/2018","881":"03\/07\/2018","882":"27\/07\/2018","883":"27\/07\/2018","884":"27\/07\/2018","885":"03\/07\/2018","886":"03\/07\/2018","887":"16\/07\/2018","888":"14\/08\/2018","889":"14\/08\/2018","890":"14\/08\/2018","891":"14\/08\/2018","892":"21\/08\/2018","893":"21\/08\/2018","894":"21\/08\/2018","895":"22\/08\/2018","896":"28\/08\/2018","897":"28\/08\/2018","898":"28\/08\/2018","899":"28\/08\/2018","900":"28\/08\/2018","901":"28\/08\/2018","902":"28\/08\/2018","903":"29\/08\/2018","904":"06\/09\/2018","905":"06\/09\/2018","906":"06\/09\/2018","907":"06\/09\/2018","908":"06\/09\/2018","909":"06\/09\/2018","910":"13\/09\/2018","911":"14\/09\/2018","912":"14\/09\/2018","913":"14\/09\/2018","914":"18\/09\/2018","915":"18\/09\/2018","916":"18\/09\/2018","917":"18\/09\/2018","918":"18\/09\/2018","919":"19\/09\/2018","920":"24\/09\/2018","921":"24\/09\/2018","922":"26\/09\/2018","923":"26\/09\/2018","924":"28\/09\/2018","925":"28\/09\/2018","926":"28\/09\/2018","927":"28\/09\/2018","928":"28\/09\/2018","929":"03\/10\/2018","930":"03\/10\/2018","931":"05\/10\/2018","932":"10\/10\/2018","933":"17\/10\/2018","934":"23\/10\/2018","935":"24\/10\/2018","936":"24\/10\/2018","937":"06\/11\/2018","938":"06\/11\/2018","939":"07\/11\/2018","940":"14\/11\/2018","941":"20\/11\/2018","942":"27\/11\/2018","943":"27\/11\/2018","944":"27\/11\/2018","945":"27\/11\/2018","946":"27\/11\/2018","947":"27\/11\/2018","948":"27\/11\/2018","949":"28\/11\/2018","950":"28\/11\/2018","951":"28\/11\/2018","952":"28\/11\/2018","953":"28\/11\/2018","954":"30\/11\/2018","955":"03\/12\/2018","956":"07\/12\/2018","957":"07\/12\/2018","958":"07\/12\/2018","959":"11\/12\/2018","960":"14\/12\/2018","961":"17\/12\/2018","962":"18\/12\/2018","963":"20\/12\/2018","964":"21\/12\/2018","965":"21\/12\/2018","966":"21\/12\/2018","967":"21\/12\/2018","968":"21\/12\/2018","969":"21\/12\/2018","970":"07\/12\/2018","971":"11\/12\/2018","972":"11\/12\/2018","973":"11\/12\/2018","974":"11\/12\/2018","975":"11\/12\/2018","976":"11\/12\/2018","977":"11\/12\/2018","978":"17\/12\/2018","979":"18\/12\/2018","980":"18\/12\/2018","981":"18\/12\/2018","982":"18\/12\/2018","983":"21\/12\/2018","984":"07\/12\/2018","985":"07\/12\/2018","986":"11\/12\/2018","987":"12\/12\/2018","988":"14\/12\/2018","989":"11\/12\/2018","990":"20\/12\/2018","991":"21\/12\/2018","992":"07\/12\/2018","993":"07\/12\/2018","994":"11\/12\/2018","995":"17\/12\/2018","996":"17\/12\/2018","997":"11\/12\/2018","998":"16\/01\/2019","999":"09\/01\/2019","1000":"16\/01\/2019","1001":"25\/01\/2019","1002":"25\/01\/2019","1003":"25\/01\/2019","1004":"13\/02\/2019","1005":"14\/02\/2019","1006":"13\/02\/2019","1007":"22\/02\/2019","1008":"21\/02\/2019","1009":"14\/02\/2019","1010":"13\/02\/2019","1011":"21\/02\/2019","1012":"29\/03\/2017","1013":"13\/03\/2019","1014":"15\/03\/2019","1015":"06\/03\/2019","1016":"22\/03\/2019","1017":"22\/03\/2019","1018":"18\/03\/2019","1019":"03\/04\/2019","1020":"25\/04\/2019","1021":"25\/04\/2019","1022":"25\/04\/2019","1023":"25\/04\/2019","1024":"25\/04\/2019","1025":"05\/04\/2019","1026":"05\/04\/2019","1027":"25\/04\/2019","1028":"25\/04\/2019","1029":"25\/04\/2019","1030":"05\/04\/2019","1031":"03\/05\/2019","1032":"06\/05\/2019","1033":"06\/05\/2019","1034":"06\/05\/2019","1035":"09\/05\/2019","1036":"09\/05\/2019","1037":"14\/05\/2019","1038":"14\/05\/2019","1039":"24\/05\/2019","1040":"24\/05\/2019","1041":"24\/05\/2019","1042":"24\/05\/2019","1043":"24\/05\/2019","1044":"24\/05\/2019","1045":"30\/05\/2019","1046":"30\/05\/2019","1047":"30\/05\/2019","1048":"30\/05\/2019","1049":"12\/06\/2019","1050":"12\/06\/2019","1051":"12\/06\/2019","1052":"13\/06\/2019","1053":"13\/06\/2019","1054":"13\/06\/2019","1055":"18\/06\/2019","1056":"18\/06\/2019","1057":"19\/06\/2019","1058":"19\/06\/2019","1059":"26\/06\/2019","1060":"26\/06\/2019","1061":"26\/06\/2019","1062":"17\/07\/2019","1063":"29\/07\/2019","1064":"29\/07\/2019","1065":"19\/07\/2019","1066":"29\/07\/2019","1067":"26\/07\/2019","1068":"12\/07\/2019","1069":"26\/07\/2019","1070":"03\/07\/2019","1071":"12\/07\/2019","1072":"03\/07\/2019","1073":"05\/07\/2019","1074":"12\/07\/2019","1075":"17\/07\/2019","1076":"12\/07\/2019","1077":"05\/07\/2019","1078":"12\/07\/2019","1079":"08\/07\/2019","1080":"12\/07\/2019","1081":"05\/07\/2019","1082":"12\/07\/2019","1083":"05\/07\/2019","1084":"05\/07\/2019","1085":"05\/07\/2019","1086":"29\/07\/2019","1087":"05\/07\/2019","1088":"05\/07\/2019","1089":"05\/07\/2019","1090":"05\/07\/2019","1091":"05\/07\/2019","1092":"17\/07\/2019","1093":"29\/07\/2019","1094":"17\/07\/2019","1095":"29\/07\/2019","1096":"05\/07\/2019","1097":"26\/07\/2019","1098":"05\/07\/2019","1099":"07\/08\/2019","1100":"29\/08\/2019","1101":"20\/08\/2019","1102":"07\/08\/2019","1103":"07\/08\/2019","1104":"21\/08\/2019","1105":"29\/08\/2019","1106":"21\/08\/2019","1107":"21\/08\/2019","1108":"07\/08\/2019","1109":"07\/08\/2019","1110":"07\/08\/2019","1111":"07\/08\/2019","1112":"07\/08\/2019","1113":"21\/08\/2019","1114":"30\/08\/2019","1115":"21\/08\/2019","1116":"07\/08\/2019","1117":"21\/08\/2019","1118":"27\/08\/2019","1119":"21\/08\/2019","1120":"06\/09\/2019","1121":"27\/09\/2019","1122":"11\/09\/2019","1123":"11\/09\/2019","1124":"27\/09\/2019","1125":"27\/09\/2019","1126":"13\/09\/2019","1127":"11\/09\/2019","1128":"27\/09\/2019","1129":"01\/10\/2019","1130":"01\/10\/2019","1131":"04\/10\/2019","1132":"11\/10\/2019","1133":"11\/10\/2019","1134":"17\/10\/2019","1135":"17\/10\/2019","1136":"18\/10\/2019","1137":"23\/10\/2019","1138":"25\/10\/2019","1139":"25\/10\/2019","1140":"25\/10\/2019","1141":"30\/10\/2019","1142":"31\/10\/2019","1143":"31\/10\/2019","1144":"31\/10\/2019","1145":"31\/10\/2019","1146":"01\/11\/2019","1147":"01\/11\/2019","1148":"01\/11\/2019","1149":"13\/11\/2019","1150":"13\/11\/2019","1151":"13\/11\/2019","1152":"13\/11\/2019","1153":"14\/11\/2019","1154":"14\/11\/2019","1155":"14\/11\/2019","1156":"14\/11\/2019","1157":"20\/11\/2019","1158":"20\/11\/2019","1159":"20\/11\/2019","1160":"20\/11\/2019","1161":"20\/11\/2019","1162":"20\/11\/2019","1163":"22\/11\/2019","1164":"26\/11\/2019","1165":"03\/12\/2019","1166":"03\/12\/2019","1167":"03\/12\/2019","1168":"05\/12\/2019","1169":"05\/12\/2019","1170":"11\/12\/2019","1171":"17\/12\/2019","1172":"20\/12\/2019","1173":"20\/12\/2019","1174":"15\/01\/2020","1175":"31\/01\/2020","1176":"15\/01\/2020","1177":"15\/01\/2020","1178":"09\/01\/2020","1179":"21\/01\/2020","1180":"31\/01\/2020","1181":"10\/02\/2020","1182":"13\/02\/2020","1183":"13\/02\/2020","1184":"17\/02\/2020","1185":"NaT","1186":"02\/03\/2020","1187":"02\/03\/2020","1188":"12\/03\/2020","1189":"12\/03\/2020","1190":"12\/03\/2020","1191":"24\/03\/2020","1192":"01\/04\/2020","1193":"02\/04\/2020","1194":"02\/04\/2020","1195":"06\/04\/2020","1196":"08\/04\/2020","1197":"08\/04\/2020","1198":"16\/04\/2020","1199":"16\/04\/2020","1200":"16\/04\/2020","1201":"16\/04\/2020","1202":"16\/04\/2020","1203":"16\/04\/2020","1204":"16\/04\/2020","1205":"16\/04\/2020","1206":"29\/04\/2020","1207":"29\/04\/2020","1208":"30\/04\/2020","1209":"04\/05\/2020","1210":"04\/05\/2020","1211":"04\/05\/2020","1212":"04\/05\/2020","1213":"04\/05\/2020","1214":"04\/05\/2020","1215":"07\/05\/2020","1216":"11\/05\/2020","1217":"11\/05\/2020","1218":"11\/05\/2020","1219":"13\/05\/2020","1220":"13\/05\/2020","1221":"13\/05\/2020","1222":"13\/05\/2020","1223":"14\/05\/2020","1224":"14\/05\/2020","1225":"15\/05\/2020","1226":"15\/05\/2020","1227":"18\/05\/2020","1228":"18\/05\/2020","1229":"21\/05\/2020","1230":"25\/05\/2020","1231":"01\/06\/2020","1232":"02\/06\/2020","1233":"03\/06\/2020","1234":"08\/06\/2020","1235":"08\/06\/2020","1236":"10\/06\/2020","1237":"16\/06\/2020","1238":"16\/06\/2020","1239":"16\/06\/2020","1240":"17\/06\/2020","1241":"18\/06\/2020","1242":"18\/06\/2020","1243":"18\/06\/2020","1244":"19\/06\/2020","1245":"19\/06\/2020","1246":"19\/06\/2020","1247":"22\/06\/2020","1248":"29\/06\/2020","1249":"29\/06\/2020","1250":"29\/06\/2020"},"Valor Total (e)":{"0":"N\u00e3o se aplica","1":41052.72,"2":185679.36,"3":8910,"4":"N\u00e3o se aplica","5":"N\u00e3o se aplica","6":470393.88,"7":13465.8,"8":14790.58,"9":2211.12,"10":"N\u00e3o se aplica","11":30854.64,"12":"N\u00e3o se aplica","13":"N\u00e3o se aplica","14":20950.32,"15":19194.21,"16":21931.28,"17":540000,"18":56868.7,"19":"N\u00e3o se aplica","20":24052.5,"21":25736.1,"22":"N\u00e3o se aplica","23":2063.4,"24":"N\u00e3o se aplica","25":89600,"26":20982.96,"27":51071.88,"28":8512.5,"29":"N\u00e3o se aplica","30":53697,"31":73203.68,"32":85163.15,"33":"N\u00e3o se aplica","34":655787.15,"35":13235.04,"36":37850.29,"37":818.88,"38":"N\u00e3o se aplica","39":5877.73,"40":750.56,"41":"N\u00e3o se aplica","42":87194.04,"43":479246.98,"44":5791.08,"45":11569.2,"46":180859.8,"47":187173.81,"48":10530.36,"49":"N\u00e3o se aplica","50":6994.32,"51":24172.08,"52":32492.07,"53":"N\u00e3o se aplica","54":"N\u00e3o se aplica","55":470393.88,"56":507996.12,"57":202761.96,"58":88457.52,"59":61034.57,"60":67471.68,"61":"N\u00e3o se aplica","62":48357.75,"63":"N\u00e3o se aplica","64":"N\u00e3o se aplica","65":"N\u00e3o se aplica","66":181862.86,"67":0,"68":312704.4,"69":231438.12,"70":"N\u00e3o se aplica","71":54518.57,"72":"N\u00e3o se aplica","73":"N\u00e3o se aplica","74":"N\u00e3o se aplica","75":11538,"76":21385.92,"77":40965.96,"78":"N\u00e3o se aplica","79":0,"80":187044.24,"81":3565.56,"82":"N\u00e3o se aplica","83":1816.44,"84":1816.44,"85":240000,"86":3767.88,"87":8460.12,"88":487402.2,"89":1207.36,"90":9405,"91":3900,"92":200093.28,"93":120000,"94":2654.58,"95":"N\u00e3o se aplica","96":"N\u00e3o se aplica","97":"N\u00e3o se aplica","98":12801.36,"99":"N\u00e3o se aplica","100":3768.36,"101":1039.56,"102":95867.42,"103":"N\u00e3o se aplica","104":"N\u00e3o se aplica","105":154143.72,"106":14255.74,"107":"N\u00e3o se aplica","108":"N\u00e3o se aplica","109":"N\u00e3o se aplica","110":180895.83,"111":"N\u00e3o se aplica","112":314400,"113":69938.07,"114":60714.86,"115":155750,"116":817405.05,"117":33321.24,"118":540000,"119":5080.73,"120":49197.54,"121":"N\u00e3o se aplica","122":67412.42,"123":"N\u00e3o se aplica","124":"N\u00e3o se aplica","125":2214,"126":5400.23,"127":"N\u00e3o se aplica","128":1848.18,"129":54246.48,"130":57189.48,"131":26040,"132":0,"133":0,"134":"N\u00e3o se aplica","135":9457.44,"136":131304,"137":9457.44,"138":345600,"139":870.6,"140":1662.41,"141":85163.15,"142":13235.04,"143":5791.08,"144":"N\u00e3o se aplica","145":37850.28,"146":14928,"147":60714.86,"148":69938.07,"149":7934.67,"150":78990,"151":23297.56,"152":187044.27,"153":13800,"154":30716.04,"155":77071.86,"156":28448.28,"157":"N\u00e3o se aplica","158":656.16,"159":84835.34,"160":17609.4,"161":101380.98,"162":0,"163":13500,"164":166104.6,"165":"N\u00e3o se aplica","166":244360.8,"167":20363.4,"168":"N\u00e3o se aplica","169":67412.42,"170":12500,"171":12500,"172":12500,"173":17499.99,"174":12500,"175":452416.7,"176":22513.56,"177":"N\u00e3o se aplica","178":48827.52,"179":56896.56,"180":507996.12,"181":36840,"182":1055.04,"183":924.09,"184":1188,"185":"N\u00e3o se aplica","186":77071.86,"187":"N\u00e3o se aplica","188":"N\u00e3o se aplica","189":"N\u00e3o se aplica","190":908.22,"191":175393.08,"192":50000,"193":2000,"194":17609.4,"195":204351.26,"196":"N\u00e3o se aplica","197":"N\u00e3o se aplica","198":24000,"199":96000,"200":8333.33,"201":8333.33,"202":11666.66,"203":8333.32,"204":8333.3333333333,"205":"N\u00e3o se aplica","206":515052.6,"207":314400,"208":200093.28,"209":9405,"210":"N\u00e3o se aplica","211":12801.36,"212":135000,"213":28492.64,"214":1039.56,"215":"N\u00e3o se aplica","216":35628.3,"217":"N\u00e3o se aplica","218":202761.96,"219":3960,"220":198139.6,"221":30018.2,"222":30018.2,"223":"N\u00e3o se aplica","224":85146.36,"225":"N\u00e3o se aplica","226":"N\u00e3o se aplica","227":23333.32,"228":49999.99,"229":49999.99,"230":16666.66,"231":"N\u00e3o se aplica","232":"N\u00e3o se aplica","233":"N\u00e3o se aplica","234":"N\u00e3o se aplica","235":16666.66,"236":16666.66,"237":"N\u00e3o se aplica","238":16666.66,"239":16666.66,"240":12924,"241":"N\u00e3o se aplica","242":1055907.53,"243":1485029,"244":2155.68,"245":"N\u00e3o se aplica","246":337500,"247":"N\u00e3o se aplica","248":2400,"249":"N\u00e3o se aplica","250":165508.88,"251":"N\u00e3o se aplica","252":54246.48,"253":"N\u00e3o se aplica","254":60920.28,"255":131304,"256":207475.55,"257":26040,"258":"N\u00e3o se aplica","259":12500,"260":12500,"261":12499.99,"262":"N\u00e3o se aplica","263":12499.98,"264":13940.04,"265":17114.4,"266":37850.28,"267":99999.99,"268":9000,"269":656.16,"270":15004.33,"271":17499.99,"272":"N\u00e3o se aplica","273":60000,"274":74313,"275":76920,"276":192000,"277":171788.07,"278":5791.08,"279":6087.95,"280":137945.4,"281":13457.29,"282":71256.6,"283":3184,"284":337500,"285":186648.15,"286":"N\u00e3o se aplica","287":70000,"288":"N\u00e3o se aplica","289":49999.92,"290":50000,"291":50000,"292":50000,"293":36840,"294":"N\u00e3o se aplica","295":"N\u00e3o se aplica","296":48827.52,"297":"N\u00e3o se aplica","298":25793.16,"299":30716.04,"300":14118.52,"301":16200,"302":"N\u00e3o se aplica","303":11154.4,"304":12000,"305":"N\u00e3o se aplica","306":"N\u00e3o se aplica","307":"N\u00e3o se aplica","308":407878.32,"309":106525.68,"310":159788.52,"311":"N\u00e3o se aplica","312":320400.72,"313":373800.84,"314":120000,"315":53534,"316":24000,"317":200000,"318":160364.52,"319":"N\u00e3o se aplica","320":900,"321":"N\u00e3o se aplica","322":54228.24,"323":162684.72,"324":"N\u00e3o se aplica","325":162684.72,"326":216912.96,"327":1494.98,"328":3200,"329":1600,"330":"N\u00e3o se aplica","331":534881.64,"332":23662.8,"333":18534.29,"334":203997.12,"335":12801.36,"336":233556.48,"337":7696.88,"338":"N\u00e3o se aplica","339":9405,"340":18387.1891,"341":70020,"342":4545.24,"343":3895.92,"344":"N\u00e3o se aplica870","345":638159.91,"346":2233.32,"347":2945.4,"348":1039.56,"349":24050,"350":"N\u00e3o se aplica","351":107044.79,"352":1500015,"353":314400,"354":202761.96,"355":9344,"356":344.46,"357":"N\u00e3o se aplica","358":6746.08,"359":3960,"360":107044.8,"361":51926.25,"362":12924,"363":"N\u00e3o se aplica","364":17824.56,"365":22037.85,"366":"N\u00e3o se aplica","367":53259.12,"368":862873.62,"369":191870,"370":2617.68,"371":"N\u00e3o se aplica","372":155017.17,"373":"N\u00e3o se aplica","374":"N\u00e3o se aplica9951,29","375":"N\u00e3o se aplica","376":54246.48,"377":566.16,"378":54996.12,"379":"N\u00e3o se aplica","380":4000,"381":"N\u00e3o se aplica","382":1100,"383":65880,"384":60920.28,"385":26040,"386":49050,"387":1197599.8799999999,"388":"N\u00e3o se aplica","389":135178.8,"390":"N\u00e3o se aplica","391":1544000,"392":77379.48,"393":51600,"394":117600,"395":90000,"396":51000,"397":9457.44,"398":13940.04,"399":900,"400":344.46,"401":74313,"402":161394.31,"403":7606.31,"404":37850.28,"405":2538,"406":17114.4,"407":"N\u00e3o se aplica","408":656.16,"409":171788.07,"410":5418.48,"411":51000,"412":7606.31,"413":52030,"414":11644.78,"415":28412.64,"416":51926.25,"417":10200,"418":75347.74,"419":13928.73,"420":161394.31,"421":"N\u00e3o se aplica","422":"N\u00e3o se aplica","423":"N\u00e3o se aplica","424":32266.08,"425":46990.45,"426":"N\u00e3o se aplica","427":7050.32,"428":23752.2,"429":15212.62,"430":"N\u00e3o se aplica","431":48827.52,"432":"N\u00e3o se aplica13000","433":"N\u00e3o se aplica","434":"N\u00e3o se aplica5000","435":24663.9,"436":267368.4,"437":26352.84,"438":"N\u00e3o se aplica8000","439":"N\u00e3o se aplica","440":"N\u00e3o se aplica","441":"N\u00e3o se aplica","442":525077.29,"443":186648.15,"444":30716.04,"445":2109.9,"446":558.33,"447":20833.3,"448":29166.65,"449":"N\u00e3o se aplica","450":2273.45,"451":"N\u00e3o se aplica","452":469.2,"453":26228.8,"454":6627.28,"455":"N\u00e3o se aplica37329,63","456":20833.3,"457":20833.3,"458":20833.3,"459":8882.88,"460":14118.52,"461":11712.25,"462":16200,"463":378346.4,"464":46032.16,"465":1662182.3999999999,"466":324296.88,"467":216912.96,"468":162684.72,"469":162684.72,"470":0,"471":54228.24,"472":82557.21,"473":407878.32,"474":53534,"475":"N\u00e3o se aplica","476":"N\u00e3o se aplica","477":24000,"478":132808.2,"479":23840.16,"480":"N\u00e3o se aplica","481":160364.52,"482":900,"483":"N\u00e3o se aplica","484":177085.56,"485":3200,"486":32722.2,"487":6537.71,"488":568306.2,"489":"N\u00e3o se aplica","490":72762.44,"491":70020,"492":"N\u00e3o se aplica","493":2351.25,"494":55161.57,"495":"N\u00e3o se aplica","496":37110.88,"497":12801.36,"498":"N\u00e3o se aplica","499":"N\u00e3o se aplica","500":"N\u00e3o se aplica","501":"N\u00e3o se aplica","502":"N\u00e3o se aplica","503":"N\u00e3o se aplica","504":"N\u00e3o se aplica","505":"N\u00e3o se aplica","506":"N\u00e3o se aplica","507":"N\u00e3o se aplica","508":"N\u00e3o se aplica","509":"N\u00e3o se aplica","510":"N\u00e3o se aplica","511":"N\u00e3o se aplica","512":"N\u00e3o se aplica","513":"N\u00e3o se aplica","514":"N\u00e3o se aplica","515":"N\u00e3o se aplica","516":"N\u00e3o se aplica","517":"N\u00e3o se aplica","518":"N\u00e3o se aplica","519":"N\u00e3o se aplica","520":"N\u00e3o se aplica","521":"N\u00e3o se aplica","522":"N\u00e3o se aplica","523":"N\u00e3o se aplica","524":"N\u00e3o se aplica","525":"N\u00e3o se aplica","526":314400,"527":"N\u00e3o se aplica","528":"N\u00e3o se aplica","529":16666.66,"530":85755.6,"531":85755.6,"532":3055.55,"533":3055.55,"534":101380.98,"535":1500015,"536":186676.13,"537":"N\u00e3o se aplica","538":3055.55,"539":21126.62,"540":4277.78,"541":3975.09,"542":66338.76,"543":53259.12,"544":12924,"545":"N\u00e3o se aplica","546":20617.8,"547":26040,"548":"N\u00e3o se aplica","549":2617.68,"550":1363106.3999999999,"551":1458,"552":15932.4,"553":5925.88,"554":"N\u00e3o se aplica","555":2538,"556":1800,"557":"N\u00e3o se aplica","558":"N\u00e3o se aplica1369,92","559":52030,"560":65880,"561":17665.77,"562":54996.12,"563":3977.56,"564":64532.16,"565":5941.52,"566":"N\u00e3o se aplica","567":51000,"568":51000,"569":51600,"570":3104,"571":34948.23,"572":"N\u00e3o se aplica","573":1542.36,"574":37850.28,"575":3840,"576":126483.24,"577":12648.8,"578":17114.4,"579":44939.48,"580":"N\u00e3o se aplica","581":"N\u00e3o se aplica","582":15584.16,"583":72000,"584":198678.17,"585":7583.38,"586":"N\u00e3o se aplica","587":82484.4,"588":38134.44,"589":24663.9,"590":157290.67,"591":33600,"592":207119.69,"593":52030,"594":65193.06,"595":70465.92,"596":10669.2,"597":"N\u00e3o se aplica","598":366167.76,"599":311677.92,"600":61526.02,"601":261548.4,"602":"N\u00e3o se aplica","603":15846.99,"604":111268.56,"605":271141.2,"606":12142.44,"607":"N\u00e3o se aplica","608":636614.42,"609":"N\u00e3o se aplica","610":53534,"611":27082.82,"612":48827.52,"613":14118.52,"614":"N\u00e3o se aplica","615":"N\u00e3o se aplica","616":"N\u00e3o se aplica","617":6627.28,"618":407878.32,"619":"N\u00e3o se aplica","620":"N\u00e3o se aplica","621":16200,"622":26228.8,"623":68384.08,"624":58614.96,"625":"N\u00e3o se aplica","626":319987.2,"627":29307.96,"628":428181.6,"629":29307.96,"630":63997.44,"631":367707.6,"632":148411.44,"633":347852.16,"634":147083.04,"635":122337.6,"636":74205.72,"637":139989.86,"638":74152.8,"639":74152.8,"640":74152.8,"641":74152.8,"642":305844,"643":74152.8,"644":74151.24,"645":36840,"646":"N\u00e3o se aplica","647":2640,"648":82557.21,"649":4104.84,"650":3222.56,"651":191992.68,"652":191992.68,"653":446730.48,"654":382911.84,"655":"N\u00e3o se aplica","656":"N\u00e3o se aplica","657":"N\u00e3o se aplica","658":2781.6,"659":2504.52,"660":7513.92,"661":7513.92,"662":16178.04,"663":"N\u00e3o se aplica","664":"N\u00e3o se aplica","665":"N\u00e3o se aplica","666":"N\u00e3o se aplica","667":"N\u00e3o se aplica","668":"N\u00e3o se aplica","669":"N\u00e3o se aplica","670":"N\u00e3o se aplica","671":"N\u00e3o se aplica","672":"N\u00e3o se aplica","673":17382.96,"674":14899.68,"675":"N\u00e3o se aplica","676":240000,"677":"N\u00e3o se aplica","678":177085.56,"679":"N\u00e3o se aplica","680":3490.96,"681":2363.52,"682":2363.52,"683":1625.03,"684":1181.84,"685":4714.16,"686":1181.84,"687":4260.6,"688":2884.32,"689":5543.28,"690":16928.76,"691":16928.76,"692":1442.16,"693":5752.8,"694":1442.16,"695":"N\u00e3o se aplica","696":"N\u00e3o se aplica","697":24000,"698":87516,"699":1385152,"700":568306.2,"701":4800,"702":6251.14,"703":95994.72,"704":1800,"705":49999.9,"706":"n\u00e3o se aplica","707":195375.13,"708":450000,"709":263511.13,"710":37110.88,"711":"n\u00e3o se aplica","712":"n\u00e3o se aplica","713":769240,"714":142358.88,"715":"n\u00e3o se aplica","716":12924,"717":114994.81,"718":1500015,"719":21620.28,"720":2617.68,"721":"n\u00e3o se aplica","722":15932.4,"723":203997.12,"724":559900,"725":21600,"726":2317.92,"727":1542.36,"728":"n\u00e3o se aplica","729":5925.88,"730":7992,"731":32479.83,"732":3600,"733":61526.02,"734":37850.28,"735":2398.08,"736":53240,"737":66338.76,"738":2880,"739":1800,"740":"n\u00e3o se aplica","741":17114.4,"742":1800,"743":65880,"744":"n\u00e3o se aplica","745":1363106.3999999999,"746":55200,"747":50040,"748":28800,"749":2400,"750":51600,"751":263511.13,"752":"N\u00e3o se aplica","753":8400,"754":2538,"755":74158.82,"756":747.6,"757":15584.16,"758":207548.19,"759":19813.52,"760":55704.84,"761":138625.68,"762":51000,"763":55057.08,"764":39961.85,"765":82484.4,"766":311677.92,"767":"N\u00e3o se aplica","768":33600,"769":10780.8,"770":288.84,"771":125584.8,"772":16200,"773":669456.02,"774":37999.92,"775":9457.44,"776":13800,"777":18000,"778":24663.9,"779":5270.19,"780":650874.61,"781":36840,"782":364448.91,"783":6627.24,"784":29451.36,"785":3500,"786":407878.32,"787":97440,"788":1473435.3600000001,"789":"n\u00e3o se aplica","790":25198.89,"791":43979.32,"792":1662182.3999999999,"793":"N\u00e3o se aplica","794":"N\u00e3o se aplica","795":19217.28,"796":116028.36,"797":99452.88,"798":83127.45,"799":49876.65,"800":49876.65,"801":53534,"802":85338.84,"803":77040,"804":369806.4,"805":177085.56,"806":2420,"807":2317.92,"808":8000,"809":91221.66,"810":34358.31,"811":132611.04,"812":132944.56,"813":"N\u00e3o se aplica","814":"N\u00e3o se aplica","815":"N\u00e3o se aplica","816":"N\u00e3o se aplica","817":22947.6,"818":91541.94,"819":59160,"820":29694,"821":26154.42,"822":29580,"823":14847,"824":28597.8,"825":14874.39,"826":14874.39,"827":14874.39,"828":14874.39,"829":726822.52,"830":8956.15,"831":1800,"832":"n\u00e3o se aplica","833":"n\u00e3o se aplica","834":400000,"835":116028.36,"836":99452.88,"837":83127.45,"838":49876.65,"839":49876.65,"840":65387.1,"841":14874.39,"842":25680,"843":"n\u00e3o se aplica","844":450000,"845":1500015,"846":600523.2,"847":251880,"848":7395,"849":57199.56,"850":12924,"851":"n\u00e3o se aplica","852":142358.88,"853":559900,"854":"n\u00e3o se aplica","855":16234.32,"856":7992,"857":"n\u00e3o se aplica","858":"n\u00e3o se aplica","859":66338.76,"860":24000,"861":9860,"862":9532.6,"863":4958.13,"864":4958.13,"865":4958.13,"866":"n\u00e3o se aplica","867":"n\u00e3o se aplica","868":"n\u00e3o se aplica","869":5127.17,"870":65880,"871":69746.24,"872":39440,"873":19796,"874":17436.56,"875":4949,"876":4958.13,"877":55488.84,"878":50040,"879":28800,"880":"n\u00e3o se aplica","881":"n\u00e3o se aplica","882":"n\u00e3o se aplica","883":"n\u00e3o se aplica","884":"n\u00e3o se aplica","885":"n\u00e3o se aplica","886":"n\u00e3o se aplica","887":"n\u00e3o se aplica","888":37850.28,"889":1440,"890":8400,"891":35400,"892":1473435.3600000001,"893":3000,"894":"n\u00e3o se aplica","895":76451.82,"896":"n\u00e3o se aplica","897":"n\u00e3o se aplica","898":279269.87,"899":"n\u00e3o se aplica","900":71782.44,"901":72052.56,"902":"n\u00e3o se aplica","903":10755.36,"904":53240,"905":16800,"906":139975,"907":1800,"908":2400,"909":178775.33,"910":12840,"911":434.88,"912":72029.88,"913":72525.12,"914":114388.35,"915":10780.8,"916":35612.16,"917":71251.2,"918":35986.56,"919":72716.64,"920":10064.88,"921":553985.04,"922":4642.07,"923":4588.09,"924":"n\u00e3o se aplica","925":"n\u00e3o se aplica","926":138625.68,"927":4250,"928":1800,"929":95994.72,"930":13541.4,"931":157500,"932":"n\u00e3o se aplica","933":"n\u00e3o se aplica","934":605187.5600000001,"935":9284.14,"936":9176.18,"937":19680,"938":40279.8,"939":"n\u00e3o se aplica","940":0,"941":24663.9,"942":33600,"943":152949.72,"944":53534,"945":"n\u00e3o se aplica","946":38157,"947":35598.72,"948":30161.28,"949":82.92,"950":168.33,"951":68.04,"952":68.05,"953":82.86,"954":665141.03,"955":"n\u00e3o se aplica","956":-14.73,"957":7.05,"958":"n\u00e3o se aplica","959":"n\u00e3o se aplica","960":79533.24,"961":"n\u00e3o se aplica","962":566.82,"963":36564.96,"964":30966.36,"965":"n\u00e3o se aplica","966":"n\u00e3o se aplica","967":"n\u00e3o se aplica","968":"n\u00e3o se aplica","969":"n\u00e3o se aplica","970":350,"971":-251.97,"972":-251.97,"973":-379.56,"974":-121.3,"975":-34.99,"976":-95.59,"977":-96.27,"978":19217.28,"979":2751.26,"980":2751.87,"981":2689.55,"982":1289.48,"983":"n\u00e3o se aplica","984":9457.44,"985":13800,"986":"n\u00e3o se aplica","987":125584.8,"988":19200,"989":85338.84,"990":37117.92,"991":40711.59,"992":1517634.72,"993":46000,"994":9284.14,"995":31745.03,"996":7143.41,"997":"n\u00e3o se aplica","998":1662182.3999999999,"999":81009.12,"1000":-2359.6,"1001":35858.28,"1002":"n\u00e3o se aplica","1003":53400,"1004":177085.56,"1005":3752267.21,"1006":65078.96,"1007":191475,"1008":5400,"1009":"n\u00e3o se aplica","1010":199503.54,"1011":"n\u00e3o se aplica","1012":434.88,"1013":"n\u00e3o se aplica","1014":"n\u00e3o se aplica","1015":147107.96,"1016":"n\u00e3o se aplica","1017":"n\u00e3o se aplica","1018":"n\u00e3o se aplica","1019":252000,"1020":133400.3,"1021":71454.49,"1022":842651.58,"1023":3687162.0800000001,"1024":22800,"1025":2751.26,"1026":2751.87,"1027":16234.32,"1028":899711.5699999999,"1029":185939.76,"1030":197962.44,"1031":589967.88,"1032":450000,"1033":141357.46,"1034":71561.17,"1035":400000,"1036":400000,"1037":7200,"1038":2503109.9199999999,"1039":139498.56,"1040":12924,"1041":203997.12,"1042":252783.9,"1043":142358.88,"1044":65078.96,"1045":4040,"1046":4090,"1047":5400,"1048":215902.89,"1049":0,"1050":7992,"1051":717769.5600000001,"1052":3060,"1053":55488.84,"1054":28800,"1055":3752267.21,"1056":237590.93,"1057":3668,"1058":395638.56,"1059":39597.36,"1060":2290,"1061":-251.97,"1062":139498.56,"1063":36682.68,"1064":139257.6,"1065":67778.64,"1066":139643.52,"1067":91221.66,"1068":1884187.4399999999,"1069":33423.37,"1070":2400,"1071":2548.8,"1072":14400,"1073":0,"1074":2280,"1075":58329.24,"1076":2400,"1077":16800,"1078":3900,"1079":3000,"1080":-251.97,"1081":82.92,"1082":50040,"1083":8400,"1084":168.33,"1085":1200,"1086":717769.5600000001,"1087":1800,"1088":589967.88,"1089":-34.99,"1090":-95.59,"1091":-96.27,"1092":2689.55,"1093":76319.28,"1094":1289.48,"1095":37117.2,"1096":1800,"1097":19200,"1098":82.91,"1099":70008.96,"1100":14308.68,"1101":37850.28,"1102":1649002.4399999999,"1103":9606.3,"1104":2400,"1105":38157,"1106":33413.52,"1107":13580,"1108":202308.48,"1109":137257.92,"1110":133856.5,"1111":72913.92,"1112":72533.76,"1113":3840,"1114":861357.54,"1115":2400,"1116":7800,"1117":19680,"1118":27600,"1119":37200,"1120":52800,"1121":220784.84,"1122":240383.64,"1123":0,"1124":46800,"1125":5698776,"1126":6119.76,"1127":11000,"1128":4098.8,"1129":19200,"1130":7200,"1131":102467.76,"1132":311168.51,"1133":40279.8,"1134":902880.9,"1135":10000,"1136":0,"1137":36682.68,"1138":450000,"1139":237590.93,"1140":139643.52,"1141":82047.91,"1142":413373.36,"1143":92661.12,"1144":412744.31,"1145":30966.36,"1146":164514.404,"1147":1087732.9199999999,"1148":113394.13,"1149":0,"1150":5596946,"1151":225553.24,"1152":12300,"1153":270078.84,"1154":0,"1155":151781.69,"1156":0,"1157":332075,"1158":944650,"1159":28372.32,"1160":105013.44,"1161":129639.81,"1162":144000,"1163":20400,"1164":125584.8,"1165":39597.36,"1166":19217.28,"1167":139600,"1168":"n\u00e3o se aplica","1169":34663.92,"1170":83314.08,"1171":6000,"1172":6600,"1173":1120.2,"1174":27082.8,"1175":"-R$ 1.417,44","1176":538.36,"1177":45000,"1178":7908,"1179":4800,"1180":125580,"1181":24687.54,"1182":18925.14,"1183":"n\u00e3o se aplica","1184":"n\u00e3o se aplica","1185":0,"1186":"n\u00e3o se aplica","1187":"n\u00e3o se aplica","1188":450000,"1189":"n\u00e3o se aplica","1190":129436.8,"1191":1233.33,"1192":7200,"1193":953940,"1194":853794.72,"1195":86157.96,"1196":72845.52,"1197":74072.52,"1198":"n\u00e3o se aplica","1199":5453976,"1200":"n\u00e3o se aplica","1201":18017.16,"1202":"n\u00e3o se aplica","1203":11089.92,"1204":"n\u00e3o se aplica","1205":"n\u00e3o se aplica","1206":14308.68,"1207":"n\u00e3o se aplica","1208":75371.28,"1209":70535.52,"1210":2525.76,"1211":625.68,"1212":619.08,"1213":2521.44,"1214":"n\u00e3o se aplica","1215":25807.4,"1216":400000,"1217":62450,"1218":"n\u00e3o se aplica","1219":1317.6,"1220":1583.52,"1221":1952.64,"1222":1299.84,"1223":142358.88,"1224":2400,"1225":300261.6,"1226":"n\u00e3o se aplica","1227":101998.56,"1228":"n\u00e3o se aplica","1229":14400,"1230":90000,"1231":16234.32,"1232":24000,"1233":4800,"1234":1500000,"1235":"n\u00e3o se aplica","1236":"n\u00e3o se aplica","1237":1980,"1238":8660.04,"1239":4940.04,"1240":"n\u00e3o se aplica","1241":22330.08,"1242":10270.08,"1243":16460.16,"1244":9014.76,"1245":111007.92,"1246":77989.92,"1247":"n\u00e3o se aplica","1248":2040,"1249":"n\u00e3o se aplica","1250":46648.32},"M\u00eas":{"0":3,"1":3,"2":3,"3":3,"4":4,"5":4,"6":4,"7":4,"8":4,"9":4,"10":5,"11":5,"12":5,"13":5,"14":5,"15":5,"16":5,"17":6,"18":6,"19":6,"20":6,"21":6,"22":6,"23":6,"24":6,"25":6,"26":6,"27":7,"28":7,"29":7,"30":7,"31":7,"32":7,"33":7,"34":7,"35":7,"36":7,"37":8,"38":8,"39":8,"40":8,"41":8,"42":8,"43":9,"44":9,"45":9,"46":9,"47":9,"48":9,"49":9,"50":9,"51":10,"52":10,"53":10,"54":10,"55":10,"56":10,"57":10,"58":10,"59":10,"60":10,"61":10,"62":10,"63":10,"64":11,"65":11,"66":11,"67":11,"68":11,"69":11,"70":11,"71":11,"72":11,"73":12,"74":12,"75":12,"76":12,"77":12,"78":12,"79":12,"80":12,"81":12,"82":1,"83":1,"84":1,"85":2,"86":2,"87":2,"88":2,"89":2,"90":2,"91":2,"92":2,"93":2,"94":3,"95":3,"96":3,"97":3,"98":3,"99":3,"100":3,"101":4,"102":4,"103":4,"104":4,"105":4,"106":4,"107":4,"108":4,"109":4,"110":5,"111":5,"112":5,"113":5,"114":5,"115":5,"116":5,"117":5,"118":5,"119":5,"120":5,"121":6,"122":6,"123":6,"124":6,"125":6,"126":6,"127":7,"128":7,"129":7,"130":7,"131":7,"132":7,"133":7,"134":7,"135":7,"136":7,"137":7,"138":7,"139":7,"140":8,"141":8,"142":8,"143":8,"144":8,"145":8,"146":9,"147":9,"148":9,"149":10,"150":10,"151":10,"152":10,"153":10,"154":10,"155":10,"156":10,"157":11,"158":11,"159":11,"160":11,"161":11,"162":11,"163":11,"164":11,"165":11,"166":11,"167":11,"168":11,"169":11,"170":11,"171":11,"172":11,"173":11,"174":11,"175":11,"176":12,"177":12,"178":12,"179":12,"180":12,"181":12,"182":12,"183":12,"184":1,"185":1,"186":1,"187":1,"188":1,"189":1,"190":2,"191":2,"192":2,"193":2,"194":2,"195":2,"196":2,"197":2,"198":2,"199":2,"200":3,"201":3,"202":3,"203":3,"204":3,"205":3,"206":3,"207":3,"208":4,"209":4,"210":4,"211":4,"212":4,"213":4,"214":4,"215":4,"216":5,"217":5,"218":5,"219":5,"220":5,"221":5,"222":5,"223":5,"224":5,"225":5,"226":5,"227":5,"228":5,"229":5,"230":5,"231":5,"232":5,"233":5,"234":5,"235":5,"236":5,"237":5,"238":5,"239":5,"240":5,"241":5,"242":5,"243":6,"244":6,"245":6,"246":6,"247":6,"248":6,"249":6,"250":6,"251":6,"252":6,"253":7,"254":7,"255":7,"256":7,"257":7,"258":7,"259":7,"260":7,"261":7,"262":7,"263":7,"264":8,"265":8,"266":8,"267":8,"268":8,"269":9,"270":9,"271":9,"272":9,"273":9,"274":9,"275":9,"276":9,"277":9,"278":9,"279":9,"280":10,"281":10,"282":11,"283":11,"284":11,"285":11,"286":11,"287":11,"288":11,"289":11,"290":11,"291":11,"292":11,"293":11,"294":11,"295":11,"296":11,"297":11,"298":11,"299":11,"300":12,"301":12,"302":12,"303":12,"304":12,"305":12,"306":12,"307":1,"308":1,"309":1,"310":1,"311":2,"312":2,"313":2,"314":2,"315":2,"316":2,"317":2,"318":2,"319":2,"320":2,"321":2,"322":2,"323":2,"324":2,"325":2,"326":2,"327":3,"328":3,"329":3,"330":3,"331":3,"332":3,"333":3,"334":3,"335":3,"336":3,"337":3,"338":3,"339":4,"340":4,"341":4,"342":4,"343":4,"344":4,"345":4,"346":4,"347":4,"348":4,"349":4,"350":4,"351":5,"352":5,"353":5,"354":5,"355":5,"356":5,"357":5,"358":5,"359":5,"360":5,"361":5,"362":6,"363":6,"364":6,"365":6,"366":6,"367":6,"368":6,"369":6,"370":6,"371":6,"372":6,"373":6,"374":6,"375":6,"376":6,"377":6,"378":6,"379":6,"380":7,"381":7,"382":7,"383":7,"384":7,"385":7,"386":7,"387":7,"388":7,"389":7,"390":7,"391":7,"392":7,"393":7,"394":7,"395":7,"396":7,"397":7,"398":8,"399":8,"400":8,"401":8,"402":8,"403":8,"404":8,"405":8,"406":8,"407":8,"408":8,"409":8,"410":9,"411":9,"412":9,"413":9,"414":9,"415":9,"416":9,"417":10,"418":10,"419":10,"420":10,"421":10,"422":10,"423":10,"424":10,"425":10,"426":10,"427":11,"428":11,"429":11,"430":11,"431":11,"432":11,"433":11,"434":11,"435":11,"436":11,"437":11,"438":11,"439":11,"440":11,"441":11,"442":11,"443":11,"444":11,"445":11,"446":11,"447":12,"448":12,"449":12,"450":12,"451":12,"452":12,"453":12,"454":12,"455":12,"456":12,"457":12,"458":12,"459":12,"460":12,"461":12,"462":12,"463":12,"464":12,"465":1,"466":1,"467":1,"468":1,"469":1,"470":1,"471":1,"472":1,"473":1,"474":1,"475":1,"476":1,"477":2,"478":2,"479":2,"480":2,"481":2,"482":2,"483":2,"484":2,"485":2,"486":2,"487":3,"488":3,"489":3,"490":3,"491":3,"492":3,"493":3,"494":3,"495":4,"496":4,"497":4,"498":4,"499":4,"500":4,"501":4,"502":4,"503":4,"504":4,"505":4,"506":4,"507":4,"508":4,"509":4,"510":4,"511":4,"512":4,"513":4,"514":4,"515":4,"516":4,"517":4,"518":4,"519":4,"520":4,"521":4,"522":4,"523":4,"524":4,"525":4,"526":4,"527":4,"528":4,"529":5,"530":5,"531":5,"532":5,"533":5,"534":5,"535":5,"536":5,"537":5,"538":5,"539":5,"540":5,"541":5,"542":5,"543":5,"544":5,"545":6,"546":6,"547":6,"548":6,"549":6,"550":6,"551":6,"552":6,"553":6,"554":6,"555":6,"556":6,"557":6,"558":7,"559":7,"560":7,"561":7,"562":7,"563":7,"564":7,"565":7,"566":7,"567":7,"568":7,"569":7,"570":7,"571":7,"572":7,"573":7,"574":8,"575":8,"576":8,"577":8,"578":8,"579":8,"580":8,"581":8,"582":8,"583":9,"584":9,"585":9,"586":9,"587":9,"588":9,"589":9,"590":9,"591":9,"592":9,"593":10,"594":10,"595":10,"596":10,"597":10,"598":10,"599":10,"600":10,"601":10,"602":10,"603":10,"604":10,"605":11,"606":11,"607":11,"608":12,"609":12,"610":12,"611":12,"612":12,"613":12,"614":12,"615":12,"616":12,"617":12,"618":12,"619":12,"620":12,"621":12,"622":12,"623":12,"624":12,"625":12,"626":12,"627":12,"628":12,"629":12,"630":12,"631":12,"632":12,"633":12,"634":12,"635":12,"636":12,"637":12,"638":12,"639":12,"640":12,"641":12,"642":12,"643":12,"644":12,"645":1,"646":1,"647":1,"648":1,"649":1,"650":1,"651":1,"652":1,"653":1,"654":1,"655":2,"656":2,"657":2,"658":2,"659":2,"660":2,"661":2,"662":2,"663":2,"664":2,"665":2,"666":2,"667":2,"668":2,"669":2,"670":2,"671":2,"672":2,"673":2,"674":2,"675":2,"676":2,"677":2,"678":2,"679":2,"680":3,"681":3,"682":3,"683":3,"684":3,"685":3,"686":3,"687":3,"688":3,"689":3,"690":3,"691":3,"692":3,"693":3,"694":3,"695":3,"696":3,"697":3,"698":3,"699":3,"700":3,"701":3,"702":3,"703":3,"704":3,"705":3,"706":4,"707":4,"708":4,"709":4,"710":4,"711":4,"712":5,"713":5,"714":5,"715":5,"716":5,"717":5,"718":5,"719":6,"720":6,"721":6,"722":6,"723":6,"724":6,"725":6,"726":6,"727":6,"728":6,"729":6,"730":6,"731":6,"732":7,"733":7,"734":7,"735":7,"736":7,"737":7,"738":7,"739":7,"740":7,"741":7,"742":7,"743":7,"744":7,"745":7,"746":7,"747":7,"748":7,"749":7,"750":7,"751":8,"752":8,"753":8,"754":8,"755":8,"756":8,"757":8,"758":8,"759":8,"760":8,"761":8,"762":8,"763":8,"764":9,"765":9,"766":9,"767":9,"768":9,"769":10,"770":10,"771":10,"772":10,"773":10,"774":10,"775":11,"776":11,"777":11,"778":11,"779":11,"780":11,"781":11,"782":11,"783":11,"784":11,"785":11,"786":11,"787":12,"788":12,"789":12,"790":12,"791":12,"792":12,"793":12,"794":12,"795":1,"796":1,"797":1,"798":1,"799":1,"800":1,"801":1,"802":1,"803":1,"804":1,"805":1,"806":1,"807":2,"808":2,"809":2,"810":3,"811":3,"812":3,"813":3,"814":3,"815":3,"816":3,"817":3,"818":4,"819":4,"820":4,"821":4,"822":4,"823":4,"824":4,"825":4,"826":4,"827":4,"828":4,"829":4,"830":4,"831":4,"832":4,"833":4,"834":5,"835":5,"836":5,"837":5,"838":5,"839":5,"840":5,"841":5,"842":5,"843":5,"844":5,"845":5,"846":5,"847":5,"848":5,"849":5,"850":5,"851":5,"852":5,"853":5,"854":5,"855":6,"856":6,"857":6,"858":6,"859":6,"860":6,"861":6,"862":6,"863":6,"864":6,"865":6,"866":6,"867":6,"868":6,"869":7,"870":7,"871":7,"872":7,"873":7,"874":7,"875":7,"876":7,"877":7,"878":7,"879":7,"880":7,"881":7,"882":7,"883":7,"884":7,"885":7,"886":7,"887":7,"888":8,"889":8,"890":8,"891":8,"892":8,"893":8,"894":8,"895":8,"896":8,"897":8,"898":8,"899":8,"900":8,"901":8,"902":8,"903":8,"904":9,"905":9,"906":9,"907":9,"908":9,"909":9,"910":9,"911":9,"912":9,"913":9,"914":9,"915":9,"916":9,"917":9,"918":9,"919":9,"920":9,"921":9,"922":9,"923":9,"924":9,"925":9,"926":9,"927":9,"928":9,"929":10,"930":10,"931":10,"932":10,"933":10,"934":10,"935":10,"936":10,"937":11,"938":11,"939":11,"940":11,"941":11,"942":11,"943":11,"944":11,"945":11,"946":11,"947":11,"948":11,"949":11,"950":11,"951":11,"952":11,"953":11,"954":11,"955":12,"956":12,"957":12,"958":12,"959":12,"960":12,"961":12,"962":12,"963":12,"964":12,"965":12,"966":12,"967":12,"968":12,"969":12,"970":12,"971":12,"972":12,"973":12,"974":12,"975":12,"976":12,"977":12,"978":12,"979":12,"980":12,"981":12,"982":12,"983":12,"984":12,"985":12,"986":12,"987":12,"988":12,"989":12,"990":12,"991":12,"992":12,"993":12,"994":12,"995":12,"996":12,"997":12,"998":1,"999":1,"1000":1,"1001":1,"1002":1,"1003":1,"1004":2,"1005":2,"1006":2,"1007":2,"1008":2,"1009":2,"1010":2,"1011":2,"1012":3,"1013":3,"1014":3,"1015":3,"1016":3,"1017":3,"1018":3,"1019":4,"1020":4,"1021":4,"1022":4,"1023":4,"1024":4,"1025":4,"1026":4,"1027":4,"1028":4,"1029":4,"1030":4,"1031":5,"1032":5,"1033":5,"1034":5,"1035":5,"1036":5,"1037":5,"1038":5,"1039":5,"1040":5,"1041":5,"1042":5,"1043":5,"1044":5,"1045":5,"1046":5,"1047":5,"1048":5,"1049":6,"1050":6,"1051":6,"1052":6,"1053":6,"1054":6,"1055":6,"1056":6,"1057":6,"1058":6,"1059":6,"1060":6,"1061":6,"1062":7,"1063":7,"1064":7,"1065":7,"1066":7,"1067":7,"1068":7,"1069":7,"1070":7,"1071":7,"1072":7,"1073":7,"1074":7,"1075":7,"1076":7,"1077":7,"1078":7,"1079":7,"1080":7,"1081":7,"1082":7,"1083":7,"1084":7,"1085":7,"1086":7,"1087":7,"1088":7,"1089":7,"1090":7,"1091":7,"1092":7,"1093":7,"1094":7,"1095":7,"1096":7,"1097":7,"1098":7,"1099":8,"1100":8,"1101":8,"1102":8,"1103":8,"1104":8,"1105":8,"1106":8,"1107":8,"1108":8,"1109":8,"1110":8,"1111":8,"1112":8,"1113":8,"1114":8,"1115":8,"1116":8,"1117":8,"1118":8,"1119":8,"1120":9,"1121":9,"1122":9,"1123":9,"1124":9,"1125":9,"1126":9,"1127":9,"1128":9,"1129":10,"1130":10,"1131":10,"1132":10,"1133":10,"1134":10,"1135":10,"1136":10,"1137":10,"1138":10,"1139":10,"1140":10,"1141":10,"1142":10,"1143":10,"1144":10,"1145":10,"1146":11,"1147":11,"1148":11,"1149":11,"1150":11,"1151":11,"1152":11,"1153":11,"1154":11,"1155":11,"1156":11,"1157":11,"1158":11,"1159":11,"1160":11,"1161":11,"1162":11,"1163":11,"1164":11,"1165":12,"1166":12,"1167":12,"1168":12,"1169":12,"1170":12,"1171":12,"1172":12,"1173":12,"1174":1,"1175":1,"1176":1,"1177":1,"1178":1,"1179":1,"1180":1,"1181":2,"1182":2,"1183":2,"1184":2,"1185":0,"1186":3,"1187":3,"1188":3,"1189":3,"1190":3,"1191":3,"1192":4,"1193":4,"1194":4,"1195":4,"1196":4,"1197":4,"1198":4,"1199":4,"1200":4,"1201":4,"1202":4,"1203":4,"1204":4,"1205":4,"1206":4,"1207":4,"1208":4,"1209":5,"1210":5,"1211":5,"1212":5,"1213":5,"1214":5,"1215":5,"1216":5,"1217":5,"1218":5,"1219":5,"1220":5,"1221":5,"1222":5,"1223":5,"1224":5,"1225":5,"1226":5,"1227":5,"1228":5,"1229":5,"1230":5,"1231":6,"1232":6,"1233":6,"1234":6,"1235":6,"1236":6,"1237":6,"1238":6,"1239":6,"1240":6,"1241":6,"1242":6,"1243":6,"1244":6,"1245":6,"1246":6,"1247":6,"1248":6,"1249":6,"1250":6},"Ano":{"0":2012,"1":2012,"2":2012,"3":2012,"4":2012,"5":2012,"6":2012,"7":2012,"8":2012,"9":2012,"10":2012,"11":2012,"12":2012,"13":2012,"14":2012,"15":2012,"16":2012,"17":2012,"18":2012,"19":2012,"20":2012,"21":2012,"22":2012,"23":2012,"24":2012,"25":2012,"26":2012,"27":2012,"28":2012,"29":2012,"30":2012,"31":2012,"32":2012,"33":2012,"34":2012,"35":2012,"36":2012,"37":2012,"38":2012,"39":2012,"40":2012,"41":2012,"42":2012,"43":2012,"44":2012,"45":2012,"46":2012,"47":2012,"48":2012,"49":2012,"50":2012,"51":2012,"52":2012,"53":2012,"54":2012,"55":2012,"56":2012,"57":2012,"58":2012,"59":2012,"60":2012,"61":2012,"62":2012,"63":2012,"64":2012,"65":2012,"66":2012,"67":2012,"68":2012,"69":2012,"70":2012,"71":2012,"72":2012,"73":2012,"74":2012,"75":2012,"76":2012,"77":2012,"78":2012,"79":2012,"80":2012,"81":2012,"82":2013,"83":2013,"84":2013,"85":2013,"86":2013,"87":2013,"88":2013,"89":2013,"90":2013,"91":2013,"92":2013,"93":2013,"94":2013,"95":2013,"96":2013,"97":2013,"98":2013,"99":2013,"100":2013,"101":2013,"102":2013,"103":2013,"104":2013,"105":2013,"106":2013,"107":2013,"108":2013,"109":2013,"110":2013,"111":2013,"112":2013,"113":2013,"114":2013,"115":2013,"116":2013,"117":2013,"118":2013,"119":2013,"120":2013,"121":2013,"122":2013,"123":2013,"124":2013,"125":2013,"126":2013,"127":2013,"128":2013,"129":2013,"130":2013,"131":2013,"132":2013,"133":2013,"134":2013,"135":2013,"136":2013,"137":2013,"138":2013,"139":2013,"140":2013,"141":2013,"142":2013,"143":2013,"144":2013,"145":2013,"146":2013,"147":2013,"148":2013,"149":2013,"150":2013,"151":2013,"152":2013,"153":2013,"154":2013,"155":2013,"156":2013,"157":2013,"158":2013,"159":2013,"160":2013,"161":2013,"162":2013,"163":2013,"164":2013,"165":2013,"166":2013,"167":2013,"168":2013,"169":2013,"170":2013,"171":2013,"172":2013,"173":2013,"174":2013,"175":2013,"176":2013,"177":2013,"178":2013,"179":2013,"180":2013,"181":2013,"182":2013,"183":2013,"184":2014,"185":2014,"186":2014,"187":2014,"188":2014,"189":2014,"190":2014,"191":2014,"192":2014,"193":2014,"194":2014,"195":2014,"196":2014,"197":2014,"198":2014,"199":2014,"200":2014,"201":2014,"202":2014,"203":2014,"204":2014,"205":2014,"206":2014,"207":2014,"208":2014,"209":2014,"210":2014,"211":2014,"212":2014,"213":2014,"214":2014,"215":2014,"216":2014,"217":2014,"218":2014,"219":2014,"220":2014,"221":2014,"222":2014,"223":2014,"224":2014,"225":2014,"226":2014,"227":2014,"228":2014,"229":2014,"230":2014,"231":2014,"232":2014,"233":2014,"234":2014,"235":2014,"236":2014,"237":2014,"238":2014,"239":2014,"240":2014,"241":2014,"242":2014,"243":2014,"244":2014,"245":2014,"246":2014,"247":2014,"248":2014,"249":2014,"250":2014,"251":2014,"252":2014,"253":2014,"254":2014,"255":2014,"256":2014,"257":2014,"258":2014,"259":2014,"260":2014,"261":2014,"262":2014,"263":2014,"264":2014,"265":2014,"266":2014,"267":2014,"268":2014,"269":2014,"270":2014,"271":2014,"272":2014,"273":2014,"274":2014,"275":2014,"276":2014,"277":2014,"278":2014,"279":2014,"280":2014,"281":2014,"282":2014,"283":2014,"284":2014,"285":2014,"286":2014,"287":2014,"288":2014,"289":2014,"290":2014,"291":2014,"292":2014,"293":2014,"294":2014,"295":2014,"296":2014,"297":2014,"298":2014,"299":2014,"300":2014,"301":2014,"302":2014,"303":2014,"304":2014,"305":2014,"306":2014,"307":2015,"308":2015,"309":2015,"310":2015,"311":2015,"312":2015,"313":2015,"314":2015,"315":2015,"316":2015,"317":2015,"318":2015,"319":2015,"320":2015,"321":2015,"322":2015,"323":2015,"324":2015,"325":2015,"326":2015,"327":2015,"328":2015,"329":2015,"330":2015,"331":2015,"332":2015,"333":2015,"334":2015,"335":2015,"336":2015,"337":2015,"338":2015,"339":2015,"340":2015,"341":2015,"342":2015,"343":2015,"344":2015,"345":2015,"346":2015,"347":2015,"348":2015,"349":2015,"350":2015,"351":2015,"352":2015,"353":2015,"354":2015,"355":2015,"356":2015,"357":2015,"358":2015,"359":2015,"360":2015,"361":2015,"362":2015,"363":2015,"364":2015,"365":2015,"366":2015,"367":2015,"368":2015,"369":2015,"370":2015,"371":2015,"372":2015,"373":2015,"374":2015,"375":2015,"376":2015,"377":2015,"378":2015,"379":2015,"380":2015,"381":2015,"382":2015,"383":2015,"384":2015,"385":2015,"386":2015,"387":2015,"388":2015,"389":2015,"390":2015,"391":2015,"392":2015,"393":2015,"394":2015,"395":2015,"396":2015,"397":2015,"398":2015,"399":2015,"400":2015,"401":2015,"402":2015,"403":2015,"404":2015,"405":2015,"406":2015,"407":2015,"408":2015,"409":2015,"410":2015,"411":2015,"412":2015,"413":2015,"414":2015,"415":2015,"416":2015,"417":2015,"418":2015,"419":2015,"420":2015,"421":2015,"422":2015,"423":2015,"424":2015,"425":2015,"426":2015,"427":2015,"428":2015,"429":2015,"430":2015,"431":2015,"432":2015,"433":2015,"434":2015,"435":2015,"436":2015,"437":2015,"438":2015,"439":2015,"440":2015,"441":2015,"442":2015,"443":2015,"444":2015,"445":2015,"446":2015,"447":2015,"448":2015,"449":2015,"450":2015,"451":2015,"452":2015,"453":2015,"454":2015,"455":2015,"456":2015,"457":2015,"458":2015,"459":2015,"460":2015,"461":2015,"462":2015,"463":2015,"464":2015,"465":2016,"466":2016,"467":2016,"468":2016,"469":2016,"470":2016,"471":2016,"472":2016,"473":2016,"474":2016,"475":2016,"476":2016,"477":2016,"478":2016,"479":2016,"480":2016,"481":2016,"482":2016,"483":2016,"484":2016,"485":2016,"486":2016,"487":2016,"488":2016,"489":2016,"490":2016,"491":2016,"492":2016,"493":2016,"494":2016,"495":2016,"496":2016,"497":2016,"498":2016,"499":2016,"500":2016,"501":2016,"502":2016,"503":2016,"504":2016,"505":2016,"506":2016,"507":2016,"508":2016,"509":2016,"510":2016,"511":2016,"512":2016,"513":2016,"514":2016,"515":2016,"516":2016,"517":2016,"518":2016,"519":2016,"520":2016,"521":2016,"522":2016,"523":2016,"524":2016,"525":2016,"526":2016,"527":2016,"528":2016,"529":2016,"530":2016,"531":2016,"532":2016,"533":2016,"534":2016,"535":2016,"536":2016,"537":2016,"538":2016,"539":2016,"540":2016,"541":2016,"542":2016,"543":2016,"544":2016,"545":2016,"546":2016,"547":2016,"548":2016,"549":2016,"550":2016,"551":2016,"552":2016,"553":2016,"554":2016,"555":2016,"556":2016,"557":2016,"558":2016,"559":2016,"560":2016,"561":2016,"562":2016,"563":2016,"564":2016,"565":2016,"566":2016,"567":2016,"568":2016,"569":2016,"570":2016,"571":2016,"572":2016,"573":2016,"574":2016,"575":2016,"576":2016,"577":2016,"578":2016,"579":2016,"580":2016,"581":2016,"582":2016,"583":2016,"584":2016,"585":2016,"586":2016,"587":2016,"588":2016,"589":2016,"590":2016,"591":2016,"592":2016,"593":2016,"594":2016,"595":2016,"596":2016,"597":2016,"598":2016,"599":2016,"600":2016,"601":2016,"602":2016,"603":2016,"604":2016,"605":2016,"606":2016,"607":2016,"608":2016,"609":2016,"610":2016,"611":2016,"612":2016,"613":2016,"614":2016,"615":2016,"616":2016,"617":2016,"618":2016,"619":2016,"620":2016,"621":2016,"622":2016,"623":2016,"624":2016,"625":2016,"626":2016,"627":2016,"628":2016,"629":2016,"630":2016,"631":2016,"632":2016,"633":2016,"634":2016,"635":2016,"636":2016,"637":2016,"638":2016,"639":2016,"640":2016,"641":2016,"642":2016,"643":2016,"644":2016,"645":2017,"646":2017,"647":2017,"648":2017,"649":2017,"650":2017,"651":2017,"652":2017,"653":2017,"654":2017,"655":2017,"656":2017,"657":2017,"658":2017,"659":2017,"660":2017,"661":2017,"662":2017,"663":2017,"664":2017,"665":2017,"666":2017,"667":2017,"668":2017,"669":2017,"670":2017,"671":2017,"672":2017,"673":2017,"674":2017,"675":2017,"676":2017,"677":2017,"678":2017,"679":2017,"680":2017,"681":2017,"682":2017,"683":2017,"684":2017,"685":2017,"686":2017,"687":2017,"688":2017,"689":2017,"690":2017,"691":2017,"692":2017,"693":2017,"694":2017,"695":2017,"696":2017,"697":2017,"698":2017,"699":2017,"700":2017,"701":2017,"702":2017,"703":2017,"704":2017,"705":2017,"706":2017,"707":2017,"708":2017,"709":2017,"710":2017,"711":2017,"712":2017,"713":2017,"714":2017,"715":2017,"716":2017,"717":2017,"718":2017,"719":2017,"720":2017,"721":2017,"722":2017,"723":2017,"724":2017,"725":2017,"726":2017,"727":2017,"728":2017,"729":2017,"730":2017,"731":2017,"732":2017,"733":2017,"734":2017,"735":2017,"736":2017,"737":2017,"738":2017,"739":2017,"740":2017,"741":2017,"742":2017,"743":2017,"744":2017,"745":2017,"746":2017,"747":2017,"748":2017,"749":2017,"750":2017,"751":2017,"752":2017,"753":2017,"754":2017,"755":2017,"756":2017,"757":2017,"758":2017,"759":2017,"760":2017,"761":2017,"762":2017,"763":2017,"764":2017,"765":2017,"766":2017,"767":2017,"768":2017,"769":2017,"770":2017,"771":2017,"772":2017,"773":2017,"774":2017,"775":2017,"776":2017,"777":2017,"778":2017,"779":2017,"780":2017,"781":2017,"782":2017,"783":2017,"784":2017,"785":2017,"786":2017,"787":2017,"788":2017,"789":2017,"790":2017,"791":2017,"792":2017,"793":2017,"794":2017,"795":2018,"796":2018,"797":2018,"798":2018,"799":2018,"800":2018,"801":2018,"802":2018,"803":2018,"804":2018,"805":2018,"806":2018,"807":2018,"808":2018,"809":2018,"810":2018,"811":2018,"812":2018,"813":2018,"814":2018,"815":2018,"816":2018,"817":2018,"818":2018,"819":2018,"820":2018,"821":2018,"822":2018,"823":2018,"824":2018,"825":2018,"826":2018,"827":2018,"828":2018,"829":2018,"830":2018,"831":2018,"832":2018,"833":2018,"834":2018,"835":2018,"836":2018,"837":2018,"838":2018,"839":2018,"840":2018,"841":2018,"842":2018,"843":2018,"844":2018,"845":2018,"846":2018,"847":2018,"848":2018,"849":2018,"850":2018,"851":2018,"852":2018,"853":2018,"854":2018,"855":2018,"856":2018,"857":2018,"858":2018,"859":2018,"860":2018,"861":2018,"862":2018,"863":2018,"864":2018,"865":2018,"866":2018,"867":2018,"868":2018,"869":2018,"870":2018,"871":2018,"872":2018,"873":2018,"874":2018,"875":2018,"876":2018,"877":2018,"878":2018,"879":2018,"880":2018,"881":2018,"882":2018,"883":2018,"884":2018,"885":2018,"886":2018,"887":2018,"888":2018,"889":2018,"890":2018,"891":2018,"892":2018,"893":2018,"894":2018,"895":2018,"896":2018,"897":2018,"898":2018,"899":2018,"900":2018,"901":2018,"902":2018,"903":2018,"904":2018,"905":2018,"906":2018,"907":2018,"908":2018,"909":2018,"910":2018,"911":2018,"912":2018,"913":2018,"914":2018,"915":2018,"916":2018,"917":2018,"918":2018,"919":2018,"920":2018,"921":2018,"922":2018,"923":2018,"924":2018,"925":2018,"926":2018,"927":2018,"928":2018,"929":2018,"930":2018,"931":2018,"932":2018,"933":2018,"934":2018,"935":2018,"936":2018,"937":2018,"938":2018,"939":2018,"940":2018,"941":2018,"942":2018,"943":2018,"944":2018,"945":2018,"946":2018,"947":2018,"948":2018,"949":2018,"950":2018,"951":2018,"952":2018,"953":2018,"954":2018,"955":2018,"956":2018,"957":2018,"958":2018,"959":2018,"960":2018,"961":2018,"962":2018,"963":2018,"964":2018,"965":2018,"966":2018,"967":2018,"968":2018,"969":2018,"970":2018,"971":2018,"972":2018,"973":2018,"974":2018,"975":2018,"976":2018,"977":2018,"978":2018,"979":2018,"980":2018,"981":2018,"982":2018,"983":2018,"984":2018,"985":2018,"986":2018,"987":2018,"988":2018,"989":2018,"990":2018,"991":2018,"992":2018,"993":2018,"994":2018,"995":2018,"996":2018,"997":2018,"998":2019,"999":2019,"1000":2019,"1001":2019,"1002":2019,"1003":2019,"1004":2019,"1005":2019,"1006":2019,"1007":2019,"1008":2019,"1009":2019,"1010":2019,"1011":2019,"1012":2019,"1013":2019,"1014":2019,"1015":2019,"1016":2019,"1017":2019,"1018":2019,"1019":2019,"1020":2019,"1021":2019,"1022":2019,"1023":2019,"1024":2019,"1025":2019,"1026":2019,"1027":2019,"1028":2019,"1029":2019,"1030":2019,"1031":2019,"1032":2019,"1033":2019,"1034":2019,"1035":2019,"1036":2019,"1037":2019,"1038":2019,"1039":2019,"1040":2019,"1041":2019,"1042":2019,"1043":2019,"1044":2019,"1045":2019,"1046":2019,"1047":2019,"1048":2019,"1049":2019,"1050":2019,"1051":2019,"1052":2019,"1053":2019,"1054":2019,"1055":2019,"1056":2019,"1057":2019,"1058":2019,"1059":2019,"1060":2019,"1061":2019,"1062":2019,"1063":2019,"1064":2019,"1065":2019,"1066":2019,"1067":2019,"1068":2019,"1069":2019,"1070":2019,"1071":2019,"1072":2019,"1073":2019,"1074":2019,"1075":2019,"1076":2019,"1077":2019,"1078":2019,"1079":2019,"1080":2019,"1081":2019,"1082":2019,"1083":2019,"1084":2019,"1085":2019,"1086":2019,"1087":2019,"1088":2019,"1089":2019,"1090":2019,"1091":2019,"1092":2019,"1093":2019,"1094":2019,"1095":2019,"1096":2019,"1097":2019,"1098":2019,"1099":2019,"1100":2019,"1101":2019,"1102":2019,"1103":2019,"1104":2019,"1105":2019,"1106":2019,"1107":2019,"1108":2019,"1109":2019,"1110":2019,"1111":2019,"1112":2019,"1113":2019,"1114":2019,"1115":2019,"1116":2019,"1117":2019,"1118":2019,"1119":2019,"1120":2019,"1121":2019,"1122":2019,"1123":2019,"1124":2019,"1125":2019,"1126":2019,"1127":2019,"1128":2019,"1129":2019,"1130":2019,"1131":2019,"1132":2019,"1133":2019,"1134":2019,"1135":2019,"1136":2019,"1137":2019,"1138":2019,"1139":2019,"1140":2019,"1141":2019,"1142":2019,"1143":2019,"1144":2019,"1145":2019,"1146":2019,"1147":2019,"1148":2019,"1149":2019,"1150":2019,"1151":2019,"1152":2019,"1153":2019,"1154":2019,"1155":2019,"1156":2019,"1157":2019,"1158":2019,"1159":2019,"1160":2019,"1161":2019,"1162":2019,"1163":2019,"1164":2019,"1165":2019,"1166":2019,"1167":2019,"1168":2019,"1169":2019,"1170":2019,"1171":2019,"1172":2019,"1173":2019,"1174":2020,"1175":2020,"1176":2020,"1177":2020,"1178":2020,"1179":2020,"1180":2020,"1181":2020,"1182":2020,"1183":2020,"1184":2020,"1185":0,"1186":2020,"1187":2020,"1188":2020,"1189":2020,"1190":2020,"1191":2020,"1192":2020,"1193":2020,"1194":2020,"1195":2020,"1196":2020,"1197":2020,"1198":2020,"1199":2020,"1200":2020,"1201":2020,"1202":2020,"1203":2020,"1204":2020,"1205":2020,"1206":2020,"1207":2020,"1208":2020,"1209":2020,"1210":2020,"1211":2020,"1212":2020,"1213":2020,"1214":2020,"1215":2020,"1216":2020,"1217":2020,"1218":2020,"1219":2020,"1220":2020,"1221":2020,"1222":2020,"1223":2020,"1224":2020,"1225":2020,"1226":2020,"1227":2020,"1228":2020,"1229":2020,"1230":2020,"1231":2020,"1232":2020,"1233":2020,"1234":2020,"1235":2020,"1236":2020,"1237":2020,"1238":2020,"1239":2020,"1240":2020,"1241":2020,"1242":2020,"1243":2020,"1244":2020,"1245":2020,"1246":2020,"1247":2020,"1248":2020,"1249":2020,"1250":2020}}