{"N\u00ba do Conv\u00eanio (a)":{"0":"002-2010","1":"001-2010","2":"011-2011","3":"002-2011","4":"001-TJPA-2011","5":"006-2010","6":"008-2010","7":"009-2010","8":"001-MPC\/PA-2008","9":"003-2011","10":"012-2010","11":"009-2008","12":"011-2010","13":"001 - TJ\/PA-2008","14":"001-2007","15":"009-2010","16":"007-2009","17":"007-2009","18":"011-2011","19":"002-2011","20":"001-2012","21":"003 - TJE\/PA-2007","22":"010-2012","23":"003-2011","24":"001-TJPA-2011","25":"004-2011","26":"006-2011","27":"001-MPC\/PA-2008","28":"001-2009","29":"009-2011","30":"004-2012","31":"011-2011","32":"003-2013","33":"001-2012","34":"010-2012","35":"003-2010","36":"002-2010","37":"001-2010","38":"004-2013","39":"008-2010","40":"009-2010","41":"006-2010","42":"001-2012","43":"006-2013","44":"001-MPC\/PA-2008","45":"013-2013","46":"001 - TJ\/PA-2008","47":"002-2012","48":"s\/n-2012","49":"011-2011","50":"007-2014","51":"005-2012","52":"008-2014","53":"006-2014","54":"013-2013","55":"003 - TJE\/PA-2007","56":"S\/N-2014","57":"001-2012","58":"010-2012","59":"006-2014","60":"001-2012","61":"007-2014","62":0,"63":"005-2010","64":"004-2011","65":0,"66":"006-2014","67":"006-2013","68":"037-2013","69":"004-2014","70":"013-2010","71":0,"72":0,"73":"003-2013","74":"001-2012","75":"011-2011","76":"001-2014","77":0,"78":"S\/N-2014","79":"004-2015","80":"007-2014","81":"010-2012","82":0,"83":"005-2015","84":"001-MPC\/PA-2008","85":"006-2013","86":"002-2012","87":"011-2015","88":"011-2011","89":"004-2014","90":"005-2014","91":0,"92":"003-2016","93":"008-2016","94":"001-2016","95":"s\/n-2014","96":"002-2015","97":"001-2012","98":0,"99":"003-2016","100":0,"101":0,"102":"007-2015","103":"008-2015","104":"001-2015","105":"011-2015","106":"014-2015","107":"001-MPC\/PA-2008","108":"006-2013","109":"015-2015","110":"015-2016","111":"003-2012","112":"001-2007","113":"017-2015","114":"001-2017","115":"011-2011","116":"003-2016","117":"008-2016","118":"S\/N-2014","119":"001-2016","120":0,"121":"004-2016","122":"001-2012","123":"001-2012","124":"003-2016","125":"006-2016","126":0,"127":"008-2017","128":"011-2015","129":"008-2017","130":"011-2016","131":"007-2013","132":"010-2016","133":"014-2016","134":"002-2012","135":0,"136":0,"137":"011-2011","138":"015-2016","139":"001-2017","140":"S\/N-2014","141":"001-2016","142":"004-2017","143":"002-2015","144":"003-2018","145":0,"146":"008-2017","147":0,"148":"008-2017","149":"001-2015","150":"007-2015","151":"008-2015","152":"014-2015","153":"037-2013","154":"011-2011","155":"001-2015","156":"001-2018","157":"017-2015","158":"011-2015","159":0,"160":0,"161":"001-2016","162":"003-2016","163":"001-2016","164":"003-2018","165":"015-2016","166":"010-2014","167":"001-2018","168":"S\/N-2014","169":"006-2016","170":"007-2018","171":"002-2018","172":"010-2014","173":"001-2018","174":"001-2018","175":"S\/N-2018","176":"S\/N-2015","177":"008-2017","178":"005-2018","179":"002-2019","180":"003-2019"},"N\u00ba. do Aditivo (b)":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":1,"4":1,"5":2,"6":2,"7":2,"8":4,"9":1,"10":3,"11":2,"12":2,"13":2,"14":1,"15":1,"16":3,"17":4,"18":2,"19":2,"20":1,"21":3,"22":1,"23":2,"24":2,"25":1,"26":1,"27":5,"28":2,"29":1,"30":1,"31":3,"32":1,"33":2,"34":2,"35":3,"36":3,"37":3,"38":1,"39":3,"40":3,"41":3,"42":1,"43":1,"44":6,"45":1,"46":3,"47":1,"48":1,"49":4,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":2,"55":4,"56":1,"57":3,"58":3,"59":2,"60":1,"61":2,"62":0,"63":1,"64":2,"65":0,"66":3,"67":2,"68":1,"69":1,"70":1,"71":0,"72":0,"73":2,"74":4,"75":5,"76":1,"77":0,"78":2,"79":1,"80":3,"81":4,"82":0,"83":1,"84":7,"85":3,"86":2,"87":1,"88":6,"89":2,"90":1,"91":0,"92":1,"93":1,"94":1,"95":3,"96":1,"97":5,"98":0,"99":2,"100":0,"101":0,"102":1,"103":1,"104":1,"105":2,"106":1,"107":8,"108":4,"109":1,"110":1,"111":1,"112":2,"113":1,"114":1,"115":7,"116":3,"117":2,"118":4,"119":1,"120":0,"121":1,"122":2,"123":2,"124":1,"125":1,"126":0,"127":1,"128":3,"129":1,"130":1,"131":1,"132":1,"133":1,"134":3,"135":0,"136":0,"137":8,"138":2,"139":2,"140":5,"141":3,"142":1,"143":2,"144":1,"145":0,"146":2,"147":0,"148":2,"149":2,"150":2,"151":2,"152":2,"153":3,"154":9,"155":1,"156":1,"157":2,"158":4,"159":0,"160":0,"161":4,"162":2,"163":2,"164":2,"165":3,"166":1,"167":1,"168":6,"169":2,"170":1,"171":1,"172":2,"173":1,"174":2,"175":1,"176":1,"177":3,"178":1,"179":1,"180":1},"Tipo de Instrumento":{"0":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","1":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","2":"Conv\u00eanio","3":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","4":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","5":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","6":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","7":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","8":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","9":"Conv\u00eanio","10":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","11":"Conv\u00eanio","12":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","13":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica","14":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","15":"Conv\u00eanio","16":"Conv\u00eanio","17":"Conv\u00eanio","18":"Conv\u00eanio","19":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","20":"Conv\u00eanio","21":"Conv\u00eanio","22":"Conv\u00eanio","23":"Conv\u00eanio","24":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","25":"Conv\u00eanio","26":"Conv\u00eanio","27":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","28":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","29":"Conv\u00eanio","30":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","31":"Conv\u00eanio","32":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","33":"Conv\u00eanio","34":"Conv\u00eanio","35":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","36":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","37":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","38":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","39":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","40":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","41":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","42":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","43":"Conv\u00eanio","44":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","45":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","46":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es T\u00e9cnica","47":"Conv\u00eanio","48":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","49":"Conv\u00eanio","50":"Conv\u00eanio","51":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","52":"Conv\u00eanio","53":"Conv\u00eanio","54":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","55":"Conv\u00eanio","56":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","57":"Conv\u00eanio","58":"Conv\u00eanio","59":"Conv\u00eanio","60":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","61":"Conv\u00eanio","62":0,"63":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","64":"Conv\u00eanio","65":0,"66":"Conv\u00eanio","67":"Conv\u00eanio","68":"Conv\u00eanio","69":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","70":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","71":0,"72":0,"73":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","74":"Conv\u00eanio","75":"Conv\u00eanio","76":"Conv\u00eanio","77":0,"78":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","79":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","80":"Conv\u00eanio","81":"Conv\u00eanio","82":0,"83":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","84":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","85":"Conv\u00eanio","86":"Conv\u00eanio","87":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","88":"Conv\u00eanio","89":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","90":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","91":0,"92":"Conv\u00eanio","93":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","94":"Conv\u00eanio","95":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","96":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","97":"Conv\u00eanio","98":0,"99":"Conv\u00eanio","100":0,"101":0,"102":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","103":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","104":"Conv\u00eanio","105":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","106":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","107":"Conv\u00eanio de Coopera\u00e7\u00e3o","108":"Conv\u00eanio","109":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","110":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","111":"Conv\u00eanio","112":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","113":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","114":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","115":"Conv\u00eanio","116":"Conv\u00eanio","117":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","118":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","119":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","120":0,"121":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","122":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","123":"Conv\u00eanio","124":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","125":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","126":0,"127":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","128":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","129":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","130":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","131":"Conv\u00eanio","132":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","133":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","134":"Conv\u00eanio","135":0,"136":0,"137":"Conv\u00eanio","138":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","139":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","140":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","141":"Conv\u00eanio","142":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","143":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","144":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","145":0,"146":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","147":0,"148":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","149":"Conv\u00eanio","150":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","151":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","152":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","153":"Conv\u00eanio","154":"Conv\u00eanio","155":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","156":"Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada","157":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","158":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","159":0,"160":0,"161":"Conv\u00eanio","162":"Termo de coopera\u00e7\u00e3o","163":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","164":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","165":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","166":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","167":"Termo de Colabora\u00e7\u00e3o","168":"Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es","169":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","170":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","171":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","172":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","173":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","174":"Conv\u00eanio","175":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica","176":"Conv\u00eanio","177":"Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o","178":"Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","179":"Conv\u00eanio","180":"Conv\u00eanio"},"Objetivo (c)":{"0":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia","1":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia","2":"Excluir o par. \u00danico da Cl\u00e1usula Primeira e alterar a Cl\u00e1usula Segunda.","3":"Altera\u00e7\u00e3o de acordo com a nova resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 009\/2011-CPJ de 30\/06\/2011","4":"Integrar as iniciativas e a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas dos Poderes Executivo e Legislativo, MP Estadual, Defensoria P\u00fablica e demais \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f4em o Sistema de Justi\u00e7a \u00e0s a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Poder Judici\u00e1rio, de forma coordenada, respeitando suas responsabilidades e  autonomias institucionais, limites legais e compet\u00eancias administrativas, buscando priorizar solu\u00e7\u00f5es conjuntas para as complexas a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 celeridade na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional e que requerem a atua\u00e7\u00e3o de diversos atores, visando garantir o efetivo acesso \u00e0 justi\u00e7a a todos os cidad\u00e3os.","5":"Altera\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","6":"Prorroga\u00e7\u00e3o de\nVig\u00eancia","7":"Coopera\u00e7\u00e3o cientifica e tecnica para cess\u00e3o de estagi\u00e1rios.","8":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","9":"Altera\u00e7\u00e3o de pre\u00e2mbulo","10":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo\nde vig\u00eancia.","11":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia.","12":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia.","13":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos","14":"Prorroga\u00e7\u00e3o de Vig\u00eancia.","15":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento de parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo Banco\nBradesco Financiamentos S\/A aos membros e servidores do MPE\/PA.","16":"Adequar o instrumento \u00e0s necessidades dos\nConvenentes.","17":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia.","18":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","19":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","20":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","21":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","22":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","23":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia","24":"Integrar as iniciativas e a\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas dos Poderes Executivo e Legislativo, MP Estadual, Defensoria P\u00fablica e demais \u00f3rg\u00e3os e institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f4em o Sistema de Justi\u00e7a \u00e0s a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas do Poder Judici\u00e1rio, de forma coordenada, respeitando suas responsabilidades e  autonomias institucionais, limites legais e compet\u00eancias administrativas, buscando priorizar solu\u00e7\u00f5es conjuntas para as complexas a\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 celeridade na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional e que requerem a atua\u00e7\u00e3o de diversos atores, visando garantir o efetivo acesso \u00e0 justi\u00e7a a todos os cidad\u00e3os.","25":"Realiza\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em folha de pagamento\nde parcelas referentes a empr\u00e9stimos concedidos pelo ITA\u00da UNIBANCO S\/A aos Membros e Servidores do Minst\u00e9rio P\u00fablico.","26":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia.","27":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia","28":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de \nvig\u00eancia por mais 1 ano , a contar de 02.10.2013.","29":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais dois anos.","30":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo \nde vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses e acr\u00e9scimo de valor de \nR$ 56.000,00 (cinq\u00fcenta e seis mil reais), referente \u00e0 altera\u00e7\u00e3o \ndo valor de avalia\u00e7\u00e3o.","31":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a partir do dia 19.12.2013.","32":"Objeto e Justificativa do Aditamento: Altera\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usula quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do est\u00e1gio.   Coopera\u00e7\u00e3o entre os signat\u00e1rios para a concess\u00e3o de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio, de car\u00e1ter pedag\u00f3gico, no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","33":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","34":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais um ano.","35":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) ano a contar 05.04.2014.","36":"Prorroga\u00e7\u00e3o do Prazo de Vig\u00eancia por mais um ano, a contar de 24\/03\/2014.","37":"Altera\u00e7\u00e3o das Cl\u00e1usulas 2\u00aa, 4\u00aa e 7\u00aa, que tratam da responsabilidade das partes, do per\u00edodo e jornada do est\u00e1gio e, Vig\u00eancia, respectivamente.","38":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 06 meses.","39":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia","40":"Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses","41":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","42":"Inten\u00e7\u00e3o demonstrada pelos part\u00edcipaes na prorroga\u00e7\u00e3o da Coopera\u00e7\u00e3o m\u00fatua entre os entes, bem como na possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o estabelecida na Cl\u00e1usula 4\u00aa do instrumento original.","43":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses.","44":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 24 meses.","45":"O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia em 05 (cinco) meses a contar de 30 de julho de 2014.","46":"Prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos","47":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses.","48":"Porroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais dois anos, a contar 09\/10\/2014","49":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a partir do dia 19.12.2014.","50":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, especificamente quanto ao item 4, Meta 1, Etapa\/Fase n\u00ba 1, para altera\u00e7\u00e3o do n\u00famero do efetivo de Bombeiro Militar cedido, tendo em vista sua indispensabilidade para a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio. Quantidade no m\u00e1ximo: 20 BMs.","51":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos a contar de 18\/12\/2014","52":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, para defini\u00e7\u00e3o de suporte operacional a ser disponibilizado pela Pol\u00edcia Civil do Estado do Par\u00e1 ao Minist\u00e9rioP\u00fablico do Estado do Par\u00e1, conforme Meta 1 do Plano de Trabalho alterado, tendo em vista sua indispensabilidade para a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio, considerados e aceitos os aspectos t\u00e9cnicos pelos signat\u00e1rios.","53":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, especificamente quanto ao Item 4, Meta 1, Etapa\/Fase n.\u00ba 1, para altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o da Etapa\/Fase n.\u00ba 1 e do n\u00famero do efetivo de policiais Militares cedidos. No m\u00e1ximo 01 oficial  e 46 pra\u00e7as.","54":"O presente Termo Aditivo tem por objeto a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia em 18 (dezoito) meses a contar de 31 de dezembro de 2014.","55":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos.","56":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","57":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses.","58":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais um ano, a contar de 09\/02\/2015.","59":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, especificamente quanto ao item 4, Meta 1, Etapa\/Fase n\u00ba 1, para adequa\u00e7\u00e3o, conforme preceitos de Legalidade e o constante no \u00a7 3\u00ba, do art. 2\u00ba da Lei Estadual n\u00ba 7.551\/11. No m\u00e1ximo 55 PMs","60":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 36 meses, a contar de 22\/03\/2015","61":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, especifi camente quanto ao item 4, Meta 1, Etapa\/Fase n\u00ba 1, para altera\u00e7\u00e3o do n\u00famero do efetivo de Bombeiro Militar cedido, tendo em vista sua indispensabilidade para a execu\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio. Quantidade no m\u00e1ximo: 25 BMs","62":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","63":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 meses, a contar de 17\/06\/2015.","64":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 18\/05\/2015.","65":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","66":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho, especificamente quanto ao item 4, Meta 2, Etapa\/Fase n\u00ba 1, Especifica\u00e7\u00e3o: disponibiliza\u00e7\u00e3o de 02 (duas) motocicletas de no m\u00ednimo 250 cc, visando o policiamento ostensivo no entorno do pr\u00e9dio-sede do MPPA, com abastecimento e manuten\u00e7\u00e3o a cargo do concedente.","67":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses.","68":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 2 anos a contar de 17\/09\/2015","69":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/09\/2015.","70":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 meses, a contar de 17\/09\/2015.","71":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","72":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","73":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 02\/12\/2015.","74":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 08\/02\/2016.","75":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a partir do dia 19.12.2015.","76":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eania por mais 02 anos, a contar de 16\/01\/2016.","77":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","78":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/02\/2016.","79":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 27\/04\/2016.","80":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio n.\u00ba 007\/2014 at\u00e9 30\/06\/2016, com base na subcl\u00e1usula 5.2 do conv\u00eanio original e diante de justificativa do convenente no protocolo n.\u00ba 8389\/2016.","81":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais um ano, a contar de 09\/02\/2016.","82":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","83":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 1 ano, a contar de 02\/06\/2016.","84":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 11\/08\/2016.","85":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/08\/2016.","86":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos, a contar de 25\/10\/2016.","87":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por 12 meses, a contar de 31\/08\/2016.","88":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a contar do dia 19.12.2016.","89":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16\/09\/2016.","90":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses, a contar de 01\/10\/16.","91":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","92":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho para melhor otimiza\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do objeto conveniado.","93":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia do Contrato Original por mais 12 (doze) meses, a contar de 21.12.16.","94":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/03\/17.","95":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/02\/2017.","96":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a contar de 20\/03\/17.","97":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 08\/02\/2017.","98":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","99":"Reformula\u00e7\u00e3o do Plano de Trabalho para altera\u00e7\u00e3o da reda\u00e7\u00e3o da Etapa\/Fase n\u00ba 1 e do n\u00famero do efetivo de policial militar cedido.","100":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","101":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","102":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 29\/06\/2017.","103":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a contar de 02\/07\/17.","104":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 13\/07\/17.","105":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 01 ano, a contar de 31\/08\/2017.","106":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a partir de 23\/10\/17.","107":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 11\/08\/2017.","108":"Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/08\/2017.","109":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 11\/12\/17.","110":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 16\/12\/17.","111":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 05 anos, a contar de 19\/11\/2017.","112":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 05 anos, a contar de 08\/11\/17.","113":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 02 anos, a contar de 09\/12\/17.","114":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20\/01\/18.","115":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a contar do dia 19.12.2017.","116":"Prorroga\u00e7\u00e3o ex officio da vig\u00eancia at\u00e9 31\/03\/2018, com base na subcl\u00e1usula 5.3 do conv\u00eanio original, em raz\u00e3o de atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos pelo MP\/PA \u00e0 PM\/PA, referente ao protocolo n\u00ba369322017.                                                                                        Fica modificado o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio, alterando a Meta 4, reduzindo o objeto da Etapa\/fase n\u00ba03, de 40 para 30 unidades de Fuzil 5,56 IA2;               Fica modificado o Plano de Trabalho do Conv\u00eanio, acrescentando a Meta 4, os objetos da Etapa\/fase n\u00ba06 e 07;","117":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Contrato Original por mais 12 (doze) meses, a contar de 21.12.17.","118":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/02\/2018.","119":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 21\/01\/2018","120":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","121":"Fica prorrogado o prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 16.03.18.","122":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 36 meses, a contar de 22\/03\/2018.","123":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/03\/18.","124":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses, a contar de 14\/03\/18.","125":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a contar de 11\/04\/18.","126":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","127":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 17\/07\/18.","128":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 31\/08\/2018.","129":"Altera\u00e7\u00e3o da raz\u00e3o social e CNPJ no pre\u00e2mbulo do Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o Original, em raz\u00e3o da incorpora\u00e7\u00e3o do Instituto Santareno de Educa\u00e7\u00e3o Superior Ltda - ISES (CNPJ n\u00ba 05.410.725\/0001-71) ao Instituto Campinenses de Ensino Superior Ltda - ICES (CNPJ n\u00ba 05.933.016\/0007-66); Inclus\u00e3o no pre\u00e2mbulo do Acordo, de CEP, telefone da instituti\u00e7\u00e3o e e-mail; Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 01 (um) ano, a contar de 21.08.18.","130":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 24.08.2018.","131":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do Conv\u00eanio por mais 05 (cinco) anos, a contar de 25.09.2018.","132":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 17.08.2018.","133":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 06\/10\/2018.","134":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 2 anos, a contar de 25\/10\/2018.","135":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","136":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","137":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a contar do dia 19.12.2018.","138":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 14\/12\/18.","139":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 20\/01\/19.","140":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/02\/2019.","141":"Altera\u00e7\u00e3o na representa\u00e7\u00e3o legal da empresa, passando a constar o nome dados do Sr. Miguel Fortunato Athias; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04\/03\/19.","142":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses a contar do dia 16\/03\/2019","143":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal do Centro Universit\u00e1rio, passando a constar o nome do Sr. S\u00c9RGIO FI\u00daZA DE MELO MENDES; - Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 (meses) anos, a contar de 20\/03\/2019.","144":"Estabelecer as bases gerais de Coopera\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e T\u00e9cnica entre o MP\/PA e a Universidade, para sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica de estagi\u00e1rios. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 (um) ano, a contar de 24\/04\/2019.","145":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","146":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses, a contar de 17\/07\/19.","147":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","148":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 21\/08\/2019.","149":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 13\/07\/2019; Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da Caixa Econ\u00f4mica Federal, passando a constar o Sr. Alan Jhones Correa de Oliveira.","150":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da faculdade, passando a constar o Sr. RUDNEI DAMACENO DOS SANTOS, conforme informa\u00e7\u00f5es prestadas pela pr\u00f3pria faculdade no protocolo n\u00ba 13618\/2019; Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 29\/06\/2019.","151":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a contar de 02\/07\/2019.","152":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a partir de 23\/10\/2019.","153":"prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia por 2 anos a contar de 17\/09\/2019.","154":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 (doze) meses a contar do dia 19.12.2019.","155":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 04 anos, a contar de 20\/08\/2019.","156":"Reformula\u00e7\u00e3o do plano de trabalho, otimiza\u00e7\u00e3o na execu\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o do objeto conveniado. Altera\u00e7\u00e3o no item 5.4, na meta 04 do plano de trabalho: amplia\u00e7\u00e3o do objeto da etapa n\u00ba 01, de 02 (duas) para 04 (quatro) ambul\u00e2ncias. Valor R$ 720.000,00. Altera\u00e7\u00e3o no item 5.5, na meta 05 do plano de trabalho: amplia\u00e7\u00e3o do objeto da etapa n\u00ba 01, de 182 para 192 unidades de desktop. Valor R$ 704.900,00. Altera\u00e7\u00e3o no item 5.8, na meta 08 do plano de trabalho: amplia\u00e7\u00e3o do objeto da etapa n\u00ba 01, de 182 para 194 unidaes de nobreak. Valor R$ 48.500,00.","157":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do conv\u00eanio por mais 02 anos, a contar de 09\/12\/19.","158":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia, por mais 12 meses, a contar de 31\/08\/2019.","159":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","160":"N\u00c3O H\u00c1 PUBLICA\u00c7\u00c3O NESTE PER\u00cdODO","161":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 04.03.2020.","162":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 24 meses, a contar de 14\/03\/2020","163":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 21\/01\/2020","164":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 24\/04\/2020.","165":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 01 ano, a contar de 14\/12\/19.","166":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 dias, a contar de 19\/12\/2019.","167":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 28\/12\/2019.","168":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 07\/02\/2020.","169":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 (dois) anos, a contar de 11\/04\/20.","170":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 18 meses, a contar de 09\/02\/2020.","171":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 26\/02\/2020.","172":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 60 meses, a contar de 17\/02\/2020.","173":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 36 meses, a contar de 22\/03\/2020.","174":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 02\/04\/2020.","175":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 36 meses, a contar de 17\/04\/2020.","176":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 05 anos, a contar de20\/05\/2020.","177":"Altera\u00e7\u00e3o do representante legal da Faculdade, passando a constar no pre\u00e2mbulo do Acordo, o sr. Elzo Everton de Sousa Vieira. Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato por mais 12 meses, a contar de 21\/08\/2020.","178":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 02 anos, a contar de 14\/06\/2020.","179":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 24\/06\/2020.","180":"Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia por mais 12 meses, a contar de 26\/06\/2020."},"Convenente":{"0":"Centro Universit\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - CESUPA","1":"UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA - UNAMA","2":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","3":"Faculdade de Castanhal - FCAT","4":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A, GOVERNO DO ESTADO, ASSEMBLEIA LEGISLATIVA E  DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","5":"FACULDADE INTEGRADA DE ENSINO SUPERIOR DE COLINAS DO TOCANTINS - FIESC","6":"INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DA AMAZ\u00d4NIA - IESAM","7":"Faculdades Integrada Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","8":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","9":"Banco Cooperativo do Brasil S.A. - BANCOOB","10":"Faculdade do Par\u00e1 - FAP","11":"BANCO SAFRA S\/A","12":"Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1","13":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A e DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","14":"MPF e IMAZON","15":"BANCO BRADESCO FINANCIAMENTO S.A.","16":"FUNCAP","17":"FUNCAP","18":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","19":"Faculdade de Castanhal - FCAT","20":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","21":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","22":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","23":"Banco Cooperativo do Brasil S.A. - BANCOOB","24":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A, GOVERNO DO ESTADO, ASSEMBLEIA LEGISLATIVA E  DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","25":"ITA\u00da UNIBANCO S.A","26":"INSTITUTO EURO AMERICANO DE EDUCA\u00c7\u00c3O CI\u00caNCIA E TECNOLOGIA - FAMAZ (FACULDADE METROPOLITANA DA AMAZ\u00d4NIA)","27":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","28":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1 - UFPA","29":"INSTITUTO ESPERAN\u00c7A DE ENSINO SUPERIOR - IESPES","30":"Procuradoria Geral do Estado do Par\u00e1","31":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","32":"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC","33":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","34":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","35":"FACULDADES INTEGRADAS DO TAPAJ\u00d3S - FIT","36":"Centro Universit\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 - CESUPA","37":"UNIVERSIDADE DA AMAZ\u00d4NIA - UNAMA","38":"Norte Energia S\/A.","39":"INSTITUTO DE ESTUDOS SUPERIORES DA AMAZ\u00d4NIA - IESAM","40":"Faculdades Integrada Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","41":"FACULDADE INTEGRADA DE ENSINO SUPERIOR DE COLINAS DO TOCANTINS - FIESC","42":"MPC-PA, TC-PA, MPPA, PGPA, \nAG-PA E A SEFA-PA.","43":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PAR\u00c1","44":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","45":"TJE - PA; MPE - PA; Centro de Per\u00edcias Cient\u00edficas Renato Chaves","46":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A e DEFENSORIA P\u00daBLICA - ESTADO DO PAR\u00c1","47":"BANCO SANTANDER S\/A","48":"Universidade Federal do Oeste do Par\u00e1","49":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","50":"Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Par\u00e1 - CBMPA","51":"Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica \u2013 SESPA\/PA","52":"Pol\u00edcia Civil do Estado do Par\u00e1 - PCPA","53":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1 - PMPA","54":"TJE - PA; MPE - PA; Centro de Per\u00edcias Cient\u00edficas Renato Chaves","55":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","56":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","57":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","58":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","59":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1 - PMPA","60":"Secretaria da Fazenda do Estado do Par\u00e1 - SEFA","61":"Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Par\u00e1 - CBMPA","62":0,"63":"INSTITUTO BRASILIENSE DE DIREITO P\u00daBLICO - IDP","64":"ITA\u00da UNIBANCO S.A","65":0,"66":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1 - PMPA","67":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PAR\u00c1","68":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","69":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","70":"Instituto Educar - Educa\u00e7\u00e3o para cidadania na Amazonia S\/C Ltda","71":0,"72":0,"73":"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC","74":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","75":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","76":"BANCO SAFRA S\/A","77":0,"78":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","79":"Norte Energia S.A.","80":"Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Par\u00e1 - CBMPA","81":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","82":0,"83":"Faculdades Integradas do Tapaj\u00f3s -FIT","84":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","85":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PAR\u00c1","86":"BANCO SANTANDER S\/A","87":"Faculdade Metropolitana da Amaz\u00f4nia - Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia (FAMAZ)","88":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","89":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","90":"UNIVERSIDADE FEDERAL  DO PAR\u00c1 - UFPA","91":0,"92":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","93":"Centrais El\u00e9tricas do Par\u00e1 S\/A-CELPA; Prefeitura Municipal de Ananindeua","94":"EV ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS LTDA-EPP","95":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","96":"Centro Universit\u00e1rio do Par\u00e1 (CESUPA\/ ACEPA)","97":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","98":0,"99":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","100":0,"101":0,"102":"Faculdade Est\u00e1cio de Bel\u00e9m - Est\u00e1cio Bel\u00e9m (mantida pela Organiza\u00e7\u00e3o Paraense Educacional e de Empreendimentos LTDA)","103":"Faculdades Integradas Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","104":"Caixa Econ\u00f4mica Federal","105":"Faculdade Metropolitana da Amaz\u00f4nia - Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia (FAMAZ)","106":"Escola Superior Madre Celeste - ESMAC (Sociedade Civil Integrada Madre Celeste Ltda)","107":"MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DE CONTAS DO ESTADO","108":"CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO PAR\u00c1","109":"Faculdade de Bel\u00e9m - FABEL","110":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAUAPEBAS","111":"PROCURADORIA REGIONAL DO\nTRABALHO DA 8\u00aa REGI\u00c3O","112":"MPF e IMAZON","113":"Associa\u00e7\u00e3o Objetivo de Ensino Superior - ASSOBES, mantenedora da Faculdade Pan Amaz\u00f4nica - FAPAN","114":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO PAR\u00c1","115":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","116":"Pol\u00edcia Militar do Estado do Par\u00e1","117":"Centrais El\u00e9tricas do Par\u00e1 S\/A-CELPA; Prefeitura Municipal de Ananindeua","118":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","119":"Faculdade dos Caraj\u00e1s LTDA","120":0,"121":"Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria - EMBRAPA; Funda\u00e7\u00e3o Papa Jo\u00e3o XXIII - FUNPAPA","122":"Secretaria da Fazenda do Estado do Par\u00e1 - SEFA","123":"EV ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS LTDA-EPP","124":"IREP Sociedade de Ensino Superior, M\u00e9dio e Fundamental Ltda, mantenedora da Faculdade Est\u00e1cio do Par\u00e1 - Est\u00e1cio FAP","125":"Centro de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-CEAPA (mantenedor da Faculdade de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-FEAPA).","126":0,"127":"Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Par\u00e1 - CAU","128":"Faculdade Metropolitana da Amaz\u00f4nia - Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia (FAMAZ)","129":"INSTITUTO CAMPINENSE DE ENSINO SUPERIOR LTDA - ICES.","130":"Sociedade de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Tecnologia da Amaz\u00f4nia - SECTA, mantenedora da Faculdade de Ensino Superior da Amaz\u00f4nia Reunida - FESAR","131":"19\u00aa SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL DE POL\u00cdCIA RODOVI\u00c1RIA FEDERAL","132":"Associa\u00e7\u00e3o Unificada Paulista de Ensino Renovado Objetivo-ASSUPERO, mantenedora da Faculdade Paraense de Ensino - FAPEN","133":"FUNDA\u00c7\u00c3O PAPA JO\u00c3O XXIII - FUNPAPA","134":"BANCO SANTANDER S\/A","135":0,"136":0,"137":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","138":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAUAPEBAS","139":"CONSELHO REGIONAL DE ENGENHARIA E AGRONOMIA DO PAR\u00c1","140":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","141":"EV ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS LTDA-EPP","142":"Escola Superior da Amaz\u00f4nia S\/C Ltda - ESAMAZ","143":"Centro Universit\u00e1rio do Par\u00e1 (CESUPA\/ ACEPA)","144":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","145":0,"146":"Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Par\u00e1 - CAU","147":0,"148":"INSTITUTO CAMPINENSE DE ENSINO SUPERIOR LTDA - ICES.","149":"Caixa Econ\u00f4mica Federal","150":"Faculdade Est\u00e1cio de Bel\u00e9m - Est\u00e1cio Bel\u00e9m (mantida pela Organiza\u00e7\u00e3o Paraense Educacional e de Empreendimentos LTDA)","151":"Faculdades Integradas Brasil Amaz\u00f4nia - FIBRA","152":"Escola Superior Madre Celeste - ESMAC (Sociedade Civil Integrada Madre Celeste Ltda)","153":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ESTADO DO PAR\u00c1","154":"TRIBUNAL DE CONTAS DOS MUNIC\u00cdPIOS DO ESTADO DO PAR\u00c1","155":"Estado do Par\u00e1, Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1 - TJEPA, Defensoria P\u00fablica do Estado do Par\u00e1","156":"POL\u00cdCIA MILITAR DO ESTADO DO PAR\u00c1 - PM\/PA","157":"Associa\u00e7\u00e3o Objetivo de Ensino Superior - ASSOBES, mantenedora da Faculdade Pan Amaz\u00f4nica - FAPAN","158":"Faculdade Metropolitana da Amaz\u00f4nia - Instituto Euro Americano de Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancia e Tecnologia (FAMAZ)","159":0,"160":0,"161":"EV ADMINISTRADORA DE BENEF\u00cdCIOS LTDA-EPP","162":"IREP Sociedade de Ensino Superior, M\u00e9dio e Fundamental Ltda, mantenedora da Faculdade Est\u00e1cio do Par\u00e1 - Est\u00e1cio FAP","163":"Faculdade dos Caraj\u00e1s LTDA","164":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PAR\u00c1 - UFOPA","165":"PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAUAPEBAS","166":"Departamento de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal - 19\u00aa Superintend\u00eancia Regional de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal do Estado do Par\u00e1","167":"FUNDA\u00c7\u00c3O DE APOIO AO ENSINO, PESQUISA E EXTENS\u00c3O - FAPEAD","168":"Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF","169":"Centro de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-CEAPA (mantenedor da Faculdade de Estudos Avan\u00e7ados do Par\u00e1-FEAPA).","170":"UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAR\u00c1                              MOVIMENTO REP\u00daBLICA DE EMA\u00daS","171":"Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o - SEDUC.","172":"Departamento de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal - 19\u00aa Superintend\u00eancia Regional de Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal do Estado do Par\u00e1","173":"AG\u00caNCIA DE DEFESA AGROPECU\u00c1RIA DO ESTADO DO PAR\u00c1 - ADEPAR\u00c1","174":"SUPERINTEND\u00caNCIA DO SISTEMA PENITENCI\u00c1RIO DO ESTADO DO PAR\u00c1","175":"Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar - ANS","176":"Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1 - TJEPA","177":"INSTITUTO SANTARENO DE ENSINO SUPERIOR LTDA - ISES.","178":"SOCIEDADE EDUCACIONAL IDEAL LTDA (FACULDADE IDEAL - FACI)","179":"Banco Santander (Brasil) S\/A","180":"Banco Bradesco S\/A"},"Data de Publica\u00e7\u00e3o (d)":{"0":"23\/03\/2012","1":"23\/03\/2012","2":"27\/03\/2012","3":"29\/03\/2012","4":"13\/04\/2012","5":"21\/06\/2012","6":"21\/06\/2012","7":"02\/07\/2012","8":"13\/07\/2012","9":"16\/08\/2012","10":"16\/08\/2012","11":"29\/08\/2012","12":"18\/09\/2012","13":"25\/09\/2012","14":"13\/11\/2012","15":"11\/12\/2012","16":"13\/12\/2012","17":"13\/12\/2012","18":"19\/12\/2012","19":"19\/12\/2012","20":"06\/02\/2013","21":"07\/02\/2013","22":"07\/03\/2013","23":"08\/03\/2013","24":"15\/04\/2013","25":"20\/05\/2013","26":"08\/08\/2013","27":"08\/08\/2013","28":"13\/09\/2013","29":"19\/11\/2013","30":"26\/11\/2013","31":"27\/11\/2013","32":"17\/01\/2014","33":"04\/02\/2014","34":"18\/02\/2014","35":"28\/02\/2014","36":"14\/03\/2014","37":"27\/03\/2014","38":"13\/06\/2014","39":"27\/06\/2014","40":"27\/06\/2014","41":"30\/06\/2014","42":"04\/07\/2014","43":"15\/07\/2014","44":"05\/08\/2014","45":"11\/08\/2014","46":"18\/08\/2014","47":"03\/10\/2014","48":"20\/10\/2014","49":"04\/12\/2014","50":"19\/12\/2014","51":"19\/12\/2014","52":"29\/12\/2014","53":"02\/01\/2015","54":"15\/01\/2015","55":"02\/02\/2015","56":"05\/02\/2015","57":"10\/02\/2015","58":"11\/02\/2015","59":"04\/03\/2015","60":"24\/03\/2015","61":"30\/03\/2015","62":"0","63":"22\/05\/2015","64":"22\/05\/2015","65":"0","66":"20\/07\/2015","67":"05\/08\/2015","68":"06\/08\/2015","69":"10\/09\/2015","70":"11\/09\/2015","71":"0","72":"0","73":"09\/12\/2015","74":"10\/12\/2015","75":"11\/12\/2015","76":"21\/12\/2015","77":"0","78":"05\/02\/2016","79":"28\/03\/2016","80":"01\/04\/2016","81":"01\/04\/2016","82":"0","83":"02\/06\/2016","84":"15\/07\/2016","85":"18\/08\/2016","86":"23\/08\/2016","87":"24\/08\/2016","88":"29\/08\/2016","89":"21\/09\/2016","90":"30\/09\/2016","91":"0","92":"03\/11\/2016","93":"16\/11\/2016","94":"16\/12\/2016","95":"21\/12\/2016","96":"20\/01\/2017","97":"20\/01\/2017","98":"0","99":"30\/03\/2017","100":"0","101":"0","102":"06\/06\/2017","103":"20\/06\/2017","104":"26\/06\/2017","105":"05\/07\/2017","106":"11\/08\/2017","107":"18\/08\/2017","108":"21\/08\/2017","109":"27\/09\/2017","110":"27\/09\/2017","111":"05\/10\/2017","112":"01\/11\/2017","113":"07\/11\/2017","114":"09\/11\/2017","115":"14\/11\/2017","116":"17\/11\/2017","117":"24\/11\/2017","118":"19\/12\/2017","119":"20\/12\/2017","120":"0","121":"26\/02\/2018","122":"21\/03\/2018","123":"02\/03\/2018","124":"13\/03\/2018","125":"13\/04\/2018","126":"0","127":"18\/06\/2018","128":"26\/07\/2018","129":"20\/08\/2018","130":"20\/08\/2018","131":"22\/08\/2018","132":"23\/08\/2018","133":"12\/09\/2018","134":"27\/09\/2018","135":"0","136":"0","137":"11\/12\/2018","138":"20\/12\/2018","139":"24\/01\/2019","140":"07\/02\/2019","141":"14\/02\/2019","142":"14\/02\/2019","143":"20\/03\/2019","144":"22\/03\/2019","145":"0","146":"24\/05\/2019","147":"0","148":"17\/07\/2019","149":"17\/07\/2019","150":"02\/07\/2019","151":"03\/07\/2019","152":"22\/07\/2019","153":"04\/07\/2019","154":"12\/07\/2019","155":"13\/08\/2019","156":"19\/08\/2019","157":"29\/08\/2019","158":"21\/08\/2019","159":"0","160":"0","161":"20\/11\/2019","162":"26\/11\/2019","163":"03\/12\/2019","164":"03\/12\/2019","165":"03\/12\/2019","166":"17\/12\/2019","167":"20\/12\/2019","168":"20\/12\/2019","169":"21\/01\/2020","170":"31\/01\/2020","171":"28\/02\/2020","172":"14\/02\/2020","173":"19\/03\/2020","174":"03\/04\/2020","175":"17\/04\/2020","176":"18\/05\/2020","177":"10\/06\/2020","178":"19\/06\/2020","179":"23\/06\/2020","180":"16\/06\/2020"},"Valor Total (e)":{"0":"N\u00e3o se aplica","1":"N\u00e3o se aplica","2":"N\u00e3o se aplica","3":"N\u00e3o se aplica","4":"N\u00e3o se aplica","5":"N\u00e3o se aplica","6":"N\u00e3o se aplica","7":"N\u00e3o se aplica","8":"N\u00e3o se aplica","9":"N\u00e3o se aplica","10":"N\u00e3o se aplica","11":"N\u00e3o se aplica","12":"N\u00e3o se aplica","13":"N\u00e3o se aplica","14":"N\u00e3o se aplica","15":"N\u00e3o se aplica","16":"N\u00e3o se aplica","17":"N\u00e3o se aplica","18":"N\u00e3o se aplica","19":"N\u00e3o se aplica","20":"N\u00e3o se aplica","21":"N\u00e3o se aplica","22":"N\u00e3o se aplica","23":"N\u00e3o se aplica","24":"N\u00e3o se aplica","25":"N\u00e3o se aplica","26":"N\u00e3o se aplica","27":"N\u00e3o se aplica","28":"N\u00e3o se aplica","29":"N\u00e3o se aplica","30":"R$ 56.000,00","31":"N\u00e3o se aplica","32":"N\u00e3o se aplica","33":"N\u00e3o se aplica","34":"N\u00e3o se aplica","35":"N\u00e3o se aplica","36":"N\u00e3o se aplica","37":"N\u00e3o se aplica","38":"N\u00e3o se aplica","39":"N\u00e3o se aplica","40":"N\u00e3o se aplica","41":"N\u00e3o se aplica","42":"N\u00e3o se aplica","43":"N\u00e3o se aplica","44":"N\u00e3o se aplica","45":"N\u00e3o se aplica","46":"N\u00e3o se aplica","47":"N\u00e3o se aplica","48":"N\u00e3o se aplica","49":"N\u00e3o se aplica","50":"N\u00e3o se aplica","51":"N\u00e3o se aplica","52":"N\u00e3o se aplica","53":"N\u00e3o se aplica","54":"N\u00e3o se aplica","55":"N\u00e3o se aplica","56":"N\u00e3o se aplica","57":"N\u00e3o se aplica","58":"N\u00e3o se aplica","59":"N\u00e3o se aplica","60":"N\u00e3o se aplica","61":"N\u00e3o se aplica","62":0,"63":"N\u00e3o se aplica","64":"N\u00e3o se aplica","65":0,"66":"N\u00e3o se aplica","67":"N\u00e3o se aplica","68":"N\u00e3o se aplica","69":"N\u00e3o se aplica","70":"N\u00e3o se aplica","71":0,"72":0,"73":"N\u00e3o se aplica","74":"N\u00e3o se aplica","75":"N\u00e3o se aplica","76":"N\u00e3o se aplica","77":0,"78":"N\u00e3o se aplica","79":"N\u00e3o se aplica","80":"N\u00e3o se aplica","81":"N\u00e3o se aplica","82":0,"83":"N\u00e3o se aplica","84":"N\u00e3o se aplica","85":"N\u00e3o se aplica","86":"N\u00e3o se aplica","87":"N\u00e3o se aplica","88":"N\u00e3o se aplica","89":"N\u00e3o se aplica","90":"N\u00e3o se aplica","91":0,"92":"N\u00e3o se aplica","93":"N\u00e3o se aplica","94":"N\u00e3o se aplica","95":"N\u00e3o se aplica","96":"N\u00e3o se aplica","97":"N\u00e3o se aplica","98":0,"99":"N\u00e3o se aplica","100":0,"101":0,"102":"N\u00e3o se aplica","103":"N\u00e3o se aplica","104":"N\u00e3o se aplica","105":"N\u00e3o se aplica","106":"N\u00e3o se aplica","107":"N\u00e3o se aplica","108":"N\u00e3o se aplica","109":"N\u00e3o se aplica","110":"N\u00e3o se aplica","111":"N\u00e3o se aplica","112":"N\u00e3o se aplica","113":"N\u00e3o se aplica","114":"N\u00e3o se aplica","115":"N\u00e3o se aplica","116":"N\u00e3o se aplica","117":"N\u00e3o se aplica","118":"N\u00e3o se aplica","119":"N\u00e3o se aplica","120":0,"121":"N\u00e3o se aplica","122":"N\u00e3o se aplica","123":"N\u00e3o se aplica","124":"N\u00e3o se aplica","125":"N\u00e3o se aplica","126":0,"127":"N\u00e3o se aplica","128":"N\u00e3o se aplica","129":"N\u00e3o se aplica","130":"N\u00e3o se aplica","131":"N\u00e3o se aplica","132":"N\u00e3o se aplica","133":"N\u00e3o se aplica","134":"N\u00e3o se aplica","135":0,"136":0,"137":"N\u00e3o se aplica","138":"N\u00e3o se aplica","139":"N\u00e3o se aplica","140":"N\u00e3o se aplica","141":"N\u00e3o se aplica","142":"N\u00e3o se aplica","143":"N\u00e3o se aplica","144":"N\u00e3o se aplica","145":0,"146":"N\u00e3o se aplica","147":0,"148":"N\u00e3o se aplica","149":"N\u00e3o se aplica","150":"N\u00e3o se aplica","151":"N\u00e3o se aplica","152":"N\u00e3o se aplica","153":"N\u00e3o se aplica","154":"N\u00e3o se aplica","155":"n\u00e3o se aplica","156":1473400,"157":"n\u00e3o se aplica","158":"n\u00e3o se aplica","159":"-","160":"-","161":"n\u00e3o se aplica","162":"n\u00e3o se aplica","163":"N\u00e3o se aplica","164":"N\u00e3o se aplica","165":"N\u00e3o se aplica","166":"N\u00e3o se aplica","167":"N\u00e3o se aplica","168":"N\u00e3o se aplica","169":"N\u00e3o se aplica","170":"N\u00e3o se aplica","171":"N\u00e3o se aplica","172":"N\u00e3o se aplica","173":"N\u00e3o se aplica","174":"N\u00e3o se aplica","175":"N\u00e3o se aplica","176":"N\u00e3o se aplica","177":"N\u00e3o se aplica","178":"N\u00e3o se aplica","179":"N\u00e3o se aplica","180":"N\u00e3o se aplica"},"M\u00eas":{"0":3,"1":3,"2":3,"3":3,"4":4,"5":6,"6":6,"7":7,"8":7,"9":8,"10":8,"11":8,"12":9,"13":9,"14":11,"15":12,"16":12,"17":12,"18":12,"19":12,"20":2,"21":2,"22":3,"23":3,"24":4,"25":5,"26":8,"27":8,"28":9,"29":11,"30":11,"31":11,"32":1,"33":2,"34":2,"35":2,"36":3,"37":3,"38":6,"39":6,"40":6,"41":6,"42":7,"43":7,"44":8,"45":8,"46":8,"47":10,"48":10,"49":12,"50":12,"51":12,"52":12,"53":1,"54":1,"55":2,"56":2,"57":2,"58":2,"59":3,"60":3,"61":3,"62":4,"63":5,"64":5,"65":6,"66":7,"67":8,"68":8,"69":9,"70":9,"71":10,"72":11,"73":12,"74":12,"75":12,"76":12,"77":1,"78":2,"79":3,"80":4,"81":4,"82":5,"83":6,"84":7,"85":8,"86":8,"87":8,"88":8,"89":9,"90":9,"91":10,"92":11,"93":11,"94":12,"95":12,"96":1,"97":1,"98":2,"99":3,"100":4,"101":5,"102":6,"103":6,"104":6,"105":7,"106":8,"107":8,"108":8,"109":9,"110":9,"111":10,"112":11,"113":11,"114":11,"115":11,"116":11,"117":11,"118":12,"119":12,"120":1,"121":2,"122":3,"123":3,"124":3,"125":4,"126":5,"127":6,"128":7,"129":8,"130":8,"131":8,"132":8,"133":9,"134":9,"135":10,"136":11,"137":12,"138":12,"139":1,"140":2,"141":2,"142":2,"143":3,"144":3,"145":4,"146":5,"147":6,"148":7,"149":7,"150":7,"151":7,"152":7,"153":7,"154":7,"155":8,"156":8,"157":8,"158":8,"159":9,"160":10,"161":11,"162":11,"163":12,"164":12,"165":12,"166":12,"167":12,"168":12,"169":1,"170":1,"171":2,"172":2,"173":3,"174":4,"175":4,"176":5,"177":6,"178":6,"179":6,"180":6},"Ano":{"0":2012,"1":2012,"2":2012,"3":2012,"4":2012,"5":2012,"6":2012,"7":2012,"8":2012,"9":2012,"10":2012,"11":2012,"12":2012,"13":2012,"14":2012,"15":2012,"16":2012,"17":2012,"18":2012,"19":2012,"20":2013,"21":2013,"22":2013,"23":2013,"24":2013,"25":2013,"26":2013,"27":2013,"28":2013,"29":2013,"30":2013,"31":2013,"32":2014,"33":2014,"34":2014,"35":2014,"36":2014,"37":2014,"38":2014,"39":2014,"40":2014,"41":2014,"42":2014,"43":2014,"44":2014,"45":2014,"46":2014,"47":2014,"48":2014,"49":2014,"50":2014,"51":2014,"52":2014,"53":2015,"54":2015,"55":2015,"56":2015,"57":2015,"58":2015,"59":2015,"60":2015,"61":2015,"62":2015,"63":2015,"64":2015,"65":2015,"66":2015,"67":2015,"68":2015,"69":2015,"70":2015,"71":2015,"72":2015,"73":2015,"74":2015,"75":2015,"76":2015,"77":2016,"78":2016,"79":2016,"80":2016,"81":2016,"82":2016,"83":2016,"84":2016,"85":2016,"86":2016,"87":2016,"88":2016,"89":2016,"90":2016,"91":2016,"92":2016,"93":2016,"94":2016,"95":2016,"96":2017,"97":2017,"98":2017,"99":2017,"100":2017,"101":2017,"102":2017,"103":2017,"104":2017,"105":2017,"106":2017,"107":2017,"108":2017,"109":2017,"110":2017,"111":2017,"112":2017,"113":2017,"114":2017,"115":2017,"116":2017,"117":2017,"118":2017,"119":2017,"120":2018,"121":2018,"122":2018,"123":2018,"124":2018,"125":2018,"126":2018,"127":2018,"128":2018,"129":2018,"130":2018,"131":2018,"132":2018,"133":2018,"134":2018,"135":2018,"136":2018,"137":2018,"138":2018,"139":2019,"140":2019,"141":2019,"142":2019,"143":2019,"144":2019,"145":2019,"146":2019,"147":2019,"148":2019,"149":2019,"150":2019,"151":2019,"152":2019,"153":2019,"154":2019,"155":2019,"156":2019,"157":2019,"158":2019,"159":2019,"160":2019,"161":2019,"162":2019,"163":2019,"164":2019,"165":2019,"166":2019,"167":2019,"168":2019,"169":2020,"170":2020,"171":2020,"172":2020,"173":2020,"174":2020,"175":2020,"176":2020,"177":2020,"178":2020,"179":2020,"180":2020}}