{"Ano":{"0":2019,"1":2019,"2":2019,"3":2019,"4":2019,"5":2019,"6":2019,"7":2019,"8":2019,"9":2019,"10":2019,"11":2019,"12":2019,"13":2019,"14":2019,"15":2019,"16":2019,"17":2019,"18":2019,"19":2019,"20":2019,"21":2019,"22":2019,"23":2019,"24":2019,"25":2019,"26":2019,"27":2019,"28":2019,"29":2019,"30":2019,"31":2019,"32":2019,"33":2019,"34":2019,"35":2019,"36":2019,"37":2019,"38":2019,"39":2019,"40":2019,"41":2019,"42":2019,"43":2019,"44":2019,"45":2019,"46":2019,"47":2019,"48":2019,"49":2019,"50":2019,"51":2019,"52":2019,"53":2019,"54":2019,"55":2019,"56":2019,"57":2019,"58":2019,"59":2019,"60":2019,"61":2019,"62":2019,"63":2019,"64":2019,"65":2019,"66":2019,"67":2019,"68":2019,"69":2019,"70":2019,"71":2019,"72":2019,"73":2019,"74":2019,"75":2019,"76":2019,"77":2019,"78":2019,"79":2019,"80":2019,"81":2019,"82":2019,"83":2019,"84":2019,"85":2019,"86":2019,"87":2019,"88":2019,"89":2019,"90":2019,"91":2019,"92":2019,"93":2019,"94":2019,"95":2019,"96":2019,"97":2019,"98":2019,"99":2019,"100":2019,"101":2019,"102":2019,"103":2019,"104":2019,"105":2019,"106":2019,"107":2019,"108":2019,"109":2019,"110":2019,"111":2019,"112":2019,"113":2019,"114":2019,"115":2019,"116":2019,"117":2019,"118":2019,"119":2019,"120":2019,"121":2018,"122":2018,"123":2018,"124":2018,"125":2018,"126":2018,"127":2018,"128":2018,"129":2018,"130":2018,"131":2018,"132":2018,"133":2018,"134":2018,"135":2018,"136":2018,"137":2018,"138":2018,"139":2018,"140":2018,"141":2018,"142":2018,"143":2018,"144":2018,"145":2018,"146":2018,"147":2018,"148":2018,"149":2018,"150":2018,"151":2018,"152":2018,"153":2018,"154":2018,"155":2018,"156":2018,"157":2018,"158":2018,"159":2018,"160":2018,"161":2018,"162":2018,"163":2018,"164":2018,"165":2018,"166":2018,"167":2018,"168":2018,"169":2018,"170":2018,"171":2018,"172":2018,"173":2018,"174":2018,"175":2018,"176":2018,"177":2018,"178":2018,"179":2018,"180":2018,"181":2018,"182":2018,"183":2018,"184":2017,"185":2017,"186":2017,"187":2017,"188":2017,"189":2017,"190":2017,"191":2017,"192":2017,"193":2017,"194":2017,"195":2017,"196":2017,"197":2017,"198":2017,"199":2017,"200":2017,"201":2017,"202":2017,"203":2017,"204":2017,"205":2017,"206":2017,"207":2017,"208":2017,"209":2017,"210":2017,"211":2017,"212":2017,"213":2017,"214":2017,"215":2017,"216":2017,"217":2017,"218":2017,"219":2017,"220":2017,"221":2016,"222":2016,"223":2016,"224":2016,"225":2016,"226":2016,"227":2016,"228":2016,"229":2016,"230":2016,"231":2016,"232":2016,"233":2016,"234":2016,"235":2016,"236":2016,"237":2016,"238":2016,"239":2016,"240":2016,"241":2016,"242":2016,"243":2016,"244":2016,"245":2016,"246":2016,"247":2016,"248":2016,"249":2016,"250":2016,"251":2016,"252":2016,"253":2016,"254":2016,"255":2016,"256":2016,"257":2016,"258":2016,"259":2016,"260":2016,"261":2016,"262":2016,"263":2016,"264":2016,"265":2016,"266":2016,"267":2016,"268":2016,"269":2015,"270":2015,"271":2015,"272":2015,"273":2015,"274":2015,"275":2015,"276":2015,"277":2015,"278":2015,"279":2015,"280":2015,"281":2015,"282":2015,"283":2015,"284":2015,"285":2015,"286":2015,"287":2015,"288":2015,"289":2015,"290":2015,"291":2015,"292":2015,"293":2015,"294":2015,"295":2015,"296":2015,"297":2015,"298":2015,"299":2015,"300":2015,"301":2015,"302":2015,"303":2015,"304":2015,"305":2015,"306":2015,"307":2015,"308":2015,"309":2015,"310":2015,"311":2015,"312":2015,"313":2015,"314":2015,"315":2015,"316":2015,"317":2016,"318":2014,"319":2014,"320":2014,"321":2014,"322":2014,"323":2014,"324":2014,"325":2014,"326":2014,"327":2014,"328":2014,"329":2014,"330":2014,"331":2014,"332":2014,"333":2014,"334":2014,"335":2014,"336":2014,"337":2014,"338":2014,"339":2014,"340":2014,"341":2014,"342":2014,"343":2014,"344":2014,"345":2014,"346":2014,"347":2013,"348":2013,"349":2013,"350":2013,"351":2013,"352":2013,"353":2013,"354":2013,"355":2013,"356":2013},"Objetivo Estrat\u00e9gico vinculado PEN":{"0":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","1":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","2":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","3":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","4":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","5":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","6":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s\ncomunidades tradicionais","7":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","8":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","9":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","10":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","11":"Fomentar a cultura de resultados","12":"Fomentar a cultura de resultados","13":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","14":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","15":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","16":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","17":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","18":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","19":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","20":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","21":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","22":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","23":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","24":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","25":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","26":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","27":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","28":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","29":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","30":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","31":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","32":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","33":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","34":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","35":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","36":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","37":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","38":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","39":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","40":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","41":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","42":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","43":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","44":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","45":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","46":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","47":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","48":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","49":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","50":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","51":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","52":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","53":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","54":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","55":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","56":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","57":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","58":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","59":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","60":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","61":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","62":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","63":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","64":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","65":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais\n\n","66":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","67":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","68":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","69":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","70":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","71":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","72":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","73":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","74":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","75":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","76":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","77":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","78":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","79":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","80":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","81":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","82":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","83":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","84":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","85":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","86":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","87":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","88":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","89":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","90":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","91":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","92":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","93":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","94":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","95":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","96":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","97":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","98":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","99":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","100":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","101":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","102":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","103":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","104":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","105":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","106":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","107":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","108":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","109":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","110":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","111":"Aprimorar e informatizar as rotinas administrativas","112":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","113":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","114":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","115":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","116":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","117":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","118":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","119":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","120":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","121":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","122":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","123":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","124":"Celeridade procedimental","125":"Celeridade procedimental","126":"Celeridade procedimental","127":"Celeridade procedimental","128":"Celeridade procedimental","129":"Celeridade procedimental","130":"Celeridade procedimental","131":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","132":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","133":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","134":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","135":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","136":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","137":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","138":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","139":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","140":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","141":"Aprimorar processos de planejamento e gest\u00e3o","142":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","143":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","144":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","145":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","146":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","147":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","148":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","149":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","150":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","151":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","152":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","153":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","154":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","155":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","156":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","157":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","158":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","159":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","160":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","161":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","162":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","163":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","164":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","165":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","166":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","167":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","168":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","169":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","170":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","171":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","172":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","173":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","174":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","175":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","176":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","177":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","178":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","179":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","180":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","181":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","182":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais\n\n","183":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais\n\n","184":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","185":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","186":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","187":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","188":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","189":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","190":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","191":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","192":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","193":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","194":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","195":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","196":"Zelar pela defesa e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente e desenvolvimento sustent\u00e1vel","197":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","198":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","199":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","200":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","201":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","202":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","203":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","204":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","205":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","206":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","207":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","208":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","209":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","210":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","211":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","212":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","213":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","214":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","215":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","216":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","217":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","218":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","219":"Igualdade e Inclus\u00e3o Social","220":"Igualdade e Inclus\u00e3o Social","221":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","222":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","223":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","224":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","225":"Contribuir para o aperfei\u00e7oamento do regime democr\u00e1tico","226":"Contribuir para o aperfei\u00e7oamento do regime democr\u00e1tico","227":"Contribuir para o aperfei\u00e7oamento do regime democr\u00e1tico","228":"Contribuir para o aperfei\u00e7oamento do regime democr\u00e1tico","229":"Celeridade procedimental","230":"Celeridade procedimental","231":"Celeridade procedimental","232":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","233":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","234":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","235":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","236":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","237":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","238":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","239":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","240":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","241":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","242":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","243":"Fomentar a cultura de resultados","244":"Fomentar a cultura de resultados","245":"Fomentar a cultura de resultados","246":"Fomentar a cultura de resultados","247":"Fomentar a cultura de resultados","248":"Fomentar a cultura de resultados","249":"Fomentar a cultura de resultados","250":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","251":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","252":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","253":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","254":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","255":"Aperfei\u00e7oar o sistema prisional e as medidas alternativas","256":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","257":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","258":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","259":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","260":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","261":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","262":"Fortalecer a comunica\u00e7\u00e3o institucional","263":"Fomentar a cultura de resultados","264":"Fomentar a cultura de resultados","265":"Fomentar a cultura de resultados","266":"Fomentar a cultura de resultados","267":"Fomentar a cultura de resultados","268":"Fomentar a cultura de resultados","269":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","270":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","271":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","272":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","273":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","274":"Combater a improbidade administrativa e defender o patrim\u00f4nio p\u00fablico, social, hist\u00f3rico e cultural","275":"Inf\u00e2ncia e Juventude","276":"Inf\u00e2ncia e Juventude","277":"Meio Ambiente","278":"Meio Ambiente","279":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","280":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","281":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","282":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","283":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","284":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","285":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","286":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","287":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","288":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","289":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","290":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","291":"Fortalecer a preven\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o de crimes graves, tanto comuns quanto militares","292":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","293":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","294":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","295":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","296":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","297":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","298":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","299":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","300":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","301":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","302":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","303":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","304":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","305":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","306":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","307":"Intensificar parcerias e trabalhos em rede de coopera\u00e7\u00e3o com os setores p\u00fablico, privado, sociedade civil organizada e comunidade em geral","308":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","309":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","310":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","311":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","312":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","313":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","314":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","315":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","316":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","317":"Aprimorar o interc\u00e2mbio de informa\u00e7\u00f5es","318":"Fomentar a cultura de resultados","319":"Fomentar a cultura de resultados","320":"Fomentar a cultura de resultados","321":"Fomentar a cultura de resultados","322":"Fomentar a cultura de resultados","323":"Fomentar a cultura de resultados","324":"Fomentar a cultura de resultados","325":"Fomentar a cultura de resultados","326":"Fomentar a cultura de resultados","327":"Fomentar a cultura de resultados","328":"Fomentar a cultura de resultados","329":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","330":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","331":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","332":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","333":"Atuar de forma proativa, efetiva, preventiva e resolutiva, respeitando as compet\u00eancias constitucionais","334":"Governan\u00e7a do Planejamento Estrat\u00e9gico","335":"Governan\u00e7a do Planejamento Estrat\u00e9gico","336":"Governan\u00e7a do Planejamento Estrat\u00e9gico","337":"Governan\u00e7a do Planejamento Estrat\u00e9gico","338":"Governan\u00e7a do Planejamento Estrat\u00e9gico","339":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","340":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","341":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","342":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","343":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","344":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","345":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","346":"Ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial como forma de pacifica\u00e7\u00e3o de conflitos","347":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","348":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","349":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","350":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","351":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","352":"Assegurar o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade e ao trabalho digno","353":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","354":"Promover a igualdade, a inclus\u00e3o social e assegurar o respeito \u00e0s comunidades tradicionais","355":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia","356":"Assegurar o respeito aos direitos da crian\u00e7a e do adolescente, idoso e da pessoa com defici\u00eancia"},"Nome do Projeto":{"0":"A VOZ DA CIDADANIA","1":"A VOZ DA CIDADANIA","2":"A VOZ DA CIDADANIA","3":"A VOZ DA CIDADANIA","4":"A VOZ DA CIDADANIA","5":"A VOZ DA CIDADANIA","6":"A VOZ DA CIDADANIA","7":"ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE","8":"ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE","9":"ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE","10":"ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE","11":"CONTROLE E OTIMIZACAO DE ROTINAS ADMINISTRATIVAS","12":"CONTROLE E OTIMIZACAO DE ROTINAS ADMINISTRATIVAS","13":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","14":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","15":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","16":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","17":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","18":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","19":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","20":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","21":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","22":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","23":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","24":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","25":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","26":"DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!","27":"DIREITO DE IR E VIR","28":"DIREITO DE IR E VIR","29":"DIREITO DE IR E VIR","30":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","31":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","32":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","33":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","34":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","35":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","36":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","37":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","38":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","39":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","40":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","41":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","42":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","43":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","44":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","45":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","46":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","47":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","48":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","49":"EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR","50":"EMPODERAMENTO FEMININO","51":"EMPODERAMENTO FEMININO","52":"FORTALECENDO A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O A PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","53":"FORTALECENDO A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O A PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA","54":"SA\u00daDE PARA TODXS","55":"SA\u00daDE PARA TODXS","56":"SA\u00daDE PARA TODXS","57":"SA\u00daDE PARA TODXS","58":"SA\u00daDE PARA TODXS","59":"SA\u00daDE PARA TODXS","60":"SA\u00daDE PARA TODXS","61":"SA\u00daDE PARA TODXS","62":"SA\u00daDE PARA TODXS","63":"SA\u00daDE PARA TODXS","64":"SA\u00daDE PARA TODXS","65":"SA\u00daDE PARA TODXS","66":"MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","67":"MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","68":"MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","69":"MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O","70":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","71":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","72":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","73":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","74":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","75":"PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA","76":"SISCARF","77":"SISCARF","78":"SISCARF","79":"SISCARF","80":"SISCARF","81":"SISCARF","82":"SISCARF","83":"SISCARF","84":"SISCARF","85":"SISCARF","86":"SISCARF","87":"SISCARF","88":"SISCARF","89":"SISCARF","90":"SISCARF","91":"SISCARF","92":"SISCARF","93":"SISCARF","94":"SISCARF","95":"SISCARF","96":"SISCARF","97":"SISCARF","98":"SISCARF","99":"SISCARF","100":"SISCARF","101":"SISCARF","102":"SISCARF","103":"SISCARF","104":"SISCARF","105":"SISCARF","106":"SISCARF","107":"SISCARF","108":"SISCARF","109":"SISCARF","110":"SISCARF","111":"SISCARF","112":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","113":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","114":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","115":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","116":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","117":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","118":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","119":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","120":"TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE","121":"DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL","122":"DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL","123":"DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL","124":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","125":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","126":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","127":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","128":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","129":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","130":"FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL","131":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","132":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","133":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","134":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","135":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","136":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","137":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","138":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","139":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","140":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","141":"OR\u00c7AMETR\u00d4METRO","142":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","143":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","144":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","145":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","146":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","147":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","148":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","149":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","150":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","151":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","152":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","153":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","154":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","155":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","156":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","157":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","158":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","159":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","160":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","161":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","162":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","163":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","164":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","165":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","166":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","167":"O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE","168":"QUALIFICA","169":"QUALIFICA","170":"QUALIFICA","171":"QUALIFICA","172":"QUALIFICA","173":"QUALIFICA","174":"QUALIFICA","175":"QUALIFICA","176":"QUALIFICA","177":"QUALIFICA","178":"QUALIFICA","179":"QUALIFICA","180":"QUALIFICA","181":"QUALIFICA","182":"EMPODERAMENTO FEMININO","183":"EMPODERAMENTO FEMININO","184":"LABOR\u00c1TORIO DE TECNOLOGIA CONTRA LAVAGEM DE DINHEIRO","185":"LABOR\u00c1TORIO DE TECNOLOGIA CONTRA LAVAGEM DE DINHEIRO","186":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","187":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","188":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","189":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","190":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","191":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","192":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","193":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","194":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","195":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","196":"LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","197":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","198":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","199":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","200":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","201":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","202":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","203":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","204":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","205":"N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE","206":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","207":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","208":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","209":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","210":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","211":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","212":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","213":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","214":"O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA","215":"PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS","216":"PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS","217":"PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS","218":"PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS","219":"REGISTRO DE NASCIMENTO E OS DIREITOS DA CIDADANIA","220":"REGISTRO DE NASCIMENTO E OS DIREITOS DA CIDADANIA","221":"PROJETO DE CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u00c0 COMUNIDADE DE FORMA HUMANIZADA NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO.","222":"PROJETO DE CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u00c0 COMUNIDADE DE FORMA HUMANIZADA NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO.","223":"PROJETO DE CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u00c0 COMUNIDADE DE FORMA HUMANIZADA NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO.","224":"PROJETO DE CUMPRIMENTO DE MEDIDA SOCIOEDUCATIVA DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS \u00c0 COMUNIDADE DE FORMA HUMANIZADA NO \u00c2MBITO DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO.","225":"JUVENTUDE CIDAD\u00c3 GEST\u00c3O POLITICO-DEMOCR\u00c1TICA NAS ESCOLAS DO ENSINO MEDIO DE SANTAR\u00c9M\\PA","226":"JUVENTUDE CIDAD\u00c3 GEST\u00c3O POLITICO-DEMOCR\u00c1TICA NAS ESCOLAS DO ENSINO MEDIO DE SANTAR\u00c9M\\PA","227":"JUVENTUDE CIDAD\u00c3 GEST\u00c3O POLITICO-DEMOCR\u00c1TICA NAS ESCOLAS DO ENSINO MEDIO DE SANTAR\u00c9M\\PA","228":"JUVENTUDE CIDAD\u00c3 GEST\u00c3O POLITICO-DEMOCR\u00c1TICA NAS ESCOLAS DO ENSINO MEDIO DE SANTAR\u00c9M\\PA","229":"LAUDO PERICIAL ONLINE: UM INSTRUMENTO EFETIVO DE JUSTI\u00c7A","230":"LAUDO PERICIAL ONLINE: UM INSTRUMENTO EFETIVO DE JUSTI\u00c7A","231":"LAUDO PERICIAL ONLINE: UM INSTRUMENTO EFETIVO DE JUSTI\u00c7A","232":"LEN\u00c7O e MOVIMENTO: POR UMA VIDA SEM VIOL\u00caNCIA","233":"LEN\u00c7O e MOVIMENTO: POR UMA VIDA SEM VIOL\u00caNCIA","234":"LEN\u00c7O e MOVIMENTO: POR UMA VIDA SEM VIOL\u00caNCIA","235":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","236":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","237":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","238":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","239":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","240":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","241":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","242":"PLANO DE ATUA\u00c7\u00c3O DAS PROCURADORIAS E PROMOTORIAS DE JUSTI\u00c7A DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO PAR\u00c1: UM INSTRUMENTO DE PLANEJAMENTO EFETIVO DE FISCALIZA\u00c7\u00c3O E IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS.","243":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","244":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","245":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","246":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","247":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","248":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","249":"O PAPEL DA CORREGEDORIA-GERAL MP\\PA NA ATIVIDADE DE ORIENTA\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO ESTRAT\u00c9GICO.","250":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","251":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","252":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","253":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","254":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","255":"O RESPEITO AOS DIREITOS DO APENADOS, EM RELA\u00c7\u00c3O AO TRABALHO E A EDUCA\u00c7\u00c3O, NO ESTADO DO PAR\u00c1: ESTUDO DE CASO REALIZADO NO PRES\u00cdDIO ESTADUAL METROPOLITANO II (PEN II).","256":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","257":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","258":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","259":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","260":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","261":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","262":"RESGATE E DIVULGA\u00c7\u00c3O DA HIST\u00d3RIA DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO PARAENSE","263":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","264":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","265":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","266":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","267":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","268":"PLANO EMERGENCIAL: UMA ESTRAT\u00c9GIA PARA SOLU\u00c7\u00c3O DOS PROBLEMAS OPERACIONAIS","269":"REDE ITINERANTE CONTRA A VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E INTRAFAMILIAR","270":"REDE ITINERANTE CONTRA A VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E INTRAFAMILIAR","271":"TRANSPAR\u00caNCIA J\u00c1","272":"TRANSPAR\u00caNCIA J\u00c1","273":"TRANSPAR\u00caNCIA J\u00c1","274":"TRANSPAR\u00caNCIA J\u00c1","275":"DIREITO DE FILIA\u00c7\u00c3O","276":"DIREITO DE FILIA\u00c7\u00c3O","277":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","278":"EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA","279":"EDUCAR PARA INCLUIR","280":"EDUCAR PARA INCLUIR","281":"EDUCAR PARA INCLUIR","282":"EDUCAR PARA INCLUIR","283":"EDUCAR PARA INCLUIR","284":"EDUCAR PARA INCLUIR","285":"EDUCAR PARA INCLUIR","286":"EDUCAR PARA INCLUIR","287":"FAM\u00cdLIA EM PAZ, FAM\u00cdLIA FELIZ!","288":"FAM\u00cdLIA EM PAZ, FAM\u00cdLIA FELIZ!","289":"FAM\u00cdLIA EM PAZ, FAM\u00cdLIA FELIZ!","290":"FAM\u00cdLIA EM PAZ, FAM\u00cdLIA FELIZ!","291":"FAM\u00cdLIA EM PAZ, FAM\u00cdLIA FELIZ!","292":"M\u00c3OS AMIGAS","293":"M\u00c3OS AMIGAS","294":"M\u00c3OS AMIGAS","295":"M\u00c3OS AMIGAS","296":"M\u00c3OS AMIGAS","297":"M\u00c3OS AMIGAS","298":"M\u00c3OS AMIGAS","299":"M\u00c3OS AMIGAS","300":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","301":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","302":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","303":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","304":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","305":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","306":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","307":"MEDIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA EM INTERESSES DIFUSOS","308":"RESTAURANDO LA\u00c7OS","309":"RESTAURANDO LA\u00c7OS","310":"RESTAURANDO LA\u00c7OS","311":"RESTAURANDO LA\u00c7OS","312":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","313":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","314":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","315":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","316":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","317":"UM INSTRUMENTO CONTRA A IMPROBIDADE ADMINISTRATIVA - GUIA DE JURISPRUD\u00caNCIAS","318":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","319":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","320":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","321":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","322":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","323":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","324":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","325":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","326":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","327":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","328":"EST\u00c1GIO CIDAD\u00c3O","329":"GEST\u00c3O ITINERANTE E PARTICIPATIVA","330":"GEST\u00c3O ITINERANTE E PARTICIPATIVA","331":"GEST\u00c3O ITINERANTE E PARTICIPATIVA","332":"GEST\u00c3O ITINERANTE E PARTICIPATIVA","333":"GEST\u00c3O ITINERANTE E PARTICIPATIVA","334":"GOVERNAN\u00c7A DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","335":"GOVERNAN\u00c7A DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","336":"GOVERNAN\u00c7A DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","337":"GOVERNAN\u00c7A DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","338":"GOVERNAN\u00c7A DO PLANEJAMENTO ESTRAT\u00c9GICO","339":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","340":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","341":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","342":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","343":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","344":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","345":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","346":"PILOTO DO SISTEMA GEOGR\u00c1FICO DE INFORMA\u00c7\u00d5ES FUNDI\u00c1RIAS DO NORDESTE PARAENSE - SIGF","347":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","348":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","349":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","350":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","351":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","352":"EDUCA\u00c7\u00c3O DE QUALIDADE COMPROMISSO DE TODOS","353":"ASSENTAMENTO AGROEXTRATIVISTA PAE JURUTI VELHO","354":"ASSENTAMENTO AGROEXTRATIVISTA PAE JURUTI VELHO","355":"DEFESA DA FILIA\u00c7\u00c3O NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M","356":"DEFESA DA FILIA\u00c7\u00c3O NAS ESCOLAS P\u00daBLICAS DO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M"},"Descri\u00e7\u00e3o":{"0":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","1":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","2":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","3":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","4":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","5":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","6":" O Projeto de car\u00e1ter educativo e preventivo foi concebido pela Promotoria de Justi\u00e7a de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica de Bel\u00e9m, visando a redu\u00e7\u00e3o  do \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, utilizando meios de comunica\u00e7\u00e3o para divulgar o papel do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos dispositivos legais que devem ser aplicados em situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica contra a mulher, possibilitando, assim, a essas mulheres, maior acesso a informa\u00e7\u00e3o sobre seus direitos. Apesar da iniciativa ser da PJ da capital, o projeto vem sendo utilizado em outros municipios, conforme comunica\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis nos mesmos.","7":"Acompanhar a efetividade da tutela de sa\u00fade ap\u00f3s o ajuizamento de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas para a defesa de direitos individuais indispon\u00edveis na seara da sa\u00fade at\u00e9 o efetivo atendimento do pleito perseguido e ap\u00f3s postular a extin\u00e7\u00e3o do processo a fim de que desafogue o Judici\u00e1rio com demandas j\u00e1 solucionadas.","8":"Acompanhar a efetividade da tutela de sa\u00fade ap\u00f3s o ajuizamento de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas para a defesa de direitos individuais indispon\u00edveis na seara da sa\u00fade at\u00e9 o efetivo atendimento do pleito perseguido e ap\u00f3s postular a extin\u00e7\u00e3o do processo a fim de que desafogue o Judici\u00e1rio com demandas j\u00e1 solucionadas.","9":"Acompanhar a efetividade da tutela de sa\u00fade ap\u00f3s o ajuizamento de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas para a defesa de direitos individuais indispon\u00edveis na seara da sa\u00fade at\u00e9 o efetivo atendimento do pleito perseguido e ap\u00f3s postular a extin\u00e7\u00e3o do processo a fim de que desafogue o Judici\u00e1rio com demandas j\u00e1 solucionadas.","10":"Acompanhar a efetividade da tutela de sa\u00fade ap\u00f3s o ajuizamento de a\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas para a defesa de direitos individuais indispon\u00edveis na seara da sa\u00fade at\u00e9 o efetivo atendimento do pleito perseguido e ap\u00f3s postular a extin\u00e7\u00e3o do processo a fim de que desafogue o Judici\u00e1rio com demandas j\u00e1 solucionadas.","11":"A execu\u00e7\u00e3o do projeto permite o controle da produtividade das unidades administrativas, atrav\u00e9s da aferi\u00e7\u00e3o do tempo em que documentos\/processos permanecem em tais unidades. \u00c9 poss\u00edvel identificar o quantitativo de documentos que uma unidade det\u00e9m e consultar gr\u00e1ficos sobre a evolu\u00e7\u00e3o dos trabalhos realizados no setor. A inova\u00e7\u00e3o mais significativa foi a cria\u00e7\u00e3o do \u201cRanking\u201d em que \u00e9 poss\u00edvel identificar, de forma hierarquizada, as unidades que mais demoram para tramitar um documento em um determinado fluxo de trabalho, gerando uma saud\u00e1vel competi\u00e7\u00e3o entre os setores pelo melhor posicionamento.","12":"A execu\u00e7\u00e3o do projeto permite o controle da produtividade das unidades administrativas, atrav\u00e9s da aferi\u00e7\u00e3o do tempo em que documentos\/processos permanecem em tais unidades. \u00c9 poss\u00edvel identificar o quantitativo de documentos que uma unidade det\u00e9m e consultar gr\u00e1ficos sobre a evolu\u00e7\u00e3o dos trabalhos realizados no setor. A inova\u00e7\u00e3o mais significativa foi a cria\u00e7\u00e3o do \u201cRanking\u201d em que \u00e9 poss\u00edvel identificar, de forma hierarquizada, as unidades que mais demoram para tramitar um documento em um determinado fluxo de trabalho, gerando uma saud\u00e1vel competi\u00e7\u00e3o entre os setores pelo melhor posicionamento.","13":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","14":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","15":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","16":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","17":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","18":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","19":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","20":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","21":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","22":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","23":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","24":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","25":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","26":"Aprimoramento da atua\u00e7\u00e3o do MPPA na preven\u00e7\u00e3o e combate ao abuso e \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual contra crian\u00e7as e adolescentes do Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3, atrav\u00e9s do est\u00edmulo, apoio e fortalecimento das atividades dos promotores de justi\u00e7a e equipes t\u00e9cnicas do MPPA em todos os munic\u00edpios da regi\u00e3o, consistente na mobiliza\u00e7\u00e3o social e de \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica para o debate e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a problem\u00e1tica, visando \u00e0 constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de pol\u00edticas p\u00fablicas adequadas ao atendimento das v\u00edtimas e de suas fam\u00edlias.","27":"O projeto \u201cIR E VIR DIREITO DE TODOS E TODAS\u201d, constituiu-se em A\u00e7\u00e3o Conjunta, no qual se reuniu, em um \u00fanico ambiente, os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o das inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, entrevistas psicossociais, voltadas ao cadastramento e recadastramento para o passe livre intermunicipal. Consiste na divulga\u00e7\u00e3o (nos sites dos \u00d3rg\u00e3os parceiros, em programas de r\u00e1dio, televis\u00e3o, entrevista na TV e jornais), em campanhas de esclarecimentos atrav\u00e9s de palestras e entrevistas, na capital e no cadastramento e recadastramento de pessoas com defici\u00eancia para obter o passe livre no transporte intermunicipal.","28":"O projeto \u201cIR E VIR DIREITO DE TODOS E TODAS\u201d, constituiu-se em A\u00e7\u00e3o Conjunta, no qual se reuniu, em um \u00fanico ambiente, os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o das inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, entrevistas psicossociais, voltadas ao cadastramento e recadastramento para o passe livre intermunicipal. Consiste na divulga\u00e7\u00e3o (nos sites dos \u00d3rg\u00e3os parceiros, em programas de r\u00e1dio, televis\u00e3o, entrevista na TV e jornais), em campanhas de esclarecimentos atrav\u00e9s de palestras e entrevistas, na capital e no cadastramento e recadastramento de pessoas com defici\u00eancia para obter o passe livre no transporte intermunicipal.","29":"O projeto \u201cIR E VIR DIREITO DE TODOS E TODAS\u201d, constituiu-se em A\u00e7\u00e3o Conjunta, no qual se reuniu, em um \u00fanico ambiente, os \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos respons\u00e1veis pela realiza\u00e7\u00e3o das inspe\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas, entrevistas psicossociais, voltadas ao cadastramento e recadastramento para o passe livre intermunicipal. Consiste na divulga\u00e7\u00e3o (nos sites dos \u00d3rg\u00e3os parceiros, em programas de r\u00e1dio, televis\u00e3o, entrevista na TV e jornais), em campanhas de esclarecimentos atrav\u00e9s de palestras e entrevistas, na capital e no cadastramento e recadastramento de pessoas com defici\u00eancia para obter o passe livre no transporte intermunicipal.","30":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","31":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","32":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","33":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","34":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","35":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","36":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Transformadora visa educar o p\u00fablico alvo das no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas do descarte correto\/adequado dos res\u00edduos s\u00f3lidos, utilizando uma linguagem compat\u00edvel ao grau de instru\u00e7\u00e3o do mesmo, e assim, conscientiz\u00e1-lo da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-o em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade.","37":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","38":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","39":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","40":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","41":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","42":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","43":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","44":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","45":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","46":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","47":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","48":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","49":"O projeto foi concebido como um instrumento de planejamento para reduzir o \u00edndice de viol\u00eancia dom\u00e9stica das mulheres e, consequentemente, minimizar os impactos psicossociais que sofrem as fam\u00edlias dessas mulheres, por meio de medidas preventivas e educativas, tais como, a realiza\u00e7\u00e3o de palestras sobre a conscientiza\u00e7\u00e3o de seus direitos; de cursos de capacita\u00e7\u00e3o para a inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho e cursos sobre defesa pessoal","50":"Concebido para fortalecer a autoestima, a autonomia, o v\u00ednculo entre as mulheres, a supera\u00e7\u00e3o de ciclos de viol\u00eancia e fomentar o debate pol\u00edtico nas escolas sobre desigualdade de g\u00eanero, buscando desenvolver consci\u00eancia cr\u00edtica, e formando atores sociais capazes de subverter em seu entorno a estrutura de dom\u00ednio patriarcal, expandindo-se as liberdades para controle do pr\u00f3prio corpo e dos direitos individuais e sociais femininos, tornando mais igualit\u00e1ria e justa as rela\u00e7\u00f5es entre os g\u00eaneros. ","51":"Concebido para fortalecer a autoestima, a autonomia, o v\u00ednculo entre as mulheres, a supera\u00e7\u00e3o de ciclos de viol\u00eancia e fomentar o debate pol\u00edtico nas escolas sobre desigualdade de g\u00eanero, buscando desenvolver consci\u00eancia cr\u00edtica, e formando atores sociais capazes de subverter em seu entorno a estrutura de dom\u00ednio patriarcal, expandindo-se as liberdades para controle do pr\u00f3prio corpo e dos direitos individuais e sociais femininos, tornando mais igualit\u00e1ria e justa as rela\u00e7\u00f5es entre os g\u00eaneros. ","52":"A pr\u00e1tica se constitui na institui\u00e7\u00e3o de evento, a realizar-se anualmente, denominado de Semana da Pessoa com Defici\u00eancia e tem como objetivo, chamar maior aten\u00e7\u00e3o das entidades governamentais e da sociedade de modo geral, aos direitos fundamentais assegurados na Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira e que devem ser respeitados por todos","53":"A pr\u00e1tica se constitui na institui\u00e7\u00e3o de evento, a realizar-se anualmente, denominado de Semana da Pessoa com Defici\u00eancia e tem como objetivo, chamar maior aten\u00e7\u00e3o das entidades governamentais e da sociedade de modo geral, aos direitos fundamentais assegurados na Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira e que devem ser respeitados por todos","54":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","55":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","56":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","57":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","58":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","59":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","60":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","61":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","62":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","63":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","64":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","65":"O projeto desenvolvido no \u00e2mbito do sistema prisional do Munic\u00edpio de Marab\u00e1, (localizado na Regi\u00e3o Sudeste do Estado do Par\u00e1), beneficia a popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria LGBT do CRAMA, CRF e o CTM (Centro de Triagem Masculino)e profissionais das institui\u00e7\u00f5es envolvidas, mediante a promo\u00e7\u00e3o de eventos educativos na \u00e1rea da sa\u00fade (semin\u00e1rios, palestras, oficinas, dentre outros), tendo em vista ampliar o acesso ao conhecimento sobre os direitos da popula\u00e7\u00e3o LGBT propiciando, desse modo, a supera\u00e7\u00e3o do preconceito e da discrimina\u00e7\u00e3o, por meio da mudan\u00e7a de valores, baseada no respeito \u00e0s diferen\u00e7as, de acordo com o Plano Nacional de Promo\u00e7\u00e3o da Cidadania e dos Direitos Humanos da popula\u00e7\u00e3o LGBT (SEDH\/PR), com a Pol\u00edtica Nacional de Sa\u00fade Integral de L\u00e9sbicas, Gays, Bissexuais, Travestis E Transexuais e com os objetivos estrat\u00e9gicos do MPPA.","66":"A pr\u00e1tica est\u00e1 conectada  \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 118\/2014 do CNMP, que prev\u00ea a Pol\u00edtica Nacional de Incentivo \u00e0 Autocomposi\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com vista \u00e0 boa qualidade dos servi\u00e7os, \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de pacifica\u00e7\u00e3o, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da litigiosidade, \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o social, ao empoderamento social e ao est\u00edmulo de solu\u00e7\u00f5es consensuais (art. 2\u00ba, caput), observada a valoriza\u00e7\u00e3o do protagonismo institucional na obten\u00e7\u00e3o de resultados socialmente relevantes que promovam a justi\u00e7a de modo c\u00e9lere e efetivo ","67":"A pr\u00e1tica est\u00e1 conectada  \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 118\/2014 do CNMP, que prev\u00ea a Pol\u00edtica Nacional de Incentivo \u00e0 Autocomposi\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com vista \u00e0 boa qualidade dos servi\u00e7os, \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de pacifica\u00e7\u00e3o, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da litigiosidade, \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o social, ao empoderamento social e ao est\u00edmulo de solu\u00e7\u00f5es consensuais (art. 2\u00ba, caput), observada a valoriza\u00e7\u00e3o do protagonismo institucional na obten\u00e7\u00e3o de resultados socialmente relevantes que promovam a justi\u00e7a de modo c\u00e9lere e efetivo ","68":"A pr\u00e1tica est\u00e1 conectada  \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 118\/2014 do CNMP, que prev\u00ea a Pol\u00edtica Nacional de Incentivo \u00e0 Autocomposi\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com vista \u00e0 boa qualidade dos servi\u00e7os, \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de pacifica\u00e7\u00e3o, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da litigiosidade, \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o social, ao empoderamento social e ao est\u00edmulo de solu\u00e7\u00f5es consensuais (art. 2\u00ba, caput), observada a valoriza\u00e7\u00e3o do protagonismo institucional na obten\u00e7\u00e3o de resultados socialmente relevantes que promovam a justi\u00e7a de modo c\u00e9lere e efetivo ","69":"A pr\u00e1tica est\u00e1 conectada  \u00e0 Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 118\/2014 do CNMP, que prev\u00ea a Pol\u00edtica Nacional de Incentivo \u00e0 Autocomposi\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com vista \u00e0 boa qualidade dos servi\u00e7os, \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da cultura de pacifica\u00e7\u00e3o, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da litigiosidade, \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o social, ao empoderamento social e ao est\u00edmulo de solu\u00e7\u00f5es consensuais (art. 2\u00ba, caput), observada a valoriza\u00e7\u00e3o do protagonismo institucional na obten\u00e7\u00e3o de resultados socialmente relevantes que promovam a justi\u00e7a de modo c\u00e9lere e efetivo ","70":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","71":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","72":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","73":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","74":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","75":"Promover a educa\u00e7\u00e3o ambiental - Reduzir o desperd\u00edcio de recursos naturais e processados - reduzir a gera\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - promover medidas para a reutiliza\u00e7\u00e3o dos res\u00edduos gerados - promover a coleta seletiva - contribuir para a inclus\u00e3o socioecon\u00f4mica dos catadores de materiais recicl\u00e1veis - reduzir os impactos causados pelo mal acondicionamento e disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos - estabelecer parcerias com organiza\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas na troca de experi\u00eancias e na implementa\u00e7\u00e3o de medidas que visem o bom gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos.","76":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","77":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","78":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","79":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","80":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","81":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","82":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","83":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","84":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","85":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","86":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","87":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","88":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","89":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","90":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","91":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","92":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","93":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","94":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","95":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","96":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","97":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","98":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","99":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","100":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","101":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","102":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","103":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","104":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","105":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","106":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","107":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","108":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","109":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","110":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","111":"O SISCARF \u00e9 um sistema responsivo demandado pelo Corregedor Geral, \u00e0 \u00e9poca ao Departamento de Inform\u00e1tica, que tem como objetivo o envio, o controle e o acompanhamento dos relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o, estabelecidos nos Provimentos Conjuntos PGJ\/CGMP. O Sistema est\u00e1 dispon\u00edvel no subsite da Corregedoria-Geral e incialmente abrange os relat\u00f3rios de fiscaliza\u00e7\u00e3o estabelecidos pelos Prov. Conj. 001 e 002\/2018-PGJ\/CGMP, referentes \u00e0s visitas realizadas em unidades policiais ou estabelecimentos cong\u00eaneres que possuam pessoas presas ou adolescentes cumprindo medidas socioeducativa e estabelecimentos penais. ","112":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","113":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","114":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","115":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","116":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","117":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","118":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","119":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","120":"Dissemina\u00e7\u00e3o do m\u00e9todo e da experi\u00eancia exitosa adquirida nas PJs de Funda\u00e7\u00f5es Privadas, Associa\u00e7\u00f5es de Interesse Social, Fal\u00eancia, Recupera\u00e7\u00e3o Judicial e Extrajudicial na fiscaliza\u00e7\u00e3o das entidades que comp\u00f5em o terceiro setor, por meio de presta\u00e7\u00e3o de contas final\u00edstica baseada nas vertentes jur\u00eddica, cont\u00e1bil e social, \u00e0s Promotorias de Justi\u00e7a afins do interior do Estado do Par\u00e1, visando com isso, o combate de forma eficiente \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nesse segmento de parcerias p\u00fablico-privada no pa\u00eds. ","121":"A pr\u00e1tica define-se na leitura rotineira, com embasamento t\u00e9cnico, do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1, Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m e Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, para averigua\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o divulgados com ind\u00edcios de fraudes e tamb\u00e9m dispensas e inexigibilidade de licita\u00e7\u00f5es aparentemente indevidas, visando uma atua\u00e7\u00e3o preventiva do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","122":"A pr\u00e1tica define-se na leitura rotineira, com embasamento t\u00e9cnico, do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1, Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m e Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, para averigua\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o divulgados com ind\u00edcios de fraudes e tamb\u00e9m dispensas e inexigibilidade de licita\u00e7\u00f5es aparentemente indevidas, visando uma atua\u00e7\u00e3o preventiva do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","123":"A pr\u00e1tica define-se na leitura rotineira, com embasamento t\u00e9cnico, do Di\u00e1rio Oficial do Estado do Par\u00e1, Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m e Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1, para averigua\u00e7\u00e3o de avisos de licita\u00e7\u00e3o divulgados com ind\u00edcios de fraudes e tamb\u00e9m dispensas e inexigibilidade de licita\u00e7\u00f5es aparentemente indevidas, visando uma atua\u00e7\u00e3o preventiva do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1.","124":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","125":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","126":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","127":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","128":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","129":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","130":"Ferramenta online para celeridade na obten\u00e7\u00e3o de dados nas visitas semestrais ordin\u00e1rias de controle externo da atividade policial, de forma a ter instantaneamente os dados em meios inform\u00e1ticos que permitam trabalh\u00e1-los para gerar informa\u00e7\u00f5es que sirvam \u00e0 busca da melhoria da efici\u00eancia da atividade policial","131":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","132":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","133":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","134":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","135":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","136":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","137":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","138":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","139":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","140":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","141":"O presente projeto foi elaborado objetivando o cumprimento do art. 72 da Lei Complementar n\u00ba 057, de 06 de julho de 2006, que prev\u00ea que a elabora\u00e7\u00e3o e o controle da execu\u00e7\u00e3o dos instrumentos de planejamento estrat\u00e9gico e operacional contar\u00e3o com o suporte t\u00e9cnico da Assessoria de Planejamento.","142":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","143":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","144":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","145":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","146":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","147":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","148":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","149":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","150":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","151":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","152":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","153":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","154":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","155":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","156":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","157":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","158":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","159":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","160":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","161":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","162":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","163":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","164":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","165":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","166":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","167":"A semana da Crian\u00e7a e do Adolescente do Minist\u00e9rio P\u00fablico iniciou no ano de 2015, com o tema \u201c25 anos do ECA: conquistas e desafios\u201d, no per\u00edodo de 21 a 23\/10\/2015; no ano de 2016 o tema foi \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico na Garantia do Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\u201d, no per\u00edodo de 03 a 07\/10\/2016; e em 2017 a semana ocorreu com o tema \u201cProtagonismo Infanto-juvenil e Mobiliza\u00e7\u00e3o Social\u201d, no per\u00edodo de 31\/10 a 01\/11\/2017","168":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","169":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","170":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","171":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","172":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","173":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","174":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","175":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","176":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","177":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","178":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","179":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","180":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","181":"Qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica de adolescentes que possuem defasagem escolar em cumprimento de medida socioeducativa em meio aberto ou egresso do sistema socioeducativo.","182":"O programa foi concebido para fortalecer a autoestima, a autonomia, o v\u00ednculo entre as mulheres e a supera\u00e7\u00e3o de ciclos de viol\u00eancia. As oficinas acontecem durante tr\u00eas dias, em sala adequada na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico de Santar\u00e9m, conduzidos por equipe composta de assistente social, psic\u00f3loga, m\u00e9dica, educadoras e advogadas, com debates, mesas-redondas, din\u00e2micas, pr\u00e1ticas art\u00edsticas e aulas de auto-defesa","183":"O programa foi concebido para fortalecer a autoestima, a autonomia, o v\u00ednculo entre as mulheres e a supera\u00e7\u00e3o de ciclos de viol\u00eancia. As oficinas acontecem durante tr\u00eas dias, em sala adequada na sede do Minist\u00e9rio P\u00fablico de Santar\u00e9m, conduzidos por equipe composta de assistente social, psic\u00f3loga, m\u00e9dica, educadoras e advogadas, com debates, mesas-redondas, din\u00e2micas, pr\u00e1ticas art\u00edsticas e aulas de auto-defesa","184":"Desenvolver uma ferramenta de Business Intelligence (BI) que permita organizar, analisar e encontrar padr\u00f5es nos dados oriundos das quebras de sigilo banc\u00e1rio, fiscal e telef\u00f4nicos obtidos de sistema externos, como por exemplo o Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias? SIMBA, entre outros.","185":"Desenvolver uma ferramenta de Business Intelligence (BI) que permita organizar, analisar e encontrar padr\u00f5es nos dados oriundos das quebras de sigilo banc\u00e1rio, fiscal e telef\u00f4nicos obtidos de sistema externos, como por exemplo o Sistema de Investiga\u00e7\u00e3o de Movimenta\u00e7\u00f5es Banc\u00e1rias? SIMBA, entre outros.","186":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","187":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","188":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","189":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","190":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","191":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","192":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","193":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","194":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","195":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","196":"Implementar a log\u00edstica reversa voltada aos medicamentos, vencidos ou em desuso, de posse da popula\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Bel\u00e9m, chamando para essa responsabilidade propriet\u00e1rios de Farm\u00e1cias, inclusive de Manipula\u00e7\u00e3o, Hospitais p\u00fablicos e privados e postos de sa\u00fade, a receberem os medicamentos e a darem a destina\u00e7\u00e3o ambientalmente adequada que \u00e9 a incinera\u00e7\u00e3o.","197":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","198":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","199":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","200":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","201":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","202":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","203":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","204":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","205":"O N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Restaurativas (NUPRE) no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 se constitui numa ferramenta de atua\u00e7\u00e3o preventiva de viola\u00e7\u00e3o de direitos e de resolu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos no \u00e2mbito extrajudicial e judicializados.","206":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","207":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","208":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","209":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","210":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","211":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","212":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","213":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","214":"Est\u00edmulo ao efetivo controle social da gest\u00e3o dos estoques de medicamentos e materiais m\u00e9dicos sob a responsabilidade da Rede P\u00fablica de Sa\u00fade, a partir da divulga\u00e7\u00e3o pela internet dos dados de aquisi\u00e7\u00e3o, armazenamento, custo e baixa desses bens.","215":"Orientar, no bi\u00eanio 2016\/2017, profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o, lotados nas escolas das redes municipal e estadual, localizadas no munic\u00edpio de Bel\u00e9m, acerca da preven\u00e7\u00e3o dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes e quais a\u00e7\u00f5es devem ser tomadas quando da verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia desse tipo de viol\u00eancia. ","216":"Orientar, no bi\u00eanio 2016\/2017, profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o, lotados nas escolas das redes municipal e estadual, localizadas no munic\u00edpio de Bel\u00e9m, acerca da preven\u00e7\u00e3o dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes e quais a\u00e7\u00f5es devem ser tomadas quando da verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia desse tipo de viol\u00eancia. ","217":"Orientar, no bi\u00eanio 2016\/2017, profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o, lotados nas escolas das redes municipal e estadual, localizadas no munic\u00edpio de Bel\u00e9m, acerca da preven\u00e7\u00e3o dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes e quais a\u00e7\u00f5es devem ser tomadas quando da verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia desse tipo de viol\u00eancia. ","218":"Orientar, no bi\u00eanio 2016\/2017, profissionais da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o, lotados nas escolas das redes municipal e estadual, localizadas no munic\u00edpio de Bel\u00e9m, acerca da preven\u00e7\u00e3o dos casos de viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes e quais a\u00e7\u00f5es devem ser tomadas quando da verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia desse tipo de viol\u00eancia. ","219":"A pr\u00e1tica tem como principais caracter\u00edsticas: - A divulga\u00e7\u00e3o para atrair maior n\u00famero de pessoas a serem beneficiadas; - A palestra educativa visando maior acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o; - A orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica; - A emiss\u00e3o de documentos b\u00e1sicos (1\u00aa, 2\u00aa vias, retifica\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o de Nascimento e solicita\u00e7\u00e3o a outros estados; 1\u00aa e 2\u00aa vias de Carteira de Identidade), os quais permitem, \u00e0 faixa carente da popula\u00e7\u00e3o, o acesso as pol\u00edticas p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, emprego, dentre outros, - A parceria interna e externa; - Grande abrang\u00eancia geogr\u00e1fica (Envolve todos os cart\u00f3rios do Estado do Par\u00e1 e Estados da Federa\u00e7\u00e3o). - Atendimento significativo da demanda (varia em torno de 500 atendimentos por evento)","220":"A pr\u00e1tica tem como principais caracter\u00edsticas: - A divulga\u00e7\u00e3o para atrair maior n\u00famero de pessoas a serem beneficiadas; - A palestra educativa visando maior acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e \u00e0 preven\u00e7\u00e3o; - A orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica; - A emiss\u00e3o de documentos b\u00e1sicos (1\u00aa, 2\u00aa vias, retifica\u00e7\u00e3o de Certid\u00e3o de Nascimento e solicita\u00e7\u00e3o a outros estados; 1\u00aa e 2\u00aa vias de Carteira de Identidade), os quais permitem, \u00e0 faixa carente da popula\u00e7\u00e3o, o acesso as pol\u00edticas p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, emprego, dentre outros, - A parceria interna e externa; - Grande abrang\u00eancia geogr\u00e1fica (Envolve todos os cart\u00f3rios do Estado do Par\u00e1 e Estados da Federa\u00e7\u00e3o). - Atendimento significativo da demanda (varia em torno de 500 atendimentos por evento)","221":"Possibilitar estrat\u00e9gias que viabilizem pr\u00e1ticas de ressocializa\u00e7\u00e3o aos socioeducandos cumpridores das medidas socioeducativas de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade no MP\/ PA.","222":"Possibilitar estrat\u00e9gias que viabilizem pr\u00e1ticas de ressocializa\u00e7\u00e3o aos socioeducandos cumpridores das medidas socioeducativas de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade no MP\/ PA.","223":"Possibilitar estrat\u00e9gias que viabilizem pr\u00e1ticas de ressocializa\u00e7\u00e3o aos socioeducandos cumpridores das medidas socioeducativas de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade no MP\/ PA.","224":"Possibilitar estrat\u00e9gias que viabilizem pr\u00e1ticas de ressocializa\u00e7\u00e3o aos socioeducandos cumpridores das medidas socioeducativas de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os \u00e0 Comunidade no MP\/ PA.","225":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado na comarca de Santar\u00e9m-Par\u00e1, por meio do N\u00facleo de Atendimento Permanente do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, idealizou o Projeto Juventude Cidad\u00e3: gest\u00e3o pol\u00edtico-democr\u00e1tica nas escolas de ensino m\u00e9dio de Santar\u00e9m, com o intuito de proporcionar aos alunos do Ensino M\u00e9dio, provenientes da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, do munic\u00edpio de Santar\u00e9m, um incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o social.","226":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado na comarca de Santar\u00e9m-Par\u00e1, por meio do N\u00facleo de Atendimento Permanente do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, idealizou o Projeto Juventude Cidad\u00e3: gest\u00e3o pol\u00edtico-democr\u00e1tica nas escolas de ensino m\u00e9dio de Santar\u00e9m, com o intuito de proporcionar aos alunos do Ensino M\u00e9dio, provenientes da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, do munic\u00edpio de Santar\u00e9m, um incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o social.","227":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado na comarca de Santar\u00e9m-Par\u00e1, por meio do N\u00facleo de Atendimento Permanente do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, idealizou o Projeto Juventude Cidad\u00e3: gest\u00e3o pol\u00edtico-democr\u00e1tica nas escolas de ensino m\u00e9dio de Santar\u00e9m, com o intuito de proporcionar aos alunos do Ensino M\u00e9dio, provenientes da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, do munic\u00edpio de Santar\u00e9m, um incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o social.","228":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado na comarca de Santar\u00e9m-Par\u00e1, por meio do N\u00facleo de Atendimento Permanente do Programa \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, idealizou o Projeto Juventude Cidad\u00e3: gest\u00e3o pol\u00edtico-democr\u00e1tica nas escolas de ensino m\u00e9dio de Santar\u00e9m, com o intuito de proporcionar aos alunos do Ensino M\u00e9dio, provenientes da Rede P\u00fablica Estadual de Ensino, do munic\u00edpio de Santar\u00e9m, um incentivo \u00e0 participa\u00e7\u00e3o social.","229":"Este projeto originou-se a partir da grande dificuldade enfrentada pelos promotores de justi\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obten\u00e7\u00e3o dos laudos conclusivos referente \u00e0s per\u00edcias requisitadas ao Centro de Per\u00edcias Renato Chaves, no \u00e2mbito de inqu\u00e9ritos policiais","230":"Este projeto originou-se a partir da grande dificuldade enfrentada pelos promotores de justi\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obten\u00e7\u00e3o dos laudos conclusivos referente \u00e0s per\u00edcias requisitadas ao Centro de Per\u00edcias Renato Chaves, no \u00e2mbito de inqu\u00e9ritos policiais","231":"Este projeto originou-se a partir da grande dificuldade enfrentada pelos promotores de justi\u00e7a, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 obten\u00e7\u00e3o dos laudos conclusivos referente \u00e0s per\u00edcias requisitadas ao Centro de Per\u00edcias Renato Chaves, no \u00e2mbito de inqu\u00e9ritos policiais","232":"Atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 de maneira preventiva e repressiva, na garantia dos direitos humanos das mulheres, no sentido de apoiar e auxiliar os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o no efetivo cumprimento da Lei Maria da Penha, em especial no que tange ao Cadastro Nacional de Casos de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a mulher, al\u00e9m de capacitar a Rede de Atendimento, tudo com vistas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o integral da mulher","233":"Atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 de maneira preventiva e repressiva, na garantia dos direitos humanos das mulheres, no sentido de apoiar e auxiliar os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o no efetivo cumprimento da Lei Maria da Penha, em especial no que tange ao Cadastro Nacional de Casos de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a mulher, al\u00e9m de capacitar a Rede de Atendimento, tudo com vistas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o integral da mulher","234":"Atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 de maneira preventiva e repressiva, na garantia dos direitos humanos das mulheres, no sentido de apoiar e auxiliar os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o da Institui\u00e7\u00e3o no efetivo cumprimento da Lei Maria da Penha, em especial no que tange ao Cadastro Nacional de Casos de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a mulher, al\u00e9m de capacitar a Rede de Atendimento, tudo com vistas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o integral da mulher","235":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","236":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","237":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","238":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","239":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","240":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","241":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","242":"O Plano de Atua\u00e7\u00e3o das Procuradorias e Promotorias de Justi\u00e7a do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (PAs), se constitui na concretiza\u00e7\u00e3o de uma das a\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas previstas no Plano Geral de Atua\u00e7\u00e3o (PGA), elaborado em 2008. ","243":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","244":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","245":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","246":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","247":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","248":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","249":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do seu instrumento de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, onde atrav\u00e9s da execu\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es institucionais, busca impetrar junto \u00e0 sociedade estrat\u00e9gias norteadoras e pol\u00edticas p\u00fablicas para garantia dos direitos sociais. Como forma de implementar o planejamento estrat\u00e9gico, o MP\/PA disp\u00f5e de instrumentos institucionais que visam contribuir com a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a comunidade em geral","250":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","251":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","252":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","253":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","254":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","255":"A pesquisa em tela foi elaborada com dados apurados em 2015, provenientes do Sistema Penitenci\u00e1rio do Estado do Par\u00e1 (SUSIPE) e do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual (MPE). O M\u00e9todo de Procedimento foi a Pesquisa Documental, desenvolvida a partir das informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela SUSIPE em seu s\u00edtio institucional, tendo como data de corte o m\u00eas de janeiro\/2015","256":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","257":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","258":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","259":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","260":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","261":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","262":"Elabora\u00e7\u00e3o do Livro Mem\u00f3rias do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, contendo mem\u00f3ria preservada, com fotos, documentos, objetos, como forma de organizar os registros dos fatos","263":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","264":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","265":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","266":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","267":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","268":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Par\u00e1 vem apresentando problemas que dificultam ou at\u00e9 mesmo inviabilizam, o desenvolvimento de suas atividades e, consequentemente, a obten\u00e7\u00e3o de resultados mais c\u00e9leres influenciando significativamente no fortalecimento da estrutura organizacional da institui\u00e7\u00e3o de maneira mais efetiva. ","269":"O presente projeto visa ampliar o alcance do atendimento realizado pelas Institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e intrafamiliar, atrav\u00e9s do deslocamento do Promotor de Justi\u00e7a e Servidores do MP\/PA, dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em a Rede e demais parceiros, \u00e0s comunidades de dif\u00edcil acesso, terrestre e\/ou fluvial","270":"O presente projeto visa ampliar o alcance do atendimento realizado pelas Institui\u00e7\u00f5es que comp\u00f5em a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e intrafamiliar, atrav\u00e9s do deslocamento do Promotor de Justi\u00e7a e Servidores do MP\/PA, dos \u00f3rg\u00e3os que comp\u00f5em a Rede e demais parceiros, \u00e0s comunidades de dif\u00edcil acesso, terrestre e\/ou fluvial","271":"Implementa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o dos Portais da Transpar\u00eancia nos munic\u00edpios paraenses.","272":"Implementa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o dos Portais da Transpar\u00eancia nos munic\u00edpios paraenses.","273":"Implementa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o dos Portais da Transpar\u00eancia nos munic\u00edpios paraenses.","274":"Implementa\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o dos Portais da Transpar\u00eancia nos munic\u00edpios paraenses.","275":"O escopo deste projeto corresponde ao cumprimento dos ditames consagrados na CF de 1988, de que a paternidade deve ser exercida de forma respons\u00e1vel, significando que toda crian\u00e7a e adolescente deve ter a paternidade biol\u00f3gica constando em seu registro de nascimento.","276":"O escopo deste projeto corresponde ao cumprimento dos ditames consagrados na CF de 1988, de que a paternidade deve ser exercida de forma respons\u00e1vel, significando que toda crian\u00e7a e adolescente deve ter a paternidade biol\u00f3gica constando em seu registro de nascimento.","277":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Para Transformar visa conscientizar a popula\u00e7\u00e3o infanto-juvenil da rede p\u00fablica de ensino, da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, atrav\u00e9s da destina\u00e7\u00e3o correta dos res\u00edduos s\u00f3lidos, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-os em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade","278":"O Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Para Transformar visa conscientizar a popula\u00e7\u00e3o infanto-juvenil da rede p\u00fablica de ensino, da necessidade premente de conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, da sa\u00fade e da pr\u00f3pria sobreviv\u00eancia humana, atrav\u00e9s da destina\u00e7\u00e3o correta dos res\u00edduos s\u00f3lidos, buscando enfim, uma mudan\u00e7a de comportamento do p\u00fablico alvo, transformando-os em agentes multiplicadores junto \u00e0 fam\u00edlia e a sociedade","279":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","280":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","281":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","282":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","283":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","284":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","285":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","286":"O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 por meio do presente projeto visa contribuir para a amplia\u00e7\u00e3o da oferta de cursos profissionalizantes e de alfabetiza\u00e7\u00e3o e\/ou educa\u00e7\u00e3o fundamental \u00e0s mulheres apenadas, durante o cumprimento de suas penas em parceria com a dire\u00e7\u00e3o do CRRAMA e outras Institui\u00e7\u00f5es, proporcionando \u00e0s mulheres apenadas a ressocializa\u00e7\u00e3o e, consequentemente, maior facilidade na inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho","287":"O projeto se caracteriza principalmente pela necessidade de aprimorar os servi\u00e7os prestados por v\u00e1rios atores governamentais e n\u00e3o governamentais que integram a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Intrafamiliar","288":"O projeto se caracteriza principalmente pela necessidade de aprimorar os servi\u00e7os prestados por v\u00e1rios atores governamentais e n\u00e3o governamentais que integram a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Intrafamiliar","289":"O projeto se caracteriza principalmente pela necessidade de aprimorar os servi\u00e7os prestados por v\u00e1rios atores governamentais e n\u00e3o governamentais que integram a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Intrafamiliar","290":"O projeto se caracteriza principalmente pela necessidade de aprimorar os servi\u00e7os prestados por v\u00e1rios atores governamentais e n\u00e3o governamentais que integram a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Intrafamiliar","291":"O projeto se caracteriza principalmente pela necessidade de aprimorar os servi\u00e7os prestados por v\u00e1rios atores governamentais e n\u00e3o governamentais que integram a Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Intrafamiliar","292":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","293":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","294":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","295":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","296":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","297":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","298":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","299":"O Projeto M\u00e3os Amigas se destina a contribuir, para a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o, \u00e0 margem ou com dificuldade de acesso \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas por meio do fortalecimento das entidades de assist\u00eancia social que atuam em bairros carentes e \u00e1reas de risco social no Munic\u00edpio resultando no fortalecimento dessas entidades para desenvolver seu trabalho junto a popula\u00e7\u00e3o de modo efetivo bem como a revitaliza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os p\u00fablicos ainda n\u00e3o beneficiados pelo Poder P\u00fablico. ","300":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","301":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","302":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","303":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","304":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","305":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","306":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","307":"O projeto busca a media\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria como estrat\u00e9gia de empoderamento da comunidade para a busca de solu\u00e7\u00e3o dos seus problemas sociais. Nesse sentido desenvolveu a parceria com as universidades e com as lideran\u00e7as comunit\u00e1rias para que por meio do diagn\u00f3stico social realizado de forma participativa fossem evidenciados os problemas que a comunidade enfrenta","308":"Remiss\u00e3o Pre-Processual. Ato Infracional. Minist\u00e9rio P\u00fablico. Viol\u00eancia decorrentes das rela\u00e7\u00f5es escolares. C\u00edrculos restaurativos. Princ\u00edpio da imediata interven\u00e7\u00e3o estatal.","309":"Remiss\u00e3o Pre-Processual. Ato Infracional. Minist\u00e9rio P\u00fablico. Viol\u00eancia decorrentes das rela\u00e7\u00f5es escolares. C\u00edrculos restaurativos. Princ\u00edpio da imediata interven\u00e7\u00e3o estatal.","310":"Remiss\u00e3o Pre-Processual. Ato Infracional. Minist\u00e9rio P\u00fablico. Viol\u00eancia decorrentes das rela\u00e7\u00f5es escolares. C\u00edrculos restaurativos. Princ\u00edpio da imediata interven\u00e7\u00e3o estatal.","311":"Remiss\u00e3o Pre-Processual. Ato Infracional. Minist\u00e9rio P\u00fablico. Viol\u00eancia decorrentes das rela\u00e7\u00f5es escolares. C\u00edrculos restaurativos. Princ\u00edpio da imediata interven\u00e7\u00e3o estatal.","312":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","313":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","314":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","315":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","316":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","317":"Acompanhar a jurisprud\u00eancia nas diversas esferas, sobre a tem\u00e1tica da improbidade administrativa ofertando a membros dos Minist\u00e9rios P\u00fablicos e interessados sobre o assunto, um amplo acervo para auxiliar os trabalhos judiciais e extrajudiciais.","318":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","319":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","320":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","321":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","322":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","323":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","324":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","325":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","326":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","327":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","328":"O presente projeto se constitui em uma pr\u00e1tica institu\u00edda no \u00e2mbito do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1, nas Promotorias de Justi\u00e7a com atribui\u00e7\u00f5es na defesa dos direitos dos cidad\u00e3os, do meio ambiente e da coisa p\u00fablica. Trata-se da oferta de est\u00e1gio n\u00e3o obrigat\u00f3rio para alunos do Ensino M\u00e9dio. ","329":"O Projeto possibilita maior integra\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Superior com a atua\u00e7\u00e3o das Promotorias de Justi\u00e7a do interior do Estado do Par\u00e1, com as demandas da popula\u00e7\u00e3o e com a realidade municipal, por meio de visitas, previamente organizadas, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a \u00e0s sedes e a cada uma das Promotorias de Justi\u00e7a de 1\u00aa e 2\u00aa Entr\u00e2ncias. ","330":"O Projeto possibilita maior integra\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Superior com a atua\u00e7\u00e3o das Promotorias de Justi\u00e7a do interior do Estado do Par\u00e1, com as demandas da popula\u00e7\u00e3o e com a realidade municipal, por meio de visitas, previamente organizadas, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a \u00e0s sedes e a cada uma das Promotorias de Justi\u00e7a de 1\u00aa e 2\u00aa Entr\u00e2ncias. ","331":"O Projeto possibilita maior integra\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Superior com a atua\u00e7\u00e3o das Promotorias de Justi\u00e7a do interior do Estado do Par\u00e1, com as demandas da popula\u00e7\u00e3o e com a realidade municipal, por meio de visitas, previamente organizadas, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a \u00e0s sedes e a cada uma das Promotorias de Justi\u00e7a de 1\u00aa e 2\u00aa Entr\u00e2ncias. ","332":"O Projeto possibilita maior integra\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Superior com a atua\u00e7\u00e3o das Promotorias de Justi\u00e7a do interior do Estado do Par\u00e1, com as demandas da popula\u00e7\u00e3o e com a realidade municipal, por meio de visitas, previamente organizadas, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a \u00e0s sedes e a cada uma das Promotorias de Justi\u00e7a de 1\u00aa e 2\u00aa Entr\u00e2ncias. ","333":"O Projeto possibilita maior integra\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o Superior com a atua\u00e7\u00e3o das Promotorias de Justi\u00e7a do interior do Estado do Par\u00e1, com as demandas da popula\u00e7\u00e3o e com a realidade municipal, por meio de visitas, previamente organizadas, do Procurador-Geral de Justi\u00e7a \u00e0s sedes e a cada uma das Promotorias de Justi\u00e7a de 1\u00aa e 2\u00aa Entr\u00e2ncias. ","334":"Incorporar na gest\u00e3o do MP\/PA uma nova cultura, voltada para o gerenciamento e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es, a fim de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o Superior na tomada de decis\u00f5es para a consecu\u00e7\u00e3o dos resultados","335":"Incorporar na gest\u00e3o do MP\/PA uma nova cultura, voltada para o gerenciamento e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es, a fim de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o Superior na tomada de decis\u00f5es para a consecu\u00e7\u00e3o dos resultados","336":"Incorporar na gest\u00e3o do MP\/PA uma nova cultura, voltada para o gerenciamento e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es, a fim de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o Superior na tomada de decis\u00f5es para a consecu\u00e7\u00e3o dos resultados","337":"Incorporar na gest\u00e3o do MP\/PA uma nova cultura, voltada para o gerenciamento e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es, a fim de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o Superior na tomada de decis\u00f5es para a consecu\u00e7\u00e3o dos resultados","338":"Incorporar na gest\u00e3o do MP\/PA uma nova cultura, voltada para o gerenciamento e acompanhamento das a\u00e7\u00f5es, a fim de subsidiar a Administra\u00e7\u00e3o Superior na tomada de decis\u00f5es para a consecu\u00e7\u00e3o dos resultados","339":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","340":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","341":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","342":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","343":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","344":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","345":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","346":"Em que pese o desenvolvimento de valiosas a\u00e7\u00f5es e programas voltados \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis localizados no espa\u00e7o rural paraense (Cadastro Ambiental Rural, Programa Munic\u00edpios Verdes e Programa Federal Terra Legal), verifica-se que essas iniciativas n\u00e3o t\u00eam conseguido resolver a problem\u00e1tica fundi\u00e1ria no Estado, eis que desenvolvidas isoladamente, sem levar em considera\u00e7\u00e3o as informa\u00e7\u00f5es, quase sempre discrepantes, nos diversos bancos de dados fundi\u00e1rios existentes. ","347":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","348":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","349":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","350":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","351":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","352":"O projeto Educa\u00e7\u00e3o de Qualidade: Compromisso de Todos, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de question\u00e1rio com o fito de obter diagn\u00f3stico situacional das condi\u00e7\u00f5es estruturais, operacionais (funcionamento) e pedag\u00f3gicas das 40 (quarenta) escolas estaduais situadas no Distritos de Icoaraci e Outeiro. O diagn\u00f3stico se constitui em um instrumento norteador de pol\u00edticas p\u00fablicas, voltadas para a\u00e7\u00f5es transversais (sa\u00fade, seguran\u00e7a, saneamento, dentre outros), n\u00e3o somente do Minist\u00e9rio P\u00fablico, como tamb\u00e9m de outros \u00f3rg\u00e3os governamentais.","353":"O projeto prop\u00f5e a defesa do meio ambiente e dos interesses das popula\u00e7\u00f5es tradicionais na regi\u00e3o do Oeste do Estado, garantindo o reconhecimento do direito ao territ\u00f3rio, bem como os direitos decorrentes (manuten\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es e integralidade do meio ambiente ou indeniza\u00e7\u00e3o correspondente), por meio da instaura\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta tomado do INCRA, regional Santar\u00e9m, com o objetivo de cria\u00e7\u00e3o do Projeto Agroextrativista PAE Juruti Velho. Defendendo o direito coletivo em confronto com a minera\u00e7\u00e3o que, ao utilizar a estrutura do ecossistema, destr\u00f3i parte de suas fun\u00e7\u00f5es, os servi\u00e7os ambientais e coloca em risco a sobreviv\u00eancia das popula\u00e7\u00f5es tradicionais que dela dependem.","354":"O projeto prop\u00f5e a defesa do meio ambiente e dos interesses das popula\u00e7\u00f5es tradicionais na regi\u00e3o do Oeste do Estado, garantindo o reconhecimento do direito ao territ\u00f3rio, bem como os direitos decorrentes (manuten\u00e7\u00e3o das fun\u00e7\u00f5es e integralidade do meio ambiente ou indeniza\u00e7\u00e3o correspondente), por meio da instaura\u00e7\u00e3o de Termo de Compromisso de Ajustamento de Conduta tomado do INCRA, regional Santar\u00e9m, com o objetivo de cria\u00e7\u00e3o do Projeto Agroextrativista PAE Juruti Velho. Defendendo o direito coletivo em confronto com a minera\u00e7\u00e3o que, ao utilizar a estrutura do ecossistema, destr\u00f3i parte de suas fun\u00e7\u00f5es, os servi\u00e7os ambientais e coloca em risco a sobreviv\u00eancia das popula\u00e7\u00f5es tradicionais que dela dependem.","355":"O Projeto busca alcan\u00e7ar o maior n\u00famero poss\u00edvel de crian\u00e7as e adolescentes no Munic\u00edpio de Bel\u00e9m que por diversos motivos n\u00e3o t\u00eam o nome do pai em seu registro de nascimento. Uma das principais caracter\u00edsticas do Projeto \u00e9 aproximar o Minist\u00e9rio P\u00fablico da sociedade para que esse conhe\u00e7a as finalidades deste \u00d3rg\u00e3o e sua atua\u00e7\u00e3o em procedimentos oficiosos de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade (Lei 8.560\/92) at\u00e9 a propositura da respectiva a\u00e7\u00e3o. ","356":"O Projeto busca alcan\u00e7ar o maior n\u00famero poss\u00edvel de crian\u00e7as e adolescentes no Munic\u00edpio de Bel\u00e9m que por diversos motivos n\u00e3o t\u00eam o nome do pai em seu registro de nascimento. Uma das principais caracter\u00edsticas do Projeto \u00e9 aproximar o Minist\u00e9rio P\u00fablico da sociedade para que esse conhe\u00e7a as finalidades deste \u00d3rg\u00e3o e sua atua\u00e7\u00e3o em procedimentos oficiosos de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade (Lei 8.560\/92) at\u00e9 a propositura da respectiva a\u00e7\u00e3o. "},"Situa\u00e7\u00e3o":{"0":"Em execu\u00e7\u00e3o","1":"Em execu\u00e7\u00e3o","2":"Em execu\u00e7\u00e3o","3":"Em execu\u00e7\u00e3o","4":"Em execu\u00e7\u00e3o","5":"Em execu\u00e7\u00e3o","6":"Em execu\u00e7\u00e3o","7":"Em execu\u00e7\u00e3o","8":"Em execu\u00e7\u00e3o","9":"Em execu\u00e7\u00e3o","10":"Em execu\u00e7\u00e3o","11":"Em execu\u00e7\u00e3o","12":"Em execu\u00e7\u00e3o","13":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","14":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","15":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","16":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","17":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","18":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","19":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","20":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","21":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","22":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","23":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","24":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","25":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","26":"Em execu\u00e7\u00e3o\/ expans\u00e3o","27":"Conclu\u00eddo","28":"Conclu\u00eddo","29":"Conclu\u00eddo","30":"Em execu\u00e7\u00e3o","31":"Em execu\u00e7\u00e3o","32":"Em execu\u00e7\u00e3o","33":"Em execu\u00e7\u00e3o","34":"Em execu\u00e7\u00e3o","35":"Em execu\u00e7\u00e3o","36":"Em execu\u00e7\u00e3o","37":"Conclu\u00eddo","38":"Conclu\u00eddo","39":"Conclu\u00eddo","40":"Conclu\u00eddo","41":"Conclu\u00eddo","42":"Conclu\u00eddo","43":"Conclu\u00eddo","44":"Conclu\u00eddo","45":"Conclu\u00eddo","46":"Conclu\u00eddo","47":"Conclu\u00eddo","48":"Conclu\u00eddo","49":"Conclu\u00eddo","50":"Em execu\u00e7\u00e3o","51":"Em execu\u00e7\u00e3o","52":"Conclu\u00eddo","53":"Conclu\u00eddo","54":"Em execu\u00e7\u00e3o","55":"Em execu\u00e7\u00e3o","56":"Em execu\u00e7\u00e3o","57":"Em execu\u00e7\u00e3o","58":"Em execu\u00e7\u00e3o","59":"Em execu\u00e7\u00e3o","60":"Em execu\u00e7\u00e3o","61":"Em execu\u00e7\u00e3o","62":"Em execu\u00e7\u00e3o","63":"Em execu\u00e7\u00e3o","64":"Em execu\u00e7\u00e3o","65":"Em execu\u00e7\u00e3o","66":"Projeto premiado pelo CNMP\/2019 Em execu\u00e7\u00e3o","67":"Projeto premiado pelo CNMP\/2019 Em execu\u00e7\u00e3o","68":"Projeto premiado pelo CNMP\/2019 Em execu\u00e7\u00e3o","69":"Projeto premiado pelo CNMP\/2019 Em execu\u00e7\u00e3o","70":"Em execu\u00e7\u00e3o","71":"Em execu\u00e7\u00e3o","72":"Em execu\u00e7\u00e3o","73":"Em execu\u00e7\u00e3o","74":"Em execu\u00e7\u00e3o","75":"Em execu\u00e7\u00e3o","76":"Em execu\u00e7\u00e3o","77":"Em execu\u00e7\u00e3o","78":"Em execu\u00e7\u00e3o","79":"Em execu\u00e7\u00e3o","80":"Em execu\u00e7\u00e3o","81":"Em execu\u00e7\u00e3o","82":"Em execu\u00e7\u00e3o","83":"Em execu\u00e7\u00e3o","84":"Em execu\u00e7\u00e3o","85":"Em execu\u00e7\u00e3o","86":"Em execu\u00e7\u00e3o","87":"Em execu\u00e7\u00e3o","88":"Em execu\u00e7\u00e3o","89":"Em execu\u00e7\u00e3o","90":"Em execu\u00e7\u00e3o","91":"Em execu\u00e7\u00e3o","92":"Em execu\u00e7\u00e3o","93":"Em execu\u00e7\u00e3o","94":"Em execu\u00e7\u00e3o","95":"Em execu\u00e7\u00e3o","96":"Em execu\u00e7\u00e3o","97":"Em execu\u00e7\u00e3o","98":"Em execu\u00e7\u00e3o","99":"Em execu\u00e7\u00e3o","100":"Em execu\u00e7\u00e3o","101":"Em execu\u00e7\u00e3o","102":"Em execu\u00e7\u00e3o","103":"Em execu\u00e7\u00e3o","104":"Em execu\u00e7\u00e3o","105":"Em execu\u00e7\u00e3o","106":"Em execu\u00e7\u00e3o","107":"Em execu\u00e7\u00e3o","108":"Em execu\u00e7\u00e3o","109":"Em execu\u00e7\u00e3o","110":"Em execu\u00e7\u00e3o","111":"Em execu\u00e7\u00e3o","112":"Em execu\u00e7\u00e3o","113":"Em execu\u00e7\u00e3o","114":"Em execu\u00e7\u00e3o","115":"Em execu\u00e7\u00e3o","116":"Em execu\u00e7\u00e3o","117":"Em execu\u00e7\u00e3o","118":"Em execu\u00e7\u00e3o","119":"Em execu\u00e7\u00e3o","120":"Em execu\u00e7\u00e3o","121":"Concluido se tornando um processo de trabalho","122":"Concluido se tornando um processo de trabalho","123":"Concluido se tornando um processo de trabalho","124":"Concluido se tornando um processo de trabalho","125":"Concluido se tornando um processo de trabalho","126":"Concluido se tornando um processo de trabalho","127":"Concluido se tornando um processo de trabalho","128":"Concluido se tornando um processo de trabalho","129":"Concluido se tornando um processo de trabalho","130":"Concluido se tornando um processo de trabalho","131":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","132":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","133":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","134":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","135":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","136":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","137":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","138":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","139":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","140":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","141":"Concluido em processo de aperfei\u00e7oamento","142":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","143":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","144":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","145":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","146":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","147":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","148":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","149":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","150":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","151":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","152":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","153":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","154":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","155":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","156":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","157":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","158":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","159":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","160":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","161":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","162":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","163":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","164":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","165":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","166":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","167":"Conclu\u00eddo sendo replicado a cada ano com as adequa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias","168":"Em execu\u00e7\u00e3o","169":"Em execu\u00e7\u00e3o","170":"Em execu\u00e7\u00e3o","171":"Em execu\u00e7\u00e3o","172":"Em execu\u00e7\u00e3o","173":"Em execu\u00e7\u00e3o","174":"Em execu\u00e7\u00e3o","175":"Em execu\u00e7\u00e3o","176":"Em execu\u00e7\u00e3o","177":"Em execu\u00e7\u00e3o","178":"Em execu\u00e7\u00e3o","179":"Em execu\u00e7\u00e3o","180":"Em execu\u00e7\u00e3o","181":"Em execu\u00e7\u00e3o","182":"Projeto recadastrado em 2019, com novas atividades","183":"Projeto recadastrado em 2019, com novas atividades","184":"Conclu\u00eddo","185":"Conclu\u00eddo","186":"Conclu\u00eddo","187":"Conclu\u00eddo","188":"Conclu\u00eddo","189":"Conclu\u00eddo","190":"Conclu\u00eddo","191":"Conclu\u00eddo","192":"Conclu\u00eddo","193":"Conclu\u00eddo","194":"Conclu\u00eddo","195":"Conclu\u00eddo","196":"Conclu\u00eddo","197":"Conclu\u00eddo","198":"Conclu\u00eddo","199":"Conclu\u00eddo","200":"Conclu\u00eddo","201":"Conclu\u00eddo","202":"Conclu\u00eddo","203":"Conclu\u00eddo","204":"Conclu\u00eddo","205":"Conclu\u00eddo","206":"Conclu\u00eddo","207":"Conclu\u00eddo","208":"Conclu\u00eddo","209":"Conclu\u00eddo","210":"Conclu\u00eddo","211":"Conclu\u00eddo","212":"Conclu\u00eddo","213":"Conclu\u00eddo","214":"Conclu\u00eddo","215":"Conclu\u00eddo ","216":"Conclu\u00eddo ","217":"Conclu\u00eddo ","218":"Conclu\u00eddo ","219":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","220":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","221":"Conclu\u00eddo","222":"Conclu\u00eddo","223":"Conclu\u00eddo","224":"Conclu\u00eddo","225":"Conclu\u00eddo","226":"Conclu\u00eddo","227":"Conclu\u00eddo","228":"Conclu\u00eddo","229":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","230":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","231":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","232":"Conclu\u00eddo","233":"Conclu\u00eddo","234":"Conclu\u00eddo","235":"Conclu\u00eddo","236":"Conclu\u00eddo","237":"Conclu\u00eddo","238":"Conclu\u00eddo","239":"Conclu\u00eddo","240":"Conclu\u00eddo","241":"Conclu\u00eddo","242":"Conclu\u00eddo","243":"Conclu\u00eddo","244":"Conclu\u00eddo","245":"Conclu\u00eddo","246":"Conclu\u00eddo","247":"Conclu\u00eddo","248":"Conclu\u00eddo","249":"Conclu\u00eddo","250":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","251":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","252":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","253":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","254":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","255":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","256":"Conclu\u00eddo","257":"Conclu\u00eddo","258":"Conclu\u00eddo","259":"Conclu\u00eddo","260":"Conclu\u00eddo","261":"Conclu\u00eddo","262":"Conclu\u00eddo","263":"Conclu\u00eddo","264":"Conclu\u00eddo","265":"Conclu\u00eddo","266":"Conclu\u00eddo","267":"Conclu\u00eddo","268":"Conclu\u00eddo","269":"Conclu\u00eddo","270":"Conclu\u00eddo","271":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","272":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","273":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","274":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","275":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","276":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","277":"Projeto recadastrado em 2019, com novas atividades","278":"Projeto recadastrado em 2019, com novas atividades","279":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","280":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","281":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","282":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","283":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","284":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","285":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","286":"Conclu\u00eddo\/ em processo de aperfei\u00e7oamento","287":"Conclu\u00eddo","288":"Conclu\u00eddo","289":"Conclu\u00eddo","290":"Conclu\u00eddo","291":"Conclu\u00eddo","292":"Conclu\u00eddo","293":"Conclu\u00eddo","294":"Conclu\u00eddo","295":"Conclu\u00eddo","296":"Conclu\u00eddo","297":"Conclu\u00eddo","298":"Conclu\u00eddo","299":"Conclu\u00eddo","300":"Conclu\u00eddo","301":"Conclu\u00eddo","302":"Conclu\u00eddo","303":"Conclu\u00eddo","304":"Conclu\u00eddo","305":"Conclu\u00eddo","306":"Conclu\u00eddo","307":"Conclu\u00eddo","308":"Conclu\u00eddo","309":"Conclu\u00eddo","310":"Conclu\u00eddo","311":"Conclu\u00eddo","312":"Conclu\u00eddo","313":"Conclu\u00eddo","314":"Conclu\u00eddo","315":"Conclu\u00eddo","316":"Conclu\u00eddo","317":"Conclu\u00eddo","318":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","319":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","320":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","321":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","322":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","323":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","324":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","325":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","326":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","327":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","328":"Conclu\u00eddo, tendo se tornado um processo de trabalho","329":"Conclu\u00eddo","330":"Conclu\u00eddo","331":"Conclu\u00eddo","332":"Conclu\u00eddo","333":"Conclu\u00eddo","334":"Conclu\u00eddo","335":"Conclu\u00eddo","336":"Conclu\u00eddo","337":"Conclu\u00eddo","338":"Conclu\u00eddo","339":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","340":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","341":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","342":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","343":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","344":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","345":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","346":"Conclu\u00eddo\/ em processao de aperfei\u00e7oamento","347":"Conclu\u00eddo","348":"Conclu\u00eddo","349":"Conclu\u00eddo","350":"Conclu\u00eddo","351":"Conclu\u00eddo","352":"Conclu\u00eddo","353":"Conclu\u00eddo","354":"Conclu\u00eddo","355":"Conclu\u00eddo","356":"Conclu\u00eddo"},"Arquivo":{"0":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","1":"Anexo 2 - Ata e Lista de presen\u00e7a de Altamira","2":"Anexo 3 - Marab\u00e1 Audi\u00eancia P\u00fablica","3":"Anexo 4 - Palestra e Entrevista","4":"Anexo 5 - Recomenda\u00e7\u00e3o","5":"Anexo 6 - MPPA apresenta n\u00fameros de atendimentos a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica _ Portal MPPA","6":"Anexo 7 - Ata de reuni\u00e3o Dr. Franklin Prado","7":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","8":"Anexo 2 - Atendimento Gardenia Tavares","9":"Anexo 3 - Atendimento Iracema Dias","10":"Anexo 4 - Atendimento Nailza Victor","11":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","12":"Anexo 2 - Momorial Fotogr\u00e1fico","13":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","14":"Anexo 2 - Campanhas Institucional","15":"Anexo 3 - Divulga\u00e7\u00e3o I Encontro","16":"Anexo 4 - Divulga\u00e7\u00e3o IV Encontro","17":"Anexo 5 - Divulga\u00e7\u00e3o Resultado do 1\u00ba Concurso","18":"Anexo 6 - Divulga\u00e7\u00e3o Soure - II Encontro","19":"Anexo 7 - Divulga\u00e7\u00e3o V Encontro","20":"Anexo 8 - Fotos III Encontro","21":"Anexo 9 - Fotos Breves - I Encontro","22":"Anexo 10 - Fotos evento Soure  II Encontro","23":"Anexo 11 - Mat\u00e9ria M\u00eddia - O Liberal 2","24":"Anexo 12 - Mat\u00e9ria na M\u00eddia - O Liberal","25":"Anexo 14 - Programa Maraj\u00f3 - Programa de a\u00e7\u00f5es multissetoriais","26":"Anexo 13 - Sum\u00e1rio - Anexos","27":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","28":"Anexo 2 - Cartazes","29":"Anexo 3 - Memorial Fotogr\u00e1fico","30":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","31":"Anexo 2 - Audi\u00eancias e Entregas de Lixeiras","32":"Anexo 3 - Cartaz Lixo Icoaraci  2019","33":"Anexo 4 - Cartilha Lixo Icoaraci","34":"Anexo 5 - Lista de Frequ\u00eancia - Palestras","35":"Anexo 6 - Resultados do Projeto - Memorial Fotogr\u00e1fico","36":"Anexo 7 - Atividades - Memorial Fotogr\u00e1fico","37":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","38":"Anexo 2 - Audi\u00eancia p\u00fablica debate viol\u00eancia","39":"Anexo 3 - Caminhada contra a viol\u00eancia Dom\u00e9stica","40":"Anexo 4 - Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia Dom\u00e9stica","41":"Anexo 5 - I Feira Empreendedora Feminina de Benevides","42":"Anexo 6 - MPPA promove audi\u00eancia p\u00fablica","43":"Anexo 7 - N\u00fameros de atendimentos a v\u00edtimas","44":"Anexo 8 - Preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher","45":"Anexo 9 - Projeto busca incentivar mulheres a atividades","46":"Anexo 10 - Promotor ministra palestra para estudantes universit\u00e1rios","47":"Anexo 11 - Reuni\u00e3o Projeto discute empreendedorismo de mulheres","48":"Anexo 12 - Workshop encerra as atividades de 2018 do projeto","49":"Anexo 13 - Workshop vai debater o empoderamento feminino","50":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","51":"Anexo 2 - Memorial Fotogr\u00e1fico","52":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","53":"Anexo 2 - Memorial Fotografico","54":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","55":"Anexo 2 - Artigo da autora do Projeto -O PAPEL do MP","56":"Anexo 3 - Ata audiencia publica DIA 21-07-2017","57":"Anexo 4 - Curso Sa\u00fade para Todxs","58":"Anexo 5 - Divulga\u00e7\u00e3o sobre a palestras realizadas","59":"Anexo 6 - Divulga\u00e7\u00e3o sobre curso sa\u00fade para Todxs sem preconc","60":"Anexo 7 - Divulga\u00e7\u00e3o sobre palestra para garantia de LGBT","61":"Anexo 8 - Divulga\u00e7\u00e3o sobre sa\u00fade","62":"Anexo 9 - Of\u00edcio Conjunto Capacita\u00e7\u00e3o LGBT","63":"Anexo 10 - Projeto Oficina Popula\u00e7\u00e3o LGBT","64":"Anexo 11 - Recomenda\u00e7\u00f5es referentes ao Projeto","65":"Anexo 12 - Reuni\u00f5es para tratativas sobre o Projeto","66":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","67":"Anexo 2 - Parte 1","68":"Anexo 3 - Parte 2","69":"Anexo 4 - Memorial Fotogr\u00e1fico","70":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","71":"Anexo 2 - MPPA doa 6 toneladas de papel para reciclagem","72":"Anexo 3 - MPPA lan\u00e7a Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos do \u00f3rg\u00e3o","73":"Anexo 4 - PGRS_MPPA","74":"Anexo 5 - Promotoria adere ao MP Sustent\u00e1vel _ Portal MPPA","75":"Anexo 6 - SUBTA com atitudes simples voc\u00ea faz a diferen\u00e7a","76":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","77":"Anexo 2 - a_Provimento Conjunto 002 2018","78":"Anexo 3 - b_Provimento Conjunto 001 2018","79":"Anexo 4 - c_Provimento Conjunto 001 2018 PGJ CGMP","80":"Anexo 5 - d_Provimento Conjunto 002 2018 PGJ CGMP","81":"Anexo 6 - e_Provimento Conjunto 002 2018","82":"Anexo 7 - Convite","83":"Anexo 8 - email04042017","84":"Anexo 9 - email04072018","85":"Anexo 10 - email05122017","86":"Anexo 11 - email09022018","87":"Anexo 12 - email09042018","88":"Anexo 13 - email11092017","89":"Anexo 14 - email13042018","90":"Anexo 15 - email17082018","91":"Anexo 16 - email18042018","92":"Anexo 17 - email18122017","93":"Anexo 18 - email21022017","94":"Anexo 19 - email21042018","95":"Anexo 20 - email23012018","96":"Anexo 21 - email25102017","97":"Anexo 22 - email26092016","98":"Anexo 23 - email26102017","99":"Anexo 24 - email27082018","100":"Anexo 25 - email30082018","101":"Anexo 26  - email30112017","102":"Anexo 27 - Manual do Usuario  SISCARF","103":"Anexo 28 - MPPA_SISCARF_Documento_de_Vis\u00e3o","104":"Anexo 29 - sprint1","105":"Anexo 30 - sprint2","106":"Anexo 31 - sprint3","107":"Anexo 32 - sprint4","108":"Anexo 33 - sprint5","109":"Anexo 34 - sprint6","110":"Anexo 35 - sprint7","111":"Anexo 36 - sprint8","112":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","113":"Anexo 2 - Altamira OF 509_Cao Cvel_PP 689_808.2015_Oficina","114":"Anexo 3 - Fluxo do Ciclo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas","115":"Anexo 4 - Projeto Oficina_Altamira","116":"Anexo 5 - Projeto Oficina_Santar\u00e9m","117":"Anexo 6 - Projeto Altamira_Memorial Fotografico","118":"Anexo 7 - Projeto Santar\u00e9m_Memorial Fotografico","119":"Anexo 8 - Quadros Estat\u00edsticos","120":"Anexo 9 - Memorial Fotografico","121":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","122":"Anexo 2  - Publica\u00e7\u00f5es com indicios de irregularidades","123":"Anexo 3  - Rela\u00e7\u00e3o das irregularidades encontradas","124":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","125":"Anexo 2 - formul\u00e1rio novo formato 2017-01","126":"Anexo 3 - Exemplo preenchido de (Amostra) Atividade policial 2017-2 (Unidade)","127":"Anexo 4 - Memorial Fotogr\u00e1fico 1","128":"Anexo 5 - Memorial Fotogr\u00e1fico 2 ","129":"Anexo 6 - Memorial Fotogr\u00e1fico 3","130":"Anexo 7 - Memorial Fotogr\u00e1fico 4","131":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","132":"Anexo 2 - Memorial Fotogr\u00e1fico I","133":"Anexo 3 - Memorial Fotogr\u00e1fico II","134":"Anexo 4 - Memorial Fotogr\u00e1fico III","135":"Anexo 5 - Memorial Fotogr\u00e1fico IV","136":"Anexo 6 - Memorial Fotogr\u00e1fico V","137":"Anexo 7 - Memorial Fotogr\u00e1fico VI","138":"Anexo 8 - Memorial Fotogr\u00e1fico VII","139":"Anexo 9 - Memorial Fotogr\u00e1fico VIII","140":"Anexo 10 - Memorial Fotogr\u00e1fico IX","141":"Anexo 11 - Memorial Fotogr\u00e1fico X","142":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","143":"Anexo 2 - Ata de reuni\u00e3o III Semana","144":"Anexo 3 - Ata de reuni\u00e3o preparat\u00f3ria da III Semana","145":"Anexo 4 - Confirma\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o Sub-procuradoria geral na III semana","146":"Anexo 5 - Confirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a promotoria de registros p\u00fablicos III semana","147":"Anexo 6 - Convite prepara\u00e7\u00e3o III semana","148":"Anexo 7 - Convite sejudh prepara\u00e7\u00e3o III semana","149":"Anexo 8 - Convite semec prepara\u00e7\u00e3o III semana","150":"Anexo 9 -Divulga\u00e7\u00e3o da II semana no Jornal O Liberal","151":"Anexo 10 - Folder da I Semana da crian\u00e7a e do Adolescente","152":"Anexo 11 - Folder da II Semana","153":"Anexo 12 - Folder III Semana","154":"Anexo 13 - Frequencia de reuni\u00e3o em prepara\u00e7\u00e3o a III Semana","155":"Anexo 14 - Frequencia reuni\u00e3o III Semana 2","156":"Anexo 15 - I semana da crian\u00e7a - imprensa do MP","157":"Anexo 16 - Lista de convidados III semana","158":"Anexo 17 - Lista de frequencia III semana","159":"Anexo 18 - Lista de frequencia reuni\u00e3o III Semana","160":"Anexo 19 - Mem\u00f3ria de reuni\u00e3o III semana 2","161":"Anexo 20 - Mem\u00f3ria de reuni\u00e3o III semana","162":"Anexo 21 - Of\u00edcio MPPA III Semana","163":"Anexo 22 - Of\u00edcio MPPA, III Semana","164":"Anexo 23 - Of\u00edcio Sicoob, III Semana","165":"Anexo 24 - Oficio solicitando almo\u00e7o para 20 pessoas a subprocuradoria do MP III semana","166":"Anexo 25 - Rela\u00e7\u00e3o de servidores do MP que trabalharam na II semana e avalia\u00e7\u00e3o","167":"Anexo 26 -Reportagem sobre a II Semana, no O Liberal","168":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","169":"Anexo 2 - Ata de Reuni\u00e3o 05.10.2017","170":"Anexo 3 - Ata de Reuni\u00e3o 08.05.2017 ","171":"Anexo 4 - Ata de Reuni\u00e3o 15.02.2017","172":"Anexo 5 - Ata de Reuni\u00e3o 18.10.2017","173":"Anexo 6 - Ata de Reuni\u00e3o 19.09.2017","174":"Anexo 7 - Ata de Reuni\u00e3o 23.03.2018 - Acompanhamento","175":"Anexo 8 - Ata de Reuni\u00e3o 23.06.2017","176":"Anexo 9 - Ata Reuni\u00e3o 08.12.2017 - Acompanhamento","177":"Anexo 10 - Ata Reuni\u00e3o 26.01.2018 - Acompanhamento","178":"Anexo 11 - Memorial Fotogr\u00e1fico","179":"Anexo 12 - Not\u00edcia Aula Inaugura Projeto Qualifica","180":"Anexo 13 - Of\u00edcio PROERD","181":"Anexo 14 - Or\u00e7amento Projeto Qualifica","182":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","183":"Anexo 2 - Memorial Fotogr\u00e1fico","184":"Anexo 1 - Demonstrativo do Sistema","185":"Projeto B\u00e1sico","186":"Projeto B\u00e1sico","187":"Anexo 1 - Portaria 02-2017","188":"Anexo 2 - Audiencia extrajudicial","189":"Anexo 3 -Oficio ao PGJ","190":"Anexo 4 - Oficio 232-2016 a Camara Municipal","191":"Anexo 5 - Reportagem","192":"Anexo 6 - Oficio 636 da sefa","193":"Anexo 7 - Of\u00edcio 251-16 SEFA","194":"Anexo 8 - Termo de Parceria","195":"Anexo 9 - Parecer 436 CONJUR","196":"Anexo 10 - Despacho Governador do Estado","197":"Anexo 1 - Projeto B\u00e1sico","198":"Anexo 2 - Curso B\u00e1sico Justi\u00e7a Restaurativa 25_04_14","199":"Anexo 3 - Curso Justi\u00e7a Restaurativa para membros MP 18_04_16","200":"Anexo 4 - Evento Justi\u00e7a Restaurativa 02_12_13","201":"Anexo 5- Inaugura\u00e7\u00e3o Nucleo 08_09_16","202":"Anexo 6 - Memorial Fotogr\u00e1fico","203":"Anexo 7 - Nucleo de Pratica Restaurativa_ 09_09_16","204":"Anexo 8 - Protocolo de atribui\u00e7\u00f5es e rotinas t\u00e9cnicas do NUPRE (1)","205":"Anexo 9 - TERMO DE COOPERACAO 013-2016 UNIVERSIDADE DA AMAZONIA - UNAMA","206":"Anexo 1 - Projeto Basico","207":"Anexo 2 - 1Resposta do GDF a OS BRASILIA","208":"Anexo 3 - 2Primeiro relatoriode estoque","209":"Anexo 4 - 3Recomendacao do MPPA","210":"Anexo 5 - Decreto do Governador - legalizando a situa\u00e7\u00e3o","211":"Anexo 6 - materia do Jornal  O Liberal 13.03.2014","212":"Anexo 7 -materia do Jornal O Liberal 17.08.2014","213":"Anexo 8 - Portaria 1 regulamentando","214":"Anexo 9 - Portaria 2 regulamentando","215":"Anexo 1 - Projeto Basico","216":"Anexo 2 - Folder PA-2017","217":"Anexo 3 - Guia_Orientacao_10PJIJ_2017","218":"Anexo 4 - Memorial Fotogr\u00e1fico (1)","219":"Anexo 1 - Proejto Basico","220":"Anexo 2 - Memorial Fotogr\u00e1fico (2)","221":"Projeto B\u00e1sico","222":"Anexo 1 - Programa\u00e7\u00e3o de Cursos e Atividades do Projeto","223":"Anexo 2 - Memorial Fotogr\u00e1fico","224":"Anexo 3 - Termo de Coopera\u00e7\u00e3o 004-2016-MP-PA - FUNPAPA \u2013 EMBRAPA","225":"Projeto B\u00e1sico","226":"Anexo 1 - Memorial Fotogr\u00e1fico","227":"Anexo 2 - Apresenta\u00e7\u00e3o do Projeto","228":"Anexo 3 - Material de Capacita\u00e7\u00e3o do Projeto","229":"Projeto B\u00e1sico","230":"Anexo 1 - Manual de Integra\u00e7\u00e3o - Laudo Online","231":"Anexo 2 - Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","232":"Projeto B\u00e1sico","233":"Anexo 1 - Intercambio de Informa\u00e7\u00f5es","234":"Anexo 2 - Registro Fotogr\u00e1fico e Not\u00edcias do Site","235":"Projeto B\u00e1sico","236":"Anexo 1 - Apresenta\u00e7\u00e3o PGA2012 Final","237":"Anexo 2 - Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 0442- 2011-CPJ","238":"Anexo 3 \u2013 Formul\u00e1rio de Preenchimento dos PAs","239":"Anexo 4 - Manual de preenchimento do formul\u00e1rio do PA","240":"Anexo 5 - Orienta\u00e7\u00e3o Metodol\u00f3gicas PA","241":"Anexo 6 - Portaria 4832-2011-PGJ","242":"Anexo 7 - Resolu\u00e7\u00e3o 016-2009-CPJ","243":"Projeto B\u00e1sico","244":"Anexo 1 - Cronograma de Elabora\u00e7\u00e3o","245":"Anexo 2 - Cronograma de Reuni\u00f5es de acompanhamento PA","246":"Anexo 3 - Memorial Descritivo de Imagens citadas no Projeto","247":"Anexo 4 - Memorial Descrito de Tabelas \u2013 Gr\u00e1ficos","248":"Anexo 5 - Relat\u00f3rio Do Plano de Atua\u00e7\u00e3o atividades executadas em 2014","249":"Anexo 6 - Relat\u00f3rio Do Plano de Atua\u00e7\u00e3o atividades executadas em 2015","250":"Projeto B\u00e1sico","251":"Anexo 1 - Memorial Fotogr\u00e1fico","252":"Anexo 2 - Artigo Revista do MP, publicado em dezembro 15","253":"Anexo 3 - Declara\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o Revista Jur\u00eddica CESUMAR","254":"Anexo 4 - Oficio de instala\u00e7\u00e3o Comit\u00ea","255":"Anexo 5 - Pesquisa Ap\u00eandices A B e C","256":"Projeto B\u00e1sico","257":"Anexo 1 \u2013 Resolu\u00e7\u00e3o o que cria a Comiss\u00e3o","258":"Anexo 2 - Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 005-2015-CPJ -altera a res. 033-2011","259":"Anexo 3 - Foto Capa Memorial","260":"Anexo 4 - Convite Memorial","261":"Anexo 5 - Prefacio do Livro de Memorias - redigido pelo Dr. Jorge Rocha","262":"Anexo 6 - Memorial Fotogr\u00e1fico e Not\u00edcias do Site","263":"Projeto B\u00e1sico","264":"Anexo 1 - Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano","265":"Anexo 2 - Matriz GUT e diagrama em \u00c1rvore","266":"Anexo 3 - Matriz Origem do Problema","267":"Anexo 4 - Memorial Fotogr\u00e1fico","268":"Anexo 5 \u2013 Relat\u00f3rio do plano Emergencial","269":"Projeto B\u00e1sico","270":"Anexo 1 - Divulgacao e Memorial Fotografico","271":"Projeto B\u00e1sico","272":"Anexo 1\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o","273":"Anexo 2\u00a0- Relat\u00f3rio do Projeto DICC Vers\u00e3o Observat\u00f3rio Bel\u00e9m Final 20jan15","274":"Anexo 3\u00a0- Minuta de TAG","275":"Projeto B\u00e1sico","276":"Anexo 1\u00a0- Cartilha do Projeto Direito de Filia\u00e7\u00e3o","277":"Projeto B\u00e1sico","278":"Anexo 1\u00a0- Cartilha Lixo Icoaraci Definitiva","279":"Projeto B\u00e1sico","280":"Anexo 1\u00a0- Ata de Reuni\u00e3o","281":"Anexo 2- Relat\u00f3rio sobre aplica\u00e7\u00e3o do question\u00e1rio","282":"Anexo 3\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","283":"Anexo 4\u00a0- Campanha Contra V\u00edrus","284":"Anexo 5\u00a0- Modelo de Ficha Perfil Carcer\u00e1rio","285":"Anexo 6\u00a0- Not\u00edcia Jornal\u00edstica","286":"Anexo 7\u00a0- Projeto Social Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica","287":"Projeto B\u00e1sico","288":"Anexo 1\u00a0- Oficio Superintend\u00eancia","289":"Anexo 2\u00a0- Recom_Adm_01_2013","290":"Anexo 3\u00a0- Recom_Adm_01_2014","291":"Anexo 4\u00a0- Protocolo de atendimento \u00e0 mulher 2015","292":"Projeto B\u00e1sico","293":"Anexo 1\u00a0- Termo de Coopera\u00e7\u00e3o 1","294":"Anexo 2\u00a0- Termo de Coopera\u00e7\u00e3o 2","295":"Anexo 3\u00a0- Termo de Coopera\u00e7\u00e3o 3","296":"Anexo 4\u00a0- Divulga\u00e7\u00e3o do Projeto","297":"Anexo 5\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","298":"Anexo 6\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","299":"Anexo 7\u00a0- Concretiza\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es do Projeto","300":"Projeto B\u00e1sico","301":"Anexo 1\u00a0- Oficio Solicitando Providencias","302":"Anexo 2\u00a0- Defini\u00e7\u00e3o de Prioridade","303":"Anexo 3\u00a0- Consolida\u00e7\u00e3o Mapeamento","304":"Anexo 4\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","305":"Anexo 5\u00a0- Oficio com as Providencias Adotadas","306":"Anexo 6\u00a0- Relat\u00f3rio Situacional do Bairro","307":"Anexo 7\u00a0- Fotografias dos Bairros Selecionados","308":"Projeto B\u00e1sico","309":"Anexo 1\u00a0- Procedimentos para execu\u00e7\u00e3o do Projeto","310":"Anexo 2\u00a0- Question\u00e1rio de Avalia\u00e7\u00e3o","311":"Anexo 3\u00a0-Memorial Fotogr\u00e1fico","312":"Projeto B\u00e1sico","313":"Anexo 1\u00a0- Progressum Praetorium n 01","314":"Anexo 2\u00a0- Progressum Praetorium n 02","315":"Anexo 3\u00a0- Lei Comentada 2014","316":"Anexo 4\u00a0- Lei Comentada 2015","317":"Anexo 5\u00a0- Lei Comentada 2016","318":"Projeto B\u00e1sico","319":"Anexo 1\u00a0- Termo de Coopera\u00e7\u00e3o","320":"Anexo 2\u00a0- Resolu\u00e7\u00e3o que Criou e Estagio","321":"Anexo 3\u00a0- Plano de Capacita\u00e7\u00e3o","322":"Anexo 4\u00a0- Cartilha","323":"Anexo 5\u00a0- Manual do Estagio Cidad\u00e3o","324":"Anexo 6\u00a0- Aditivo ao TC","325":"Anexo 7\u00a0- Complementa\u00e7\u00e3o da Bolsa Est\u00e1gio","326":"Anexo 8\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","327":"Anexo 9\u00a0- Relat\u00f3rio do Projeto 2016","328":"Anexo 10\u00a0- Termo de Coopera\u00e7\u00e3o 004_2016_EMBRAPA e FUNPAPA novo","329":"Projeto B\u00e1sico","330":"Anexo 1\u00a0- Quadro Demonstrativo de Membro e Servidores","331":"Anexo 2\u00a0- Dist\u00e2ncia entre a Sede e os Polos","332":"Anexo 3\u00a0- Memorial Fotogr\u00e1fico","333":"Anexo 4\u00a0- Resumo dos Eventos Ocorridos","334":"Projeto B\u00e1sico","335":"Anexo 1\u00a0- Mapa Estrat\u00e9gico","336":"Anexo 2\u00a0\u2013 Objetivos Indicador A\u00e7\u00f5es Metas Resultados Institucionais","337":"Anexo 3\u00a0- Portaria cria a Comiss\u00e3o de Gest\u00e3o do Planejamento Estrat\u00e9gico","338":"Anexo 4\u00a0- Portaria designando respons\u00e1veis","339":"Projeto B\u00e1sico","340":"Anexo 1\u00a0- Noticia - Assinatura do Protocolo de entendimentos","341":"Anexo 2\u00a0- Noticia - Delega\u00e7\u00e3o da Noruega","342":"Anexo 3\u00a0- Noticia - Oficina Projeto Piloto","343":"Anexo 4\u00a0\u2013 Or\u00e7amento","344":"Anexo 5\u00a0- Plano Estrat\u00e9gico em Quest\u00f5es Agrarias e Fundi\u00e1rias","345":"Anexo 6\u00a0- Protocolo de Entendimentos","346":"Anexo 7\u00a0- Resultados Esperados Alterado","347":"Projeto B\u00e1sico","348":"Anexo 1\u00a0- Question\u00e1rio Conselho Escolar","349":"Anexo 2\u00a0- Question\u00e1rio Escolas","350":"Anexo 3\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o 2013","351":"Anexo 4\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o Conjunta","352":"Anexo 5\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o 2014","353":"Projeto B\u00e1sico","354":"Anexo 1\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o CONJUNTA MPE e MPF - JURUTI","355":"Projeto B\u00e1sico","356":"Anexo 1\u00a0- Recomenda\u00e7\u00e3o Administrativa"},"Anexos":{"0":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Projeto B\u00e1sico.pdf","1":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Ata e Lista de presen\u00e7a de Altamira.pdf","2":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Marab\u00e1 Audi\u00eancia P\u00fablica.pdf","3":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Palestra e Entrevista.pdf","4":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Recomenda\u00e7\u00e3o.pdf","5":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\MPPA apresenta n\u00fameros de atendimentos a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica _ Portal MPPA.pdf","6":"Projetos 2019\\A VOZ DA CIDADANIA\\Ata de reuni\u00e3o Dr. Franklin Prado.pdf","7":"Projetos 2019\\ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE\\Projeto B\u00e1sico.pdf","8":"Projetos 2019\\ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE\\Atendimento Gardenia Tavares.pdf","9":"Projetos 2019\\ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE\\Atendimento Iracema Dias.pdf","10":"Projetos 2019\\ATENDIMENTO EFETIVO DA SA\u00daDE E MOVIMENTA\u00c7\u00c3O PROCESSUAL C\u00c9LERE\\Atendimento Nailza Victor.pdf","11":"Projetos 2019\\CONTROLE E OTIMIZACAO DE ROTINAS ADMINISTRATIVAS\\Projeto B\u00e1sico.pdf","12":"Projetos 2019\\CONTROLE E OTIMIZACAO DE ROTINAS ADMINISTRATIVAS\\Momorial Fotogr\u00e1fico.pdf","13":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Projeto B\u00e1sico.pdf","14":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Campanhas Institucional.pdf","15":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Divulga\u00e7\u00e3o I Encontro.pdf","16":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Divulga\u00e7\u00e3o IV Encontro.pdf","17":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Divulga\u00e7\u00e3o Resultado do 1\u00ba Concurso.pdf","18":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Divulga\u00e7\u00e3o Soure - II Encontro.pdf","19":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Divulga\u00e7\u00e3o V Encontro.pdf","20":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Fotos III Encontro.pdf","21":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Fotos Breves - I Encontro.pdf","22":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Fotos evento Soure  II Encontro.pdf","23":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Mat\u00e9ria M\u00eddia - O Liberal 2.pdf","24":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Mat\u00e9ria na M\u00eddia - O Liberal.pdf","25":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Programa Maraj\u00f3 - Programa de a\u00e7\u00f5es multissetoriais.pdf","26":"Projetos 2019\\DIGNIDADE SEXUAL DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES DO MARAJ\u00d3 ABRACE ESSA CAUSA!\\Sum\u00e1rio - Anexos.pdf","27":"Projetos 2019\\DIREITO DE IR E VIR\\Projeto B\u00e1sico.pdf","28":"Projetos 2019\\DIREITO DE IR E VIR\\Cartazes.pdf","29":"Projetos 2019\\DIREITO DE IR E VIR\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","30":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Projeto B\u00e1sico.pdf","31":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Audi\u00eancias e Entregas de Lixeiras.pdf","32":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Cartaz Lixo Icoaraci  2019.pdf","33":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Cartilha Lixo Icoaraci.pdf","34":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Lista de Frequ\u00eancia - Palestras.pdf","35":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Resultados do Projeto - Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","36":"Projetos 2019\\EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL TRANSFORMADORA\\Atividades - Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","37":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Projeto B\u00e1sico.pdf","38":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Audi\u00eancia p\u00fablica debate viol\u00eancia.pdf","39":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Caminhada contra a viol\u00eancia Dom\u00e9stica.pdf","40":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Dias de Ativismo pelo Fim da Viol\u00eancia Dom\u00e9stica.pdf","41":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\I Feira Empreendedora Feminina de Benevides.pdf","42":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\MPPA promove audi\u00eancia p\u00fablica.pdf","43":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\N\u00fameros de atendimentos a v\u00edtimas.pdf","44":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Preven\u00e7\u00e3o e enfrentamento a viol\u00eancia contra a mulher.pdf","45":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Projeto busca incentivar mulheres a atividades.pdf","46":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Promotor ministra palestra para estudantes universit\u00e1rios.pdf","47":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Reuni\u00e3o Projeto discute empreendedorismo de mulheres.pdf","48":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Workshop encerra as atividades de 2018 do projeto.pdf","49":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO EMPREENDEDOR\\Workshop vai debater o empoderamento feminino.pdf","50":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO FENININO\\Projeto B\u00e1sico.pdf","51":"Projetos 2019\\EMPODERAMENTO FENININO\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","52":"Projetos 2019\\FORTALECENDO A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O A PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA\\Projeto B\u00e1sico.pdf","53":"Projetos 2019\\FORTALECENDO A REDE DE PROTE\u00c7\u00c3O A PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA\\Memorial Fotografico.pdf","54":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Projeto B\u00e1sico.pdf","55":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Artigo da autora do Projeto -O PAPEL do MP.pdf","56":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Ata audiencia publica DIA 21-07-2017.pdf","57":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Curso Sa\u00fade para Todxs.pdf","58":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Divulga\u00e7\u00e3o sobre a palestras realizadas.pdf","59":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Divulga\u00e7\u00e3o sobre curso sa\u00fade para Todxs sem preconc.pdf","60":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Divulga\u00e7\u00e3o sobre palestra para garantia de LGBT.pdf","61":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Divulga\u00e7\u00e3o sobre sa\u00fade.pdf","62":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Of\u00edcio Conjunto Capacita\u00e7\u00e3o LGBT.pdf","63":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Projeto Oficina Popula\u00e7\u00e3o LGBT.pdf","64":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Recomenda\u00e7\u00f5es referentes ao Projeto.pdf","65":"Projetos 2019\\SA\u00daDE PARA TODXS\\Reuni\u00f5es para tratativas sobre o Projeto.pdf","66":"Projetos 2019\\MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O\\Projeto B\u00e1sico.pdf","67":"Projetos 2019\\MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O\\Parte 1.pdf","68":"Projetos 2019\\MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O\\Parte 2.pdf","69":"Projetos 2019\\MP CONSENSUADO DESBRUROCRATIZA\u00c7\u00c3O\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","70":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\Projeto B\u00e1sico.pdf","71":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\MPPA doa 6 toneladas de papel para reciclagem.pdf","72":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\MPPA lan\u00e7a Plano de Gerenciamento de Res\u00edduos S\u00f3lidos do \u00f3rg\u00e3o.pdf","73":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\PGRS_MPPA.pdf","74":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\Promotoria adere ao MP Sustent\u00e1vel _ Portal MPPA.pdf","75":"Projetos 2019\\PLANO DE GERENCIAMENTO DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS DO MPPA\\SUBTA com atitudes simples voc\u00ea faz a diferen\u00e7a.pdf","76":"Projetos 2019\\SISCARF\\Projeto B\u00e1sico.pdf","77":"Projetos 2019\\SISCARF\\a_Provimento Conjunto 002 2018.pdf","78":"Projetos 2019\\SISCARF\\b_Provimento Conjunto 001 2018.pdf","79":"Projetos 2019\\SISCARF\\c_Provimento Conjunto 001 2018 PGJ CGMP.pdf","80":"Projetos 2019\\SISCARF\\d_Provimento Conjunto 002 2018 PGJ CGMP.pdf","81":"Projetos 2019\\SISCARF\\e_Provimento Conjunto 002 2018.pdf","82":"Projetos 2019\\SISCARF\\Convite.pdf","83":"Projetos 2019\\SISCARF\\email04042017.pdf","84":"Projetos 2019\\SISCARF\\email04072018.pdf","85":"Projetos 2019\\SISCARF\\email05122017.pdf","86":"Projetos 2019\\SISCARF\\email09022018.pdf","87":"Projetos 2019\\SISCARF\\email09042018.pdf","88":"Projetos 2019\\SISCARF\\email11092017.pdf","89":"Projetos 2019\\SISCARF\\email13042018.pdf","90":"Projetos 2019\\SISCARF\\email17082018.pdf","91":"Projetos 2019\\SISCARF\\email18042018.pdf","92":"Projetos 2019\\SISCARF\\email18122017.pdf","93":"Projetos 2019\\SISCARF\\email21022017.pdf","94":"Projetos 2019\\SISCARF\\email21042018.pdf","95":"Projetos 2019\\SISCARF\\email23012018.pdf","96":"Projetos 2019\\SISCARF\\email25102017.pdf","97":"Projetos 2019\\SISCARF\\email26092016.pdf","98":"Projetos 2019\\SISCARF\\email26102017.pdf","99":"Projetos 2019\\SISCARF\\email27082018.pdf","100":"Projetos 2019\\SISCARF\\email30082018.pdf","101":"Projetos 2019\\SISCARF\\email30112017.pdf","102":"Projetos 2019\\SISCARF\\Manual do Usuario  SISCARF.pdf","103":"Projetos 2019\\SISCARF\\MPPA_SISCARF_Documento_de_Vis\u00e3o.pdf","104":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint1.pdf","105":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint2.pdf","106":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint3.pdf","107":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint4.pdf","108":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint5.pdf","109":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint6.pdf","110":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint7.pdf","111":"Projetos 2019\\SISCARF\\sprint8.pdf","112":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Projeto B\u00e1sico.pdf","113":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Altamira OF 509_Cao Cvel_PP 689_808.2015_Oficina.pdf","114":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Fluxo do Ciclo de Presta\u00e7\u00e3o de Contas.pdf","115":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Projeto Oficina_Altamira.pdf","116":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Projeto Oficina_Santar\u00e9m.pdf","117":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Projeto Altamira_Memorial Fotografico.pdf","118":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Projeto Santar\u00e9m_Memorial Fotografico.pdf","119":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Quadros Estat\u00edsticos.pdf","120":"Projetos 2019\\TERCEIRO SETOR PARCERIA DE M\u00c3OS DADAS COM A PROBIDADE\\Memorial Fotografico.pdf","121":"Projetos 2018\\DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL\\Projeto B\u00e1sico.pdf","122":"Projetos 2018\\DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL\\1 - Publica\u00e7\u00f5es com indicios de irregularidades.pdf","123":"Projetos 2018\\DE OLHO NO DI\u00c1RIO OFICIAL\\2 - Rela\u00e7\u00e3o das irregularidades encontradas.pdf","124":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Projeto B\u00e1sico.pdf","125":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Formul\u00e1rio novo formato 2017-01.pdf","126":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Exemplo preenchido de (Amostra) Atividade policial 2017-2 (Unidade).pdf","127":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Memorial Fotogr\u00e1fico 1.pdf","128":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Memorial Fotogr\u00e1fico 2.pdf","129":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Memorial Fotogr\u00e1fico 3.pdf","130":"Projetos 2018\\FERRAMENTA ONLINE DE VISITA \u00c0 UNIDADE POLICIAL\\Memorial Fotogr\u00e1fico 4.pdf","131":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Projeto B\u00e1sico.pdf","132":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico I.pdf","133":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico II.pdf","134":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico III.pdf","135":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico IV.pdf","136":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico V.pdf","137":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico VI.pdf","138":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico VII.pdf","139":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico VIII.pdf","140":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico IX.pdf","141":"Projetos 2018\\OR\u00c7AMETR\u00d4METRO\\Memorial Fotogr\u00e1fico X.pdf","142":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Projeto B\u00e1sico.pdf","143":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Ata de reuni\u00e3o III Semana.pdf","144":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Ata de reuni\u00e3o preparat\u00f3ria da III Semana.pdf","145":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Confirma\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o Sub-procuradoria geral na III semana.pdf","146":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Confirma\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a promotoria de registros p\u00fablicos III semana.pdf","147":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Convite prepara\u00e7\u00e3o III semana.pdf","148":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Convite sejudh prepara\u00e7\u00e3o III semana.pdf","149":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Convite semec prepara\u00e7\u00e3o III semana.pdf","150":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Divulga\u00e7\u00e3o da II semana no Jornal O Liberal.pdf","151":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Folder da I Semana da crian\u00e7a e do Adolescente.pdf","152":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Folder da II Semana.pdf","153":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Folder III Semana.pdf","154":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Frequencia de reuni\u00e3o em prepara\u00e7\u00e3o a III Semana.pdf","155":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Frequencia reuni\u00e3o III Semana 2.pdf","156":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\I semana da crian\u00e7a - imprensa do MP.pdf","157":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Lista de convidados III semana.pdf","158":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Lista de frequencia III semana.pdf","159":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Lista de frequencia reuni\u00e3o III Semana.pdf","160":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Mem\u00f3ria de reuni\u00e3o III semana 2.pdf","161":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Mem\u00f3ria de reuni\u00e3o III semana.pdf","162":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Of\u00edcio MPPA III Semana.pdf","163":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Of\u00edcio MPPA, III Semana.pdf","164":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Of\u00edcio Sicoob, III Semana.pdf","165":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Oficio solicitando almo\u00e7o para 20 pessoas a subprocuradoria do MP III semana.pdf","166":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Rela\u00e7\u00e3o de servidores do MP que trabalharam na II semana e avalia\u00e7\u00e3o.pdf","167":"Projetos 2018\\O MPPA E A SOCIEDADE NA EFETIVA\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS DA CRIAN\u00c7A E DO ADOLESCENTE\\Reportagem sobre a II Semana, no O Liberal.pdf","168":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Projeto B\u00e1sico.pdf","169":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 05.10.2017.pdf","170":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 08.05.2017.pdf","171":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 15.02.2017.pdf","172":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 18.10.2017.pdf","173":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 19.09.2017.pdf","174":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 23.03.2018 - Acompanhamento.pdf","175":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata de Reuni\u00e3o 23.06.2017.pdf","176":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata Reuni\u00e3o 08.12.2017 - Acompanhamento.pdf","177":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Ata Reuni\u00e3o 26.01.2018 - Acompanhamento.pdf","178":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","179":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Not\u00edcia Aula Inaugura Projeto Qualifica.pdf","180":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Of\u00edcio PROERD.pdf","181":"Projetos 2018\\QUALIFICA\\Or\u00e7amento Projeto Qualifica.pdf","182":"Projetos 2018\\EMPODERAMENTO\\Projeto B\u00e1sico.PDF","183":"Projetos 2018\\EMPODERAMENTO\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","184":"Projetos 2017\\LABOR\u00c1TORIO DE TECNOLOGIA CONTRA LAVANGEM DE DINHEIRO\\DEMONSTRATIVO DO SISTEMA.pdf","185":"Projetos 2017\\LABOR\u00c1TORIO DE TECNOLOGIA CONTRA LAVANGEM DE DINHEIRO\\Projeto Basico.pdf","186":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\Projeto Basico.pdf","187":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\1-Portaria 02-2017.pdf","188":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\2-Audiencia extrajudicial jul-2016.pdf","189":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\4-Oficio ao PGj sobre audiencia.pdf","190":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\5-Oficio 232-2016 a Camara Municipal.pdf","191":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\6-Reportagem.pdf","192":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\7-Oficio 636 da SEFA.pdf","193":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\8-Oficio 251-16 para a SEFA.pdf","194":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\9-Termo de Parceria com particular.pdf","195":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\10-Parecer 436 CONJUR.pdf","196":"Projetos 2017\\LOG\u00cdSTICA REVERSA DE MEDICAMENTOS USADOS E VENCIDOS NO MUNIC\u00cdPIO DE BEL\u00c9M\\11-Despacho Governo Estado.pdf","197":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Projeto B\u00e1sico.pdf","198":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Curso B\u00e1sico Justi\u00e7a Restaurativa 25_04_14.pdf","199":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Curso Justi\u00e7a Restaurativa para membros MP 18_04_16.pdf","200":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Evento Justi\u00e7a Restaurativa 02_12_13. pdf","201":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Inaugura\u00e7\u00e3o Nucleo 08_09_16. pdf","202":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Memorial Fotogr\u00e1fico.pdf","203":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Nucleo de Pratica Restaurativa_ 09_09_16.pdf","204":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\Protocolo de atribui\u00e7\u00f5es e rotinas t\u00e9cnicas do NUPRE (1).pdf","205":"Projetos 2017\\N\u00daCLEO DE PR\u00c1TICAS RESTAURATIVAS -NUPRE\\TERMO DE COOPERACAO 013-2016 UNIVERSIDADE DA AMAZONIA - UNAMA.pdf","206":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\Projeto Basico.pdf","207":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\1Resposta do GDF a OS BRASILIA.pdf","208":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\2Primeiro relatoriode estoque.pdf","209":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\3Recomendacao do MPPA.pdf","210":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\Decreto do Governador - legalizando a situa\u00e7\u00e3o.pdf","211":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\materia do Jornal  O Liberal 13.03.2014.pdf","212":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\materia do Jornal O Liberal 17.08.2014.pdf","213":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\Portaria 1 regulamentando.pdf","214":"Projetos 2017\\O MELHOR REM\u00c9DIO E A TRANSPARENCIA\\Portaria 2 regulamentando.pdf","215":"Projetos 2017\\PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS\\Projeto Basico.pdf","216":"Projetos 2017\\PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS\\Folder PA-2017.pdf","217":"Projetos 2017\\PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS\\Guia_Orientacao_10PJIJ_2017.pdf","218":"Projetos 2017\\PLANO DE ENFRENTAMENTO A VIOLENCIA SEXUAL NAS ESCOLAS\\Memorial Fotogr\u00e1fico (1).pdf","219":"Projetos 2017\\REGISTRO DE NASCIMENTO E OS DIREITOS DA CIDADANIA\\Projeto Basico.pdf","220":"Projetos 2017\\REGISTRO DE NASCIMENTO E OS DIREITOS DA CIDADANIA\\Memorial Fotogr\u00e1fico (2).pdf","221":"Projetos 2016\\Cumprimento de Medidas\\Projeto Basico.docx","222":"Projetos 2016\\Cumprimento de Medidas\\Anexo 1 - Programacao de Cursos e Atividades do Projeto.pdf","223":"Projetos 2016\\Cumprimento de Medidas\\Anexo 2 - Memorial Fotografico.pdf","224":"Projetos 2016\\Cumprimento de Medidas\\Anexo 3 - Termo de Cooperacao 004-2016-MP-PA - FUNPAPA - EMBRAPA.pdf","225":"Projetos 2016\\Juventude Cidad\u00e3\\Projeto Basico.docx","226":"Projetos 2016\\Juventude Cidad\u00e3\\Anexo 1 - Memorial Fotografico.pdf","227":"Projetos 2016\\Juventude Cidad\u00e3\\Anexo 2 - Apresentacao do Projeto.pdf","228":"Projetos 2016\\Juventude Cidad\u00e3\\Anexo 3 - Material de Capacitacao do Projeto.pdf","229":"Projetos 2016\\Laudo Pericial\\Projeto Basico.docx","230":"Projetos 2016\\Laudo Pericial\\Anexo 1 - Manual de Integracao - Laudo Online.pdf","231":"Projetos 2016\\Laudo Pericial\\Anexo 2 - Termo de Cooperacao.pdf","232":"Projetos 2016\\Len\u00e7o sem Movimento\\Projeto Basico.docx","233":"Projetos 2016\\Len\u00e7o sem Movimento\\Anexo 1 - Intercambio de Informacoes.pdf","234":"Projetos 2016\\Len\u00e7o sem Movimento\\Anexo 2 - Registro Fotografico e Noticias do Site.pdf","235":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Projeto Basico.docx","236":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 1 - Apresentacao PGA2012 Final.pdf","237":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 2 - Resolucao  0442- 2011-CPJ.pdf","238":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 3 - Formulario de Preenchimento dos PAs.pdf","239":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 4 - Manual de preenchimento do formulario do PA.pdf","240":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 5 - Orientacao Metodologicas PA.pdf","241":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 6 - Portaria 4832-2011-PGJ.pdf","242":"Projetos 2016\\Planos de Atua\u00e7\u00e3o Proc e Promotorias\\Anexo 7 - Resolucao 016-2009-CPJ.pdf","243":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Projeto Basico.docx","244":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 1 - Cronograma de Elaboracao.pdf","245":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 2 - Cronograma de Reunioes de acompanhamento PA.pdf","246":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 3 - Memorial Descritivo de  Imagens citadas no Projeto.pdf","247":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 4 - Memorial Descrito de Tabelas - Graficos.pdf","248":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 5 - Relatorio Do Plano de Atuacao atividades executadas em 2014.pdf","249":"Projetos 2016\\Papel da Corregedoria PA\\Anexo 6 - Relatorio Do Plano de Atuacao atividades executadas em 2015.pdf","250":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Projeto Basico.docx","251":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Anexo 1 - Memorial Fotografico.pdf","252":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Anexo 2 - Artigo Revista do MP, publicado em dezembro 15.pdf","253":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Anexo 3 - Declaracao de publicacao Revista Juridica CESUMAR.pdf","254":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Anexo 4 - Oficio de instalacao Comite.pdf","255":"Projetos 2016\\Direitos e Respeito aos Apenados\\Anexo 5 - Pesquisa Apendices A B e C.pdf","256":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Projeto Basico.docx","257":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 1 - Resolucao que cria a Comissao.pdf","258":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 2 - Resolucao  005-2015-CPJ -altera a res 033-2011.pdf","259":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 3 - Foto Capa Memorial.pdf","260":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 4 - Convite Memorial.pdf","261":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 5 - Prefacio do Livro de Memorias - redigido pelo Dr. Jorge Rocha.pdf","262":"Projetos 2016\\Resgate e Divulga\u00e7\u00e3o\\Anexo 6 - Memorial Fotografico e Noticias do Site.pdf","263":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Projeto Basico.docx","264":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Anexo 1 - Apresentacao do Plano.pdf","265":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Anexo 2 - Matriz GUT e diagrama em Arvore.pdf","266":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Anexo 3 - Matriz Origem do Problema.pdf","267":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Anexo 4 - Memorial Fotografico.pdf","268":"Projetos 2016\\Plano Emergencial\\Anexo 5 - Relatorio do plano Emergencial.pdf","269":"Projetos 2015\\Rede Itinerante Contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica e Intrafamiliar\\Projeto Basico.doc","270":"Projetos 2015\\Rede Itinerante Contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica e Intrafamiliar\\Divulga\u00e7\u00e3o e Memorial Fotografico.pdf","271":"Projetos 2015\\Transpar\u00eancia J\u00e1\\Projeto Basico.doc","272":"Projetos 2015\\Transpar\u00eancia J\u00e1\\Anexo 1  - Recomendacao.pdf","273":"Projetos 2015\\Transpar\u00eancia J\u00e1\\Anexo 2 - Relatorio do Projeto_DICC _Versao Observatorio Belem_Final 20jan15.pdf","274":"Projetos 2015\\Transpar\u00eancia J\u00e1\\Anexo 3 - Minuta de TAG.pdf","275":"Projetos 2015\\Direitos de Filia\u00e7\u00e3o\\Projeto Basico.docx","276":"Projetos 2015\\Direitos de Filia\u00e7\u00e3o\\Anexo 1 - Cartilha do Projeto Direito de Filiacao","277":"Projetos 2015\\Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\\Projeto Basico.docx","278":"Projetos 2015\\Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\\Anexo 1 - Cartilha Lixo Icoaraci Definitiva.pdf","279":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Projeto Basico.docx","280":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 1 - Ata de Reuniao.pdf","281":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 2- Relatorio sobre aplica\u00e7\u00e3o do  questionario.pdf","282":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 3 - Memorial Fotografico.pdf","283":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 4 - Campanha Contra Virus.pdf","284":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 5 - Modelo de Ficha Perfil Carcerario.pdf","285":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 6 - Noticia Jornalistica.PDF","286":"Projetos 2015\\Educar para Incluir\\Anexo 7 - Projeto Social Educacao Fisica.pdf","287":"Projetos 2015\\Familia e Paz\\Projeto Basico.docx","288":"Projetos 2015\\Familia e Paz\\Anexo 1 - Oficio Superitendencia.pdf","289":"Projetos 2015\\Familia e Paz\\Anexo 2 - Recom_Adm_01_2013.pdf","290":"Projetos 2015\\Familia e Paz\\Anexo 3 - Recom_Adm_01_2014.pdf","291":"Projetos 2015\\Familia e Paz\\Anexo 4 - Protocolo de atendimento a mulher 2015.pdf","292":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Projeto Basico.docx","293":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 1 - Termo de Cooperacao 1.pdf","294":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 2 - Termo de Cooperacao 2.pdf","295":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 3 - Termo de Cooperacao 3.pdf","296":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 4 - Divulgacao do Projeto.pdf","297":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 5 - Memorial Fotografico.pdf","298":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 6 - Memorial Fotografico.pdf","299":"Projetos 2015\\M\u00e3os Amigas\\Anexo 7 - Concretizacao das Acoes do Projeto.pdf","300":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Projeto basico.docx","301":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 1 - Oficio Solicitando Providencias.pdf","302":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 2 - Definicao de Prioridade.pdf","303":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 3 - Consolidacao Mapeamento.pdf","304":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 4 - Memorial Fotografico.pdf","305":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 5 - Oficio com as Providencias Adotadas.pdf","306":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 6 - Relatorio Situacional do Bairro.pdf","307":"Projetos 2015\\Media\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria\\Anexo 7 - Fotografias dos Bairros Selecionados.pdf","308":"Projetos 2015\\Restaurando La\u00e7os\\Projeto Basico.docx","309":"Projetos 2015\\Restaurando La\u00e7os\\Anexo 1 - Procedimentos para execucao do Projeto.pdf","310":"Projetos 2015\\Restaurando La\u00e7os\\Anexo 2 - Questionario de Avaliacao.pdf","311":"Projetos 2015\\Restaurando La\u00e7os\\Anexo 3 -Memorial Fotografico.pdf","312":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Projeto Basico.docx","313":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Anexo 1 - Progressum Praetorium n 01.pdf","314":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Anexo 2 - Progressum Praetorium n 02.pdf","315":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Anexo 3 - Lei Comentada 2014.pdf","316":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Anexo 4 - Lei Comentada 2015.pdf","317":"Projetos 2015\\Instrumneto Contra a Improbidade\\Anexo 5 - Lei Comentada 2016.pdf","318":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Projeto Basico.docx","319":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 1 - Termo de Cooperacao.pdf","320":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 2 -Resolucao que Criou e Estagio.pdf","321":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 3 - Plano de Capacitacao.pdf","322":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 4 - Cartilha.docx","323":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 5 - Manual do Estagio Cidadao.docx","324":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 6 - Aditivo ao TC.pdf","325":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 7 - Complementacao da Bolsa Estagio.pdf","326":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 8 - Memorial Fotografico.pdf","327":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 9 - Relatorio do Projeto 2016.pdf","328":"Projetos 2014\\Estagio Cidad\u00e3o\\Anexo 10 - Termo de Cooperacao 004_2016_EMBRAPA e FUNPAPA_novo.pdf","329":"Projetos 2014\\Gest\u00e3o Itinerante\\Projeto Basico.docx","330":"Projetos 2014\\Gest\u00e3o Itinerante\\Anexo 1 - Quadro Demonstrativo de Membro e Servidores.pdf","331":"Projetos 2014\\Gest\u00e3o Itinerante\\Anexo 2 - Distancia entre a Sede e os Polos.pdf","332":"Projetos 2014\\Gest\u00e3o Itinerante\\Anexo 3 - Memorial Fotografico.pdf","333":"Projetos 2014\\Gest\u00e3o Itinerante\\Anexo 4 - Resumo dos Eventos Ocorridos.pdf","334":"Projetos 2014\\Governan\u00e7a do Planejamento\\Projeto Basico.docx","335":"Projetos 2014\\Governan\u00e7a do Planejamento\\Anexo 1 - Mapa Estrategico.pdf","336":"Projetos 2014\\Governan\u00e7a do Planejamento\\Anexo 2 - Ojetivos_Indicador_Acoes_Metas_Resultados Institucionais.pdf","337":"Projetos 2014\\Governan\u00e7a do Planejamento\\Anexo 3 - Portaria cria a Comissao de Gestao do Planejamento Estrategico.pdf","338":"Projetos 2014\\Governan\u00e7a do Planejamento\\Anexo 4 - Portaria designando responsaveis.pdf","339":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Projeto Basico.docx","340":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 1 - Noticia - Assinatura do Protocolo de entendimentos.pdf","341":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 2 - Noticia - Delegacao da Noruega.pdf","342":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 3 - Noticia - Oficina Projeto Piloto.pdf","343":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 4 - Or\u00e7amento.pdf","344":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 5 - Plano Estrategico em Questoes Agrarias e Fundiarias.pdf","345":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 6 - Protocolo de Entendimentos.pdf","346":"Projetos 2014\\Sistema Geogr\u00e1fico de Informa\u00e7\u00e3o\\Anexo 7 - Resultados Esperados_Alterado.pdf","347":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Projeto Basico.docx","348":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Anexo 1 - Questionario Conselho Escolar.pdf","349":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Anexo 2 - Questionario Escolas.pdf","350":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Anexo 3 - Recomendacao  2013.pdf","351":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Anexo 4 - Recomendacao  Conjunta.pdf","352":"Projetos 2013\\Educa\u00e7\u00e3o por Qualidade\\Anexo 5 - Recomendacao 2014.pdf","353":"Projetos 2013\\Assentamento Agroextrativista\\Projeto Basico.docx","354":"Projetos 2013\\Assentamento Agroextrativista\\Anexo 1 - Recomendacao CONJUNTA MPE e MPF - JURUTI.pdf","355":"Projetos 2013\\Defesa da Filia\u00e7\u00e3o\\Projeto Basico.docx","356":"Projetos 2013\\Defesa da Filia\u00e7\u00e3o\\Anexo 1 - Recomendacao Administrativa.pdf"}}