{"Objetivos (a)":{"0":"* Ampliar a proatividade das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA;                                                                                                                                                                                                                                                                       * Fortalecer e ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial do MP\/PA;                                                                                                                                                                                                                                                       * Estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade;","1":"* Aperfei\u00e7oar pol\u00edticas, m\u00e9todos e t\u00e9cnicas de gest\u00e3o com pessoas;\n* Aprimorar pol\u00edtica de gest\u00e3o e de capta\u00e7\u00e3o de recursos financeiros;\n* Mapear, racionalizar e estruturar sistemas e processos;\n* Mapear compet\u00eancias;\n* Uniformizar rotinas;\n* Aperfei\u00e7oar a cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o de Procuradorias de Justi\u00e7a, Promotorias de Justi\u00e7a e unidades administrativas;\n* Aprimorar as normas que regulam o funcionamento da Institui\u00e7\u00e3o;\n* Estimular a formula\u00e7\u00e3o, o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas, inclusive da gest\u00e3o e controle de recursos p\u00fablicos e sociais;\n* Ampliar a proatividade das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA;\n* Fortalecer e ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial do MP\/PA;\n","2":"* Assegurar adequado suporte log\u00edstico, inclusive de seguran\u00e7a institucional;","3":"* Assegurar adequado suporte log\u00edstico, inclusive de seguran\u00e7a institucional;                                                                         *  Aperfei\u00e7oar a cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o de Procuradorias de Justi\u00e7a, Promotorias de Justi\u00e7a e unidades administrativas;\n* Aprimorar as normas que regulam o funcionamento da Institui\u00e7\u00e3o;\n* Assegurar transpar\u00eancia da gest\u00e3o e das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA\n","4":"* Estimular a formula\u00e7\u00e3o, o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas, inclusive da gest\u00e3o e controle de recursos p\u00fablicos e sociais;                                          * Fortalecer o combate a corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 improbidade administrativa;","5":"* Fortalecer a Institui\u00e7\u00e3o por meio da intera\u00e7\u00e3o entre Procuradores de Justi\u00e7a, Promotores de Justi\u00e7a e servidores;  *  Estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade;                                                     * Expandir o conhecimento e a valoriza\u00e7\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o do MP\/PA","6":"* Garantir a implementa\u00e7\u00e3o da Agenda Ambiental;\n* Ampliar a proatividade das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA\n* Fortalecer e ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial do MP\/PA\n* Estimular a formula\u00e7\u00e3o, o acompanhamento e a fiscaliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas, inclusive da gest\u00e3o e controle de recursos p\u00fablicos e sociais;","7":"* Garantir infraestrutura necess\u00e1ria \u00e0 opera\u00e7\u00e3o e a moderniza\u00e7\u00e3o;","8":"* Garantir infraestrutura necess\u00e1ria \u00e0 opera\u00e7\u00e3o e a moderniza\u00e7\u00e3o;","9":"* Implantar pol\u00edtica eficiente para gest\u00e3o da informa\u00e7\u00e3o;                                                                                                                                                                                                                                                            * Estruturar e aperfei\u00e7oar sistemas de gest\u00e3o do  conhecimento institucional;                                                                                                                                                                                                                 * Garantir infraestrutura necess\u00e1ria \u00e0 opera\u00e7\u00e3o e \u00e0 moderniza\u00e7\u00e3o;                                                                                                                                                                                                                                          * Preservar a integridade dos sistemas e das informa\u00e7\u00f5es;","10":"* Otimizar a interven\u00e7\u00e3o processual;                                                                                                                                                                                                                                                                                                 * Ampliar a proatividade das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA;                                                                                                                                                                                                                                                                                   * Fortalecer e ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial do MP\/PA;","11":"*Alinhar os Planos de A\u00e7\u00e3o\/Atua\u00e7\u00e3o (objetivos, iniciativas e projetos) \u00e0 estrat\u00e9gia institucional;\n* Ampliar a regionaliza\u00e7\u00e3o e a interioriza\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o institucional;\n* Aperfei\u00e7oar a cria\u00e7\u00e3o, extin\u00e7\u00e3o de Procuradorias de Justi\u00e7a, Promotorias de Justi\u00e7a e unidades administrativas;\n* Aprimorar as normas que regulam o funcionamento da Institui\u00e7\u00e3o;\n* Assegurar transpar\u00eancia da gest\u00e3o e das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA\n* Otimizar a interven\u00e7\u00e3o processual;                                                                                                                                                                                                                                                                                                       * Ampliar a proatividade das a\u00e7\u00f5es do MP\/PA;                                                                                                                                                                                                                                                                                * Fortalecer e ampliar a atua\u00e7\u00e3o extrajudicial do MP\/PA;"},"A\u00e7\u00e3o":{"0":"Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade","1":"Gest\u00e3o  e Planejamento Institucional do Minist\u00e9rio P\u00fablico","2":"Operacionaliza\u00e7\u00e3o das A\u00e7\u00f5es administrativas","3":"Desenvolvimento das Atividades de Apoio Final\u00edstico e Administrativo do  Minist\u00e9rio P\u00fablico","4":"Combate \u00e0s Organiza\u00e7\u00f5es Criminosas e a Improbidade Administrativa (GAECO)","5":"Comunica\u00e7\u00e3o e Publicidade Institucional do Minist\u00e9rio P\u00fablico","6":"Forma\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o dos Integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico (CEAF)","7":"Expans\u00e3o da Infraestrutura F\u00edsica do Minist\u00e9rio P\u00fablico","8":"Melhoramento da Infraestrutura F\u00edsica do Minist\u00e9rio P\u00fablico","9":"Gest\u00e3o da Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico","10":"Atua\u00e7\u00e3o dos Centros de Apoio Operacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico","11":"Desenvolvimento das Atividades de Procuradores e Promotores de Justi\u00e7a"},"Indicador (b)":{"0":"Demanda Coletiva Atendida","1":"Processo de Gest\u00e3o Implementado","2":"Unidade Apoiada\/ano","3":"Unidade Apoiada\/ano","4":"Opera\u00e7\u00e3o Deflagrada","5":"A\u00e7\u00e3o Divulgada","6":"Integrante Capacitado","7":"Im\u00f3vel adquirido\/ construido","8":"Pr\u00e9dio Reformado","9":"Sistema Disponibilizado","10":"Procedimento T\u00e9cnico Realizado","11":"Processo Analisado"},"Meta (c) 2016-2019":{"0":"57","1":"16","2":"968","3":"968","4":"48","5":"48","6":"7.193","7":"50","8":"34","9":"124","10":"10.450","11":"2.177.172"},"Resultado alcan\u00e7ado at\u00e9 o momento (d) 2017":{"0":9.0,"1":9.0,"2":242.0,"3":2.418,"4":17.0,"5":12.0,"6":3.54,"7":9.0,"8":7.0,"9":20.0,"10":20.155,"11":508.46},"Resultado alcan\u00e7ado at\u00e9 o momento (d) 2018":{"0":9.0,"1":9.0,"2":250.0,"3":250.0,"4":10.0,"5":12.0,"6":3.954,"7":8.0,"8":11.0,"9":14.0,"10":25.58,"11":545.384},"Resultado alcan\u00e7ado em 2019 (d)":{"0":60.0,"1":122.0,"2":244.0,"3":244.0,"4":8.0,"5":12.0,"6":3.025,"7":6.0,"8":5.0,"9":24.0,"10":22.317,"11":603.281},"Documento (e)":{"0":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","1":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","2":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","3":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","4":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","5":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","6":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","7":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","8":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","9":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","10":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)","11":"Mapa Estrat\u00e9gico e PPA(2012\/2015 e 2016\/2019)"},"Obs":{"0":"Os primeiros 4 anos tinham como produto o numero de pessoas atendidas  e os ultimos 4 anos  demandas coletivas atendidas","1":"-","2":"De 2012 a 2015 foram definidas metas em percentual e de 2016 a 2019 foram alteradas, passando a serem tratadas como unidades administrativas apoiadas","3":"-","4":"A mensura\u00e7\u00e3o dos indicadores foi modificado, em 2012 a 2015 era procedimento realizado, a partir de 2016 passou a ser opera\u00e7\u00e3o deflagrada","5":"o objetivo foi criado em 2016","6":"-","7":"-","8":"-","9":"-","10":"-","11":"-"}}