{"Exercicio":{"0":"Exerc\u00edcio 2012","1":"Exerc\u00edcio 2012","2":"Exerc\u00edcio 2012","3":"Exerc\u00edcio 2012","4":"Exerc\u00edcio 2013","5":"Exerc\u00edcio 2013","6":"Exerc\u00edcio 2013","7":"Exerc\u00edcio 2013","8":"Exerc\u00edcio 2013","9":"Exerc\u00edcio 2014","10":"Exerc\u00edcio 2014","11":"Exerc\u00edcio 2014","12":"Exerc\u00edcio 2014","13":"Exerc\u00edcio 2014","14":"Exerc\u00edcio 2015","15":"Exerc\u00edcio 2015","16":"Exerc\u00edcio 2015","17":"Exerc\u00edcio 2015","18":"Exerc\u00edcio 2015","19":"Exerc\u00edcio 2015","20":"Exerc\u00edcio 2015","21":"Exerc\u00edcio 2015","22":"Exerc\u00edcio 2015","23":"Exercicio 2016","24":"Exercicio 2016","25":"Exercicio 2016","26":"Exercicio 2016","27":"Exercicio 2016","28":"Exercicio 2016","29":"Exercicio 2016","30":"Exercicio 2016","31":"Exercicio 2016","32":"Exercicio 2016","33":"Exercicio 2017","34":"Exercicio 2017","35":"Exercicio 2017","36":"Exercicio 2017","37":"Exercicio 2017","38":"Exercicio 2017","39":"Exercicio 2017","40":"Exercicio 2017","41":"Exercicio 2017","42":"Exercicio 2017","43":"Exercicio 2018","44":"Exercicio 2018","45":"Exercicio 2018","46":"Exercicio 2018","47":"Exercicio 2018","48":"Exercicio 2018","49":"Exercicio 2018","50":"Exercicio 2018","51":"Exercicio 2018","52":"Exercicio 2018","53":"Exerc\u00edcio 2019","54":"Exerc\u00edcio 2019","55":"Exerc\u00edcio 2019","56":"Exerc\u00edcio 2019","57":"Exerc\u00edcio 2019","58":"Exerc\u00edcio 2019","59":"Exerc\u00edcio 2019","60":"Exerc\u00edcio 2019","61":"Exerc\u00edcio 2019","62":"Exerc\u00edcio 2019"},"Resultados Alcan\u00e7ados":{"0":"1.\u00a0 Expans\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o no Minist\u00e9rio P\u00fablico junto \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o paraense, com acr\u00e9scimo significativo do n\u00famero de processos analisados\/conclu\u00eddos, que passou de 323.373 programado no PPA, para 364.558 realizado, atingindo 112,74% de alcance da meta estimada, contemplando os processos judiciais e os extrajudiciais;","1":"2.\u00a0 Atua\u00e7\u00e3o significativa no combate ao crime organizado e a improbidade administrativa, com a realiza\u00e7\u00e3o de mais de 2.500 procedimentos, superando a meta programada em 3.857%;","2":"3.\u00a0 Atendimento em torno de 2.500 demandas da popula\u00e7\u00e3o por meio da a\u00e7\u00e3o \u201cO Minist\u00e9rio P\u00fablico e a Comunidade\u201d, que tem a finalidade de contribuir para o fortalecimento da cidadania e melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o;","3":"4.\u00a0 Melhoria e expans\u00e3o da infraestrutura f\u00edsica e tecnol\u00f3gica das Promotorias de Justi\u00e7a, com vistas a garantir maior qualidade na presta\u00e7\u00e3o os servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.","4":"5.\u00a0 Expans\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o no Minist\u00e9rio P\u00fablico junto \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o paraense, com acr\u00e9scimo significativo do n\u00famero de processos analisados\/conclu\u00eddos, que passou de 326.915 programados, para 517.671 realizado, atingindo 158,35% de alcance da meta estimada, contemplando os processos judiciais e os extrajudiciais.","5":"6.\u00a0 Aperfei\u00e7oamento dos conhecimentos e habilidades espec\u00edficas dos integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com 280 pessoas capacitadas para melhor contribuir para a Miss\u00e3o, Vis\u00e3o de Futuro e Valores do MP;","6":"7.\u00a0 Desenvolvimento organizacional em curso, com o prosseguimento de a\u00e7\u00f5es do planejamento estrat\u00e9gico institucional, tendo sido criados grupos de trabalho para estudar e propor em torno de v\u00e1rias \u00e1reas tem\u00e1ticas (RH, TI, Custos, entre outros);","7":"8.\u00a0 Atua\u00e7\u00e3o significativa no combate ao crime organizado e a improbidade administrativa, com a realiza\u00e7\u00e3o de mais de 886 procedimentos, superando a meta programada em 1265,71%;","8":"9.\u00a0 Melhoria e expans\u00e3o da infraestrutura f\u00edsica e tecnol\u00f3gica das Promotorias de Justi\u00e7a, com vistas a garantir maior qualidade na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.","9":"10. Expans\u00e3o da atua\u00e7\u00e3o no Minist\u00e9rio P\u00fablico junto \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o paraense, com acr\u00e9scimo significativo do n\u00famero de processos analisados\/conclu\u00eddos, que passou de 330.453 programados na OGE 2014 para 446.906 realizados, atingindo 135,24% de alcance da meta estimada, contemplando os processos judiciais e os extrajudiciais;","10":"11. Aperfei\u00e7oamento dos conhecimentos e habilidades espec\u00edficas dos integrantes do Minist\u00e9rio P\u00fablico, com 1.338 integrantes capacitados para melhor contribuir para a Miss\u00e3o, Vis\u00e3o de Futuro e Valores do MP.","11":"12. Desenvolvimento organizacional com o prosseguimento de a\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de planejamento estrat\u00e9gico e operacional, merecendo destaque a realiza\u00e7\u00e3o de importantes e inovadores projetos na \u00e1rea meio e na \u00e1rea final\u00edstica da Institui\u00e7\u00e3o, os quais v\u00eam promovendo o seu fortalecimento e resultando em impactos na sociedade.","12":"13. Atua\u00e7\u00e3o significativa no combate ao crime organizado e \u00e0 improbidade administrativa, com a realiza\u00e7\u00e3o de 826 procedimentos superando a meta programada em 1.101,33%;","13":"14. Melhoria e expans\u00e3o da infraestrutura f\u00edsica e tecnol\u00f3gica das Promotorias de Justi\u00e7a, com vistas a garantir maior qualidade na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.","14":"15. A\u00e7\u00f5es para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais do cidad\u00e3o e o controle das pol\u00edticas p\u00fablicas, nas diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o institucional. Foram executados mais de 460 mil processos de natureza judicial e extrajudicial, ampliando-se em 36,48% da meta f\u00edsica programada;","15":"16. Foram reformados 12 pr\u00e9dios do Parquet ministerial, na capital e no interior;","16":"17. Foram implementados 23 sistemas informatizados voltados para as \u00e1reas final\u00edsticas e meio da institui\u00e7\u00e3o e para a integra\u00e7\u00e3o em rede do MPPA em todo o Estado do Par\u00e1;","17":"18. Foram capacitadas 2.349 pessoas, entre integrantes do \u00f3rg\u00e3o ministerial e sociedade organizada, com vistas ao aprimoramento da execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do MPPA;","18":"19. Foram implantados e implementados processos diversos, bem como foram desenvolvidos importantes projetos nas \u00e1reas de moderniza\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o, aperfei\u00e7oamento do planejamento e or\u00e7amento, din\u00e2mica organizacional e gest\u00e3o de pessoas, tudo em vista ao aperfei\u00e7oamento das atividades institucionais;","19":"20. Foram fortalecidos os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da atividade dos Centros de Apoio Operacional, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de mais de 9.200 procedimentos t\u00e9cnicos;","20":"21. Foram apoiadas 242 unidades ministeriais, \u00e1reas final\u00edsticas e meio, nas 15 regi\u00f5es administrativas do MPPA, representando uma evolu\u00e7\u00e3o da ordem de 22,22% das metas f\u00edsicas programadas;","21":"22. Foram realizadas 14 obras de expans\u00e3o da rede f\u00edsica do MPPA, representando uma evolu\u00e7\u00e3o de 175% sobre as metas f\u00edsicas programadas;","22":"23. Houve evolu\u00e7\u00e3o dos indicadores de efici\u00eancia institucional, relativamente ao exerc\u00edcio de 2014","23":"24 . A\u00e7\u00f5es para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais do cidad\u00e3o e o controle das pol\u00edticas p\u00fablicas, nas diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o institucional. Foram executados mais de 501 mil processos de natureza judicial e extrajudicial, com incremento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao bi\u00eanio anterior;","24":"25 .  Foram deflagradas 17 opera\u00e7\u00f5es que visam identificar, reprimir, combater, neutralizar e prevenir todas e quaisquer amea\u00e7as que as organiza\u00e7\u00f5es criminosas possam representar \u00e0 democracia brasileira;","25":"26 . Foram realizadas 11 obras de expans\u00e3o da rede f\u00edsica do MPPA;","26":"27 .  Foram reformado 14 pr\u00e9dios do Parquet ministerial, na capital e no interior;","27":"28 .  Foram implementados 11 sistemas informatizados voltados para as \u00e1reas final\u00edsticas e meio da institui\u00e7\u00e3o e para a integra\u00e7\u00e3o em rede do MPPA em todo o Estado do Par\u00e1;","28":"29 . Foram capacitados 3.860 pessoas, entre integrantes do \u00f3rg\u00e3o ministerial e sociedade organizada, com vistas ao aprimoramento da execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do MPPA;","29":"30. Foram fortalecidos os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da atividade dos Centros de Apoio Operacional, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de mais de 2.019 procedimentos t\u00e9cnicos;","30":"31. Foram realizadas 12 a\u00e7\u00f5es que visam estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade e a publicidade das a\u00e7\u00f5es institucionais, correspondendo a 100% da meta estabelecida, conforme informa\u00e7\u00f5es da ASPLAN.","31":"32. Foram apoiadas 240 unidades ministeriais, \u00e1reas final\u00edsticas e meio, nas 13 regi\u00f5es administrativas do MPPA;","32":"33. Os indicadores do programa apontam taxa alta de congestionamento extrajudicial e uma taxa baixa de congestionamento judicial.","33":"34 . A\u00e7\u00f5es para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais do cidad\u00e3o e o controle das pol\u00edticas p\u00fablicas, nas diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o institucional. Foram executados mais de 508 mil processos de natureza judicial e extrajudicial, com incremento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao bi\u00eanio anterior;","34":"35 .  Foram deflagradas 17 opera\u00e7\u00f5es que visam identificar, reprimir, combater, neutralizar e prevenir todas e quaisquer amea\u00e7as que as organiza\u00e7\u00f5es criminosas possam representar \u00e0 democracia brasileira;","35":"36 . Foram realizadas 9 obras de expans\u00e3o da rede f\u00edsica do MPPA;","36":"37 .  Foram reformado 7 pr\u00e9dios do Parquet ministerial, na capital e no interior;","37":"38 .  Foram implementados 20 sistemas informatizados voltados para as \u00e1reas final\u00edsticas e meio da institui\u00e7\u00e3o e para a integra\u00e7\u00e3o em rede do MPPA em todo o Estado do Par\u00e1;","38":"39 . Foram capacitados 3.540 pessoas, entre integrantes do \u00f3rg\u00e3o ministerial e sociedade organizada, com vistas ao aprimoramento da execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do MPPA;","39":"40. Foram fortalecidos os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da atividade dos Centros de Apoio Operacional, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de mais de 20.155 procedimentos t\u00e9cnicos;","40":"41. Foram realizadas 12 a\u00e7\u00f5es que visam estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade e a publicidade das a\u00e7\u00f5es institucionais, correspondente a 100% da meta estabelecida. Conforme informa\u00e7\u00f5es da ASPLAN","41":"42. Foram apoiadas 242 unidades ministeriais, \u00e1reas final\u00edsticas e meio, nas 15 regi\u00f5es administrativas do MPPA;","42":"43. Os indicadores do programa apontam taxa alta de congestionamento extrajudicial (97%) e uma taxa baixa de congestionamento judicial (17%).","43":"44 . A\u00e7\u00f5es para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais do cidad\u00e3o e o controle das pol\u00edticas p\u00fablicas, nas diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o institucional. Foram executados mais de 545 mil processos de natureza judicial e extrajudicial, com incremento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao bi\u00eanio anterior;","44":"45 . Foram deflagradas 10 opera\u00e7\u00f5es que visam identificar, reprimir, combater, neutralizar e prevenir todas e quaisquer amea\u00e7as que as organiza\u00e7\u00f5es criminosas possam representar \u00e0 democracia brasileira;","45":"46 . Foram realizadas 8 obras de expans\u00e3o da rede f\u00edsica do MPPA;","46":"47 .  Foram reformado 11 pr\u00e9dios do Parquet ministerial, na capital e no interior;","47":"48 .  Foram implementados 14 sistemas informatizados voltados para as \u00e1reas final\u00edsticas e meio da institui\u00e7\u00e3o e para a integra\u00e7\u00e3o em rede do MPPA em todo o Estado do Par\u00e1;","48":"49 . Foram capacitados 3.954 pessoas, entre integrantes do \u00f3rg\u00e3o ministerial e sociedade organizada, com vistas ao aprimoramento da execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do MPPA;","49":"50. Foram fortalecidos os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da atividade dos Centros de Apoio Operacional, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de mais de 25.000 procedimentos t\u00e9cnicos;","50":"51. Foram realizadas 12 a\u00e7\u00f5es que visam estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade e a publicidade das a\u00e7\u00f5es institucionais, correspondente a 100% da meta estabelecida. Conforme informa\u00e7\u00f5es da ASPLAN","51":"52. Foram apoiadas 250 unidades ministeriais, \u00e1reas final\u00edsticas e meio, nas 15 regi\u00f5es administrativas do MPPA;","52":"53. Os indicadores do programa apontam taxa alta de congestionamento extrajudicial (93%) e uma taxa baixa de congestionamento judicial (16%).","53":"54. A\u00e7\u00f5es para garantir a efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais do cidad\u00e3o e o controle das pol\u00edticas p\u00fablicas, nas diversas \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o institucional. Foram executados mais de 600 mil processos de natureza judicial e extrajudicial, com incremento significativo em rela\u00e7\u00e3o ao bi\u00eanio anterior;","54":"55 . Foram deflagradas 08 opera\u00e7\u00f5es que visam identificar, reprimir, combater, neutralizar e prevenir todas e quaisquer amea\u00e7as que as organiza\u00e7\u00f5es criminosas possam representar \u00e0 democracia brasileira;","55":"56 . Foram realizadas 6 obras de expans\u00e3o da rede f\u00edsica do MPPA;","56":"57 .  Foram reformado 05 pr\u00e9dios do Parquet ministerial, na capital e no interior;","57":"58 .  Foram implementados 24 sistemas informatizados voltados para as \u00e1reas final\u00edsticas e meio da institui\u00e7\u00e3o e para a integra\u00e7\u00e3o em rede do MPPA em todo o Estado do Par\u00e1;","58":"59 . Capacitados 3.025 integrantes do MPPA, al\u00e9m de 993 pessoas da sociedade organizada, com vistas ao aprimoramento da execu\u00e7\u00e3o ou presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os do MPPA; ","59":"60. Foram fortalecidos os \u00f3rg\u00e3os de execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da atividade dos Centros de Apoio Operacional, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de mais de 22.000 procedimentos t\u00e9cnicos;","60":"61. Foram realizadas 12 a\u00e7\u00f5es que visam estabelecer pol\u00edticas e canais efetivos de comunica\u00e7\u00e3o com a sociedade e a publicidade das a\u00e7\u00f5es institucionais, correspondente a 100% da meta estabelecida. Conforme informa\u00e7\u00f5es da ASPLAN","61":"62. Foram apoiadas 250 unidades ministeriais, \u00e1reas final\u00edsticas e meio, nas 15 regi\u00f5es administrativas do MPPA;","62":"63. Os indicadores do programa apontam taxa alta de congestionamento extrajudicial (95%) e uma taxa baixa de congestionamento judicial (13%)."}," ":{"0":"Exerc\u00edcio 2012","1":"Exerc\u00edcio 2012","2":"Exerc\u00edcio 2012","3":"Exerc\u00edcio 2012","4":"Exerc\u00edcio 2013","5":"Exerc\u00edcio 2013","6":"Exerc\u00edcio 2013","7":"Exerc\u00edcio 2013","8":"Exerc\u00edcio 2013","9":"Exerc\u00edcio 2014","10":"Exerc\u00edcio 2014","11":"Exerc\u00edcio 2014","12":"Exerc\u00edcio 2014","13":"Exerc\u00edcio 2014","14":"Exerc\u00edcio 2015","15":"Exerc\u00edcio 2015","16":"Exerc\u00edcio 2015","17":"Exerc\u00edcio 2015","18":"Exerc\u00edcio 2015","19":"Exerc\u00edcio 2015","20":"Exerc\u00edcio 2015","21":"Exerc\u00edcio 2015","22":"Exerc\u00edcio 2015","23":"Exercicio 2016","24":"Exercicio 2016","25":"Exercicio 2016","26":"Exercicio 2016","27":"Exercicio 2016","28":"Exercicio 2016","29":"Exercicio 2016","30":"Exercicio 2016","31":"Exercicio 2016","32":"Exercicio 2016","33":"Exercicio 2017","34":"Exercicio 2017","35":"Exercicio 2017","36":"Exercicio 2017","37":"Exercicio 2017","38":"Exercicio 2017","39":"Exercicio 2017","40":"Exercicio 2017","41":"Exercicio 2017","42":"Exercicio 2017","43":"Exercicio 2018","44":"Exercicio 2018","45":"Exercicio 2018","46":"Exercicio 2018","47":"Exercicio 2018","48":"Exercicio 2018","49":"Exercicio 2018","50":"Exercicio 2018","51":"Exercicio 2018","52":"Exercicio 2018","53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null}}